[
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:52:08 +0000 2024",
        "username": "Mathias Ramsey",
        "Text": "@LagatJustin Keep this \nWomen's 100m Richardson \nWomen's 200m Jackson\nMen 200m tebogo\nMen 10000m cheptegei \nMen 1500m Jacob \nWomen's 5000m  kipyegon \nWomen's 10000m Hassan \nMen 5000m yomif kejelcha \nWomen's 3000m steepchase chemutai\nWomen's 1500m kipyegon",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 14:47:10 +0000 2024",
        "username": "African Insights",
        "Text": "The 25 fastest men in the 10,000 meters since 1899! \n\n1. \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Joshua CHEPTEGEI: 26:11.00\n\n2. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Kenenisa BEKELE:  26:17.53\n\n3. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Haile GEBRSELASSIE: 26:22.75\n \n4. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Paul TERGAT: 26:27.85\n \n5. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Nicholas KEMBOI: 26:30.03\n   \n6. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Abebe DINKESA: 26:30.74\n   \n7. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif KEJELCHA:",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 09:12:09 +0000 2024",
        "username": "Justin Lagat",
        "Text": "Interesting read, especially on Yomif Kejelcha's and Sutume's exclusion from the national team to Paris. https://t.co/X4lxrROiiu",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 13:41:26 +0000 2024",
        "username": "Mathias Ramsey",
        "Text": "@CliveKyazze @Paris2024 @AllanDarren @MarkSsali @Official_UOC @USPAmedia @882SanyuFM @KayongoDAdrian @EdenK256 @PlasconUganda @drukare @WilliamFBlick Joshua is always ready for big stages and trust me if Ethiopians beat him in the 10000m , he will fight for dat coz I know d likes of bekele, yomif kejelcha, barega ,aragawi they want to stop his dominancy",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 01:35:59 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "@WorldAthletics posted Olympic start lists today, and contrary to the Ethiopian Federation's announcement, Yomif Kejelcha will NOT be running the 5000m\n\nWord is Biniam Mehary will take his place, with Barega as the alternate, meaning no Ethiopian men will double in the 5k/10k https://t.co/tw6xCLoR8R",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 16:25:15 +0000 2024",
        "username": "Christopher Kelsall",
        "Text": "Shericka Jackson, Brigid Kosgei injured, Yomif Kejelcha incensed at being dropped before 2024 Paris Olympic Games https://t.co/cA6iH0yzeV via @https://twitter.com/AthIllustrated",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 11:05:14 +0000 2024",
        "username": "CESAR O.",
        "Text": "@angasurunning @Paris2024 @letsrundotcom Yomif Kejelcha is one of the best ever in the distance and is on the peak of his career now!",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 02:32:34 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "\"Yomif Kejelcha's coach, Negatu, on Facebook: \n\"Where is the truth and justice? \nWhy did the Ethiopian Olympic Committee allow an athlete ranked 11th to compete in the 5000m over Yomif Kejelcha, the world\u2019s top-ranked athlete?\" @NafnatCoach",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 02:31:34 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "*Controversy in #Ethiopia.\nBiniam Mehari will be running in the 5000m event at the Paris Olympics, replacing Yomif Kejelcha. \nThis unexpected change has sparked debates among fans and experts alike. \n*The news is not yet confirmed.\n\n#Paris2024 https://t.co/ISb4scP214",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 18:20:49 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "Yomif Kejelcha has entered two events: the 10,000m and the 5,000m at #Paris24. https://t.co/JqOPNMqbAR",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 16:48:50 +0000 2024",
        "username": "Yeraei S. Assefa, MBBS, CII",
        "Text": "@angasurunning \ud83e\udd47\n\n1. Tsige Duguma \n2. Gudaf Tsegaye \n3. Lemecha Girma \n4. Tigist Assefa \n\n\ud83e\udd48 \n\n1. Yomif Kejelcha \n2. Hajos G/Hiwot \n\n\ud83e\udd49\n\n1.  Kenensia Bekele \n2. Solomon Berega",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 09:13:42 +0000 2024",
        "username": "Capital",
        "Text": "#Sports Yomif prevails over Berihu in Ethiopian Olympic 10,000m trials\n\nYomif Kejelcha took a thrilling narrow win at the Ethiopian 10,000m Olympic trials held in Nerja, Spain.\n\nRead More (https://t.co/h87ITGTNfv) https://t.co/vhpbq3svGZ",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:04:27 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "The athletes confirmed for Team Ethiopia in the men's 10000m event for the #ParisOlympics are\u00a0 \nYomif Kejelcha, \nBerihu Aregawi, and \nSelemon Barega \nMost events have not yet been confirmed.\n#paris24 #ethiopia https://t.co/flddkRomWU",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 13:28:20 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "ADIZERO AVANTI SHOES\n\"SPIKES\" #Adidas \n\nYomif Kejelcha\n10000m \n\nTeam Ethiopia Paris24 https://t.co/VfRM7LIc4K",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 13:36:04 +0000 2024",
        "username": "Kemal",
        "Text": "@Tmoneybags007 Ethiopia\u2019s Yomif Kejelcha did 26:31.01 in Spain a couple of days ago.",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 13:14:18 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "Yomif Kejelcha vence en los brutales trials et\u00edopes en Nerja, con tiempos hist\u00f3ricos y un r\u00e9cord del mundo\nhttps://t.co/IEDkTdlqJ5",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:53:03 +0000 2024",
        "username": "SportsAfrica",
        "Text": "Yomif Kejelcha punched his ticket for the Olympics after winning the 10,000M race at the Ethiopian Olympic trials.\n\n#RoadToParis2024 #Paris2024 #ParisOlympics2024\n\nhttps://t.co/0IN62CkgI9",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:12:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsTracks",
        "Text": "Yomif Kejelcha vence en los brutales trials et\u00edopes en Nerja, con tiempos hist\u00f3ricos y un r\u00e9cord del mundo https://t.co/nFH5g0sZy4",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 04:36:07 +0000 2024",
        "username": "Onus Athletics",
        "Text": "No country has swept the Olympic 10,000m since Finland in 1936, but Ethiopia may have just produced the next team capable of doing it.\n\nYomif Kejelcha beat Berihu Aregawi at yesterday\u2019s Ethiopian trials by one-tenth of a second, with both athletes running 26:31 to slot into https://t.co/hdOArSo6bu",
        "Competitor": "Yomif Kejelcha"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 02:34:56 +0000 2024",
        "username": "\u8349\u91ce \u8a93\u4e5f",
        "Text": "LD2\u304b\uff1f\n\nHagos Gebrhiwet runs 2nd-fastest time in history in Oslo 5000m - Wanda D... https://t.co/RJIoFJ60gh @YouTube\u3088\u308a",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:12:37 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet, who ran 12:36 in Oslo on May 30, was also in this race but was dropped with 2k to go.",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 03:03:14 +0000 2024",
        "username": "25laps",
        "Text": "18 year old Hagos Gebrhiwet (of recent Oslo fame) leads here with 600 to run, fresh off winning a slow Shanghai DL 5000 in his debut a week back. A 54.4 from Gebremeskel is enough to just hold him off in the last ten meters. https://t.co/MSZDqo58Sa",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 18:52:33 +0000 2024",
        "username": "AfropolitainMagazine",
        "Text": "Ethiopian athlete Hagos Gebrhiwet has achieved the second-fastest 5,000 meters ever recorded. \n\n#afropolitain\n\n https://t.co/9GPqEp7UUM",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 11:03:07 +0000 2024",
        "username": "Guin\u00e9esouverain.com",
        "Text": "L'\u00c9thiopien Hagos Gebrhiwet a couru le deuxi\u00e8me 5 000 m le plus rapide de tous les temps en remportant le https://t.co/5haIBVIcob",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 03:01:37 +0000 2024",
        "username": "A Black Queer Man Having A Phoenix-like Rebirth \ud83e\udef6",
        "Text": "I never thought I'd see men's Track 5,000m dip below 12:40 more than once in my lifetime. Ethiopian Hagos Gebrhiwet's Meet Record and now World Leading 12:36.73 at the Bislett Games is the second fastest 5,000m in history by a man. The Olympics 5,000m will be interesting....",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 23:52:10 +0000 2024",
        "username": "AnnGarrison",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of #Ethiopia runs second-fastest 5,000 meters ever https://t.co/ykHS7P3AnW",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 18:27:45 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet corre los 5.000 metros en un tiempo de 12 minutos, 36 segundos y 73 cent\u00e9simas en Oslo, batiendo el r\u00e9cord de Etiop\u00eda de Kenenisa Bekele por 62 cent\u00e9simas vigente desde el a\u00f1o 2004 y qued\u00e1ndose a 1 segundo y 37 cent\u00e9simas del r\u00e9cord mundial de Joshua Cheptegei. https://t.co/DooY2oJeD4",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 10:15:00 +0000 2024",
        "username": "The African Ledger",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia ran the second-fastest 5,000m in history at 12:36.73, just 1.37s shy of Joshua Cheptegei's world record. #Athletics #HagosGebrhiwet",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 23:47:18 +0000 2024",
        "username": "Pulp Faction",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia ran the second-fastest 5,000 meters of all time in winning at the Diamond League meeting in Oslo https://t.co/CC7kLQJXup",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 18:41:24 +0000 2024",
        "username": "africanews",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia runs second-fastest 5,000 meters ever https://t.co/nLLrJnsYNq",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 17:04:10 +0000 2024",
        "username": "Christopher Kelsall",
        "Text": "Ethiopian Hagos Gebrhiwet\u00a0ran the 5000m in 12:36.72 at Bislett Games, now the second fastest in history https://t.co/pk78PvBtrU via @https://twitter.com/AthIllustrated",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 16:06:51 +0000 2024",
        "username": "sportovninovinky",
        "Text": "\u010ctvrtka\u0159 Hudson-Smith vylep\u0161il na Diamantov\u00e9 lize v Oslu vlastn\u00ed evropsk\u00fd rekord. Druhou nejrychlej\u0161\u00ed p\u011btku v\u0161ech dob zab\u011bhl Hagos Gebrhiwet. Warholm doma nevyhr\u00e1l. \n\nV\u00edce \ud83d\udc49 https://t.co/jimshYUmKL\u2026 https://t.co/Wc6ge2Y3hG",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 14:30:30 +0000 2024",
        "username": "MSN International Edition",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia runs second-fastest 5,000 meters ever\nhttps://t.co/uMDsrcsf1T",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 11:40:25 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "Op de Diamond League atletiekmeeting in Oslo heeft de Ethiopi\u00ebr Hagos Gebrhiwet een verbluffende chrono gelopen op de 5.000 meter. De Brit Matthew Hudson-Smith maakte dan weer indruk op de 400 meter.\nhttps://t.co/uod7YE2aKC #hardloopnieuws",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 09:38:05 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 @BislettGames (#OsloDL):\nHighlight of the Meeting:\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Hagos Gebrhiwet wins the Men's #5000m in 12:36.73 NR WL MR PB. This is the second fastest time in history, behind \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Joshua Cheptegei's 12:35.36. \n#Athletics #TrackandField #DiamondLeague \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 #Oslo @Diamond_League https://t.co/izzDBN7ayS",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 08:12:50 +0000 2024",
        "username": "\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a \ud83c\udfc3",
        "Text": "\u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u062b\u064a\u0648\u0628\u064a Hagos Gebrhiwet (30  \u0639\u0627\u0645) \u064a\u062d\u0642\u0642 \u062b\u0627\u0646\u064a \u0623\u0633\u0631\u0639 \u0632\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 5000m \u0628\u0632\u0645\u0646 12:36.73 \u0628\u0641\u0627\u0631\u0642 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648 37 \u062c\u0632\u0621 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a ( 12:35.36) \n\u0627\u0644\u062d\u062f\u062b \u0623\u064f\u0642\u064a\u0645 \u0636\u0645\u0646 \u0645\u0646\u0627\u0641\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0631\u0648\u064a\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0648\u0633\u0644\u0648 \u064a\u0648\u0645 \u0623\u0645\u0633... https://t.co/YGbEGgJDFV",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 07:39:08 +0000 2024",
        "username": "Juan Carlos Higuero",
        "Text": "\u00a1Desde las calles de Ja\u00e9n hasta el escenario mundial en Oslo, el atleta et\u00edope \u201cHagos Gebrhiwet\u201d est\u00e1 que arde! \ud83d\udd25 \nEl a\u00f1o pasado cautiv\u00f3 a todos con un tiempo r\u00e9cord de 27:57 (10k) en la Nocturna de San Ant\u00f3n, mostrando su potencial. Y ayer, en Oslo, estuvo a punto de batir el https://t.co/4HBJO4pMYC",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 06:45:36 +0000 2024",
        "username": "\u00c1ngel Cruz Jim\u00e9nez",
        "Text": "Cr\u00f3nica internacional de Oslo, por @WorldAthletics: Hagos Gebrhiwet acaricia el r\u00e9cord mundial de 5.000 (12:36.73), Ingebrigtsen gana in extremis a Cheruiyot en 1.500 (foto) y Mathew Hudson-Smith, r\u00e9cord europeo de 400 con 44.07. \nM\u00e1s informaci\u00f3n: \nhttps://t.co/WYrZbFiWrQ",
        "Competitor": "Hagos Gebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:04:27 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "The athletes confirmed for Team Ethiopia in the men's 10000m event for the #ParisOlympics are\u00a0 \nYomif Kejelcha, \nBerihu Aregawi, and \nSelemon Barega \nMost events have not yet been confirmed.\n#paris24 #ethiopia https://t.co/flddkRomWU",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 01:42:47 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "En Narja, Espa\u00f1a, se llevaron a cabo los clasificatorios de Etiop\u00eda, donde en los 10000m Yomilf Kejelcha estableci\u00f3 la mejor marca de la temporada a nivel mundial al parar los relojes en 26:31.01, seguido por Berihu Aregawi (26:31.13) y Selemon Barega (26:34.93).",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 04:36:07 +0000 2024",
        "username": "Onus Athletics",
        "Text": "No country has swept the Olympic 10,000m since Finland in 1936, but Ethiopia may have just produced the next team capable of doing it.\n\nYomif Kejelcha beat Berihu Aregawi at yesterday\u2019s Ethiopian trials by one-tenth of a second, with both athletes running 26:31 to slot into https://t.co/hdOArSo6bu",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 02:56:54 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "Yomif Kejelcha took a narrow win at the #Ethiopian 10,000m Olympic trials in Nerja, Spain.\n\nThe 26-year-old smashed his lifetime best by 18 secs to clock a world-leading 26:31.01 after an incredibly tight sprint with Berihu Aregawi, who also improved his career best to 26:31.13. https://t.co/yUPHuuiiyw",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 23:43:06 +0000 2024",
        "username": "EthiopiaOnline",
        "Text": "\u2014 Yomif Kejelcha prevails over Berihu Aregawi at Ethiopian Olympic 10,000m trials - https://t.co/XtHrJVN4WC",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 10:34:11 +0000 2024",
        "username": "\u0625\u0634\u0631\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u0629",
        "Text": "\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0633\u0628\u0627\u0642 10000 \u0645\u062a\u0631 \u0631\u062c\u0627\u0644 - \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u062b\u064a\u0648\u0628\u064a\u0629\n\nyomif kejelcha\ud83e\udd47 26:31.01 \n berihu aregawi \ud83e\udd4826:31.13\nselemon barega\ud83e\udd49 26:34.93\n\n#\u0627\u0634\u0631\u0627\u0642\u0629_\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u0629 https://t.co/5vsNKRUOEO",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 02:03:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93.\n\nTop 3 Results \u2b07\ufe0f\n\n1) Yomif Kejelcha 26:31.01\n2) Berihu Aregawi 26:31.13\n3) Selemon Barega 26:34.93\n\n\ud83d\udcf8: @WorldAthletics\n\n#ethiopia #athleticsafrica #teamethiopia https://t.co/BMTrPBViRp",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 22:23:26 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 \ud83d\udc40\n\nAnd Mehary did not even make it onto the podium \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nTop 3 \u2b07\ufe0f\n\nYomif Kejelcha 26:31.01 world lead\nBerihu Aregawi 26:31.13\nSelemon Barega 26:34.93 https://t.co/Zh0OO6njWP",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:56:34 +0000 2024",
        "username": "\u1260\u122d\u12a8\u1348\u1275 \u1320\u1295\u12ad\u122d",
        "Text": "YOMIF KEJELCHA 26:31.01!\n\nBERIHU AREGAWI SECOND IN 26:31.13!\n\nSELEMON BAREGA 26:34.93!\n\n https://t.co/egcATTciXd",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:39:57 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "26:31.01!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nWORLD LEAD \u2611\ufe0f \n\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 wins the Ethiopian 10000m Trials in Nerja, clocking a new PB of 26:31.01 ahead of Berihu Aregawi who ran 26:31.13 (PB).\n\nSelemon Barega ran 26:34.93 in 3rd, while 17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93. https://t.co/ZjY59RQWJM",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:34:44 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Yomif Kejelcha (26:31.01), Berihu Aregawi (26:31.13), and Selemon Barega (26:34.93) secured the top three spots in the men's 10,000m qualifying race for the Ethiopian Paris Olympics selection held in Nerja, Spain.  \n\n#roadtoparis24",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:28:36 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 10000M - TRIALS \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 \n\n1. Yomif Kejelcha 26:31.01 PB WL \n2. Berihu Aregawi 26:31.13 PB\n3. Selemon Barega 26:34.93 PB \n4. Biniam Mehary (17 ans) 26:37.93\nRECORD DU MONDE JUNIOR !!\n5. Gemechu Dida 26:42.65 PB \n6. Tadese Worku 26:46.80 PB \n#Athl\u00e9tisme \n https://t.co/ihfBvj5gOX",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:11:54 +0000 2024",
        "username": "H\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 G\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd56 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f",
        "Text": "#Ethiopia'n 10000m trial results (Women &amp; Men)\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\nFoyten Tesfay  - 29:47.71\nTsige Gebreselama  -  29:49.33\nEjigayehu Taye  -  29:50.52\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\nYomif Kejelcha   -  26:31.01\nBerihu Aregawi  -   26:31.03\nSelemon Barega  -   26:34.93\n4th place Biniam Mehari broke U20 WR\n\n#Roadtoparis24 https://t.co/vMAdkOE7oM",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:11:08 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "WOW! YOMIF KEJELCHA 26:31.01!\n\nBERIHU AREGAWI SECOND IN 26:31.13!\n\nSELEMON BAREGA 26:34.93!\n\nSix guys ran under the world-leading 26:50.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 EPIC FINISH TO THE ETHIOPIAN 10,000M OLYMPIC TRIALS \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/fIBSfz0XJa",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:08:51 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Last lap of Ethiopian men's Olympic 10,000m trials in Spain.\n\nYomif Kejelcha wins it in 26:31.02, outkicking Berihu Aregawi &amp; Olympic champ Selemon Barega.\n\n17-year-old Biniam Mehary is 4th in 26:37.93, breaking Sammy Wanjiru's world U20 record from '05.\n\nhttps://t.co/ReQJislW28",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 06 08:35:33 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#5K #WR Berihu Aregawi (ETH) n'est pas un inconnu, puisque qu'il est d\u00e9j\u00e0 le d\u00e9tenteur du RM du 5 km (12'49\" r\u00e9alis\u00e9s en 2021 \u00e0 la Cursa dels Nassos \u00e0 Barcelone). \n\n12'49\", c'est une allure moyenne de 2'33\" au kilo sur 5 bornes, soit 23,41 km/h.\n\nOn le retrouvera aux JO de Paris. https://t.co/nOieQWguM1",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 06 07:48:52 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme Alors que Rhonex Kipruto (KEN) a \u00e9t\u00e9 suspendu pour 6 ans, tous ses r\u00e9sultats entre le 02/09/2018 et le 11/05/2023 vont \u00eatre annul\u00e9s. Donc son RM du 10 km 26'24\" r\u00e9alis\u00e9 sans chaussures carbone. Les 26'33\" de 2023 de Berihu Aregawi (ETH) devraient devenir le nouveau RM https://t.co/lNNJOQx6zX",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 21:44:46 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "As a result,\u00a0Ethiopia's Berihu Aregawi will become the new world record holder over 10km after his 26min 33sec clocked last year.\n\nRead more \ud83d\udc47\nhttps://t.co/X2xgSi8dfw",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 16:33:41 +0000 2024",
        "username": "Quentin",
        "Text": "@NelsonCarterJr \"DQ results from 2 September 2018 to 11 May 2023\" ne veut pas dire que ses r\u00e9sultats sont annul\u00e9s ?  \n\nCe serait Berihu Aregawi dans ce cas.",
        "Competitor": "Berihu Aregawi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 08:34:05 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/k8mFfZM60i",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 20:11:52 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "The ETH athletes compete flat out early in the season to get on the radar for selection without knowing what exactly the criteria are.\n\nSelection guarantees nothing. Telahun Haile Bekele was distraught to be replaced in the 5000m the day before the race in Budapest last year.",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 22:26:54 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "@FBKGamesHengelo I had a great time. Thank you. See you next time",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:53:08 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Telahun Haile Bekele won the men\u2019s 5000m ahead of Kenya\u2019s Nicholas Kipkorir &amp; Ethiopian compatriot Tadese Worku #SSAthletics",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:01:29 +0000 2024",
        "username": "FBK Games",
        "Text": "In full control! \u270c\ufe0f\n\nTelahun Haile Bekele \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 kicks to a 13:01.12 victory in the men's 5000m.\n\n#FBKGames #ContinentalTourGold https://t.co/F1dxHylJAB",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 17:18:22 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "It's my first time participating in the @on Company contest and I had a great time. Thank you for everything you did for me.\n\n@on #ontrackNights   #DreamOn #top4running #gofastertogether # https://t.co/sj78GYgvVv",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 06:49:33 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/KoWg6rOSj0",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 15:15:19 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 4 )\n\n\ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 7:46.10\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Emil Danielsson 7:49.03\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Telahun Haile Bekele 7:50.13\n\n\ud83c\uddee\ud83c\udde9 Adam Czerwinski DNF\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Jack Rowe DNF\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Jude Thomas DNF https://t.co/97ntwcWdTW",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 02 16:35:33 +0000 2024",
        "username": "F\u00e1bio Lima",
        "Text": "5.000 meters @BislettGames \ud83d\ude33\n\nJoshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:35.36 WR\nBerihu Aregawi \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:40.45\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:41.73\nJakob Kiplimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:41.73\nHagos Gebrhiwet \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:42.18\nTelahun Haile Bekele \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:42.70\nDominic Lokinyomo Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded 12:52.15\nJimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 12:56.09 https://t.co/sqNVsa4aAW",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 05 15:35:45 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "\u12e8\u132b\u12ab \u1260\u120d\u121d\u121d\u12f5 \u12c8\u1245\u1275 https://t.co/e3pi7hAZN8",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 21 04:51:59 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "I finished my preparations today to start my first race in 2024 and I will travel today to participate in the indoor  race in Madrid on Friday. I hope with the creator that I will have a good race season. https://t.co/2TXI3I2uRx",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Tue Feb 13 04:41:46 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "\u1260\u1243 \u1208\u12da\u1205 \u12a0\u132d\u122d \u12a5\u12f5\u121c \u1290\u12c9\ud83d\ude13Rest in peace Kelvin. \u2764\ufe0f https://t.co/6lcBgbKqLx",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Thu Feb 01 17:50:13 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "after Long run  12km(30 Lap)\n                               15 lap= 72\n                                15lap =70\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c https://t.co/YyZck30wdN",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 21 14:16:13 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "@angasurunning \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 20 11:31:47 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "Preparing for Indore https://t.co/U6DsuFbJGS",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 12 07:34:47 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/gWDKaHfpuZ",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Sat Dec 23 14:29:40 +0000 2023",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/DCd86fgzjL",
        "Competitor": "Telahun Haile Bekele"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:13:10 +0000 2024",
        "username": "wanted man",
        "Text": "JAKOB INGEBRIGTSEN training to be the GREATEST EVER! https://t.co/20UmAyu5Sq via @YouTube",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:55:21 +0000 2024",
        "username": "Ana Torres-\u00c1lvarez \ud83c\uddec\ud83c\udde9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Este atleta refugiado se instala en Noruega y ficha por el Club de Atletismi de Sandness de Jakob Ingebrigtsen y N\u00f8rdas\nhttps://t.co/AkkABzJJGg",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 17:17:33 +0000 2024",
        "username": "FABIO WLADIMIR",
        "Text": "The challenge of Paris 2024 between British Josh Kerr world 1.500m champion and Norwegian Jakob Ingebrigtsen Olympic champion , will be a Paris 2024 highlight. https://t.co/TiIuElsVH4",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 12:33:16 +0000 2024",
        "username": "Robert Hooper \ud83c\udf0a \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen\u2019s appearance at 0:55 might be the greatest moment in this ad and i dont think thats my bias talking\ud83d\ude02\n\nHyping up the crowd and then the slowmo shot of him looking directly at the man hes passing is MONEYYYY",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 10:26:30 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "@EspanaCobo @LuisMontes68 @xavigallegoPT @soycorredor_es @adelmechaal Josh Kerr: \"No creo que nadie sea lo suficientemente bueno para ganarme en Par\u00eds, ni siquiera Jakob Ingebrigtsen. Jakob es aburrido, un co\u00f1azo de tipo pero es con el que me jugar\u00e9 el oro. Tengo claro que va a ser una guerra pero estoy completamente preparado\". https://t.co/ShZ6FULUYx",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 05:25:00 +0000 2024",
        "username": "A. G. Landreau",
        "Text": "@Steve_Sailer Jakob Ingebrigtsen of Norway may end the Kenyan dominance in middle distance races, he won the gold in Tokyo and\u2019s has been crushing it in pre-Olympics meets. Back to the days of Jim Ryun and Sebastian Coe.",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:00:50 +0000 2024",
        "username": "Fredrik H Tombra",
        "Text": "Fikk se p\u00e5 n\u00e6rt hold hvordan Jakob Ingebrigtsen forbereder deg til OL. Ganske vanvittig \u00e5 se hvor ekstremt en \u00abmiddels hard\u00bb \u00f8kt ser ut. https://t.co/eRsTY3BSjs",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 11:54:24 +0000 2024",
        "username": "Eurosport Polska",
        "Text": "Trener nie otrzyma\u0142 akredytacji od krajowego komitetu olimpijskiego?\nTo \u017caden problem \ud83e\udd37 \n\nJakob Ingebrigtsen leci do #Paris2024 po kolejny kr\u0105\u017cek \ud83c\udfc5\n\n#HomeOfTheOlympics\n\nhttps://t.co/murFa7Szfi",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 05:57:00 +0000 2024",
        "username": "Jacob S. Hawas P\u00e4iv\u00e4rinta",
        "Text": "The results of 15 years of training to make it fair. Many fools that don\u2019t understand endurance sports want to tribute some new coach or nutritionist. Tornado Tadej is what Jakob Ingebrigtsen is for running - a generational talent destined for greatness. Chapeau @TamauPogi \ud83c\udfa9\ud83c\uddf8\ud83c\uddee https://t.co/ztZDwAYPYF",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 05:20:11 +0000 2024",
        "username": "Fox Fox",
        "Text": "OL in Paris: This is how Jakob Ingebrigtsen and Karsten Warholm recharge - #ZippedNewsAI #Gaming\nhttps://t.co/s2d1iUsYJm https://t.co/HVinHUEAKi",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 01:45:24 +0000 2024",
        "username": "Soign\u00e9eSandy",
        "Text": "@GriefNo @crwarmuth44 @thebarricade3 @preta_6 @ScottNoddin8 Sifan Hassan held the women\u2019s world records. Her records are not better than the men\u2019s. In fact her record in 2019 for the 1500 meter was 3:51.95. The current men\u2019s record was crushed by Jakob Ingebrigtsen at 3:30.60",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 19:07:51 +0000 2024",
        "username": "Volio",
        "Text": "@periodistan_ Tambi\u00e9n Podr\u00edamos decir que Jakob Ingebrigtsen de Noruega est\u00e1 a la altura y m\u00e1s que algunos de los citados, oro en Tokio, bicampeon mundial en 1500 y dominador en los \u00faltimos a\u00f1os. https://t.co/HCqWkfNUtL",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:21:47 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Josh Kerr: \"No creo que nadie sea lo suficientemente bueno para ganarme en Par\u00eds, ni siquiera Jakob Ingebrigtsen. Jakob es aburrido, un co\u00f1azo de tipo pero es con el que me jugar\u00e9 el oro. Tengo claro que va a ser una guerra pero estoy completamente preparado\". https://t.co/Hh7LUu21Ik",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:01:25 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Sha'carri Richardson, Jakob Ingebrigtsen &amp; Eliud Kipchoge in the latest @Nike campaign for the Paris 2024 Olympics!\n\nThe narration by William Defoe.\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/Ootg37B6nB",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:56:28 +0000 2024",
        "username": "SPORT | PolskieRadio24.pl",
        "Text": "Mistrz olimpijski bez trenera. Jakob Ingebrigtsen b\u0119dzie musia\u0142 radzi\u0107 sobie sam na IO #Paris2024 \nhttps://t.co/0BpfyDsFzj",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:50:38 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Nye angrep: - Misliker ham\nBritiske Josh Kerr fyrer l\u00f8s mot Jakob Ingebrigtsen - igjen.\nhttps://t.co/8vt8nATfO8",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:30:12 +0000 2024",
        "username": "Humeurs de reporter",
        "Text": "@EtienneGoursaud Notre Jakob Ingebrigtsen \ud83d\udcaa.",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:58:32 +0000 2024",
        "username": "Alan Smith",
        "Text": "Josh Kerr interview \u2013 on being ready for war, why it is foolish to read too much into tactics and finding Jakob Ingebrigtsen\u2019s recent races boring\n\nhttps://t.co/heH5fUZZAx",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:06:43 +0000 2024",
        "username": "Jes\u00fas",
        "Text": "@periodistan_ Jakob Ingebrigtsen!",
        "Competitor": "Jakob Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 17:35:31 +0000 2024",
        "username": "oryem polycarp",
        "Text": "A million picture. It's very rare to have such a picture. Thank you to Joshua Cheptegei and Jacob Kiplimo. Wish you guys good luck at the upcoming Paris Olympics.@Paris2024.\nParis awaits. https://t.co/HdP27Qu8xK",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:45:23 +0000 2024",
        "username": "Joseph Kato\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udfb6\u26bd\u2618\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
        "Text": "@NBSportUg For me that's Jacob Kiplimo who's the world's record holder for the half marathon, which he set  during 2021 in Lisbon with a time of 57:31. He is also the 2020 Tokyo Olympic 10,000 metres bronze medalist. https://t.co/sESc3eoPKo",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 07:13:36 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "race as Oscar faces off against his brother Jacob Kiplimo! \ud83d\udd25 Expect an exciting competition! \ud83d\udca5 Let's cheer on Uganda! \n\n#Olympics #TeamUGA  #TeamUgandaParis2024 #TeamUganda",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 08:40:08 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "We train champions, but more importantly, we teach them teamwork.\n\nOur athletes learn from the best, like Joshua Cheptegei &amp; Jacob Kiplimo, the importance of supporting each other.\n\nTogether, let's make a positive impact!\nWhat does teamwork mean to you?\n#socialimpact https://t.co/eTT5d0ZBfm",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:44:06 +0000 2024",
        "username": "Sserwadda John ken",
        "Text": "@PoliceUg Where is Jacob kiplimo",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 00:29:03 +0000 2024",
        "username": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
        "Text": "Jacob Kiplimo lagi, emang ini cabang lari apa sih , kita menyebutnya lari ladang https://t.co/BKyKsqdmUU",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 17:33:47 +0000 2024",
        "username": "Kawowo Sports",
        "Text": "Uganda\u2019s athletics team for the 2024 Paris Olympics includes notable figures such as double world record holder Joshua Cheptegei,  steeplechase champion Peruth Chemutai, Jacob Kiplimo, Halima Nakaayi among others.\n\n#KawowoUpdates | @IsabiryeDavid \nhttps://t.co/lQGzGzxWhA",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 11:19:38 +0000 2024",
        "username": "NBS Sport",
        "Text": "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 days to go until the #Olympics2024 \n\nMen \ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\nJoshua Cheptegei and Jacob Kiplimo will represent Uganda in the 5000m/10000m whilst Oscar Chelimo and Martin Magengo Kiprotich will take part in the 5000m and 10000m, respectively. \n\n#NBSportUpdates | #OlympicGames | #Paris2024 https://t.co/vHaoXJs8rH",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 08:24:37 +0000 2024",
        "username": "Premier Bet Uganda",
        "Text": "PARIS 2024 OLYMPICS: Uganda's 22-athlete team, including world champions Joshua Cheptegei and Jacob Kiplimo, will compete in track and field events at the Paris 2024 Olympics, aiming to surpass their Tokyo 2020 medal haul.",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 20:44:24 +0000 2024",
        "username": "Ahabu Bwesigye",
        "Text": "The Final list is out, Uganda will send 25 athletes to the 2024 Paris Olympics Games including 21 runners,a rower,cyclist and two swimmers.\nFINAL LIST; ATHLETICS: Men \n1. Jacob Kiplimo - 5000m/10000m\n2. Joshua Cheptegei - 5000m/10000m\n3. .Oscar Chelimo - 5000m  #NBSportUpdates https://t.co/BX4uCLGlWh",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 08:19:40 +0000 2024",
        "username": "Abel Kitaka",
        "Text": "Official\n3 brothers from the same Family Jacob Kiplimo, Victor Kiplangat and Oscar Chelimo headline Uganda' Athletics Squad to Olympics\nThe Full list of Qualified Athletes for @Paris2024 Olympic games\n@USPAmedia @NCSUganda1 @WorldAthletics https://t.co/6J7IGL5Lub",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:53:00 +0000 2024",
        "username": "Manuel Costa",
        "Text": "@andrewfic Pr\u00f3ximas contrata\u00e7\u00f5es: Jacob Kiplimo e Joshua Cheptegei",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 12:40:22 +0000 2024",
        "username": "LukemanLuis 01",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec Uganda, home to world record holders Joshua  Cheptegei (5000m, 10,000m) and Jacob Kiplimo (Half Marathon), has  tremendous potential in the multi-billion dollar running tourism  industry! #VisitUganda #ExploreUganda https://t.co/eONy9Q8LrD",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 18:36:10 +0000 2024",
        "username": "Innocent Kiiza",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec The #Ugandan team for the Paris Olympics.\n#France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.\n\u2605 Men \n200m- Tarsis Orogot\n800m- Tom Dradriga\n3000m SC- Leonard Chemutai \n5000m- \n1. #Joshua_Cheptegei \n2. #Oscar_Chelimo \n3. #Jacob_Kiplimo \n10,000m- \n1. Joshua Cheptegei \n2. Jacob Kiplimo \n3. Martin Magengo Kiprotich https://t.co/nF5225uiVw",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 11:17:30 +0000 2024",
        "username": "Kenya One Sports \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Joshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec headlines Uganda's Marathon team to the 2024 Paris Olympic Games \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\n\u2713 The squad also has Jacob Kiplimo and Martin Kiprotich.\n\n#ParisOlympics #kenyan #kenya #Paris2024 #Olympics #Uganda https://t.co/sNkxbZF0su",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 08:21:10 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "Only 33 days left until the @Paris2024 @Olympics . The excitement is building! #TeamUganda is ready to make history with three brothers, Jacob Kiplimo, Oscar Chelimo, and Victor Kiplangat, competing at the Games, Let's cheer them on.\n\n #Olympics #TeamUganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec#TeamUgandaParis2024 https://t.co/ot6sll8jga",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 20 10:06:54 +0000 2024",
        "username": "i Speak On Behalf Of Ablack Man",
        "Text": "My Top 10 Ugandan Athletes Post Covid\n\n1-WINNIE BIRUNGI \ud83c\udfbe \n2-HASSAN SENYONJO \u00a9\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd88\n3-FRANK TAYEBWA \ud83c\udfbe \n4-JACOB KIPLIMO \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \n5-SHARUA MUSA NDAGIRE \ud83e\udd4a \n6-ROGERS KASSIM MATO \u26bd\ufe0f \n7-RUTH LUTERU-JT Lady jaguars\n8-CATHRINE WUJJA- Rines\n9-JOEL LUKOJI-kiu titans\n10-EVELYN NAKIYINGI-jkl",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:33:44 +0000 2024",
        "username": "aansh lohia",
        "Text": "@naval_0511 100m - Noah Lyles \n200m - Kenny Bedenrek\n400m - Alex Doom\n800m - Emmanuel Wanyonyi\n1500m - Jakob Ingebrigtsen\n5000m - Jacob Kiplimo\n10000m - Jacob Kiplimo\n110m hurdles - Grant Holloway\n400m hurdles - Dos Santos\n3000m steeplechase -Avinsh sable",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:26:06 +0000 2024",
        "username": "Naval Singh",
        "Text": "Gold predictions for Men's track\n\n100m - Noah Lyles \n200m - Kenny Bedenrek\n400m - Alex Doom\n800m - Emmanuel Wanyonyi\n1500m - Jakob Ingebrigtsen\n5000m - Jacob Kiplimo\n10000m - Jacob Kiplimo\n110m hurdles - Grant Holloway\n400m hurdles - Dos Santos\n3000m steeplechase - El Bakkali",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 07:14:09 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "Thanks to the Japan embassy (led by former Ambassador Mr. Hidemoto Fukuzawa) and our incredible supporters, including WMP Kachorwa Madam Phyllis Chemutai, our founder Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo, and program leader Abraham Kiplimo. \ud83e\udd17 https://t.co/t86CxPo1kq",
        "Competitor": "Jacob Kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:24:09 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#Paris2024\n#Atletismo\nVan por retener \u201cEl Oro\u201d y lo van a intentar (solo P&amp;C):\n\n100m Marcell Jacobs (ITA)\n200m Andre de Grasse (CAN)\n400m Steven Gardiner (BHA)\n800m (Vacante)\n1500m Jakob Ingebrigtsen (NOR)\n5000m Joshua Cheptegei (UGA)\n10000m Selemon Barega (ETP)\n(Sigue)",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 10:45:18 +0000 2024",
        "username": "VOA Afrique",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 #Ethiopie \nL'\u00c9thiopienne Selemon Barega veut conserver sa m\u00e9daille d'or aux JO https://t.co/xGy8IKeUCT",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 17:11:46 +0000 2024",
        "username": "Kichuu",
        "Text": "Ethiopia selects squad for Paris Olympics\nSelemon Barega will defend his 10,000m title while Gudaf Tsegay has been entered for a 1500m, 5000m and 10,000m treble as part of the Ethiopian team for the Paris 2024 Olympic Games.\nhttps://t.co/hWBZLdrbfA https://t.co/CJUkDf0pTP",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 16:25:53 +0000 2024",
        "username": "CGTN Africa",
        "Text": "Ethiopia named a 33-person athletics team for the Paris 2024 Olympic Games with the defending 10,000m champion Selemon Barega and the women's marathon world record-holder Tigist Assefa among those included. https://t.co/pkEk3zi8tz",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 17:25:32 +0000 2024",
        "username": "Aidan Reed",
        "Text": "It\u2019s wild that on the men\u2019s side Selemon Barega (reigning 10,000m Olympic champion) is in \u201creserve\u201d for 5,000m and Tamirat Tola (2023 world marathon champ &amp; 2:03 guy) is is \u201creserve\u201d for the marathon. Auto team members in any other country.",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 14:13:31 +0000 2024",
        "username": "Capital",
        "Text": "#Sports \u201cI want to be one of the Best in the World\u201d Selemon Barega\n\nDespite his parents not wanting him to pursue a career in running, Selemon Barega defied the odds to become one of the best in the world. \n\nRead More (https://t.co/Ak0LB9ruMQ) https://t.co/YRyd3Au9Ae",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 07:00:55 +0000 2024",
        "username": "UGsports Entertainment",
        "Text": "Ethiopian distance runner Selemon Barega hopes to make it two in a row at the Paris Olympics but acknowledged he faced strong competition from Ethiopian and Ugandan rivals | @WorldAthletics \n\n#UgSportsNow \n\nhttps://t.co/bR77uE0kU3",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:13:01 +0000 2024",
        "username": "TheStarKenya",
        "Text": "Ethiopia\u2019s Selemon Barega holds the record of 12:43.02 set in 2018 at the King Baudouin Stadium in Brussels, Belgium. https://t.co/Pl1xr0Lrmz",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:04:27 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "The athletes confirmed for Team Ethiopia in the men's 10000m event for the #ParisOlympics are\u00a0 \nYomif Kejelcha, \nBerihu Aregawi, and \nSelemon Barega \nMost events have not yet been confirmed.\n#paris24 #ethiopia https://t.co/flddkRomWU",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 09:21:43 +0000 2024",
        "username": "Pedro Pablo Martinez",
        "Text": "Selemon Barega  Defiance https://t.co/sjjYMMgiC3",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 01:42:47 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "En Narja, Espa\u00f1a, se llevaron a cabo los clasificatorios de Etiop\u00eda, donde en los 10000m Yomilf Kejelcha estableci\u00f3 la mejor marca de la temporada a nivel mundial al parar los relojes en 26:31.01, seguido por Berihu Aregawi (26:31.13) y Selemon Barega (26:34.93).",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 17:40:14 +0000 2024",
        "username": "Ghana Sports Network",
        "Text": ", and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!\ud83d\udcaa \ud83d\udcf7's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.  The trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for@Paris2024 https://t.co/skRS6eUrKk",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 14:41:31 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "A thriller \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.\n\nThe trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for @Paris2024, and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 02:03:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93.\n\nTop 3 Results \u2b07\ufe0f\n\n1) Yomif Kejelcha 26:31.01\n2) Berihu Aregawi 26:31.13\n3) Selemon Barega 26:34.93\n\n\ud83d\udcf8: @WorldAthletics\n\n#ethiopia #athleticsafrica #teamethiopia https://t.co/BMTrPBViRp",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 23:36:24 +0000 2024",
        "username": "VCP Athletics",
        "Text": "Selemon Barega | Defiance Trailer\nhttps://t.co/PFIO6x12Dk",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 22:23:26 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 \ud83d\udc40\n\nAnd Mehary did not even make it onto the podium \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nTop 3 \u2b07\ufe0f\n\nYomif Kejelcha 26:31.01 world lead\nBerihu Aregawi 26:31.13\nSelemon Barega 26:34.93 https://t.co/Zh0OO6njWP",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:56:34 +0000 2024",
        "username": "\u1260\u122d\u12a8\u1348\u1275 \u1320\u1295\u12ad\u122d",
        "Text": "YOMIF KEJELCHA 26:31.01!\n\nBERIHU AREGAWI SECOND IN 26:31.13!\n\nSELEMON BAREGA 26:34.93!\n\n https://t.co/egcATTciXd",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:39:57 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "26:31.01!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nWORLD LEAD \u2611\ufe0f \n\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 wins the Ethiopian 10000m Trials in Nerja, clocking a new PB of 26:31.01 ahead of Berihu Aregawi who ran 26:31.13 (PB).\n\nSelemon Barega ran 26:34.93 in 3rd, while 17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93. https://t.co/ZjY59RQWJM",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:34:44 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Yomif Kejelcha (26:31.01), Berihu Aregawi (26:31.13), and Selemon Barega (26:34.93) secured the top three spots in the men's 10,000m qualifying race for the Ethiopian Paris Olympics selection held in Nerja, Spain.  \n\n#roadtoparis24",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:28:36 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 10000M - TRIALS \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 \n\n1. Yomif Kejelcha 26:31.01 PB WL \n2. Berihu Aregawi 26:31.13 PB\n3. Selemon Barega 26:34.93 PB \n4. Biniam Mehary (17 ans) 26:37.93\nRECORD DU MONDE JUNIOR !!\n5. Gemechu Dida 26:42.65 PB \n6. Tadese Worku 26:46.80 PB \n#Athl\u00e9tisme \n https://t.co/ihfBvj5gOX",
        "Competitor": "Selemon Barega"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:37:09 +0000 2024",
        "username": "Grant Fisher",
        "Text": "Chills",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:11:54 +0000 2024",
        "username": "Alex Predhome \ud83e\udd65\ud83c\udf34",
        "Text": "Joe Biden has left the Bowerman track club. They will be fine, though. They have American record holder Grant Fisher. \n\nTime to resume enjoying my coffee.",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 12:28:29 +0000 2024",
        "username": "MyJPA",
        "Text": "Grant Fisher wins 10,000 on first day of U.S. Track trials https://t.co/LGcXuaq3J2 https://t.co/KD6TNwHdLQ",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 12:03:19 +0000 2024",
        "username": "Talking WoSo",
        "Text": "Make that sixteen, likely nineteen new managerial appointments across the 72 FA WNL teams by the start of the 2024-25 season as Grant Fisher steps down as the Bridgwater United manager. Huge turnover.\n\nCurrent vacancies include Billericay Town, Bridgwater United, and MK Dons.",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 20:10:56 +0000 2024",
        "username": "Michael Wright",
        "Text": "Grant Fisher is an absolute boss. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \n\nThe American white boy throwing it down to the Africans in the 3,000m today. \nAwesome.",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:43:53 +0000 2024",
        "username": "NBC Olympics & Paralympics",
        "Text": "What a finish! \ud83d\udc4f\n\nSwitzerland's Dominic Lokinyomo Lobalu's homestretch sprint gave him the victory and the meeting record in the men's 3000m with American Grant Fisher in second.\n\n\ud83d\udcfa Peacock | #LondonDL https://t.co/6og6yuGAFT",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:35:31 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "\ud83d\udde3\ufe0f \u201cI think it\u2019s important to acknowledge when good things happen because they\u2019re few and far between in this sport. You come up short more times than you\u2019re successful in this sport. That\u2019s just the way it is.\u201d\n\nThe final tuneup before Paris! \ud83d\udca5\n\nGrant Fisher reflects on his https://t.co/Vpyl7sFsbg",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:16:25 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Season's best 3K for \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Grant Fisher finishing second at #LondonDL to \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu\nhttps://t.co/ObDBeYbiGb",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:14:07 +0000 2024",
        "username": "FloTrack",
        "Text": "What a BATTLE between Grant Fisher and Dominic Lokinyomo Lobalu \ud83d\ude2f\n\nIn a sprint to the finish, Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded outkicks Fisher in the closing meters to take the men's 3,000m in London in a quick 7:27.68.\n\nFisher clocked 7:27.99 in second.\n\n#LondonDL \n\n\ud83d\udcf8: Getty https://t.co/tJtVwMqth6",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:11:36 +0000 2024",
        "username": "TT",
        "Text": "Fair play Grant Fisher. Looking great for the 10000",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:05:34 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#LONDONDL \ud83c\uddec\ud83c\udde7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 3000M \n\n1. Dominic Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded 7:27.68 NR MR \n2. Grant Fisher \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:27.99 SB \n3. Edwin Kurgat \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.53 PB\n#Athl\u00e9tisme",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:05:15 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Dominic Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded broke the Swiss men's 3000m record, running a time of 7:27.68 to win the event at the London Diamond League!\n\nIt was a Meet Record ahead of Grant Fisher \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 who had to settle for 2nd in 7:27.99 (SB). Edwin Kurgat \ud83c\uddf0\ud83c\uddea was 3rd in a PB of 7:28.53. https://t.co/amcCkU0zSh",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:04:54 +0000 2024",
        "username": "RoriDunk",
        "Text": "DOMINIC LOBALU FOR THE WIN!\n\nHe eases pass Grant Fisher on the homestretch in the 3000m to win at the London Diamond League\n\n7:27.68 meet record for the man originally from South Sudan and now representing Switzerland but will run in the Refugee team at the Olympics https://t.co/qJVDSkhnIi",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:03:43 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Close finish in the #LondonDL men's 3k.\n\n7:27.68\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu (NR, MR)\n7:27.99\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Grant Fisher (SB) https://t.co/BeMYqSzNOK",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:02:40 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "3000m \n1. Dominic Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded\n2 . Grant Fisher \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n3. Edwin Kurgat \ud83c\uddf0\ud83c\uddea\n#LondonDL",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:00:46 +0000 2024",
        "username": "\ud83e\udd77 \u0623\u0645\u064a\u0631",
        "Text": "They need to drug test this Grant Fisher ou",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 12:06:55 +0000 2024",
        "username": "Michael Bergmann",
        "Text": "Nice to go into a town and see the local news with a runner on the front page! Grant Fisher comes to Park City in quest for Olympic gold https://t.co/y71KpaQ8oX",
        "Competitor": "Grant Fisher"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:30:22 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@SinEmbargoMX Cu\u00e1l respeto le pueden tener a M\u00e9xico con tanto pol\u00edtico bueno para nada",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:28:43 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@RicardoAlemanMx Trump ya se dio cuenta d\u00f3nde est\u00e1 su t\u00edtere que dobl\u00f3 hace algunos a\u00f1os me pregunto a cu\u00e1ntos m\u00e1s doblar\u00e1 en su siguiente administraci\u00f3n",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:26:23 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@latinus_us Me pregunto si sirve de algo los m\u00e9dicos con hermanos vac\u00edas porque de medicamentos ni hablemos",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:25:12 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@LuisCardenasMx Lo dice el que hace un tiempo lo doblaron en dos patadas",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:22:53 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@politicomx @m_ebrard Marcelo ebrard no es el mismo que doblaron hace unos cuantos a\u00f1os",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 23:04:32 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@Radio_Formula Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 16:56:01 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udc0d\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udfd3\ud835\udfd5\ud835\udfd6\ud835\udfd0\ud835\udfcf",
        "Text": "la finale du 5000m un samedi soir \u00e0 20h00 juste apr\u00e8s la finale de Cyr\u00e9na et sur la derni\u00e8re soir\u00e9e d'athl\u00e9 des Jeux\n\n10 millions de fran\u00e7ais vont suivre une m\u00e9daille olympique de Luis Grijalva https://t.co/BeD05aCIv4",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 13:20:56 +0000 2024",
        "username": "cronicagt",
        "Text": "Son pocas, las posibilidades de medallas para Guatemala en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds, pero una muy seria est\u00e1 en las piernas de Luis Grijalva, el joven atleta guatemalteco, migrante en EEUU, que sue\u00f1a con subir al podio.\nhttps://t.co/rmHYhteCdQ",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 02:13:43 +0000 2024",
        "username": "Nuestro Diario",
        "Text": "#Deportes Nuestro querido Tarz\u00e1n \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udf96\n\nConocemos un poco m\u00e1s de Luis Grijalva, atleta guatemalteco que estar\u00e1 en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024.\n\n\ud83d\udcf0 Ent\u00e9rate en #NuestroDiario\n\ud83d\udcfd Bryan Ant\u00f3n https://t.co/PJAEjoDLyl",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 20:57:23 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@politicomx @Claudiashein @lopezobrador_ @m_ebrard Y otra vez se va a ir a doblar ante Trump",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:43:13 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@El_Universal_Mx Pobre Marcelo hasta d\u00f3nde anda arrastrando la dignidad no cabe duda que todos tienen un precio",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:12:16 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@lumendoz @alitomorenoc @PRI_Nacional Todos los partidos son una m***** usan la democracia solo cuando les conviene o para llegar a un puesto p\u00fablico pero en este caso puros acuerdos populares",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:11:08 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@JorgeArmandoR_ Si le das m\u00e1s poder al poder m\u00e1s duro te van a venir a co....",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:03:54 +0000 2024",
        "username": "Mafer",
        "Text": "@Luis_Grijalva_C S\u00ed, hubo, pero por suerte no me vieron.",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 12:06:05 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@Ma_Fercita Tenaz!!! Pero corriste con suerte que no asome ning\u00fan agente.",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 07:02:28 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@AdrianaDavilaF Pidan elecciones internas entre militantes",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 05:20:07 +0000 2024",
        "username": "Gaby Mart\u00ednez",
        "Text": "Luis Grijalva va por una medalla a Par\u00eds para \u00e9l, Guatemala y todos los \u2018dreamers\u2019",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 04:55:19 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@PacoZeaCom @FZExpress Que mand\u00e9 a votaci\u00f3n de los militantes no de la c\u00fapula del poder",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 04:01:34 +0000 2024",
        "username": "Noelix Media",
        "Text": "Fondista Luis Grijalva va por una medalla a Par\u00eds para \u00e9l, Guatemala y todos los 'dreamers' #NoelixNotes\nhttps://t.co/Kc2BdYVlcW",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 00:08:52 +0000 2024",
        "username": "AP Deportes",
        "Text": "Por fin libre de tr\u00e1mites engorrosos de visa, Luis Grijalva va por una medalla a Par\u00eds, para \u00e9l, para Guatemala y para todos los \"dreamers\" https://t.co/s4X7PF0pnj",
        "Competitor": "Luis Grijalva"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:48:41 +0000 2024",
        "username": "Kasuku Idriisa",
        "Text": "@NBSportUg Joshua Cheptegei",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 08:38:02 +0000 2024",
        "username": "Niki St Helena",
        "Text": "@mwesigaadrian ugandan \ud83d\udc10 Joshua Cheptegei",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 05:52:08 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "\"Do your actions inspire others to reach their full potential?\n\nJohn Quincy Adams reminds us that true leadership starts with introspection.\n\nWhat kind of change do you want to spark today?\n#socialimpact #mondaymotivation #joshuacheptegeidevelopmentfoundation https://t.co/HvBDoVNZx0",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 17:35:31 +0000 2024",
        "username": "oryem polycarp",
        "Text": "A million picture. It's very rare to have such a picture. Thank you to Joshua Cheptegei and Jacob Kiplimo. Wish you guys good luck at the upcoming Paris Olympics.@Paris2024.\nParis awaits. https://t.co/HdP27Qu8xK",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:25:24 +0000 2024",
        "username": "ash Kay",
        "Text": "@NBSportUg Mr.lawrence mulindwa and Joshua cheptegei...btw kabura even sir Jim ratcliff \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:25:21 +0000 2024",
        "username": "Byaruhanga Andrew",
        "Text": "@NBSportUg Joshua Cheptegei",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 18:27:31 +0000 2024",
        "username": "luswata crispus",
        "Text": "@ESPNAfrica A list without Joshua Cheptegei is nothing",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 20:13:12 +0000 2024",
        "username": "King Solomon",
        "Text": "@Olympics Joshua cheptegei",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 08:40:08 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "We train champions, but more importantly, we teach them teamwork.\n\nOur athletes learn from the best, like Joshua Cheptegei &amp; Jacob Kiplimo, the importance of supporting each other.\n\nTogether, let's make a positive impact!\nWhat does teamwork mean to you?\n#socialimpact https://t.co/eTT5d0ZBfm",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 06:56:59 +0000 2024",
        "username": "Ivan Muhire",
        "Text": "@PoliceUg God speed \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\uddfa\ud83c\uddec..ASP Joshua Cheptegei (my hero) and team.",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 05:38:09 +0000 2024",
        "username": "ssonko bongole",
        "Text": "@PoliceUg I also thank the IGP and the Police Leadership for supporting the police officer athletes who are competing in the upcoming Paris Olympics. We have much confidence in your team lead by (ASP) Joshua Cheptegei. Thank you for representing @GovUganda @PoliceUg @mkituuma @UOC",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 20:53:41 +0000 2024",
        "username": "Paine/Mizrey '24",
        "Text": "@TheDunkCentral Not a single East African distance runner on the list.  Eliud Kipchoge ran a marathon in under 2 hours.  Joshua Cheptegei ran the 10,000 meters in 26:11, which is 6.2 miles at under 4:12 per mile.  Many extraordinary other examples completely left off the list, but cheater Barry",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 20:28:19 +0000 2024",
        "username": "Uganda Police Force",
        "Text": "The IGP and Uganda Police Force wish the six  police officers competing in the #Olympics2024 the best of luck! We're proud of their dedication, hard work, and discipline. \n\n The  officers are:\n\n1. Assistant Superintendent of Police (ASP) Joshua Cheptegei - 10,000m and 5,000m https://t.co/uNAqz6Cb6O",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:24:09 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#Paris2024\n#Atletismo\nVan por retener \u201cEl Oro\u201d y lo van a intentar (solo P&amp;C):\n\n100m Marcell Jacobs (ITA)\n200m Andre de Grasse (CAN)\n400m Steven Gardiner (BHA)\n800m (Vacante)\n1500m Jakob Ingebrigtsen (NOR)\n5000m Joshua Cheptegei (UGA)\n10000m Selemon Barega (ETP)\n(Sigue)",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 05:22:16 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "@andrewcollinsk Bless you brother",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 00:56:23 +0000 2024",
        "username": "javiRadar",
        "Text": "@EmmaRincon De d\u00f3nde sacas t\u00fa que esos ni\u00f1os est\u00e1n en Uganda ? \nCreo que no son ugandeses\n\n\ud83e\udd14\n\nDe Uganda lo que yo conozco, adem\u00e1s de al gran recordman mundial en 5K y 10K, Joshua Cheptegei, y otras muchas cosas, es esto https://t.co/8mx5pNq2dS",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 14:47:10 +0000 2024",
        "username": "African Insights",
        "Text": "The 25 fastest men in the 10,000 meters since 1899! \n\n1. \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Joshua CHEPTEGEI: 26:11.00\n\n2. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Kenenisa BEKELE:  26:17.53\n\n3. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Haile GEBRSELASSIE: 26:22.75\n \n4. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Paul TERGAT: 26:27.85\n \n5. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Nicholas KEMBOI: 26:30.03\n   \n6. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Abebe DINKESA: 26:30.74\n   \n7. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif KEJELCHA:",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 06:29:05 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "These athletes are chasing their dreams.\nWhat do you aspire to become? Share your goals in the comments!\n#socialimpact #joshuacheptegeidevelopmentfoundation",
        "Competitor": "Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 19:20:21 +0000 2024",
        "username": "Langela Diter",
        "Text": "@NelsonCarterJr Tout comme Dominic Lokinyomo Lobalu du Soudan, qui est devenu un petit Suisse par opportunisme, attir\u00e9 par les gains financiers... (je suis lass\u00e9 de ces trop nombreuses naturalisations !)",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 15:38:16 +0000 2024",
        "username": "We are the champions 2024",
        "Text": "20/07/2024\nATLETISMO \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \nWANDA DIAMOND LEAGUE\n3000m \n\ud83d\udeb9\n#LondonDL \n\ud83d\udccdLondres \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \n\n\ud83c\udfc6DOMINIC LOKINYOMO LOBALU \ud83c\udde8\ud83c\udded https://t.co/PYv8AvvLHR",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:43:53 +0000 2024",
        "username": "NBC Olympics & Paralympics",
        "Text": "What a finish! \ud83d\udc4f\n\nSwitzerland's Dominic Lokinyomo Lobalu's homestretch sprint gave him the victory and the meeting record in the men's 3000m with American Grant Fisher in second.\n\n\ud83d\udcfa Peacock | #LondonDL https://t.co/6og6yuGAFT",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:16:25 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Season's best 3K for \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Grant Fisher finishing second at #LondonDL to \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu\nhttps://t.co/ObDBeYbiGb",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:14:49 +0000 2024",
        "username": "London Athletics Meet",
        "Text": "A run to remember \ud83d\ude4f\n\nDominic Lokinyomo Lobalu wins the 3000m in 7:27.68! \n\nIt's a new Meeting Record and a National Record for the Swiss athlete \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n#LondonDL | #DiamondLeague https://t.co/WA8VFSlapg",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:14:07 +0000 2024",
        "username": "FloTrack",
        "Text": "What a BATTLE between Grant Fisher and Dominic Lokinyomo Lobalu \ud83d\ude2f\n\nIn a sprint to the finish, Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded outkicks Fisher in the closing meters to take the men's 3,000m in London in a quick 7:27.68.\n\nFisher clocked 7:27.99 in second.\n\n#LondonDL \n\n\ud83d\udcf8: Getty https://t.co/tJtVwMqth6",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:07:27 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Sudan-born Switzerland runner Dominic Lokinyomo Lobalu (7:27.68) set a new meeting &amp; national record to win the men\u2019s 3000m #LondonDL #SSAthletics",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:03:43 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Close finish in the #LondonDL men's 3k.\n\n7:27.68\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu (NR, MR)\n7:27.99\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Grant Fisher (SB) https://t.co/BeMYqSzNOK",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 16:51:41 +0000 2024",
        "username": "Tomasz Sikora",
        "Text": "Dominic Lokinyomo Lobalu, kt\u00f3ry dla Szwajcarii zdoby\u0142 z\u0142oto Mistrzostw Europy w biegu na 10 000 metr\u00f3w, nie mo\u017ce reprezentowa\u0107 Szwajcarii w igrzyskach olimpijskich.\n\nLobalu nie posiada obywatelstwa szwajcarskiego, kt\u00f3re jest wymagane, aby sportowiec reprezentowa\u0142 kraj na",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 07:10:37 +0000 2024",
        "username": "Gabriel Beldarrain",
        "Text": "Gabriel Beldarrain: Campeonato de Europa de Atletismo. Roma 2024. 10.0... \nDoblete (5.000 y 10.000 m) para Nadia Battocletti y oro para Dominic Lokinyomo Lobalu, que fue bronce en los 5.000.\nhttps://t.co/UsG9awMLRY",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 21:07:23 +0000 2024",
        "username": "Mateusz",
        "Text": "\u2642\ufe0f 10000m (45/49)\n\ud83e\udd47 \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo LOBALU 28:00.32\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Yann SCHRUB 28:00.48 SB\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Thierry NDIKUMWENAYO 28:00.96\n---\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Polacy nie startowali",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:34:41 +0000 2024",
        "username": "AW",
        "Text": "\ud83c\udfc6 European Champion \ud83c\udfc6\n\nWhat a 10,000m \ud83d\udd25\n\nDominic Lokinyomo Lobalu claims a stunning European gold medal for Switzerland and clocks 28:00.32 \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\nIn a pulsating battle down the home straight, he just sees off France's Yann Schrub \ud83d\udca5 https://t.co/eNQOjrWkaj",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:19:13 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu kicks to 10K \ud83e\udd47 #Roma2024 https://t.co/iLeIhljjvj",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:16:55 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Roma2024 European Athletics Championships:\nMen\u2019s #10000m:\n\ud83e\udd47 \ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lokinyomo Lobalu 28:00.32 (A)\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Yann Schrub 28:00.48 SB (A)\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Thierry Ndikumwenayo 28:00.96 (A)\n#Athletics\u00a0 #TrackandField #10k \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Rome @earoma2024 @EuroAthletics",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:14:22 +0000 2024",
        "username": "Mateusz",
        "Text": "\u2642\ufe0f 5000m (12/49)\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Jakob INGEBRIGTSEN 13:20.11 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddec\ud83c\udde7George MILLS 13:21.38\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo LOBALU 13:21.61\n---\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Polacy nie startowali",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:47:42 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Roma2024 European Athletics Championships:\nMen\u2019s #5000m:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Jakob Ingebrigtsen 13:20.11 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 George Mills 13:21.38\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lokinyomo Lobalu 13:21.61\n#Athletics #TrackandField #5k \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Rome @earoma2024 @EuroAthletics",
        "Competitor": "Dominic Lokinyomo Lobalu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 01:35:59 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "@WorldAthletics posted Olympic start lists today, and contrary to the Ethiopian Federation's announcement, Yomif Kejelcha will NOT be running the 5000m\n\nWord is Biniam Mehary will take his place, with Barega as the alternate, meaning no Ethiopian men will double in the 5k/10k https://t.co/tw6xCLoR8R",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 16:23:41 +0000 2024",
        "username": "Dan Lilot",
        "Text": "@McKirdyTrained Biniam Mehary. 12:54 this year at LAGP.",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 13:55:59 +0000 2024",
        "username": "XG Management",
        "Text": "@angasurunning @Paris2024 @letsrundotcom Don\u2019t agree with the decision, but what an opportunity for 17 year old Biniam Mehary. It\u2019s funny that he has the U20 WR in the i1500m and 10,000m but he is going in the 5,000m #Paris2024",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 12:58:48 +0000 2024",
        "username": "McKirdy Trained",
        "Text": "@RunEmilyERun @angasurunning @NafnatCoach Ah, good catch!\n\nBiniam Mehary DID run 12:54 this season, too.\n\nA far cry from 12:38...",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 11:50:11 +0000 2024",
        "username": "atletismoRFEA",
        "Text": "\ud83d\udcca Ethiopian Trails By Nerja 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3\n\n\ud83e\udd2f\u00a1Nuestro pa\u00eds fue testigo de grandes sucesos del atletismo a nivel mundial\u203c\ufe0f\n\nEn los 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u24c2\ufe0f\ud83d\udeb9 pasaron cositas\ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb Biniam Mehary logr\u00f3 el R\u00c9CORD DEL MUNDO SUB20 con un tiempo de \u23f1\ufe0f26:37.93\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Y los tres primeros en llegar a meta https://t.co/qWfs9bmeFd",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:46:22 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Mederos",
        "Text": "This past week Simmons ran 13:25 and then Biniam Mehary, at age 17, ran 10000m in 26:37 (equal to sub-12:50 in 5000m). Puts things right back in perspective. https://t.co/isSRcfqnVE",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 19:25:11 +0000 2024",
        "username": "Horn First News",
        "Text": "#Ethiopia\u2019s Biniam Mehary has broken the world U20 10,000m record. Meharay recorded a time of 26min and 37seconds https://t.co/8sVRgRLb1W",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 17:40:14 +0000 2024",
        "username": "Ghana Sports Network",
        "Text": ", and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!\ud83d\udcaa \ud83d\udcf7's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.  The trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for@Paris2024 https://t.co/skRS6eUrKk",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 14:41:31 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "A thriller \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.\n\nThe trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for @Paris2024, and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:39:50 +0000 2024",
        "username": "Andr\u00e9s",
        "Text": "Biniam Mehary ( 2006)  26'37\"91 record mundial sub 20 en su primer 10000\n Comenz\u00f3 en el atletismo en 2023 con s\u00f3lo una carrera. Un 5 K en 13'04\"\n\n Este 2024 :   3'34\"83 y 7'33\"04 p corta, y 12' 54\" 10 en 5000 el 17 de Mayo  antes de este prodigioso 10000 . https://t.co/WVc2uy8jNE",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 07:59:05 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83d\udea8 WORLD U20 RECORD \ud83d\udea8\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Biniam Mehary breaks the WU20R in the Men\u2019s #10000m with 26:37.93 at the Ethiopian Trials in \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Nerja. \n#Athletics #TrackandField #10k @eaf_ethio https://t.co/tBkNWRYWh6",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 06:25:55 +0000 2024",
        "username": "FBC (Fana Broadcasting Corporate S.C.)",
        "Text": "#Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes world U20 10,000m record on Friday \nhttps://t.co/BRcNwj5Nyq https://t.co/gaFXJxqSEL",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 05:38:58 +0000 2024",
        "username": "kie \u1244",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's #Ethiopia Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 https://t.co/ubQwy3aCdE",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 02:03:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93.\n\nTop 3 Results \u2b07\ufe0f\n\n1) Yomif Kejelcha 26:31.01\n2) Berihu Aregawi 26:31.13\n3) Selemon Barega 26:34.93\n\n\ud83d\udcf8: @WorldAthletics\n\n#ethiopia #athleticsafrica #teamethiopia https://t.co/BMTrPBViRp",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 22:23:26 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 \ud83d\udc40\n\nAnd Mehary did not even make it onto the podium \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nTop 3 \u2b07\ufe0f\n\nYomif Kejelcha 26:31.01 world lead\nBerihu Aregawi 26:31.13\nSelemon Barega 26:34.93 https://t.co/Zh0OO6njWP",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:44:06 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 runs a PB &amp; World Lead of 26:31.01 to win the men's 10000m at the Ethiopian Trials in Nerja!\n\n7th fastest man all-time \u2611\ufe0f\n\n17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93 for 4th.\nhttps://t.co/rY8ciEOE90",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:42:24 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "Incredible race!\n\nKejelcha cuts 18 seconds off his PB to move ahead of Grant Fisher for 7th all-time. It's the fastest time since 2020 Cheptegei's WR\n\nAregawi moves up to 8th all time, Barega moves up to 11th\n\nSamuel Wanjiru's WU20 record goes down to 17 y/o Biniam Mehary (26:37)",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:39:57 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "26:31.01!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nWORLD LEAD \u2611\ufe0f \n\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 wins the Ethiopian 10000m Trials in Nerja, clocking a new PB of 26:31.01 ahead of Berihu Aregawi who ran 26:31.13 (PB).\n\nSelemon Barega ran 26:34.93 in 3rd, while 17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93. https://t.co/ZjY59RQWJM",
        "Competitor": "Biniam Mehary"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 08:00:18 +0000 2024",
        "username": "CarlosEntrambasaguas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "Text": "Interesante art\u00edculo, con interesantes historias.\nSe podr\u00edan a\u00f1adir las de Ana Peleteiro, F\u00e1tima Diame, Thierry Ndikumwenayo, Titi Futeu, Mohamed Attaoui, Mar\u00eda Vicente, Salma Paralluelo, Ja\u00ebl Bestu\u00e9 y tantos otros.",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 16:04:50 +0000 2024",
        "username": "InfoOl\u00edmpica",
        "Text": "@rtve @StreamMaxES \ud83c\udfc3 ATLETISMO \ud83c\udfc3\n\n\ud83c\udf0d 25/48 eventos con participaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 26\u2642\ufe0f + 32\u2640\ufe0f\n\ud83d\udd38 Mohamed Attaoui (800) \ud83d\udfe1\n\ud83d\udd38 Adri\u00e1n Ben (800) \ud83d\udfe0\n\ud83d\udd38 Josu\u00e9 Canales (800) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Ignacio Fontes (1500) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Mario Garc\u00eda (1500) \ud83d\udfe0\n\ud83d\udd38 Adel Mechaal (1500, 5000) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Thierry Ndikumwenayo (5000, 10000) \ud83d\udfe0 https://t.co/yPBJNu6yUM",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 19:54:12 +0000 2024",
        "username": "Amante Ol\u00edmpico",
        "Text": "OPCI\u00d3N N\u00daMERO 11: THIERRY NDIKUMWENAYO \ud83c\uddea\ud83c\udde6\n\n\u25aa\ufe0fProbabilidad Baja\n\u25aa\ufe0f10000 Metros\n\u25aa\ufe0fBronce Europeo en 2024\n\u25aa\ufe0fHorario: 2 Agosto (21:20)\n\nhttps://t.co/hVAi99MgLe",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 18:13:03 +0000 2024",
        "username": "Telemundo Deportes",
        "Text": "Naci\u00f3 en Burundi, pero compite... \u00a1Por Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nLa incre\u00edble historia de Thierry Ndikumwenayo comienza en el pa\u00eds m\u00e1s pobre del mundo \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa A partir del 26 julio los JJOO de Par\u00eds 2024 por @Telemundo, @NBCUniverso y @peacock\n\n#OlimpicosTelemundo #ParisOlympics https://t.co/8YPEFlI9Bb",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:23:15 +0000 2024",
        "username": "Direcci\u00f3n a Par\u00eds 2024",
        "Text": "2\n1500m \u2642\ufe0f: Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6,Mario Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Ignacio Fontes \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n5000m \u2640\ufe0f: Marta Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n5000m \u2642\ufe0f: Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n10000m \u2642\ufe0f: Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Abde Oukhelfen \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n110mv \u2642\ufe0f: Enrique Llopis \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Asier Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\udde6",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 17:36:43 +0000 2024",
        "username": "CA Facsa Playas de Castell\u00f3n",
        "Text": "8 de los nuestros estar\u00e1n en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds con la selecci\u00f3n espa\u00f1ola \u2764\ufe0f\nThierry Ndikumwenayo \nBel\u00e9n Toimil \nEsther Navero \nPaula Sevilla \nCarmen Avil\u00e9s  \nEva Santidri\u00e1n \nI\u00f1aki Ca\u00f1al \nManuel Guijarro\n  \n\u00a1Enhorabuena a todos!\n@Facsa_es @FTA_CV @AjuntCastello @dipcas https://t.co/zutIeXjN2b",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 04:52:36 +0000 2024",
        "username": "Dirian Bonilla",
        "Text": "@ChrisChavez En el Campeonato de Espa\u00f1a Abel Mechal gan\u00f3 los 1500 m con 3:35.49 y en 5000 m segundo lugar con 13:24.52 detr\u00e1s de Thierry Ndikumwenayo 13:20.81",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 13:29:21 +0000 2024",
        "username": "Ras\u00e1n",
        "Text": "Gran d\u00eda para el atletismo valenciano \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc5. Thierry Ndikumwenayo se lleva el oro en los 5.000 metros \ud83e\udd47. Este triunfo resalta el talento y el esfuerzo de los atletas de la Federaci\u00f3n de Atletismo de la Comunitat Valenciana \u00a1Enhorabuena a Thierry y a todo el equipo! https://t.co/8IHNhE7PpS",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 19:13:00 +0000 2024",
        "username": "Plaza Deportiva",
        "Text": "#Atletismo | Thierry Ndikumwenayo rein\u00f3 en la pista https://t.co/tZC94yrEK1",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 12:05:00 +0000 2024",
        "username": "YoSoyNoticia.es",
        "Text": "VOLVO DESTINO AL \u00c9XITO / \ud83c\udfc3\n\nEn el primer d\u00eda del Campeonato de Espa\u00f1a de Atletismo, Thierry Ndikumwenayo reina en la pista y Jorge Ure\u00f1a sigue so\u00f1ando con Par\u00eds\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/N881pjsmhF\n\n@atletismoRFEA @atletismeFACV @volvocares",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 08:47:31 +0000 2024",
        "username": "Esport Giron\u00ed",
        "Text": "ATLETISME-Adel Mechaal, subcampi\u00f3 d'Espanya de 5.000m!\nEl palamos\u00ed (13:24.52) va ser superat per Thierry Ndikumwenayo (13:20.81)\nMechaal tamb\u00e9 competir\u00e0 en els 1.500m, on defensa l'or aconseguit l'any passat.\nEnhorabona i a per totes, @adelmechaal!\n#CEatletismo https://t.co/uMP2QGub4O",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 08:13:00 +0000 2024",
        "username": "Plaza Deportiva",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo ya reina en la pista\n https://t.co/5ok4SNRKea",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 07:00:12 +0000 2024",
        "username": "FACV",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo lleg\u00f3 de Font Romeu, corri\u00f3, venci\u00f3 en La Nuc\u00eda y hoy se vuelve a Font Romeu. Solo piensa en Par\u00eds. https://t.co/s2HwIGVe04",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:40:16 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "El atleta madrile\u00f1o iguala su marca personal pese a una mala salida, Ana Peleteiro cumple el expediente con un triple salto de 14,21m y Thierry Ndikumwenayo ajusticia a Adel Mechaal en los 5.000m del Campeonato de Espa\u00f1a https://t.co/KXRSVE3tCC",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 22:50:53 +0000 2024",
        "username": "Fernando Miranda",
        "Text": "\u25b6\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El atletismo espa\u00f1ol contar\u00e1 en @JJOO de #Par\u00eds con Carolina Robles e Irene S\u00e1nchez-Escribano en 3.000 obst\u00e1culo; Ana Peleteiro (triple), Abel Alejandro Jord\u00e1n y Paula Garc\u00eda (100 m), Thierry Ndikumwenayo (5000 m), Laura Redondo (martillo) y Adri\u00e1n P\u00e9rez (p\u00e9rtiga). https://t.co/cswG2Jq8i4",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 21:18:12 +0000 2024",
        "username": "Gerardo Cebri\u00e1n",
        "Text": "Primer d\u00eda de competici\u00f3n del campeonato de Espa\u00f1a, con una gran noticia de la mano de Carolina Robles e Irene S\u00e1nchez-Escribano en los 3000 obst\u00e1culos. Las dos estar\u00e1n en Par\u00eds.\nEn mi opini\u00f3n lo mejor de la tarde noche, junto a la victoria de Thierry Ndikumwenayo en 5000 y el",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:27:13 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "@SoyAtletismo Thierry Ndikumwenayo se proclama campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros lisos con 27 a\u00f1os de edad y un tiempo de 13 minutos, 20 segundos y 81 cent\u00e9simas, a un ritmo de 2 minutos y 40 segundos por kil\u00f3metro, imponi\u00e9ndose a Adel Mechaal por casi cuatro segundos. \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n!",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:24:24 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "@Ismael_Prz @GerardoCebrian Thierry Ndikumwenayo se proclama campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros lisos con 27 a\u00f1os de edad y un tiempo de 13 minutos, 20 segundos y 81 cent\u00e9simas, a un ritmo de 2 minutos y 40 segundos por kil\u00f3metro, imponi\u00e9ndose a Adel Mechaal por casi cuatro segundos. \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n! https://t.co/58ZRmbMRL1",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:22:32 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo se proclama campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros lisos con 27 a\u00f1os de edad y un tiempo de 13 minutos, 20 segundos y 81 cent\u00e9simas, a un ritmo de 2 minutos y 40 segundos por kil\u00f3metro, imponi\u00e9ndose a Adel Mechaal por casi cuatro segundos. \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n! https://t.co/DPFGgAJrcd",
        "Competitor": "Thierry Ndikumwenayo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 06:58:39 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 Amen",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:46:22 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:58:04 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "Well deserved congratulations @KindikiKithure https://t.co/kHqtA23aPf",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:20:29 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 21:09:04 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "The best team won Euro 2024 champions , congratulations Spain https://t.co/tGP7gSkzYq",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 18:46:18 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@Safaricom_Care  Please block the MPESA transactions for lines 0797844047 and 0799783044. The owner lost the phone this evening.",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 11:19:48 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 04:53:29 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@NationFmKE @brian_aseli @MariamBishar Half a day and other stories",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:53:08 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Telahun Haile Bekele won the men\u2019s 5000m ahead of Kenya\u2019s Nicholas Kipkorir &amp; Ethiopian compatriot Tadese Worku #SSAthletics",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 05:53:44 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 05:53:21 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 05:53:13 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 12:21:01 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@__maiimunah Poor \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 19:48:34 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@Charlie_Popeye Kaende kaende thankyou https://t.co/3HWipBYWtm",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 19:46:24 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@noelweks Thankyou https://t.co/HNdkFD6zsW",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 13:45:37 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@BettKMax 1:2   total goals 3",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 16:46:32 +0000 2024",
        "username": "Citizen TV Kenya",
        "Text": "Kikosi Cha Olimpiki Mita 10 000 Chatajwa:\n\nDaniel Simiyu Ebenyo aachwa nje\n\nBernard Kibet achukua nafasi ya tatu\n\nDaniel Mateiko na Nicholas Kipkorir wajumuishwa\n\n#CitizenNipashe  @nimrodtaabu https://t.co/bXgJO9fXc4",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 15:22:15 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@KenyaPower_Care No power from 8am, near kericho fire station, Jericho \n37175460023",
        "Competitor": "Nicholas Kipkorir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 10:30:42 +0000 2024",
        "username": "KibetKosgei (Weritap Nyiganet)",
        "Text": "Men\n1. Daniel Mateiko \n2. Nicholas Kimeli \n3. Bernard Kibet\n4. Benson Kiplagat \n\n5000m\nWomen\n1. Faith Kipyegon \n2. Beatrice Chebet \n3. Margaret Chelimo\n4. Carolina Nyaga\n\nMen\n1. Cornelius Kemboi \n2. Ronald Kwemoi\n3. Jacob Krop\n4. Edwin Kurgat",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:05:42 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "Funny to hear that McSweyn calls Jacob Krop, \"K-rop\"",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 23:47:31 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "The Paris Diamond League Men\u2019s 3000m saw Stewart McSweyn claw back towards career-best form with a front-running display to claim 2nd place in 7:29.46 (SB), finishing behind Jacob Krop (KEN) in 7:28.83. https://t.co/rV8qZrzZM9",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 19:10:23 +0000 2024",
        "username": "Timo wa mlolongo",
        "Text": "Faith Kipyegon \nJacob Krop\nFerdinand Omanyala\nAbraham Kibiwott\nAmos Serem \nWe are proud of you guys \ud83d\udc4f\ud83e\udee1 \n#DiamondLeagueInParis2024",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 18:18:44 +0000 2024",
        "username": "The Track&Field Lawyer",
        "Text": "Kenya\u2019s Jacob Krop wins the men\u2019s 3000m in a time of 7.28.86\n\n#Paris2024 #ParisOlympics",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:59:31 +0000 2024",
        "username": "Viral News Info",
        "Text": "Congrats to Jacob Krop for winning the Men's 3,000m with a time of 7:28.86 at the Paris Diamond League",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:49:48 +0000 2024",
        "username": "D@ffy th@ chille@n \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Congrats to Jacob Krop for winning the Men's 3,000m with a time of 7:28.86 at the Paris Diamond League https://t.co/L9RzUL0LVs",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:29:08 +0000 2024",
        "username": "Carol Radull",
        "Text": "Congrats to Jacob Krop for winning the Men's 3,000m with a time of 7:28.86 at the Paris Diamond League \n\n#RadullKE https://t.co/4x2TbLqZGD",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:32:38 +0000 2024",
        "username": "Track and field Update",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/RDgayP9bw9",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:28:29 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Jacob Krop dominates the men's 3000m at the Paris Diamond League with a new Personal Best (PB) of 7:28.83! \n\nHe outpaces Stewart McSweyn (7:29.46) and Sean McGorty (7:35.63) for a remarkable victory.\n\n#ParisDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #DiamondLeague",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:22:06 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 3000M \n\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB \n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB \n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 PB \n#Athl\u00e9tisme",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:21:05 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Fast #ParisDL 3K race won by \ud83c\uddf0\ud83c\uddeaJacob Krop https://t.co/O1O0yZ99Hf",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:56 +0000 2024",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "Kenya's Jacob Krop - a world silver and bronze medalist in 5000m from Eugene and Budapest takes the 3000m clocking 7:28.83 (PB) ahead of Stewart McSweyn who clocked 7:29.46 (SB). \n\nIn 4th place, Charles Philibert-Thiboutot with a Canadian record &amp; PB of 7:35.73. #ParisDL",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:38 +0000 2024",
        "username": "MEETING DE PARIS",
        "Text": "\ud83c\udfc6 Jacob Krop remporte le 3000 m\u00e8tres en 7'28\"83, \u00e9tablissant ainsi son nouveau record personnel.\n\n\ud83d\udcfaLa comp\u00e9tition est \u00e0 suivre \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01 sur @lachainelequipe !\n\n#MeetingParis #ParisDL https://t.co/qI0oRTdU2V",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:19:14 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/D1uwY0Cyje",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:16:15 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "Men's 3000m\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB\n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB\n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 SB\n#ParisDL",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 08:27:53 +0000 2024",
        "username": "Kenya One Sports \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea seeking to win the elusive 5000m gold medal for Kenya at the 2024 Paris Olympic Games \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\n\u2713 His words \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\n\"It was not easy to make it to the Olympic Games and that is why I am keen to run well in Paris and make my country proud. https://t.co/eZW6rBh86n",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 19:31:05 +0000 2024",
        "username": "TeamKenya",
        "Text": "Athletes pour their hearts into every lap with unwavering determination and grit for the 5000M race at the Paris 2024 Olympics\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\nOur athletes Jacob Krop, Ronald Kwemoi and Edwin Kurgat are thrilled to go give their best at the Olympics\ud83c\uddf0\ud83c\uddea https://t.co/hgYFLbSmZX",
        "Competitor": "Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 15:15:19 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 4 )\n\n\ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 7:46.10\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Emil Danielsson 7:49.03\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Telahun Haile Bekele 7:50.13\n\n\ud83c\uddee\ud83c\udde9 Adam Czerwinski DNF\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Jack Rowe DNF\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Jude Thomas DNF https://t.co/97ntwcWdTW",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 28 00:52:44 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "5K Varones:\n1- Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:00\n2- Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:05\n3- Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded 13:07\n5- Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 13:17 NR https://t.co/JTQDjGFd0b",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 09:46:24 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea adizero: ROAD TO RECORDS 2024:\nMen\u2019s #5km:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif Kejelcha 13:00 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Addisu Yihune 13:05 PB\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 13:12\n#Athletics #5k \ud83c\udde9\ud83c\uddea #Herzogenaurach @adidasrunning",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 17:17:38 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "MEN'S 5000m\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf91. Lamecha GIRMA 12:58.96\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea2. Nicholas KIPKORIR 12:59.78\n\ud83c\udde7\ud83c\udded3. Birhanu BALEW 13:00.47\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea4. Samwel Chebolei MASAI 13:00.69\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf95.Addisu YIHUNE 13:01.44",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 11:53:25 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#XIAMENDL \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 5000M \n\n1. Lamecha Girma \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:58.96\n2. Nicholas Kipkorir \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 12:58.78\n3. Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded 13:00.47\n#Athl\u00e9tisme https://t.co/9xxzEbkKjJ",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 11:46:30 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Lamecha Girma \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 won the men's 5000m race at the Xiamen Diamond League, clocking a time of 12:58.96!\n\nHw finished ahead of Nicholas Kipkorir \ud83c\uddf0\ud83c\uddea who came through in 12:59.78 and Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded in 13:00.47. https://t.co/ZSS7RlvUzj",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 22 13:09:21 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83c\udfaf Voici le Bahre\u00efni Birhanu Balew (\ud83c\udde7\ud83c\udded) \u2013 vainqueur du 5 kilom\u00e8tres de Lille ce dimanche ! Physique : 167 centim\u00e8tres et 53 kilogrammes \ud83e\udd0c Avec une fr\u00e9quence + puissance de foul\u00e9e impressionnante \ud83d\udc40 Admirez sa r\u00e9gularit\u00e9 au top niveau mondial sur 5K ! https://t.co/c3mK0Y86L2",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 11:10:21 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83d\udea8 OFFICIEL : le Bahre\u00efnien Birhanu Balew (\ud83c\udde7\ud83c\udded) est le grand vainqueur du 5 kilom\u00e8tres international de Lille en 13 minutes et 08 secondes ! \ud83c\udfc6 Il \u00e9tait sur les bases du WR jusqu\u2019\u00e0 la mi-course \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab 2:38/km de moyenne ! https://t.co/OWVhLuYITw",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 17:08:47 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme #Lille Les starts-lists des 5km, 10km et semi-marathon de Lille, qui ont lieu dimanche, viennent de tomber! 10km avec Jacob Krop, Isaac Ndiema, Rogers Kibet et Jimmy Gressier (+Woldu). 5km avec Muktar Edris, Birhanu Balew. 1/2 avec Choquert, Gondouin et Christien. https://t.co/liUIyLnn3E",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 15 23:22:14 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 10k Valencia Iberacaja (Label Road Races)\nMen\u2019s #10km:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Jacob Kiplimo 26:48\n\ud83e\udd48 \ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 26:57\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Peter Mwaniki Aila 26:59\n#Athletics #10k \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Valencia @WorldAthletics",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 15 01:33:19 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "Kenya's Agnes Ngetich shatters women's world 10km record at the 10K Valencia Ibercaja\n\n1. Agnes Ngetich (KEN) 28:46\n2. Emmaculate Anyango (KEN) 28:57\n3. Lilian Rengeruk (KEN) 29:32\n\nMen\n1. Jacob Kiplimo (UGA) 26:48\n2. Birhanu Balew (BRN) 26:58\n3. Peter Mwaniki Njeru (KEN) 26:59 https://t.co/XD6bIkxcIx",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 14 09:10:27 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme @10KValencia Victoire de Jacob Kiplimo en 26'53\" (\u00e0 29sec du record du monde de Rhonex Kipruto), 6sec devant Birhanu Balew. Dominic Lobalu termine 5e en 27'14\" (Julien Wanders conserve son record d'Europe pour 1sec).Record d'Espagne pour Abdessamad Oukhelfen en 27'43\"",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 08 08:56:42 +0000 2023",
        "username": "A. Ainur Rohman",
        "Text": "FENOMENA BAHRAIN \n\nBahrain menjadi negara Teluk tersukses di Asian Games 2022 dengan meraih 12 Emas dan berada di posisi 9.\n\nMenariknya, 10 emas nomor individu yang diraih Bahrain, seluruhnya disumbangkan oleh atlet naturalisasi:\n\n*Birhanu Balew lahir di Ethiopia (Emas 5.000m dan https://t.co/wiyOBeA5ro",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 13:45:22 +0000 2023",
        "username": "All about sports",
        "Text": "Men's Athletics 5000m Results\n\n1. \ud83e\udd47 Birhanu Balew (BRN) \ud83c\udde7\ud83c\udded \n2. \ud83e\udd48 Avinash Mukund Sable (IND) \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \n3. \ud83e\udd49 Dawit Fikadu (BRN) \ud83c\udde7\ud83c\udded \n\n#Hangzhou2022 #Athletics",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 12:11:43 +0000 2023",
        "username": "Gulf Daily News",
        "Text": "BREAKING NEWS: \nBahrain bag another Asiad gold medal\n\nBahrain's Birhanu Balew has bagged a gold medal in men's 5,000m at the 19th Asian Games in Hangzhou,\u00a0China.\n\n#GDNNews #GDNOnline #Manama #bahrain #gdnmedia #bhfyp #bahrainsports https://t.co/Irauvktzfd",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 12:03:58 +0000 2023",
        "username": "The Field",
        "Text": "#AsianGames #HangzhouAsianGames #IndianAthletics\n\nSILVER FOR INDIA! \n\nAvinash Sable finishes second behind defending champion Birhanu Balew of Bahrain. Gulveer Singh finished fourth.\n\n\ud83d\udcf8 SonyLIV\n\nLive blog: https://t.co/ZHXJdyZ0OS https://t.co/efvJSICbf7",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 12:46:16 +0000 2023",
        "username": "Moneymatters",
        "Text": "India did a double in men's 10,000m race at ongoing 19th Asian Games, winning both silver and bronze medals. Kartik Kumar bagged silver medal,while Gulveer Singh won the bronze medal, Bahrain's Birhanu Balew bagged gold medal in the event\n#news #viral #instagram #explore #olympic https://t.co/vJfBe2rW0j",
        "Competitor": "Birhanu Balew"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 23:01:02 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "In the Ethiopian trial held in Nerja, Spain, Abdisa Fayisa and Samuel Tefera finished first and second in the men's 1500m, meeting the Paris Olympics qualifying standards. Teddese Lemi finished third, missing the minimum qualifying time by just 0.34 microseconds. #roadtoparis24",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 06:34:47 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "@Ama_Serwaaa Hi",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 21:56:01 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "\u12a0\u1295\u12f5 \u1264\u1275 \u12e8\u121a\u1230\u122b \u1230\u12cd \u1233\u122d \u12a0\u12ed\u123b\u121b\u121d\u2764\u1362",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 21:00:32 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "\ud83d\udd25 Men's 5,000m at Oslo Diamond League.\nDate: 30th May, 2024.\nAmong the the top athletes are;\n\u2713 Stanley Waithaka Mburu\n\u2713 Joshua Cheptegei\n\u2713 Jacob Kiplimo\n\u2713 Yomif Kejelcha\n\u2713 Dominic Lokalu\n\u2713 Samuel Tefera\n\u2713 Thierry Ndikumwenayo\n#UgSportsNow\n#oslodiamondleague https://t.co/Hl19Yq7j0c",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 13:40:54 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "Thank Me Later. \n\nIf you\u2019re in search of a coach within the USA,\n I highly recommend Birhanu Mekonnin. \nBirhanu has also coached notable athletes, including Simbo Alemayhu (3000m SC), Samuel Tefera (1500m), and Tigist Ketema (Marathon) &amp; more.\n\nContact\u00a0\n Birhanu.Reba@gmail.com https://t.co/tPkl5Soy28",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 22:13:01 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "@elonmuskusaaaaa 6893",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 22:09:20 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "@elonmuskusaaaaa \ud83d\ude0a",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 23 20:13:01 +0000 2024",
        "username": "Olympic Mind Coach",
        "Text": "Samuel Tefera, 1500m Ethiopia\n#ethiopia #worldathletics #samueltefera https://t.co/XiZHIbZZ83",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 03 19:38:11 +0000 2024",
        "username": "miguelyn",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udcf7 #WICGlasgow24 #WorldIndoorChamps\n\n21h30m CET - 1500m men\n\nVencedor: Samuel Tefera @ 6.65 (half unit)\n\n_____\n21h45m CET - 1500m women\n\nDiribe Welteji - Birke Haylom \u2014&gt; Haylom @ 4.55 (half unit)\n\n#miguelyntips #BringBackTheBird \ud83d\udcf7",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 21:03:39 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Speed, tactics, and a whole lot of bumping \ud83d\udcaa\n \nThe @wicglasgow24 1500m semis had it all, but in the end Vincent Keter \ud83c\uddf0\ud83c\uddea led all qualifiers in 3:38.96 and defending champ Samuel Tefera \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 squeaked into the final.\n \nNCAA alums Kieran Lumb \ud83c\udde8\ud83c\udde6, George Beamish \ud83c\uddf3\ud83c\uddff, and Mario Garcia https://t.co/BoajDQvE1k",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 20:43:59 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "#WorldIndoorChamps men's 1500m final qualifiers\n\n3:38.99\ud83c\uddf0\ud83c\uddeaVincent Keter\n3:39.07\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Hobbs Kessler\n3:39.17\ud83c\uddf3\ud83c\uddffGeordie Beamish (SB)\n3:39.32\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Cole Hocker\n3:39.63\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaSamuel Philstrom\n3:39.66\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Samuel Tefera\n3:42.09\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas\n3:42.85\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Adel Mechaal\n3:42.97\ud83c\uddff\ud83c\udde6Ryan Mphahlele",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 20:15:04 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Cole Hocker domine la premi\u00e8re s\u00e9rie du 1500 m hommes \n\n3:39.32 pour l'Am\u00e9ricain\nCa passe aussi pour Samuel Philstrom et Samuel Tefera, le favori \n\n#Glasgow2024",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 28 20:46:43 +0000 2024",
        "username": "Hermela Brook",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Samuel Tefera, the #Ethiopian sensation, allveyes on history in Glasgow! \ud83c\udf1f\nCan he secure a third consecutive world indoor 1500m title? \n\ud83c\udfc6 Watch out for the fierce competition,especially USA's Hobbs Kessler,aiming to disrupt the streak! \ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83d\udd25 World Indoor Champs #TeferaTriumph",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Mon Feb 26 18:53:31 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#WICGlasgow24\n\n1.500m hombres\n\n3.34:61 Samuel Tefera (ETH)\n3.33.66 Hobbs Kessler (USA)\n3.35:53 Adel Mechaal (ESP)\n\nLas MMT fueron desordenadas adrede, hay atletas con mejores marcas este a\u00f1o que el espa\u00f1ol y el et\u00edope, pero son buenos en esto ellos. Y sin los otros fen\u00f3menos, ojo",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Thu Feb 22 07:55:36 +0000 2024",
        "username": "Business for Peace",
        "Text": "Join now for an enlightening panel on 'Business &amp; Peace' by Initiative Africa and Addis Ababa University. Featuring Dr. Yohannes Adigeh's welcome,followed by presentations from Dr. Tilahun Bejitual, Dr. Desalegn Amsalu, and Ato. Mesfin Messela, with Dr. Samuel Tefera facilitating https://t.co/Ydy90jHGv7",
        "Competitor": "Samuel Tefera"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 12:47:10 +0000 2024",
        "username": "Conny Andersson",
        "Text": "@missfotografica Min favorit \u00e4r Andreas Almgren 5000m.",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 12:01:06 +0000 2024",
        "username": "Annika Greder Duncan",
        "Text": "@svtjacob Jag f\u00f6rst\u00e5r vad du s\u00e4ger .Andreas Almgren fick sin  OS plats p\u00e5 10 000 meter f\u00f6r att ha gott om tid f\u00f6r  f\u00f6rberedelser men hoppar av den \u00e4r han d\u00e5 kvalificerad p\u00e5 5000 enligt SOKs premisser?  \u00c4r tiden han gjorde hos SOK p\u00e5 stadion bra nog?",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:41:51 +0000 2024",
        "username": "Mats Jonsson",
        "Text": "Tungt besked ocks\u00e5 kring Andreas Almgren som fimpar 10 000 meter i OS. D\u00e4r fanns det faktiskt en liten medaljchans. Nu blir det betydligt tuffare n\u00e4r han bara satsar p\u00e5 5000 och m\u00e5ste springa minst tv\u00e5 lopp j\u00e4mf\u00f6rt med ett p\u00e5 10000, d\u00e4r det \u00e4r final direkt.",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 13:30:46 +0000 2024",
        "username": "Tommy \u00c5str\u00f6m",
        "Text": "Senaste nytt inf\u00f6r OS-friidrotten. \nAndreas Almgren springer inte 10 000 meter i Paris,  utan v\u00e4ljer att springa 5000 meter ist\u00e4llet...",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 21:20:06 +0000 2024",
        "username": "AO News \ud83c\uddf8\ud83c\uddea",
        "Text": "The race today was won by 19s: \n\ud83d\udfe9 22:15 https://t.co/QAX8XJmBCq: Andreas Almgren blev fyra p\u00e5 10\u00a0000 mete.\u2026\n\ud83d\udfe9 22:15 GP: Andreas Almgrens missr\u00e4kning \u2013 tappade m.\u2026\n\ud83d\udfe9 22:16 https://t.co/szS4IoB6C9: 22:14 Almgren blir fyra p\u00e5 10 000 meter.\u2026",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:50:48 +0000 2024",
        "username": "Jonas Hedman",
        "Text": "Andreas Almgren snuddade vid medalj p\u00e5 10 000 m p\u00e5 EM i Rom. Efter ett l\u00e5ngsamt taktiklopp ledde han in p\u00e5 upploppet men slutade fyra p\u00e5 28:01.16, bara tv\u00e5 tiondelar fr\u00e5n bronset. L\u00e4s mer -&gt; https://t.co/ICJXy5GQ7U https://t.co/AkQbGu1o3Y",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:47:21 +0000 2024",
        "username": "Linus J",
        "Text": "Andreas Almgren \ud83d\udc94\ud83c\uddf8\ud83c\uddea",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:42:04 +0000 2024",
        "username": "peter jonsson",
        "Text": "Lider med Andreas Almgren som till synes gjorde allt r\u00e4tt, men inte verkade ha dagen. Sparade kraft, lyh\u00f6rd f\u00f6r man\u00f6vrar i t\u00e4ten och hittade igenom v\u00e4l p\u00e5 slutvarvet. EM-fyra p\u00e5 10 000 m var en missr\u00e4kning, men l\u00e4r utv\u00e4rderas noggrant och kanske \u00e4r svaret bara \u201dfel dag\u201d.",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:34:37 +0000 2024",
        "username": "Lisbeth Larsson",
        "Text": "K\u00e4nner med &amp; f\u00f6r denna fantastiska l\u00f6pare \u2013 Sollentunas stolthet. Inga bortf\u00f6rklaringar, bara \u00f6dmjukt konstaterande att han inte r\u00e4ckte till idag. Andreas Almgren missar medalj p\u00e5 10\u00a0000 meter (via @omni_red) https://t.co/4N4m84yMRl",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:30:04 +0000 2024",
        "username": "SportRisultati",
        "Text": "#EuroAthletics #Roma \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n10000m M\n1\u20e3 Dominic #Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded 28:00.32\n2\u20e3 Yann Schrub \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:00.48\n3\u20e3 Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 28:00.96\n4\u20e3 Andreas Almgren \ud83c\uddf8\ud83c\uddea 28:01.16\n5\u20e3 Jimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:01.42\n#Roma2024 #atletica #athletics https://t.co/SeMzwGoP08",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:24:59 +0000 2024",
        "username": "Mikael Stenmark",
        "Text": "Andreas Almgren hade ju varit s\u00e5 v\u00e4l v\u00e4rd en medalj!",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:23:49 +0000 2024",
        "username": "Addo-X",
        "Text": "Nu st\u00e5r de och svamla om att Andreas Almgren gjorde ett d\u00e5ligt lopp \ud83d\ude31\nDet gjorde han definitivt inte, han gav j\u00e4rnet, men det r\u00e4ckte inte de sista hundra metrarna f\u00f6r en medalj \ud83c\udfc5, \nMen en fj\u00e4rdeplats \u00e4r inte d\u00e5ligt, n\u00e4r man k\u00e4mpat v\u00e4l och givit allt \ud83d\ude0a",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:16:27 +0000 2024",
        "username": "Sportbladet",
        "Text": "Andreas Almgren missar medalj \u2013 nedspurtad p\u00e5 upploppet https://t.co/SvqGj4ciap",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:44:59 +0000 2024",
        "username": "Jeb",
        "Text": "nu blir det sp\u00e4nnande 25 minuter med Andreas Almgren i finalen p\u00e5 10 000 m \ud83d\ude2c #friidrottsem https://t.co/AffqiwotJe",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:42:35 +0000 2024",
        "username": "Svante Corneliusson",
        "Text": "K\u00f6r vi Andreas Almgren!",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:10:29 +0000 2024",
        "username": "jakan111",
        "Text": "@LarsLindberg10 Andreas Almgren",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 16:24:47 +0000 2024",
        "username": "Derek Seth Rollins Rubis",
        "Text": "Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen to my Swedish Brother Andreas Almgren https://t.co/YkinS8rN6c",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 16:10:22 +0000 2024",
        "username": "G\u00f6teborgs-Posten",
        "Text": "F\u00f6lj Duplantis och Almgrens jakt p\u00e5 EM-guld\n\nArmand Duplantis och Andreas Almgren jagar EM-guld. https://t.co/d0XUFsp2tP",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 15:31:58 +0000 2024",
        "username": "Tommy \u00c5str\u00f6m",
        "Text": "Superonsdag\ud83c\udf7f\nFint med starka bevakningsteam i Rom\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Radio med @alexlundholm @MzZalar @bengtskott \ud83d\udcfb\nTv med @svtjacob @AlhajiJeng @svtlehmann &amp; Popsen \ud83d\udcfa\nSpeciellt \u00e4nd\u00e5 att Andreas Almgren p\u00e5 29-\u00e5rsdan kan ta sin f\u00f6rsta internationella medalj som senior\ud83c\udf82\nhttps://t.co/kDD2DIwPvP",
        "Competitor": "Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 13:50:52 +0000 2024",
        "username": "ABDURRAHIM YAU",
        "Text": "@Ceeter_M Gashi kuma girma yazo",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 19:05:47 +0000 2024",
        "username": "Elite Running Team",
        "Text": "Ethiopian Trials in Nerja start in 10 minutes on Youtube:  https://t.co/LJLNLyL9az\n\n10 000m\nBosena Mulatie (ETH)\nWede Kefale (ETH)\n\nSelemon Barega (ETH)\nBoki Diriba (ETH)\n\n1500m\nMelkeneh Azize (ETH)\nKuma Girma (ETH) https://t.co/FZ7VFLuqiA",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 20:33:05 +0000 2024",
        "username": "AB\u062f\u064eLLAH\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@bakrnings Mota karshe ce, alfarma ce kuma girma ce.",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 20:08:23 +0000 2024",
        "username": "Umar Maisalati",
        "Text": "@Moosteehjalo Wallahi har naji masa kunya because inevitably he has to give it up in the end, kuma girma ya zube.",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 11:41:23 +0000 2024",
        "username": "Abubakar Sadiq",
        "Text": "Kano kuma girma ba wayo.",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 07 17:08:19 +0000 2024",
        "username": "Alameen A.Y $QBX",
        "Text": "@ArewaTwiter Yau ka sani??? Mu da aka haife mu a Lagos Kuma girma acan, muka ga milkin shi, mun San yadda yake.",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 29 19:04:12 +0000 2024",
        "username": "Elite Running Team",
        "Text": "Weekly racing results\n\n\ud83d\udccdDiamond League Shanghai\n5000m\n 1. Selemon Barega (ETH) 12:55.68 MR\n4. Kuma Girma (ETH) 13:03.45\n\n12. Sarah Chelangat (UGA) 14:54.15\n\n800m\n1. Slimane Moula (ALG) 1:44.55\n\n\ud83d\udccdHaspa Hamburg Marathon\n3.Gotytom Gebreslase (ETH) 2:21:19 https://t.co/tqONHJ6uUI",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 26 17:35:25 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#SuzhouDL \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Tomorrow \n#DiamondLeague \n#Teamethiopia 5000m \n\nBinyam Mehari\nSelemon Barega\nKuma Girma\nKinde Nibret  \nNibret Melak \n\nPhoto - Binyam Mehari https://t.co/mDC9Kk0r50",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 22 12:18:25 +0000 2024",
        "username": "Ummu kulsum",
        "Text": "Wlh duk na raina musu wayo kuma girma ya fada",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 12:00:44 +0000 2024",
        "username": "Ummu kulsum",
        "Text": "Kwarai kuwa duk mun gan su kuma girma ya zube",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 06:53:52 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "There were two sets of brothers in the 5000m in Xiamen Diamond League:\n\nLamecha &amp; Kuma Girma\nSamwel Masai &amp; Ronald Kwemoi https://t.co/DIXX7b5WRq",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 19 07:35:28 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#XiamenDL\u00a0 20th April\u00a02024\n#DiamondLeague \n\n#Teamethiopia 5000m \nAddisu Yihune \nLemecha Girma \nMuktar Edris \nNibret Melak\nKuma Girma\n\nPhoto \nAddisu Yihune \nAddis Ababa ,Ethiopia\nApril 2024. https://t.co/SqEuxrh9A4",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 22 17:42:24 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "13th AFRICAN GAMES - Men's 5000 m final top five\n\ud83e\udd47 Hagos GEBRHIWET \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:38.12\n\ud83e\udd48 Abdallahi JAMA \ud83c\uddf8\ud83c\uddf413:38.64\n\ud83e\udd49 Cornelius KEMBOI \ud83c\uddf0\ud83c\uddea13:40.61 \n4 Kuma GIRMA \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:43.58\n5 Getnet WALE \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:44.45\n\n#ALLAFRICANGAMES\n#ACCRA2023 https://t.co/OWPk0ZZEhh",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 02 19:53:59 +0000 2024",
        "username": "Hussein",
        "Text": "Duk iskancinka/ki ba zaki/ka kai Barau Kwallon Shege a Kano ba ! Yau duniya ta tafi da shi ! Duk iya Shayinka ko hada majalisa ta masu Kudi da marasa Kudi a Kano ba ka kai Dan Gujungu ba ! Yau duniya ta tafi da shi! Ko kuma girma ya tafi da shi! A bi a hankali!",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 16 23:28:10 +0000 2024",
        "username": "Engr Almuzammil\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\u00b0",
        "Text": "@noor6_zarah An sha kyau sai kuma girma yazu fa",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 02 14:34:38 +0000 2024",
        "username": "Elite Running Team",
        "Text": "Tuesday 06.02\n\ud83d\udccdORLEN Copernicus Cup Toru\u0144 \n3000m\nSelemon Barega \nGetnet Wale \nKuma Girma",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 21 16:03:46 +0000 2024",
        "username": "Abdulhakim Auwal",
        "Text": "@bangsss__ Ai kawai kwanciyan hankali ne,it\u2019s priceless sannan kuma girma ba wasa ba.",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 13 18:45:24 +0000 2024",
        "username": "H U L A III",
        "Text": "Kasan a wurin was mutanen ba dan iska sai mai biyayya, kuma girma da arziki.",
        "Competitor": "Kuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:12:12 +0000 2024",
        "username": "FACV",
        "Text": "\ud83c\udf2a\ufe0f TIT\u00cd HA VOLADO EN OSLO \ud83c\udf2a\ufe0f \n\nBislett Games \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 \n\n5000\n1\ufe0f\u20e3 Hagos Gebrhiwet 12:36.73 WL NR\n2\ufe0f\u20e3 Yomif Kejelcha 12:38.95 PB\n3\ufe0f\u20e3 Jacob Kiplimo 12:40.96 PB\n4\ufe0f\u20e3 Thierry Ndikumwenayo 12:48.10 PB\n5\ufe0f\u20e3 Addisu Yihune 12:49.65 PB\n\nL\u00edder europeo del a\u00f1o\nSegunda mejor marca europea all-time https://t.co/1AiIv93PB5",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:06:47 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#OSLODL \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 5000M \n\n1.  Hagos Gebrhiwet \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:36.73 WL NR MR\n2. Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:38.95 PB \n3. Jacob Kiplimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:40.96 PB \n4. Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 12:48.10 PB\n5. Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:49.65 PB\n11. Jimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 12:54.97 NR\n#Athl\u00e9tisme  \nhttps://t.co/2E8IBIZc0I",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 28 00:52:44 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "5K Varones:\n1- Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:00\n2- Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:05\n3- Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded 13:07\n5- Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 13:17 NR https://t.co/JTQDjGFd0b",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 09:46:24 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea adizero: ROAD TO RECORDS 2024:\nMen\u2019s #5km:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif Kejelcha 13:00 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Addisu Yihune 13:05 PB\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 13:12\n#Athletics #5k \ud83c\udde9\ud83c\uddea #Herzogenaurach @adidasrunning",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 17:17:38 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "MEN'S 5000m\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf91. Lamecha GIRMA 12:58.96\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea2. Nicholas KIPKORIR 12:59.78\n\ud83c\udde7\ud83c\udded3. Birhanu BALEW 13:00.47\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea4. Samwel Chebolei MASAI 13:00.69\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf95.Addisu YIHUNE 13:01.44",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 19 07:35:28 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#XiamenDL\u00a0 20th April\u00a02024\n#DiamondLeague \n\n#Teamethiopia 5000m \nAddisu Yihune \nLemecha Girma \nMuktar Edris \nNibret Melak\nKuma Girma\n\nPhoto \nAddisu Yihune \nAddis Ababa ,Ethiopia\nApril 2024. https://t.co/SqEuxrh9A4",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 13:10:54 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "La segunda posici\u00f3n fue para el ugand\u00e9s Joshua Cheptegei con 26m52s, quien la pr\u00f3xima semana ser\u00e1 una de las figuras en el Mundial de Cross Country en Belgrado. Cerrando el podio el et\u00edope Addisu Yihune (27m27s).",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 16 18:02:54 +0000 2024",
        "username": "LocosPorCorrer.com",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 10K LAREDO\n\nGana Kejelcha (sin r\u00e9cord mundial).\nSegundo Cheptegei, con marca para JJOO\n\n\ud83d\udd35 HOMBRES\n\n1\ufe0f\u20e3 Yomif Kejelcha 26:37\n2\ufe0f\u20e3 Joshua Cheptegei 26:53\n3\ufe0f\u20e3 Addisu Yihune 27:28\n\n\ud83d\udd34 MUJERES \n\n1\ufe0f\u20e3 Konstanze Klosterhalfen 31:06\n2\ufe0f\u20e3 Purity Kajuju 31:23\n3\ufe0f\u20e3 Irene Sanchez Figueroa 31:34 https://t.co/AmVn3C3tRR",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 16 17:54:07 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Yomif Kejelcha secures victory in the Laredo 10K in Spain with an impressive time of 26:36, marking the third fastest performance ever recorded over this distance.\nJoshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec &amp; Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 finished 2nd &amp; 3rd respectively. https://t.co/NBSSGPWbxO",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 15 14:25:42 +0000 2024",
        "username": "Lorenzo Nesi",
        "Text": "...bland annat har man kvar Addisu Yihune, som allts\u00e5 ska hara Kejelcha i andra \u00e4nden av v\u00e4rlden (Laredo - se f\u00f6reg\u00e5ende notis).\nJag har tappat sex av de 36 i mina sk\u00e4rmdumpar.",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 08 11:58:09 +0000 2023",
        "username": "Run&Roll \u1240\u1235\u1276\ud83c\udff9",
        "Text": "Today Six Ethiopian women athletes will compete at Brussels #DiamondLeague\nWomen 1500m\nHirut Meshesha \nSaron Berhe\n\nWomen 5000m\nMedina Eisa\nAyal Dagnachew\nTigist Ketema\nMerkedes Alemeshete\nAlso \nAddisu Yihune and Ayele Tadesse will run in the none Diamond Men's 10,000m race. https://t.co/SiM1qodSX4",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 08 11:32:05 +0000 2023",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Six Ethiopian women athletes will run in tonight's @MVDbrussels #DiamondLeague\n\nWomen 1500m\nHirut Meshesha \nSaron Berhe\n\nWomen 5000m\nMedina Eisa\nAyal Dagnachew\nTigist Ketema\nMerkedes Alemeshete\n\nAddisu Yihune and Ayele Tadesse will run in the none Diamond Men's 10,000m race.",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 10 11:30:00 +0000 2023",
        "username": "Deportes Cuatro",
        "Text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\u00bfHab\u00edas visto algo as\u00ed antes en una carrera?\n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffbConner Mantz asegura y demuestra que Addisu Yihune \ud835\uddf9\ud835\uddf2 \"\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf7\ud835\uddfc\u0301 \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\ude00\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddfc\u0301\" \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddff \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\n\n\u2049\ufe0f\u00bfTe parece legal este desenlace?\n\nhttps://t.co/TEQO7PABiz",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Tue Aug 08 16:34:12 +0000 2023",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "Second-place finisher Conner Mantz felt that interference from Addisu Yihune cost him the win https://t.co/cBnp2kdnOe",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sun Aug 06 06:43:03 +0000 2023",
        "username": "Aman",
        "Text": "Addisu Yihune \nwon the 2023 TD Beach to Beacon 10K in Cape Elizabeth, Maine, \nClocks\u00a0 27:56\n@Beach2Beacon10K https://t.co/o00tyboRfG",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sat Aug 05 19:50:10 +0000 2023",
        "username": "Sun Journal Sports",
        "Text": "Large turnout for the 25th Beach to Beacon. Hellen Obiri won the women's race by one second. Addisu Yihune is the men's champ, but runner-up Conner Mantz of Utah said he was pushed twice in the stretch run by Yihune.\nhttps://t.co/89LVZFZOjv \n#mesports @sunjournal",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sat Aug 05 13:12:03 +0000 2023",
        "username": "Portland Press Herald",
        "Text": "We have our winners: Ethopia\u2019s Addisu Yihune and Kenya\u2019s Hellen Obiri took home the men\u2019s and women\u2019s titles at the 2023 TD Beach to Beacon 10K. https://t.co/E0zs9FbSzh",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 03 15:31:24 +0000 2023",
        "username": "Juan Carlos Higuero",
        "Text": "\u2022 3000m: \nEstar\u00e1; Woody Kincaid, que el 27 de enero en Boston, fue capaz de correr en 12:51.61 en 5000!, es la 4\u00aa mejor marca mundial de la historia. Se mediar\u00e1 al campe\u00f3n del mundo sub 20 de 5.000, Addisu Yihune, \u00fanico atleta de continente africano en liza,",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 23 22:36:31 +0000 2023",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Men's 3K for @TerrierTFXC Classic \u2013 Target  7:37\n\n\u00b7 @_EricJenkins \n\u00b7 Luis Grijalva \n\u00b7 Yared Nuguse \n\u00b7 @samatkin__\n\u00b7 Addisu Yihune\n\u00b7 @yaseenaabdalla\n\u00b7 @drewbosley_ \n\u00b7 @AdamFogg99 \n\u00b7 @holinhacker\n\u00b7 @mariogarciaromo \n\u00b7 @mitchubene17\n\u00b7 @crghuffer \n\u00b7 @hobbs_kessler \n\u00b7 Samuel Firewu https://t.co/FG9BR3mJAa",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Sat Dec 17 17:16:09 +0000 2022",
        "username": "DESDE FIL\u00cdPIDES HASTA BOLT",
        "Text": "Cross Internacional de San Sebasti\u00e1n (Lasarte) \n\ud83d\udebaPurity Chepkirui \n\ud83d\udeb9Addisu Yihune \n\n\ud83d\udcf9\ud83d\udeba: https://t.co/6UuKKiTa1f\n\ud83d\udcf9\ud83d\udeb9: https://t.co/i2n3WIFqAk",
        "Competitor": "Addisu Yihune"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:50:09 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed\ud83e\udd85",
        "Text": "@omran_abdal8 \u0628\u0644 \u0631\u0627\u0633\u0643 \u0648\u062a\u0639\u0627\u0644",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:49:38 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@TRUMP_ARMY_ \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:48:33 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@tholaia \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0641\u0642\u064a\u0646 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u062a\u0639\u062c\u0644\u0648\u0646 \u0646\u0647\u0627\u064a\u062a\u0647\u0645 \u0648\u0627\u062e\u0648\u0627\u0646\u0647\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0647\u0648\u062f   \u0627\u0644\u0631\u062f \u0622\u062a \u0644\u0627 \u0645\u062d\u0627\u0644\u0629  \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0627\u0646\u062a \u0648\u0627\u0645\u062b\u0627\u0644\u0643 \u0645\u0645\u0646 \u0628\u0627\u0639\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u062f \u0648\u0639\u0645\u0644\u0648\u0627 \u062e\u0648\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646  \u0647\u0648\u0627 \u0645\u0646 \u064a\u0623\u062a\u064a \u0644\u064a\u0642\u0631\u0631 \u0645\u062a\u0649 \u0648\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0631\u062f",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:48:12 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed atallah",
        "Text": "@Lala__ali1231 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0635\u0631 \u0644\u0644\u0646\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0647\u0644\u0627\u0648\u0649 https://t.co/DlEGgy7BpB",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:46:11 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed\ud83e\udd85",
        "Text": "@YWatny \u0642\u0648\u0644 \u0628\u0627\u0627\u0627\u0627\u0639 \u064a\u0627 \u0639\u0628",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:44:38 +0000 2024",
        "username": "mohammed ahmed",
        "Text": "@KuduKSA @ioPiiLz @TeamFalconsGG \u0644\u0644\u0623\u0633\u0641 \u062e\u062f\u0645\u062a\u0643\u0645 \u0633\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0627 \u064a\u0647\u0645\u0643\u0645 \u0631\u0623\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u064a\u0644",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:43:35 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@Omarm908 \u0627\u0643\u0630\u0628 \u0627\u0643\u0630\u0628 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062d\u0633\u0627\u0628",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:41:40 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@Omarm908 \u0648\u0645\u0646 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0643\u0630\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0631\u0648\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627\u0633\u0646\u062f \u0648\u0644\u0627 \u0627\u0635\u0644 \u0644\u0647\u0627\u061f\u061f\u061f",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:32:11 +0000 2024",
        "username": "MoHammEd AhmEd",
        "Text": "@Ashcryptoreal I never won from you sor https://t.co/8EekDnO7EK",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:15:33 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@4ued23203 @Malmakaleh1 \u062f\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0634 \u0645\u0646 \u062c\u0645\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644\u064a \"\u062a\u0648\u0631\u0629 \u062a\u0648\u0631\u0629 \u064a\u0627 \u0642\u0646\u0648\u0628\" \u0641\u0645\u0645\u0643\u0646 \u0646\u062a\u0641\u0627\u0647\u0645\n\u0634\u0648\u0641\u060c \u0627\u0646\u062a \u0634\u0643\u0644\u0643 \u0642\u0628\u064a\u0644\u064a \u0631\u0627\u0639\u064a \u0646\u062e\u0648\u0629 \u0644\u0643\u0646 \u0645\u0634\u0643\u0644\u062a\u0643 \u0627\u0646\u0643 \u0645\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0639\u0644\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0647\u0628\u064a.\n\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062a\u0647\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0641\u0631\u0633... \u0623\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0639\u0645\u0644\u0627\u0621 \u0644\u0644\u0641\u0631\u0633",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:08:18 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed Khshaba",
        "Text": "\u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u0622\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646 \ud83e\udd32\ud83c\udffb",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:08:13 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@MegallyPeter \ud83e\udd32\ud83e\udd32\ud83e\udd32\ud83e\udd32",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:06:48 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@ksacivilizb \u0627\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0647 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0646\u062f \u0623\u062b\u0631 \u0627\u0642\u062f\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0647\u0631\u0627\u0645\u0627\u062a \u0647\u0644 \u062f\u0627 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0647\u0631\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0648 \u0625\u0639\u0644\u0627\u0621 \u0644\u0644\u0623\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0639\u0646\u062f\u0643 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0636\u0627\u0631\u0627\u062a \u062a\u0643\u0645\u0644 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0633\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0631 \u0623\u0648 \u0623\u064a \u062f\u0648\u0644\u0647 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:00:58 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed Khshaba",
        "Text": "@rehamn2013 \u0648\u0627\u0648",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:57:20 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@TurkiShalhoub \u0628\u062c\u062f \u0627\u0644\u0627\u062a\u0646\u064a\u0646 \u062f\u0648\u0644 \u064a\u0627 \u0648\u0627\u062f \u064a\u0627 \u0628\u062a \u0648\u0644\u0627 \u0648\u0644\u0627\u062f \u0648\u0644\u0627 \u0628\u0646\u0627\u062a \u0644\u0627\u0628\u0633\u0647 \u0644\u0628\u0633 \u0631\u062c\u0627\u0644",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:56:31 +0000 2024",
        "username": "Vernonkona",
        "Text": "Mohammed Ahmed https://t.co/wSgjzTUFEK",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:55:07 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@Shawkymo8 \u0627\u0642\u062a\u0644\u0647 \u0648\u0627\u0642\u062a\u0644 \u0627\u062e\u062a\u0643 \u0645\u0639\u0627\u0647",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:54:20 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@MegallyPeter \u064a\u0627 \u0631\u0628 \n\u0628\u0633 \u0642\u0644\u0642\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:48:46 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "Be a part of #Mozo, the Web3 #AI project shaping the future. Join now! @Mozo_xyz\n   https://t.co/ONTKwwvS9r",
        "Competitor": "Mohammed Ahmed"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:56:42 +0000 2024",
        "username": "La Voix des Sports",
        "Text": "Ils sont aux JO de Paris 2024, les Nordistes : Jimmy Gressier (athl\u00e9tisme) https://t.co/E30gdCxg3E https://t.co/1ILLmn0v3V",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 08:11:33 +0000 2024",
        "username": "Florian Reynal",
        "Text": "\ud83d\udc40@jimmy_gressier https://t.co/5gQk1Lr7ht",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:14:58 +0000 2024",
        "username": "odo",
        "Text": "@Globuli_ @floweriere Apres quand on a jimmy gressier et happio selectionn\u00e9 tu te doute bien qu ils ne vont pas interdire qui que ce soit....",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 05:11:58 +0000 2024",
        "username": "Florian Reynal",
        "Text": "Les championnats de France espoir, ses r\u00e9centes performances, son groupe d\u2019entra\u00eenement, son rapport avec Jimmy Gressier. Le jeune athl\u00e8te de 22 ans s\u2019est confi\u00e9 sans d\u00e9tour sur son actualit\u00e9 et ses ambitions pour les ann\u00e9es \u00e0 venir. @Luc_Le_Baron \nhttps://t.co/dfvNg5QWUH",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 21:46:24 +0000 2024",
        "username": "Benny MARTY \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Jimmy Gressier... \nWilfried Happio...\n\nElle est belle cette \u00e9quipe de France d'athl\u00e9tisme \n\nhttps://t.co/RbfQQU4Wn1",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 12:34:37 +0000 2024",
        "username": "Semaine Boulonnais",
        "Text": "Boulogne-sur-Mer : un dernier \u00ab rencard \u00bb avant les JO 2024 pour Jimmy Gressier et Maxime Beaumont https://t.co/ZXhz3FB1Qm https://t.co/XySW4zXS0s",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:44:17 +0000 2024",
        "username": "Pacte Utile Caisse d\u2019Epargne",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \ud835\udc09\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0c\ud835\udc18 \ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc11 \ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc04\u0301 \ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc11 \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udfd0\ud835\udfd2 !\n\nC\u2019est officiel ! Jimmy Gressier, soutenu par la @CEHDF via le #PacteDePerformance, est officiellement s\u00e9lectionn\u00e9 aux Jeux Olympiques de @Paris2024 ! \ud83d\udd25\n\nRendez-vous lors des \u00e9preuves d\u2019athl\u00e9tisme https://t.co/lntpXSvs5G",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 08:19:32 +0000 2024",
        "username": "welck",
        "Text": "@stadion_actu @drawxamande @mayer_deca @Alexis_Miellet @meksenwoldu @PMateo080 @LamoteRnelle @margot_chevrier @jimmy_gressier @MickaelZeze @Hugo_Hay @Paris2024 Merci pour cette belle liste.",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 13:35:16 +0000 2024",
        "username": "Rahusoni \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "Text": "@RUN_IX @Nike On peux laisser Jimmy Gressier en nom et pr\u00e9nom ? \ud83d\ude02\ud83d\ude05",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 16:08:21 +0000 2024",
        "username": "Agn\u00e8s \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\ude9c\ud83c\udf97\ufe0f\u2665\ufe0fMarion",
        "Text": "Athl\u00e9tisme\u00a0: \"Un co\u00fbt total de 500\u20ac pour un rendez-vous de 30min...\" Jimmy Gressier invective la F\u00e9d\u00e9ration sur ses r\u00e9seaux sociaux https://t.co/cAHKApkT6w via @ladepechedumidi",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 13:28:12 +0000 2024",
        "username": "La D\u00e9p\u00eache du Midi",
        "Text": "Athl\u00e9tisme : \"Un co\u00fbt total de 500\u20ac pour un rendez-vous de 30min...\" Jimmy Gressier invective la F\u00e9d\u00e9ration sur ses r\u00e9seaux sociaux https://t.co/2i626XiJoV",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 10:53:45 +0000 2024",
        "username": "chapichapo",
        "Text": "@RUN_IX Alors apr\u00e8s le tweet de Jimmy Gressier sur la f\u00e9d\u00e9ration suite \u00e0  son aller retour pour justifier de sa tendinite , il sera convoqu\u00e9  aussi , une f\u00e9d\u00e9ration totalitaire ?",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 09:01:11 +0000 2024",
        "username": "360Sport",
        "Text": "\ud83d\udea8 Jimmy Gressier critique la FFA apr\u00e8s sa blessure ! D\u00e9couvrez ses propos chocs juste avant les JO 2024 \ud83d\udd25\u23f1\ufe0f\ud83c\udfc5 \u27a1\ufe0f https://t.co/D6et3LrPzs",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:20:31 +0000 2024",
        "username": "Tracksweb / Bertrand",
        "Text": "Les jeux les plus \"propres\"...\n\nJimmy Gressier puni de 20 h de voyage pour (presque) rien, les JO crispent les championnats de France d\u2019athl\u00e9tisme\n https://t.co/r2U3Vap53g",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 13:49:28 +0000 2024",
        "username": "RMC Sport",
        "Text": "\ud83d\udcf1 L'athl\u00e8te fran\u00e7ais Jimmy Gressier, chance de m\u00e9daille olympique sur les courses d'endurance, a l\u00e2ch\u00e9 un coup de gueule contre sa f\u00e9d\u00e9ration et son organisation contraignante \nhttps://t.co/5n2S5OujBp",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 10:27:54 +0000 2024",
        "username": "Pascal PICH",
        "Text": "@jimmy_gressier impossible de t'envoyer un message priv\u00e9.  Je viens de voir pour ton probl\u00e8me de tendinite. J'ai un osteo qui fait des miracles,  du type tendinite chronique au tendon d'Achille depuis 20 ans soign\u00e9e en une s\u00e9ance.  Contacte moi si besoin",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 09:47:00 +0000 2024",
        "username": "Le Parisien | JO \ud83e\udd47",
        "Text": "\u00ab C\u2019est donc parti pour un petit p\u00e9riple de 16 h de voyage... \u00bb : Jimmy Gressier remont\u00e9 contre la F\u00e9d\u00e9ration\n\u27a1\ufe0f https://t.co/i2si52nuAO https://t.co/5cApUFioZv",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 09:46:06 +0000 2024",
        "username": "Le Parisien | sport",
        "Text": "\u00ab C\u2019est donc parti pour un petit p\u00e9riple de 16 h de voyage... \u00bb : Jimmy Gressier remont\u00e9 contre la F\u00e9d\u00e9ration\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5gBRFB2tja https://t.co/uUuDxNVso0",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 08:46:29 +0000 2024",
        "username": "Romana DL",
        "Text": "Jimmy Gressier es baja para los campeonatos nacionales de Francia, y \u00e9l tambi\u00e9n v\u00edctima de las decisiones de la federaci\u00f3n, en este caso por como gestionar la revisi\u00f3n m\u00e9dica de la tendinitis \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 07:33:41 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "La fin du post IG de Jimmy Gressier ! \n\nLa FFA et sa relation tumultueuse avec ses athl\u00e8tes\u2026 ACT III \u2935\ufe0f\n#Athl\u00e9tisme https://t.co/DFKS2EfFRj",
        "Competitor": "Jimmy Gressier"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 10:30:42 +0000 2024",
        "username": "KibetKosgei (Weritap Nyiganet)",
        "Text": "Men\n1. Daniel Mateiko \n2. Nicholas Kimeli \n3. Bernard Kibet\n4. Benson Kiplagat \n\n5000m\nWomen\n1. Faith Kipyegon \n2. Beatrice Chebet \n3. Margaret Chelimo\n4. Carolina Nyaga\n\nMen\n1. Cornelius Kemboi \n2. Ronald Kwemoi\n3. Jacob Krop\n4. Edwin Kurgat",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:46:19 +0000 2024",
        "username": "Cornelius Kemboi",
        "Text": "https://t.co/cVq6BPOQXL",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:05:26 +0000 2024",
        "username": "Cornelius Kemboi",
        "Text": "https://t.co/lkpg4fP0mU",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 08:45:20 +0000 2024",
        "username": "Cornelius Kemboi",
        "Text": "@Utdpal_ Traitor",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 08:36:21 +0000 2024",
        "username": "ODRIMEDIA.co.ke",
        "Text": "Cornelius Kemboi Leads Kenya's Charge at London Diamond League\n\nKenyan athlete Cornelius Kemboi is set to headline Kenya\u2019s contingent at the upcoming ...\n\n#CorneliusKemboi #DiamondLeague \n\nhttps://t.co/R41CoFufbc https://t.co/6zQwi7qgPJ",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 17:01:24 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "https://t.co/TINufzi1JJ",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 16:13:31 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@PeninahMalonza_ Hahahaha,,, actions is more important than words, in short, words talks less while actions talks the truth",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 07:25:46 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "https://t.co/B0b1GdEsnb",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 07:16:29 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@Kenyans CS for interior, kindiki",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 15:05:26 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@iam__wambui @Ckemboi88",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 16:31:07 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "Requesting for followers please. I need more followers",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 16:28:00 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "https://t.co/GKT01FkChP",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 15:56:25 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "Is this what he is saying. Amejioanga kivipi huyu Daktari. Anaona mbele before ajishughulikie Sahi kabla mambo kuwa mbaya https://t.co/LOCIiJV3Gr",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 15:50:15 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@K24Tv Uzuri anaongea kama finance bill haiko, pia anaongea wakati GenZs wametulia. Angesimama hiyo day In parliament angojee hao scavengers anasema",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 21:11:07 +0000 2024",
        "username": "kemboi-75",
        "Text": "@Evanmemba Here we go",
        "Competitor": "Cornelius Kemboi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 16:51:52 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s f\u00f8r OL:\nGjert-beskjed: Snur\nNarve Gilje Nord\u00e5s (25) har snudd f\u00f8r OL. - Det er det dummeste du kan gj\u00f8re.\nhttps://t.co/5as7lVbLdV",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 16:40:15 +0000 2024",
        "username": "World News Summaries",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s took second place in Diamond League - #ZippedNewsAI #Sports\nhttps://t.co/B3hc4cOnOO https://t.co/2ZpGqg6dUs",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:33:29 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s\nKaos: - Un\u00f8dvendig\nKaosl\u00f8p da Narve Gilje Nord\u00e5s (25) sikret sin tredje pallplass i Diamond League. Neste stopp: OL i Paris.\nhttps://t.co/EukMl48jvd",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:42:50 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#LONDONDL \ud83c\uddec\ud83c\udde7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 1 MILE \n\n1. Oliver Hoare \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 3:49.03 SB \n2. Narve Gilje Nord\u00e5s \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 3:49.06 SB \n3. Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 3:49.21 \n#Athl\u00e9tisme",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:39:43 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s p\u00e5 andreplass i London https://t.co/8I9ERrtWBK",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:31:39 +0000 2024",
        "username": "VG Sporten",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tok andreplass i Diamond League https://t.co/DdJPxy93xC",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:31:34 +0000 2024",
        "username": "VG",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tok andreplass i Diamond League https://t.co/qv3Sc6sA0l",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 18:26:59 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "OL-uttatte ut\u00f8vere som Narve Gilje Nord\u00e5s, Marcus Thomsen og P\u00e5l Haugen Lillefosse tester denne helgen formen f\u00f8r lekene i Paris. Fra helgen som var m\u00e5 det nevnes et sterkt tikampresultat som ble oppn\u00e5dd i Sverige. https://t.co/6XzoUUl77c",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 10:20:52 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "En \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 ut\u00f8ver meldt helgens p\u00e5 \ud83d\udc8e League i London \ud83c\uddec\ud83c\udde7:\n\u2705 Narve Gilje Nord\u00e5s mile",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 19:25:43 +0000 2024",
        "username": "\u00d8yvind Fisk\u00e5",
        "Text": "Er det litt Narve Gilje Nord\u00e5s i Dani Olmo?",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 13:04:50 +0000 2024",
        "username": "Krokanrull \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "Text": "@OJacobsen De sikter vel til at han selv var skuffet: \u00abNarve Gilje Nord\u00e5s var ikke i n\u00e6rheten av Jakob, men l\u00f8p likevel et godt l\u00f8p. Han l\u00f8p inn til sjetteplass med tiden. 3,31,06\u00bb",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 18:53:38 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Men's 1500m startlist - Monaco Diamond League\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Jakob Ingebrigtsen  \n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea Timothy Cheruiyot  \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Yared Nuguse  \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Azeddine Habz  \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Elliot Giles  \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Niels Laros  \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Isaac Nader  \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Gilje Nord\u00e5s  \n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Pietro Arese  \n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea Brian Komen\n\n- July 12",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 12:39:00 +0000 2024",
        "username": "Fredrik H Tombra",
        "Text": "Ingen briter tatt ut p\u00e5 3000 meter hinder, som sikrer at Jacob Boutera ville f\u00e5tt en invitasjon til OL. \n\nJosh Kerr, Neil Gourley og George Mills blir konkurrentene til Jakob Ingebrigtsen og Narve Gilje Nord\u00e5s p\u00e5 1500 meter. Jake Wightman blir kun \u00e5 se p\u00e5 800 meter.",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 18:31:10 +0000 2024",
        "username": "ABC Nyheter",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tok en pause: \u2013 Kostet en god del https://t.co/oLdm4V623f",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 18:26:15 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Road to Paris er oppdatert i dag. \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4ut\u00f8vere:\n\u2705Henriette J\u00e6ger 200m\n\u2705Amalie Iuel 400mh\n\u2705Lene Retzius stav\n\u2705Beatrice Nedberge Llano slegge\n\u2705Marie-Therese Obst spyd\n\u2705Jakob Ingebrigtsen 5000m\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s 5000m \n1/2",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 09:09:53 +0000 2024",
        "username": "TV 2 Sport",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s med innr\u00f8mmelse. https://t.co/EeXFeZfDFa",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 16:14:23 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Brutal melding\nNarve Gilje Nord\u00e5s (25) \u00e5pner opp: - Jeg var ferdig.\nhttps://t.co/AgvaO1u12n",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 18:07:48 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Siste ut\u00f8ver p\u00e5 deltakerlisten til NM:\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s 1500m, 5000m",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 13:48:23 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tilbake i normal trening \u2013 befinner seg i Sveits https://t.co/FTTftluuQ0",
        "Competitor": "Narve Gilje Nord\u00e5s"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:49:24 +0000 2024",
        "username": "mohamed ismail",
        "Text": "\u0644\u0627 \u062a\u062d\u062a\u0642\u0631 \u0639\u0627\u0635\u064a\u0627\u064b \u0636\u0639\u0641 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0634\u0647\u0648\u0627\u062a\u0647 \u060c \u0641\u0642\u062f \u062a\u0646\u0627\u0645 \u0645\u063a\u062a\u0631\u0627\u064b \u0628\u0637\u0627\u0639\u062a\u0643 \u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u064a\u0646\u0627\u0645 \u0648\u062f\u0645\u0639\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647 \u0646\u062f\u0645\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0641\u0631\u0637 \u0641\u064a \u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0641\u064a\u0642\u0628\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0642\u0628\u0644\u0643.\ud83c\udf1f\u21b4 \u2734\ufe0f",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:37:53 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@Iiq5a394rwlzQBl @KsaZamalek \u062f\u0629 \u0627\u0646\u062a \u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u062d\u062a\u0641\u0634\u062e\u0643 \u064a\u0627 \u0639\u0646\u0635\u0631\u064a \u064a\u0627 \u0642\u0630\u0631 \u0648 \u0643\u0645\u0627\u0646 \u0639\u0627\u0645\u0644\u064a \u0628\u0627\u064a\u0648 \u0636\u062f \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631\u064a\u0629  \u0648\u0627\u0646\u062a \u062c\u0648\u0627\u0643 \u0639\u0646\u0635\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0643\u0641\u064a \u062c\u0628\u0644\u0627\u064a\u0629 \ud83d\ude48 \u0642\u0631\u0648\u062f!",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:28:40 +0000 2024",
        "username": "Mohamed_Ismail",
        "Text": "@Boazooz4 \u0645\u0627 \u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0648  \u0634\u0643\u0644\u064a\u0627 \u062d\u0644\u0648 \u0644\u0643\u0646 \u062d\u0631 \u0631\u0637\u0648\u0628\u0629 \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:29:37 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "\u0648\u064a\u0646 \u062d\u0646\u0643 \u0628\u0644\u0635\u0642 \u0641\u064a\u0643 \u0648 \u062a\u0627\u0646\u064a \u0645 \u0628\u0637\u0644\u0639 \u0645\u0646 \u062c\u0644\u062f\u0643 \u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0631 \u062f\u064a\u0643 \u061f!! \n\u0627\u0644\u0627\u0633\u0637\u0648\u0631\u0647 \u0637\u0644\u0639\u062a \u0645\u0627 \u062d\u0642\u064a\u0642\u064a\u0647 \ud83e\udd28",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:12:41 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Risslh \u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u0622\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:28:32 +0000 2024",
        "username": "Mohamed_Ismail",
        "Text": "\u064a\u062a\u0645\u062a\u0639 \u0637\u0627\u0626\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0631\u062e \u0628\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u0629\u060c \u0625\u0630 \u064a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 116 \u062f\u064a\u0633\u064a\u0628\u0644 https://t.co/Niwry7sCYC",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:40:11 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Risslh \u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u0635\u0644 \u0648\u0633\u0644\u0645 \u0648\u0628\u0627\u0631\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u064a\u062f\u0646\u0627 \u0648\u062d\u0628\u064a\u0628\u0646\u0627 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0648\u0639\u0644\u0649 \u0622\u0644\u0647 \u0648\u0635\u062d\u0628\u0647 \u0623\u062c\u0645\u0639\u064a\u0646",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:39:19 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Risslh \u064a\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0631\u0628",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:38:37 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@masry745627 \u0623\u0633\u0639\u062f \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0635\u0628\u0627\u062d\u0643\u0645 \u0628\u0643\u0644 \u062e\u064a\u0631",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:37:33 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@atefr8968 \u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u062d\u0644\u0648\u064a\u0627\u062a \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0643\u0649 \u064a\u0627 \u0642\u0645\u0631",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:36:52 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Allahnouralsmwa @AlsisiOfficial \u0622\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646 \n\u064a\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0631\u0628",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:36:43 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@jgcfrj https://t.co/tIuViBw39k",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:36:06 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@NadaUsa79383039 \u0647\u0628\u0644\u0647",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:34:38 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@tahiamasr___99 \u0627\u0644\u0635\u0627\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062e\u0644\u0641",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:34:37 +0000 2024",
        "username": "Eng. Mohamed Ismail",
        "Text": "\u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u0627\u0631\u0632\u0642\u0646\u0627 \u0646\u0648\u0631\u0627\u064b \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0648\u0636\u064a\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647 \u0648\u0633\u0639\u0629\u064e \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0632\u0642 \u0648\u062b\u0628\u0627\u062a\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0642 \u0648\u0631\u0636\u0627\u064b \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0641\u0633 \u0648\u0645\u062d\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0642\u0644\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0642 \u0648\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0639\u0627\u0621.",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:34:00 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@LaiilaaMaherr \u0641\u0639\u0644\u0627 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0646\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0631",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:32:21 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@krmbdlmyd150445 \u0631\u0628\u0646\u0627 \u064a\u062d\u0641\u0638\u0647\u0645 \u0648\u064a\u0628\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064a\u0647\u0645 \n\u0622\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:31:43 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@alyamahy2 \u062a\u062d\u064a\u0627 \u0645\u0635\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \n\u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0648\u0627\u0628\u062f\u0627",
        "Competitor": "Mohamed Ismail"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:36:04 +0000 2024",
        "username": "Sports Results/News",
        "Text": "Men\nRohan Browning\nCaleb Law\nReece Holder\nPeter Bol\nJoseph Deng\nPeyton Craig\nAdam Spencer\nOliver Hoare\nStewart McSweyn\nMorgan McDonald\nBrett Robinson\nPatrick Tiernan\nLiam Adams\nTayleb Willis\nMatthew Clarke\nBen Buckingham\nRhydian Cowley\nKyle Swan\nDeclan Tingay\nYual Reath",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:27:05 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "#LondonDL men's mile photo finish\n\n3:49.03\ud83c\udde6\ud83c\uddfaOliver Hoare (SB)\n3:49.06\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas (SB)\n3:49.21\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Adel Mechaal (SB)\n3:49.45\ud83c\udde6\ud83c\uddfaStewart McSweyn (SB)\n3:49.59\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Niels Laros (SB) https://t.co/eAhv8OY3RO",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:24:20 +0000 2024",
        "username": "Lachlan McKirdy",
        "Text": "Olli Hoare with a nice win in the 1 mile event. It was he and Stewart McSweyn for most of the race, but Hoare had more to give and held on at the line. \n\n#LondonDL",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 07:58:21 +0000 2024",
        "username": "NZ and the MRNA",
        "Text": "Australian distance running champion Stewart McSweyn had an episode during the 5000m in Tokyo.\n\nStruggling to breathe the assumption was at first COVID.\n\nIt turns out it was a recent BOOSTER CAUSING PERICARDITIS\n\nAnd here it is written in a newspaper!!\n\nPS I JUST DISCOVERED THIS https://t.co/pkhdbJWtZU",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 11:30:08 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "Some pre-Olympic action this weekend at London Diamond League for two Tassie athletes. \n\nEmsley Carr Mile - Stewart McSweyn\n4x100m Relay - Australia (Jacob Despard)\n#GoTassie\n\nhttps://t.co/V3yj2kh950",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 04:04:23 +0000 2024",
        "username": "Eve \u2740\u02d6\u00b0\ud83d\udc1d",
        "Text": "@BGatesIsaPyscho Stewart McSweyn has recovered and qualified for Paris Olympics. https://t.co/UoNzNRIIA0",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 22:03:26 +0000 2024",
        "username": "SEN Tassie",
        "Text": "LISTEN \ud83c\udfa7: @brentcostelloe and @tdpaine36 discussed the Hurricanes' BBL/WBBL fixtures, Jacob Despard and Stewart McSweyn heading to the Olympics and Jack McVeigh's hope against Lebron James.\nhttps://t.co/G1gyrHkZb6",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:32:16 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "Two more! Jacob Despard &amp; Stewart McSweyn are going to Paris.\n#GoTassie",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 23:47:31 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "The Paris Diamond League Men\u2019s 3000m saw Stewart McSweyn claw back towards career-best form with a front-running display to claim 2nd place in 7:29.46 (SB), finishing behind Jacob Krop (KEN) in 7:28.83. https://t.co/rV8qZrzZM9",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:32:38 +0000 2024",
        "username": "Track and field Update",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/RDgayP9bw9",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:28:29 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Jacob Krop dominates the men's 3000m at the Paris Diamond League with a new Personal Best (PB) of 7:28.83! \n\nHe outpaces Stewart McSweyn (7:29.46) and Sean McGorty (7:35.63) for a remarkable victory.\n\n#ParisDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #DiamondLeague",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:22:06 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 3000M \n\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB \n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB \n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 PB \n#Athl\u00e9tisme",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:56 +0000 2024",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "Kenya's Jacob Krop - a world silver and bronze medalist in 5000m from Eugene and Budapest takes the 3000m clocking 7:28.83 (PB) ahead of Stewart McSweyn who clocked 7:29.46 (SB). \n\nIn 4th place, Charles Philibert-Thiboutot with a Canadian record &amp; PB of 7:35.73. #ParisDL",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:19:14 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/D1uwY0Cyje",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:16:15 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "Men's 3000m\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB\n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB\n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 SB\n#ParisDL",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 08:49:57 +0000 2024",
        "username": "Greg Blood",
        "Text": "Disappointing - one of several difficult selection decisions .Well done coach @DickTelford in coaching Cameron to several qualifying times. Looking forward to Stewart McSweyn improving on the 7th he achieved in 2020 Olympics 1500m final",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 14:15:30 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 3 )\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Gilje Nordas 7:33.49\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lobalu 7:33.68\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Luis Grijalva 7:33.96\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Andreas Almgren 7:34.28\n\ud83c\udde9\ud83c\uddef Mohamed Ismail 7:36.29\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Adrian Wildschutt 7:36.77\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Stewart McSweyn 7:36.78\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Adel Mechaal 7:37.28\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Mezgebu Sime 7:39.40\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Parsons 7:40.01 https://t.co/pS8F4d3Mq3",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 18:00:22 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis El Quetzal Grijalva obtuvo el tercer lugar en la Stockholm Diamond League de Suecia.\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Gilje Nordas 7:33.49\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lobalu 7:33.68\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Luis Grijalva 7:33.96\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Andreas Almgren 7:34.28\n\ud83c\udde9\ud83c\uddef Mohamed Ismail 7:36.29\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Adrian Wildschutt 7:36.77\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Stewart McSweyn 7:36.78 https://t.co/LJrQ0FaPac",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:52:07 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "They were moving in that #StockholmDL 3K!\n\n7:33.49\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas (PB)\n7:33.68\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu (SB)\n7:33.96\ud83c\uddec\ud83c\uddf9Luis Grijalva (SB) \n7:34.28\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren (NR, PB)\n7:36.29\ud83c\udde9\ud83c\uddefMohamed Ismail (NR, PB)\n7:36.77\ud83c\uddff\ud83c\udde6Adrian Wildschutt (NR, PB)\n7:36.78\ud83c\udde6\ud83c\uddfaStewart McSweyn (SB) https://t.co/fNBaUPOak1",
        "Competitor": "Stewart Mcsweyn"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 04:19:24 +0000 2024",
        "username": "margaret",
        "Text": "@KristynBurtt Men: Cole Hocker (men\u2019s 1500m), Kenny Bednarek (nickname is kung fu Kenny, 100/200), all 3 mens 800m runners. Ryan Crouser/Joe Kovacs (men\u2019s shot). Joe has the last 2 world titles but Ryan has the last 2 Olympic golds. Omg I know I gave so many! There are so many more stories!!",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 18:31:11 +0000 2024",
        "username": "Oscar E. Hern\u00e1ndez H",
        "Text": "No entiendo muy bien la actitud de Josh Kerr en los 1,500 metros. Sabe que Nuguse, pero sobre todo que Ingebrigtsen es mejor y dice que no ve a nadie mejor que \u00e9l. Incluso Cole Hocker le pueda ganar. Ojal\u00e1 lo pongan en su lugar. Claro, todo puede pasar en JJOO",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 19:48:45 +0000 2024",
        "username": "David Woods",
        "Text": "Norway's Jakob Ingebrigtsen wins 1,500 in 3:26.73, a European record and 2024 world lead, at #MonacoDL. Notre Dame's Yared Nuguse was fourth in 3:29.13.\n\nAt #Paris2024, @Cathedral_TandF's Cole Hocker will have his work cut out to dethrone Ingebrigtsen, the reigning Olympic champ.",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 12:30:30 +0000 2024",
        "username": "The Wake Up Call w/KB & Andy",
        "Text": "Up next: We'll talk to local Olympian @cole_hocker to get his thought about heading to #ParisOlympics2024 and how he prepares for the event! https://t.co/3TzUt2UE7J",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 11:08:39 +0000 2024",
        "username": "Derrick White",
        "Text": "I remember the good old days when @KBowen1070 took no days off and did the show from a hotel gym. @MarcD1075 and @TheOnlySweeney host @WakeUpCall_1075 today! @DustinDopirak @cole_hocker @ciege81 @1075thefan",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 00:06:38 +0000 2024",
        "username": "The Wake Up Call w/KB & Andy",
        "Text": "Coming up Friday morning: We'll get you set for the sports weekend! #Fever try to rebound against the Mercury, #Pacers start summer league, #Colts QOTD, getting to know AD Mitchell + @DustinDopirak, Olympic @cole_hocker &amp; @TexasFootball WRs coach @ciege81 all join! See you at 7! https://t.co/GirFzVn0Ty",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 14:11:17 +0000 2024",
        "username": "David Woods",
        "Text": "Of note: Defending Olympic champion Jakob Ingebrigtsen of Norway, silver medalist Timothy Cheruiyot of Kenya and Notre Dame's Yared Nuguse are in 1,500m Friday at #MonacoDL.\n\nCole Hocker is not racing until #Paris2024.",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 11:24:11 +0000 2024",
        "username": "cole hocker",
        "Text": "All the old folks don\u2019t wanna be loud 20 years later but still hold onto those season tickets and bitch when everyone else gets loud",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 08:35:59 +0000 2024",
        "username": "Yacine G",
        "Text": "@kxnaomi Cole Hocker",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 13:27:28 +0000 2024",
        "username": "Jason moyars",
        "Text": "@kxnaomi Cole Hocker",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 04:50:59 +0000 2024",
        "username": "Olivia P. Walker",
        "Text": "@CitiusMag @hobbs_kessler @cole_hocker @BryceHoppel Thanks for this",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 22:49:24 +0000 2024",
        "username": "Clint Fultz",
        "Text": "#indiana ties on the U.S. track and field team are Cole Hocker, of Cathedral, 1,500 meters; Notre Dame's Yared Nuguse, 1,500 meters; Indianapolis resident Allie Wilson in the 800, and Erin Reese, of Indiana State, in the hammer throw. #ParisOlympics #TrackandField",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 19:09:41 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Here's your look at the U.S. Olympic men's distance squad ft. World Championship medalists Yared Nuguse, @hobbs_kessler, @cole_hocker, @BryceHoppel + more stars \u2935\ufe0f https://t.co/JqGbEIcU2s",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 14:12:51 +0000 2024",
        "username": "Captain A.",
        "Text": "@cole_hocker @usatf Cole, have you tried the keto / carnivore diet? I'm rooting for you, just want you to have the edge at the Olympics. Go zero carb, eat lots of meat. You will dominate your competition",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 22:22:54 +0000 2024",
        "username": "Patrick Dobson",
        "Text": "My 2024 1500m Power Rankings, 3rd Edition\n\n1 Josh Kerr\n2 Jakob Ingebrigsten\n3 Yared Nuguse\n4 Cole Hocker\u23eb\n5 Reynold Cheruiyot\u23eb\n6 Timothy Cheruiyot\u23eb\n7 Hobbs Kessler\u23eb\n8 Azeddine Habz\u23eb\n9 Neil Gourley\u23eb\n10 Brian Komen\u23ec\n\nHM\nOllie Hoare,Narve Nordas,A. Kipsang,N. Laros,Cam Myers",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 01:13:36 +0000 2024",
        "username": "Harrison Lee",
        "Text": "@RayPFlynn @cole_hocker @wicglasgow24 @cole_hocker is peaking at the right time for Paris, where he will get his second global medal (gold). All eyes are on Jakob and Kerr, but Cole will be right there waiting with his superior kick. #ItWillHappen",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 02:47:07 +0000 2024",
        "username": "AiSportsNewsHub",
        "Text": "Cole Hocker Set To Aim High In Paris https://t.co/Lu8enE3zql",
        "Competitor": "Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 12:53:45 +0000 2024",
        "username": "Sports Corner",
        "Text": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc27\u2019\ud835\udc2c \ud835\udfcf\ud835\udfce,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc0c \nADRIAAN WILDSCHUTT",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 12:51:56 +0000 2024",
        "username": "Sports Corner",
        "Text": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc27\u2019\ud835\udc2c \ud835\udfcf\ud835\udfce,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc0c \nADRIAAN WILDSCHUTT",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 20:00:27 +0000 2024",
        "username": "Florida State T&F/XC",
        "Text": "\ud835\udc00 \ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc26 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1e \ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc1e!\n\nAdriaan Wildschutt was named to Team South Africa for the \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc32\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc1c \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2c!\n\n#NoleFamily | #OlympicNoles | #OneTribe https://t.co/GbVHYHUxzz",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 13:43:26 +0000 2024",
        "username": "Fritz Klaaste",
        "Text": "SA 5 000m champion Adriaan Wildschutt is ready for the @Olympics in Paris, as he begins to hit peak form. He has qualified for the 5 000m &amp; 10 000m events &amp; set national records in the 2 000m &amp; 5 000m Oslo &amp; Stockhom. He also holds the national records in the 10 000m &amp; 3000m\ud83e\ude77 https://t.co/ywcqHkm4bk",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 10:36:33 +0000 2024",
        "username": "SABC Sport",
        "Text": "South African 5 000m champion Adriaan Wildschutt is eagerly anticipating the upcoming Olympic Games in Paris, as he begins to hit peak form.\n\n\u270d\ud83c\udffd SABC Sport's @CharlesBaloyi_ \n\n#SABCSportAthletics \nhttps://t.co/N3UMUircWM",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 22:46:38 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "New on the website: In Diamond League 3,000 in Stockholm, Luis Grijalva finishes third and @NAZ_Elite's  Adriaan wildschutt sixth; plus, community weekend race results. https://t.co/nMh8iELssF https://t.co/37atDTo9hu",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 17:14:00 +0000 2024",
        "username": "SuperSport \ud83c\udfc6",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s finishes the men's 3000m strong to set a new PB in Stockholm \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udca5\n\nAdriaan Wildschutt sets a new SA National Record \ud83d\udc4f\ud83c\uddff\ud83c\udde6\n\n\ud83d\udcfa Stream #DiamondLeague\ud83d\udc8e live: https://t.co/rM90YyQxaw https://t.co/UJUE0ckcgf",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:53:23 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "South African Adriaan Wildschutt finished 6th in the men\u2019s 3000m race won by Narve Gilje Nord\u00e5s #StockholmDL #SSAthletics",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:53:01 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Narve Nord\u00e5s takes a tight win over a strong 3000m field in 7:33.49. Nice bounce back PB for Nord\u00e5s after finishing 13th in the Oslo 1500m.\n\nNational records in 4th, 5th and 6th for \ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren, \ud83c\udde9\ud83c\uddefMohamed Ismail, and \ud83c\uddff\ud83c\udde6Adriaan Wildschutt. https://t.co/KwAAwVK9oM",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 10:03:41 +0000 2024",
        "username": "Ashfak Mohamed",
        "Text": ".@AkaniSimbine sets @Olympics \u2018marker\u2019 as @OfficialTeamRSA Prudence Sekgodiso, Adriaan Wildschutt shine @Diamond_League Oslo\n\n@WeekendArgus @IOSNewsSA @SaturdayStar #OsloDL #DiamondLeague #Athletics #ParisOlympics #Paris2024\n\nhttps://t.co/cSql9DvUs0",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 08:56:28 +0000 2024",
        "username": "PLAYBET",
        "Text": "What a night for South Africa at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday! Prudence Sekgodiso dominated the women's 800m, Akani Simbine crushed the competition in the men's 100m, and Adriaan Wildschutt smashed his own SA record in the men's 5000m. https://t.co/Spe3b3HWXA",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 04:37:09 +0000 2024",
        "username": "Lucia Friedman\u24cb",
        "Text": "@SuperSportTV Can we recognise Adriaan Wildschutt as well who broke SA record in 5 000m again in his first Diamond League meet.",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:55:02 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Oslo Bislett Games de la Diamond League.\n\nEn el evento mundial de atletismo se rompieron 6 records nacionales incluyendo el de Ethiopia.\n\n\u2b07\ufe0f  \u2b07\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Hagos Gebrhiwet\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Luis El Quetzal Grijalva\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Lobalu Dominic Lokinyomo\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Andreas Almgren\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Jimmy Gressier\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Adriaan Wildschutt https://t.co/hXSTiIOJQk",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:29:33 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "A big PR for Luis Grijalva in the Diamond League Oslo 5,000 meters in sixth place at 12:50.58 in a crazily fast race; @NAZ_Elite's Adriaan Wildschutt sets a PR in the same race, 12:56.67. In all, 13 runners broke 13 minutes. https://t.co/Tao2wElZ06 https://t.co/xXtd5lWQoj",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:07:23 +0000 2024",
        "username": "Outfield",
        "Text": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Results from #OsloDL:\n\n\u2022 Lythe Pillay - 400m: 45.34\n\n\u2022 Akani Simbine - 100m: 9.94 (1st)\n\n\u2022 Adriaan Wildschutt - 5000m: 12:56.67 (PB, NR)\n\n\u2022 Prudence Sekgodiso - 800m: 1:58.66 (1st)\n\n\u2022 Ryan Mphahlele - 1500m: 3:33.85",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:14:25 +0000 2024",
        "username": "Tomasz Wieczorek",
        "Text": "Olso, rekordy kraj\u00f3w uzyskane w biegu na 5000 m:\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Hagos Gebrhiwet 12:36.73\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9Luis Grijalva 12:50.58\n\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lobalu 12:50.90\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren 12:50.94\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Jimmy Gressier 12:54.97\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6Adriaan Wildschutt 12:56.67\n\nRekord Polski od 48 lat nale\u017cy do Bronis\u0142awa Malinowskiego - 13:17.69",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:04:11 +0000 2024",
        "username": "Cuan Walker",
        "Text": "What a men\u2019s 5000m! Missing the WR by a second! \n\nPlenty national records including a new South African 5000m record by Adriaan Wildschutt! https://t.co/rKXi70Nx3e",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 27 14:38:26 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "New profile on the website: @NAZ_Elite's  Adriaan Wildschutt, the South African star who races Thursday in the Diamond League Oslo meet, may surprise many this summer in the Olympic 10,000 meters. https://t.co/1cuTpkb9PA https://t.co/dqHH3OacXg",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 11:06:24 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Athletics: Jovan van Vuuren, Adriaan Wildschutt, Marione Fourie, Zeney Geldenhuys, Rogail Joseph #SSOlympics",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 10:28:10 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Athletics: Jovan van Vuuren, Adriaan Wildschutt, Marione Fourie, Zeney Geldenhuys, Rogail Joseph #SSOlympic",
        "Competitor": "Adriaan Wildschutt"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 20:48:27 +0000 2024",
        "username": "Thuso\u2122 \ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddff\ud83c\udde6",
        "Text": "They played @elonmusk and other conservatives.\n\nBlack Rock, JP Morgan, McDonald and Douglas, Rothschild, Ruppert and Murdoch are doing pushups https://t.co/begbH1cBL8",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:36:04 +0000 2024",
        "username": "Sports Results/News",
        "Text": "Men\nRohan Browning\nCaleb Law\nReece Holder\nPeter Bol\nJoseph Deng\nPeyton Craig\nAdam Spencer\nOliver Hoare\nStewart McSweyn\nMorgan McDonald\nBrett Robinson\nPatrick Tiernan\nLiam Adams\nTayleb Willis\nMatthew Clarke\nBen Buckingham\nRhydian Cowley\nKyle Swan\nDeclan Tingay\nYual Reath",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 16:58:58 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "9 of the last 15 NCAA Cross Country champs will be competing in the Olympics in Paris this summer\n\nPat Tiernan \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\nKarissa Schweizer \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nMorgan McDonald \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\nEdwin Kurgat \ud83c\uddf0\ud83c\uddea\nWeini Kelati \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nConner Mantz \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nWhittni Morgan \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nGraham Blanks \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nParker Valby \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n6 are first time Olympians",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 15:09:30 +0000 2024",
        "username": "Morgan Mcdonald",
        "Text": "#WOW\u4f53\u9a13",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 07:26:07 +0000 2024",
        "username": "bdrussell1",
        "Text": "@mitchdyerlive What happened to Morgan McDonald, he was down for the 3000m and no sign?",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 21:38:19 +0000 2024",
        "username": "Morgan McDonald",
        "Text": "I never grieved properly, I just kept going.",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 01:14:20 +0000 2024",
        "username": "Morgan McDonald",
        "Text": "Anyone notice how Aaron is always chirping/interfering/crying about Robs drama\u2026but when it comes to Aaron\u2019s, Rob is crickets\u2026. #loveislandusa",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 16:01:43 +0000 2024",
        "username": "TRACK: All-Access",
        "Text": "Olympian Morgan McDonald's Weekly 5k Workout\nhttps://t.co/nQa4hh5qTh",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 15:03:51 +0000 2024",
        "username": "Morgan McDonald",
        "Text": "Despite lowering our consumption, new water bill more than doubled with the new billing structure. Thanks @regionofpeel @carolynhparrish - way to make #Mississauga even less #affordable",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 09:19:35 +0000 2024",
        "username": "Bill Newton",
        "Text": "@david_r_morgan McDonald\u2019s is an all year round problem that we the tax payers pay to clean up",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 18:03:41 +0000 2024",
        "username": "Smart 3x3",
        "Text": "#BlackRock\n\nEmpresas BlackRock: La gigante norteamericana controla acciones de grandes empresas como: Apple, Microsoft, X, Pfizer, Coca Cola, JP Morgan, McDonald's, Ferrari, Bank of America, entre otras. https://t.co/5vp09JvJKD",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 02:25:29 +0000 2024",
        "username": "Something For Nothing",
        "Text": "Monday on the @RushFanCast, we've got a new episode for you! We speak with Morgan McDonald, the sculptor chosen to create the bronze statues of #NeilPeart at #LakesidePark! Subscribe today via the link in our bio and join us Monday, #RushFamily! @PantheonPods @FineArtBronzeNL https://t.co/H6v7345wzk",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 08:59:57 +0000 2024",
        "username": "Morgan Mcdonald",
        "Text": "#TikTokLite\u5927\u62bd\u9078\u4f1a",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 01:27:16 +0000 2024",
        "username": "Sir Purr",
        "Text": "@dacornerman @TIG_Ronin I'm a grown man, my name is Morgan McDonald. I stand by my account lmao, ain't shit weird about my account, Mr. Slick Wick sir. Having your picture on your account doesn't suddenly make you better than everyone. https://t.co/o990zpR1lt",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 13:04:03 +0000 2024",
        "username": "jeff",
        "Text": "Morgan McDonald",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 10:22:56 +0000 2024",
        "username": "Morgan Mcdonald",
        "Text": "#TikTokLite\u5927\u62bd\u9078\u4f1a",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 18:09:10 +0000 2024",
        "username": "Ana Go\u00f1i-Lessan",
        "Text": "Today I learned about Morgan McDonald.\n\nIn 1983, a Florida hospital chartered a private jet to fly a 27-year-old man diagnosed with AIDS to San Francisco, where he was deposited at a local AIDS foundation with $300 in cash.\n\nHe died 21 days later.\n\nhttps://t.co/hMDdvs0026",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 16:10:46 +0000 2024",
        "username": "State Street",
        "Text": "Navigating heightened market volatility is a key concern for many investors when it comes to improving cash yield. Jim Norcott, head of client acquisition, Americas for GlobalLink, Adam Bobola, Fund Connect product sales and Morgan McDonald, VP of financing solutions for State https://t.co/yNKEJ0BPSx",
        "Competitor": "Morgan Mcdonald"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 02:57:23 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": ".@fkerley99 what Yu-Gi-Oh card are you bringing to Paris?",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 05:56:25 +0000 2024",
        "username": "Mila Tretiak",
        "Text": "Joe Klecker 10k post race.   #NursingUniforms #NurseAttire #NurseEquipment #NurseEssentials [Video]\n\nhttps://t.co/7xModyfJTl",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 20:44:19 +0000 2024",
        "username": "Lindsay MacDonald",
        "Text": "Joe Klecker 10k post race.   #NursingUniforms #NurseAttire #NurseEquipment #NurseEssentials [Video]\n\nhttps://t.co/wDaFPimIbv",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 20:11:48 +0000 2024",
        "username": "Funnerspace (NOT TO BE CONFUSED WITH RUNNERSPACE)",
        "Text": "All the media being like \u201cMatt Wilkinson didn't make the state meet\u201d like he was bad is annoying. The Lake Conference had Joe Klecker and future NCAA XC 10th place finisher Jaret Carpenter.",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 02:53:26 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "FRED KERLEY",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 16:02:56 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Shot put in Zurich city center at the DL final was one of the best evenings of track and field I have ever witnessed.",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 02:04:29 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Eric Holt 800 still alive.",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 01:32:02 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 15:23:42 +0000 2024",
        "username": "Rachel Blount",
        "Text": "@mikelinnemann I don't! I did look at the entry list yesterday on the USATF site and saw several athletes with MN connections, plus a notable absence--Tokyo Olympian Joe Klecker is hurt and won't compete.",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 22:47:53 +0000 2024",
        "username": "Pete \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@Predamame Joe Klecker too!",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 19:06:11 +0000 2024",
        "username": "Owen",
        "Text": "Trayvon Bromell, Kaila Jackson, Kayla White, Micheal Cherry, Joe Klecker, Zach McWhorter &amp; Britton Wilson are a few of the notable withdrawals from the USA Olympic trials which begin next weekend.",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 16:42:35 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Michael Cherry, Zach McWhorter, Joe Klecker, Kaila Jackson, Kayla White ne participeront pas aux U.S. Olympic Trials \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ! \n\nIls se sont retir\u00e9s de la liste des inscrits pour la comp\u00e9tition.\n#TrackFieldTrials24",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 01:22:31 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Phase \ud83e\udd47",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 02:18:22 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Robby Andrew\u2019s NCAA eligibility?",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 18:23:27 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "Joe Klecker announced that he will miss the U.S. Olympic Trials. \n\nI believe that leaves the likes of Grant Fisher, Woody Kincaid, Nico Young (&lt;- those 3 have the standard) and Paul Chelimo (in the World Rankings quota) in a four-man race for three spots.\n\nhttps://t.co/HHGyhmb1Ic",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 18:03:51 +0000 2024",
        "username": "FloTrack",
        "Text": "NEWS: 2022 U.S. Outdoor 10k champion Joe Klecker has announced will not compete at the U.S. Olympic Trials in June as he is still recovering from a torn adductor.\n\nIn a post on Instagram, Klecker said he tore his adductor earlier in 2024 and has \"run out of time to be ready to https://t.co/KerZjXcnrr",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:59:14 +0000 2024",
        "username": "DyeStat",
        "Text": "THIS JUST IN: 2021 Olympian Joe Klecker will sit out this year\u2019s U.S. Olympic Trials after tearing his adductor earlier in the season he said in an Instagram post. \n\n\u201cGoing for my second Olympic team will have to wait another 4 years. After tearing my adductor earlier this year https://t.co/lBHVmKyK5f",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:58:50 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Sad news, Joe Klecker\u2019s adductor injury has slowed progress down so his attempt at second Olympic team will have to wait. We wish @JoeKlecker the very best! @on_running, @JeffBenjaminrun https://t.co/jmlVmPDtVH",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:42:28 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Tough break for Joe Klecker and the On Athletics Club, which is now down its two star 10,000m runners (Klecker &amp; Alicia Monson) for this year's Olympic Trials.\n\nhttps://t.co/zUQYXlAQ36",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:27:32 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "The On Athletics Club's Joe Klecker will have to wait four more years to make his second U.S. Olympic team...\n\nHe just shared the following announcement on Instagram:\n\"Going for my second Olympic team will have to wait another 4 years. After tearing my adductor earlier this year https://t.co/cJV78ujxQM",
        "Competitor": "Joe Klecker"
    },
    {
        "created_at": "Thu Nov 09 10:07:17 +0000 2023",
        "username": "Mairena del Aljarafe",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f El domingo se celebra el XLI @crossitalica y contamos con parte de la \u00e9lite mundial entrenando en el Parque Porzuna.\n\nGracias a los deportistas Edinah Jebitok , Ronald Kwemoi, Ishmael Rokitto Kipkurui y Annet Chemengich Chelangat por elegir #Mairena.\n\n#MairenaAmable #V\u00edvela\ud83d\udc9a https://t.co/Z3ODCr2Pdh",
        "Competitor": "Ishmael Rokitto Kipkurui"
    },
    {
        "created_at": "Sun Nov 05 20:42:47 +0000 2023",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Cross Internacional de San Sebasti\u00e1n (#WorldCrossCountryTour Silver):\nSenior Men's Race (8900m):\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Ronald Kwemoi 26:19\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Ishmael Rokitto Kipkurui 26:20\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Oscar Chelimo 26:34\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SanSebastian @WorldAthletics",
        "Competitor": "Ishmael Rokitto Kipkurui"
    },
    {
        "created_at": "Wed Sep 06 17:55:51 +0000 2023",
        "username": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2c \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc26\ud835\udc1e \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udfce\ud835\udfd6/\ud835\udfce\ud835\udfd7/\ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udfd0\ud835\udfd1\n\n#TeamKenyan \ud83c\uddf0\ud83c\uddea\n\n\ud835\udfed\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\uddfa \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddec \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde7\n1. Daniel Simiu EBENYO\n2. Benard KIBET\n3. Nicholas KIPKORIR\n4. Ishmael Rokitto KIPKURUI\n5. Stanley Waithaka MBURU",
        "Competitor": "Ishmael Rokitto Kipkurui"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 21:57:31 +0000 2023",
        "username": "PHSports LiveScores",
        "Text": "Heat 2\n\nGrijalva\nYomif Kejelcha #ETH 13:32.83\nMohammed Ahmed #CAN 13:33.16\nBerihu Aregawi ETH 13:33.23\nOscar Chelimo UGA 13:33.40 SB\nMohamed Ismail DJI 13:33.51\nJacob Krop KEN 13:33.63\nIshmael Rokitto Kipkurui KEN 13.33.63",
        "Competitor": "Ishmael Rokitto Kipkurui"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 09 19:04:33 +0000 2023",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 2 MILES  \n\n1. Jakob Ingebrigtsen \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 7:54.10 WBP WL \n2. Ishmael Rokitto Kipkurui \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 8:09.23 \n3. Kuma Girma \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 8:10.34 \n8. \u00c9tienne Daguinos \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 8:31.29 \n#Athl\u00e9tisme",
        "Competitor": "Ishmael Rokitto Kipkurui"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 19:35:43 +0000 2024",
        "username": "Langela Diter",
        "Text": "@NelsonCarterJr Non, je ne dis pas n'importe quoi. Il va courir sous la banni\u00e8re des athl\u00e8tes r\u00e9fugi\u00e9s parce qu'il n'a pas le choix... Nuance ! Cette situation est d'ailleurs injuste car ce Soudanais a priv\u00e9 Yann Schrub d'une m\u00e9daille d'or aux Championnats d'Europe, vu qu'il n'\u00e9tait pas Suisse https://t.co/sQK9VVmUv0",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:02:00 +0000 2024",
        "username": "Vichy Communaut\u00e9",
        "Text": "[#Sport] \ud83c\udfc3 Le Parc Omnisports et le CREPS Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes de Vichy sont fiers d'accueillir 3 athl\u00e8tes en pr\u00e9paration individuelle pour Paris 2024 : \n- Yann SCHRUB sur 5 000 m et 10 000 m\n- Nicolas-Marie DARU sur 3000 m steeple\n- Benjamin Robert sur 800 m https://t.co/OeqS01KJrX",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:00:00 +0000 2024",
        "username": "Vichy Sport",
        "Text": "[#Athl\u00e9tisme] \ud83c\udfc3 Le Parc Omnisports et le CREPS Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes de Vichy sont fiers d'accueillir 3 athl\u00e8tes en pr\u00e9paration individuelle pour Paris 2024 : \n- Yann SCHRUB sur 5 000 m et 10 000 m\n- Nicolas-Marie DARU sur 3000 m steeple\n- Benjamin Robert sur 800 m https://t.co/HaMwL6csie",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 14:29:07 +0000 2024",
        "username": "Romain Donneux",
        "Text": "@HumeursR Felix Bour s\u2019entraine comme s\u2019il allait aux JO. Pour le 10 000 m, le ranking cross offrait 8 places dans le quota des qualifi\u00e9s. Yann Schrub \u00e9tait dans les 2 premiers au cross donc prioritaire. Tout comme Alessia Zarbo chez les femmes.",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 13:03:02 +0000 2024",
        "username": "Humeurs de reporter",
        "Text": "@RomainDonneux \" Dr\u00f4le \" de situation pour Mehdi Fr\u00e8re et F\u00e9lix Bour pour pr\u00e9parer un marathon. F\u00e9lix Bour qui \u00e9tait devant Yann Schrub au ranking sur 10 000m ... C'est dur \u00e0 suivre, ou j'ai rat\u00e9 plusieurs \u00e9pisodes \ud83d\ude15\ud83d\ude01.",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 09:46:50 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "@antoine865121 @SandraJavelot Yann Schrub valide sa qualif sur 10000 m en partie comme ca l'an pass\u00e9 aussi. Personne n'y avait trouv\u00e9 \u00e0 redire",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 08:48:58 +0000 2024",
        "username": "Valentin",
        "Text": "Trois Mosellans dans cette s\u00e9lection officielle pour les Jeux de @Paris2024 : Auriana Lazraq-Khlass et Yann Schrub sans surprise, ainsi que Marie-Ange Rimlinger dont le CNOSF a valid\u00e9 la qualification",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 19:40:28 +0000 2024",
        "username": "Jo",
        "Text": "@_Pwcca Yann SCHRUB !",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 09:30:52 +0000 2024",
        "username": "Lucas Bouchateau",
        "Text": "@_Pwcca Louise maraval yann schrub, le 800m et les relais en athl\u00e9",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 08:45:17 +0000 2024",
        "username": "Azy TheBoyRezpec",
        "Text": "Paris 2024. Double dose de Jeux Olympiques pour Yann Schrub",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 05:01:06 +0000 2024",
        "username": "RL Sports",
        "Text": "#Paris2024 \ud83c\udfc3 Double dose de Jeux Olympiques pour Yann Schrub \u2b07\ufe0f\n@FFAthletisme @schrubii @Paris2024\n https://t.co/c29lWndMJ0",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 10:16:43 +0000 2024",
        "username": "Let's Go \u041c\u0435tz",
        "Text": "\ud83e\udd47 La flamme olympique est pass\u00e9e jeudi en Moselle... mais c'est \u00e0 Angers que Yann Schrub a de nouveau fait des \u00e9tincelles vendredi soir. \nhttps://t.co/vHSc1pcdQG",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 08:09:03 +0000 2024",
        "username": "Angers Online",
        "Text": "Championnats de France d\u2019athl\u00e9tisme \u00e0 Angers. Sur 5000m, Yann Schrub \u00e9tait le plus fort (Courrier de l'Ouest) https://t.co/qbgJQM8rR7 https://t.co/6tX1fZBbTX",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 07:36:31 +0000 2024",
        "username": "RL Sports",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f #Athl\u00e9tisme @FFAthletisme @Paris2024 @schrubii\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Le Mosellan Yann #Schrub champion de France sur 5\u00a0000\u00a0m \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/vnAnmVlpQ5",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:48:53 +0000 2024",
        "username": "Tristan Blaisonneau",
        "Text": "Championnats de France d\u2019athl\u00e9tisme \u00e0 Angers. Sur 5000m, Yann Schrub \u00e9tait le plus fort #Athl\u00e9tisme #Angers #Sport @courrierouest https://t.co/G8nIAyUxmK",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:58:18 +0000 2024",
        "username": "Romain Donneux",
        "Text": "Pablo Mat\u00e9o, Yann Schrub, Rose Loga... Ce qu'il faut retenir de la premi\u00e8re journ\u00e9e des Championnats de France d'athl\u00e9tisme https://t.co/c53lLqIUgF",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:31:21 +0000 2024",
        "username": "Dicodusport \u2b50\u2b50",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La premi\u00e8re journ\u00e9e des championnats de France a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par les titres de Yann Schrub, Rose Loga ou Pablo Mat\u00e9o. Mais aussi les cadors qui ont pris leurs marques sur diff\u00e9rentes s\u00e9ries \ud83d\udc47 @EtienneGoursaud #CFAthle\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/JOiEEVHCSr https://t.co/wAN5Q60FWz",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:29:51 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Une premi\u00e8re journ\u00e9e des Elites marqu\u00e9e par Yann Schrub et Sarah Madeleine. Mais aussi la prise de pouvoir de Rose Loga.\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 de l'article est disponible\n\nhttps://t.co/OmscceYfSY https://t.co/HPZBW4YZZn",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:15:12 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Une premi\u00e8re journ\u00e9e des Elites marqu\u00e9e par Yann Schrub et Sarah Madeleine. Mais aussi la prise de pouvoir de Rose Loga.\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 de l'article est disponible \n\nhttps://t.co/OmscceYNIw",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 19:53:09 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "\ud83d\udca5 Quelle attaque !\n\n\ud83e\udd47 Yann Schrub (AS Sarreguemines Arrondissements) n'a plus l\u00e2ch\u00e9 les commandes du 5000 m apr\u00e8s la cloche ! Il d\u00e9croche l'or en 13'41''38 !\n\n\ud83d\udcbb Suivez les #CFAthl\u00e9 en DIRECT sur https://t.co/63xdTVLhtA. https://t.co/HE5jfZRqZX",
        "Competitor": "Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 05:47:21 +0000 2024",
        "username": "Greg van Hest",
        "Text": "De Nederlandse atleten hebben de vorm te pakken richting Olympische spelen Parijs! \n\nDiamond league \ud83d\udc8e Londen:\nMike Foppen, Lieke Klaver, Niels Laros (met val).\n\n#DiamondLeague #teamnl",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 22:54:23 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "El suizo Dominic Lobalu se qued\u00f3 con la victoria en los 3000m con 7:27.68 que se convierten en plusmarca nacional y del certamen.\n\nEn la misma prueba Mike Foppen \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 fue 11\u00b0 con 7:37.12 que nuevo r\u00e9cord de su pa\u00eds. https://t.co/sDqbOz9Jd3",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 19:45:00 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Met video's: Femke Bol in uitstekende vorm naar Parijs, records voor Lieke Klaver en Mike Foppen in Londen - https://t.co/ElKYT1Y0fF",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 18:39:05 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "De 27-jarige Mike Foppen loopt in Londen een Nederlands record dat al 19 jaar stond uit de boeken. Hij komt tot een tijd van 7.37,12. Foppen komt tijdens de Olympische Spelen in actie op de 5.000 mtr.\nhttps://t.co/KrBRr1pjTG #hardloopnieuws https://t.co/zcf9gL9hyT",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 15:21:54 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "Mike Foppen loopt in Londen een Nederlands record op de 3000 meter! Oude record stond op naam van Gert-Jan Liefers, hij liep in 2005 tijdens de FBK in Hengelo 7:37.48. Het nieuwe record staat nu op 7:37.12! Mike is klaar voor Parijs! https://t.co/wtlaaYEAI6",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:21:17 +0000 2024",
        "username": "Atletiekunie",
        "Text": "ON FIRE! \ud83d\udd25\n\nEen Nederlands record voor Mike Foppen op de 3000 meter tijdens de Diamond League in Londen. \n\n#DiamondLeague #LondonDL https://t.co/0iVZaiaL1b",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:03:56 +0000 2024",
        "username": "Loopkrant",
        "Text": "NR! Mike Foppen. Great run! https://t.co/EahHTtKPbG",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:55:03 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Mike Foppen op de  (incourante) #3000m 7.39.75 is zijn PR uit 2020, Nederlands record staat op naam van Gert-Jan Liefers 7.37.48 uit 2005. https://t.co/dmFVQrUvPh",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 00:36:49 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Laatste Diamond Leaguewedstrijd v\u00f3\u00f3r Olympische Spelen zondagmiddag in Londen:\nFemke Bol #400mhrd\nCathelijn Peeters #400mhrd\nLieke Klaver #400m\nNiels Laros #1609m \nMike Foppen #3000m \nNED Team vrouwen #4x100m \nInfo: https://t.co/XcLWKtodQi\n\ud83d\udcf8 @James_Athletics / Erik van Leeuwen https://t.co/wQ2HoqG3P8",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:21:23 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "Atleten Mike Foppen (Nijmegen) en Stefan Nillessen (Groesbeek) hebben zich gekwalificeerd voor de Olympische Spelen in de Franse hoofdstad Parijs. De twee hardlopers komen begin augustus in actie tijdens de OS\nhttps://t.co/hyGgp27YQl #hardloopnieuws",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 18:28:11 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Nog 1200m te gaan #5000m, overigens zonder recordhouder Mike Foppen https://t.co/wcg7EFdZwD",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 00:37:48 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "In Wenen liep Mahadi Abdi Ali zaterdagavond een nieuw PR op de #5000m: 13.15.59\u2757\ufe0fOude PR stond op 13.16.45 van Brussel in mei 2024. Derde aller tijden achter Mike Foppen en Kamiel Maase. https://t.co/6E6nTnPXSM",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 06:31:53 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "Tweede zilveren medaille voor werpster Jorinde van Klinken! \ud83e\udd48 Mike Foppen gokt mis, Dokter vol goede moed naar Parijs en loeisnelle hordefinales. Recap dag 2 EK Atletiek \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/2v5bYmqJTF https://t.co/jGFmy9dILq",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 06:30:27 +0000 2024",
        "username": "Eric Roeske",
        "Text": "Dag 2 EK Atletiek Rome:\nhttps://t.co/gMN2lcY922\n\ud83d\udd06Tweede zilveren medaille voor werpster Jorinde van Klinken\n\ud83d\udd06Sofie Dokter vol goede moed naar Parijs \n\ud83d\udd06Nadine Visser verbaasd over razendsnelle finalisten\n\ud83d\udd06Mike Foppen gokt mis, Abdi Ali floreert\nLees alles op #Hardloopnetwerk https://t.co/ARflnp7CmB",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:19:27 +0000 2024",
        "username": "Atletiekunie",
        "Text": "5000 METER \ud83d\udd25\n\nMahadi Abdi Ali - negende \ud83d\ude4c\nMike Foppen - 18e\nTim Verbaandert - 27e \n\n#Rome2024 https://t.co/wcQzqyUvPW",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:04:37 +0000 2024",
        "username": "TeamNL\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
        "Text": "Drie Nederlanders in actie op de 5.000m bij de mannen \ud83c\udfc3\n\nOnze atleten konden helaas geen vuist maken op de laatste kilometer. Het eindresultaat \ud83d\udc47\n\n9. Mahadi Abdi Ali 13:25.68\n18. Mike Foppen 13:32.77\n27. Tim Verbaandert 14:01.18\n\n#TeamNL https://t.co/YiuIZU2owC",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:49:21 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen wint afgetekend. Mike Foppen stort helemaal in, Mahadi Abdi Ali wordt knap negende in 13.25.65, Mike 18e in 13.32.77 en Tim Verbaandert wordt laatste op grote achterstand \u2757\ufe0f https://t.co/EIC0J80ZHt",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:36:58 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Mike Foppen heeft er zin in\u2763\ufe0f https://t.co/pegMbindMp",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:34:46 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "En door met de #5000m mannen met drie Nederlanders: Mike Foppen,  Mahadi Abdi Ali en Tim Verbaandert\u2757\ufe0f",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:05:31 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Wow, 12.36.73 voor Hagos Gebrhiwet (Eth) op de #5000m, 2e tijd ooit\u2757\ufe0fWR is 12.35.36 van Joshua Cheptegei. Mike Foppen DNF https://t.co/JomMKvaoti",
        "Competitor": "Mike Foppen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 22:21:15 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@PhilBowds @reluctantnicko Have you actually  watched Wharton play Phil??",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 21:30:08 +0000 2024",
        "username": "NAIA",
        "Text": "TWICE AS NICE\n\nCongratulations to Sam Atkin from Lewis-Clark State (Idaho) for joining Team Great Britain as a two-time Olympian!\n\nSam will be running in the 5,000m in Paris as part of the 2024 Olympic Games.\n\n#PlayNAIA https://t.co/q7dzF5WEqn",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 08:45:20 +0000 2024",
        "username": "Sam Taylor",
        "Text": "Sam Atkin is set to be the first Lewis-Clark State Warrior to appear in multiple Olympics when he represents Great Britain in Pairs this summer. https://t.co/3vzt8m4JA5",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 13:26:49 +0000 2024",
        "username": "Healing Academy",
        "Text": "Brilliant news for Olympian Sam Atkin who studied at Healing Academy between 2004 - 2009 before launching his career in Athletics.\nhttps://t.co/JMa0h6ki2i",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 09:57:34 +0000 2024",
        "username": "Healing Academy",
        "Text": "Sam Atkin, former Healing Academy pupil, has qualified to represent GB in the 5000m at the Olympics in Paris later this month.\nSam is an Olympian for the 2nd time after competing in Tokyo 2020.\nWishing you all the best Sam! Your family must be very proud. \ud83d\udcf7\n#homegrownolympian https://t.co/5jvJQy1dnI",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 17:20:00 +0000 2024",
        "username": "The Lincolnite",
        "Text": "Grimsby-born Sam Atkin, 31 trains with coach Mike Collins at Lincoln Wellington Athletic Club \u2014 and now he's been named in the Team GB Athletics Squad for the Paris 2024 Olympic Games. https://t.co/zS1Dpe2KLi",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 16:16:22 +0000 2024",
        "username": "MyLocal Lincolnshire",
        "Text": "Lincolnshire's Sam Atkin in Team GB Athletics Squad for 2024 Olympics  - Good luck to Sam and all the other Lincolnshire athletes in Team GB  \nhttps://t.co/5debMY3Gaz",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 21:16:54 +0000 2024",
        "username": "AthleticsGB",
        "Text": "@Haribosrgr8 \ud83d\udc4d I missed that. Not sure if they'll go with Sam Atkin who has a medical exemption...or if theyll select Mills..between the 2 for the 3rd spot. Assuming Dever and Rowe who both have the QT, finish top 2",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 19:55:03 +0000 2024",
        "username": "World Athletics Hub",
        "Text": "Sam Atkin has been given a medical exemption for the GB Olympic Trials after contracting Gastroenteritis with severe symptoms.\n\nHe\u2019s still hopeful of competing at the Olympics.",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 18:48:49 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@stfcjosh @ASFCPlayers Always injured and if he's not having a good game or getting beat goes off injured",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 07:34:47 +0000 2024",
        "username": "Sam Atkin",
        "Text": "@crosby_tom England's best ever keeper, been in a relegation scrap for the last 2 years with his club, if he's that good why hasn't anyone come in for him. Don't piss me off Thomas \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 12:06:58 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@DavidSc70612115 Why are you hanging this outside the Oaks hotel in burnley??",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 10:59:33 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "Just a heads up, do not buy railcards or train tickets through @thetrainline as the customer  service is absolutely appalling",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:48:31 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@northernassist conductor making a student  pay an extra \u00a320 for a ticket today after he'd already paid \u00a310 via the  @thetrainline app for the ticket and then @thetrainline  can't  see  when a railcard has been purchased through their computer systems in this day and age\ud83d\ude44\ud83d\ude44",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 26 12:22:18 +0000 2024",
        "username": "N/A",
        "Text": "@IanTnf @AndrewLaze95062 @joshk97 @Neil_Gourley @JakeSWightman What\u2019s the story with Marc Scott and Sam Atkin? Poor coaching and timing of peaks for the latter and eh, rumours rumours mistiming for the former?",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 19 06:15:27 +0000 2024",
        "username": "LincolnWellington AC",
        "Text": "Phenomenal run from Sam Atkin! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 09:53:02 +0000 2024",
        "username": "AW",
        "Text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Sam Atkin clocks 12:54.66 at the USATF LA Grand Prix to narrowly miss Mo Farah\u2019s British record for 5000m.\n\nhttps://t.co/DxWgBkhAl1",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 09:11:40 +0000 2024",
        "username": "VCP Athletics",
        "Text": "Sam Atkin gives Mo Farah\u2019s 5000m record a scare\nhttps://t.co/3w4mv9xvpA",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 06:11:44 +0000 2024",
        "username": "British Athletics",
        "Text": "A huge performance \ud83d\udcaa\n\nSam Atkin has run a PB of 12:54.66 at the Continental Tour Gold event in LA \ud83d\ude4c\n\nHe moves to second on UK all-time list in the men\u2019s 5000m https://t.co/Yo32rrEfQ8",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 04:41:41 +0000 2024",
        "username": "AthleticsGB",
        "Text": "Sam Atkin goes 2nd on the GB 5000m All time lists in LA. 12:54.66 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/S9XqpW3ME0",
        "Competitor": "Sam Atkin"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 03:13:15 +0000 2024",
        "username": "Joey V. Cobain | \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4",
        "Text": "@waziirx Thank you abdihamid nur \ud83e\udec2 \ud83e\ude75",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:34:05 +0000 2024",
        "username": "Fortunately Blessed",
        "Text": "Abdihamid Nur finishes 2nd in the 5000m final at trials and qualifies for the 2024 Olympic Games in Paris which will take place from July 26 to August 11, 2024. https://t.co/Bihk7tDXBt",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 20:18:37 +0000 2024",
        "username": "Joey V. Cobain | \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4",
        "Text": "@waziirx Welcome back AbdiHamid Nur best of luck with your Olympics appearance cousin \ud83e\udec2\ud83d\ude2d\ud83e\ude75",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 16:23:55 +0000 2024",
        "username": "PXU",
        "Text": "North High School Class of 2017 Alum Abdihamid Nur has qualified for the 2024 Paris Olympics in the 5000M Track and Field event\ud83c\udf89 We are so excited to cheer him on. Congratulations, Abdihamid\ud83d\udc4f! Click here for an article about his qualifying run: https://t.co/1uvmaFKCHa",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 13:52:15 +0000 2024",
        "username": "Michael",
        "Text": "@MattieCWebb I saw Fisher in the 5. He looked good. Kick was really nice. He was in complete control the whole race. I am not sure what Woody Kincade was doing. That was suicide. Nice race by Abdihamid Nur and so happy for Parker Wolfe. Now, can Grant mix it up with the big boys",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 09:23:39 +0000 2024",
        "username": "The Eastleigh Voice",
        "Text": "Somali-born athlete Abdihamid Nur makes USA Olympics team https://t.co/m74fsP3ITx",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 17:12:07 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Of top-3 finishers across men's 800, men's 5k, and women's 1500 finals at the Olympic Trials yesterday, 6/9 live or trained in Flagstaff in 2024:\nAbdihamid Nur 2nd 5k\nBryce Hoppel 1st 800\nHobbs Kessler 2nd 800\nNikki Hiltz 1st 1500\nEmily Mackay 2nd 1500\nElle St. Pierre 3rd 1500",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 05:52:19 +0000 2024",
        "username": "@Nshrubs@mstdn.social",
        "Text": "Abdihamid Nur Advances to 2024 Paris Olympics in 5,000-Meters\nNur is the second NAU alum to qualify for the Olympics, joining 2024 graduate Nico Young who finished third in the 10,000-meters with a time of 27:52.40 on June 21. https://t.co/fYKYQNOqcn",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 05:11:03 +0000 2024",
        "username": "The Oregonian",
        "Text": "Grant Fisher surges past Abdihamid Nur to win men\u2019s 5,000 at Olympic trials https://t.co/zvowS07kur",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 03:18:03 +0000 2024",
        "username": "Oregonian Sports",
        "Text": "Grant Fisher surges past Abdihamid Nur to win men\u2019s 5,000 at Olympic trials https://t.co/0Arw1iL7Re",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:50:19 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "Grant Fisher se impuso con r\u00e9cord del campeonato en los 5000m al parar los relojes en 13:08.85, su escolta Abdihamid Nur con 13:09.01 tambi\u00e9n asegur\u00f3 la clasificaci\u00f3n a Par\u00eds. https://t.co/wJCPuRRKo3",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:33:31 +0000 2024",
        "username": "Logan Stanley",
        "Text": "Abdihamid Nur, Phoenix North High School alum, makes 2024 Paris Olympics in 5,000m https://t.co/A82W5L1wDS via @azcentral",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:20:04 +0000 2024",
        "username": "azcentral",
        "Text": "Abdihamid Nur, Phoenix North High School alum, makes 2024 Paris Olympics in 5,000m https://t.co/cGOTxROo05",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:11:03 +0000 2024",
        "username": "azcentral sports",
        "Text": "Abdihamid Nur, Phoenix North High School alum, makes 2024 Paris Olympics in 5,000m https://t.co/VDT3FvOROp",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 01:43:56 +0000 2024",
        "username": "Hap Connors",
        "Text": "This was an amazing race!\n\u201cGrant Fisher outruns Abdihamid Nur for men's 5000m title at Olympic Trials\u201d\u2066@NBCSports\u2069 #USOlympicTryouts  https://t.co/NhIXS7Z8nz",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 01:17:05 +0000 2024",
        "username": "SOMALI ATHLETE",
        "Text": "SOMALI ATHLETICS \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83d\udc5f ABDIHAMID NUR IS GOING OLYMPICS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 WITH TEAM USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 IN 5000MS! MABROOK \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/aHwPn1K7zT",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:19:52 +0000 2024",
        "username": "12 SPORTS",
        "Text": "Arizona has not 1, not 2, but 3 new Olympians! \n\nFormer @nhsmustang and @NAUTrackFieldXC runner Abdihamid Nur is headed to Paris in the men's 5,000m! \n\nHobbs Kessler and Bryce Hoppel, who train in Flagstaff, are headed to Paris in the men's 800m!\n\nMORE: https://t.co/bacfLsxdpM https://t.co/98YIkAofa2",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:19:52 +0000 2024",
        "username": "12 News",
        "Text": "Arizona has not 1, not 2, but 3 new Olympians! \n\nFormer @nhsmustang and @NAUTrackFieldXC runner Abdihamid Nur is headed to Paris in the men's 5,000m! \n\nHobbs Kessler and Bryce Hoppel, who train in Flagstaff, are headed to Paris in the men's 800m!\n\nMORE: https://t.co/4H48kbiOaf https://t.co/Hu2jCDYNFe",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:11:28 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "WHAT A FINISH! \ud83d\ude31\n\nGrant Fisher dominates the men\u2019s 5k and 10k at the Olympic Trials, setting a new 5k meet record of 13:08.85 to edge out Abdihamid Nur at the line.\n\n\ud83e\udd48 Abdihamid Nur - 13:09.01 \n\ud83e\udd49 Parker Wolfe - 13:10.75\n#USOlympicTrials https://t.co/TI4jJLXw5S",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:07:00 +0000 2024",
        "username": "The Stride Report",
        "Text": "The collegians are in the hunt!\n\nAt the front of the men\u2019s 5k, it\u2019s veterans Grant Fisher and Abdihamid Nur who take home the top-2 spots, respectively.\n\nParker Wolfe of North Carolina runs the race of his life to finish 3rd in a personal best of 13:10 while Graham Blanks of https://t.co/4YwziL65Ip",
        "Competitor": "Abdihamid Nur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 14:29:03 +0000 2024",
        "username": "Z\u00fcrichsee-Zeitung",
        "Text": "Der Langnauer Langstreckenl\u00e4ufer Jonas Raess hat sein Laufteam verlassen \u2013 und das einen Monat vor den olympischen Rennen in Paris.\nhttps://t.co/bRTGMzSIIX",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 21:12:21 +0000 2024",
        "username": "Blick Sport",
        "Text": "Beim LA Grand Prix: Jonas Raess stellt zweitbeste Zeit seiner Karriere https://t.co/49XUh5fmlZ",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Fri Dec 08 22:26:21 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf \ud83c\udde8\ud83c\udded: Dominic Lobalu, Tadesse Abraham, Jonas Raess, Julien Wanders, Matthias Kyburz et Adrian Lehmann font notamment partie des coureurs qui participeront \u00e0 la course \u00e9lite cette ann\u00e9e (livestream dimanche d\u00e8s 13 h sur https://t.co/TvkzR8PzZz et @swisssporttv)",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Mon Sep 11 11:42:28 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "New PB alert \ud83d\udcf7 Jonas Raess took Zagreb by storm with a new 3k Swiss national record...",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Mon Sep 11 05:43:15 +0000 2023",
        "username": "Baechler Yves-Michel",
        "Text": "CH Athl\u00e9tisme 3000 m\u00e8tres : Jonas Raess CH/ZH 29 pulv\u00e9rise le tr\u00e8s vieux record de Suisse de 1979 sur 3000m \u00e0 7\u2019 35\u201c 12 contre les 7\u201941\u201c05 de Markus Ryfell (./. 6 secondes!) \u00e0 Zagreb RTS 10/09/23  https://t.co/uJex7nb4H0",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 19:07:21 +0000 2023",
        "username": "Blick Sport",
        "Text": "Jonas Raess l\u00e4uft in Zagreb Schweizer Rekord \u00fcber 3000 m.  https://t.co/pepEkscN69",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 17:35:17 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Was f\u00fcr ein Exploit: Jonas Raess l\u00e4uft die 3000 m in #Zagreb in sensationellen 7:35,12 Minuten und unterbietet damit den Schweizer Rekord von Markus Ryffel aus dem Jahr 1979 (7:41,05) um fast 6 (!) Sekunden! @UBSathletics @EuroAthletics @WorldAthletics @srfsport \n\ud83d\udcf8 @AthletixC https://t.co/R61pHVTQLA",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 19:15:54 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "It was a tough heat for Morgan McDonald and Jonas Raess, we wont see them in Sunday\u2019s Final, but we\u2019re sure we will see them soon. Incredible things to come \ud83d\udc4c https://t.co/b0rJvWJMjd",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 18:16:58 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Jonas Raess zeigt l\u00e4uft in seinem 5000-m-Vorlauf an der WM in #Budapest eine starke Leistung: In 13:37,84 Minuten l\u00e4uft er in seiner Serie auf den 12. Platz! Von der Finalqualifikation trennen ihn gut 4 Sekunden. @UBSathletics @WorldAthletics @srfsport \n\ud83d\udcf8 @AthletixC https://t.co/GPxsa5DChI",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 18:05:28 +0000 2023",
        "username": "Marc Schneider",
        "Text": "@VIKMOTION #srfLA Hallo, ist es normal, dass bis so kurz vor rennbeginn noch getrunken wird, wie das jonas raess gemacht hat? W\u00e4re dankbar f\u00fcr eine kurze Antwort. Gruss",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Wed Aug 09 10:16:19 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Komazawa University\u2019s Keita Sato back in Chiavenna, Italy for a session with @JoeKlecker, Dominic Lobalu and Jonas Raess. \u4f50\u85e4\u572d\u6c70\u3001\u30af\u30ec\u30c3\u30ab\u30fc\u306a\u3069\u3001\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u3067\u30dd\u30a4\u30f3\u30c8\u7df4\u7fd2\u3002 https://t.co/RiuYVsrV01",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 29 19:35:04 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9 #Suisse #\u00c9lite #Bellinzone Malheureusement, abandon ce samedi soir de Julien Wanders sur les 5 000 m des championnats de Suisse, apr\u00e8s un passage au 3 000 m en 4e position en 8'37\". Dans cette course, Jonas Raess s'est impos\u00e9e facilement, en solo, en d\u00e9roulant, en 13'44\"00",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 29 00:01:00 +0000 2023",
        "username": "NZZ",
        "Text": "Der 29-j\u00e4hrige Z\u00fcrcher Jonas Raess l\u00e4uft \u00fcber 5000 Meter an guten Tagen in die erweiterte Weltspitze. Jetzt wartet er auf das perfekte Rennen.\n\nhttps://t.co/PXXz4mPNMi",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 28 19:45:44 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9 #Suisse #\u00c9lite #Bellinzone Julien Wanders, recordman d'Europe du 10km et du semi, \u00aben qu\u00eate de vitesse, est l\u2019annonc\u00e9 de derni\u00e8re minute\u00bb sur le 5000m (samedi, 20h25). Jonas Raess part favori pour le titre national devant Morgan Le Guen. Dominic Lobalu champion de la f\u00e9d\u00e9?",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 28 06:31:59 +0000 2023",
        "username": "NZZ Sport",
        "Text": "Jonas Raess peilt einen fast 40 Jahre alten Schweizer Rekord an \u2013 sein erster Trainer wurde noch ausgelacht\nhttps://t.co/RQ2f3epknM",
        "Competitor": "Jonas Raess"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 20:42:32 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "Double Burundi wins in the 5000m A races\nFrancine NIYOMUKUNZI 14.42.77\n\nEgide NTAKARUTIMANA 13.00.47",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:59:38 +0000 2024",
        "username": "Alb\u00e9ric NDAYIRUKIYE",
        "Text": "La judokate Ange-Ciella Niragira, les nageurs Belly-Cr\u00e9sus Ganira et Lois Elioramu ainsi que les coureurs Francine Niyomukiza, Egide Ntakarutimana, C\u00e9lestin Ndikumana et Rodrigue Kwizera repr\u00e9senteront le Burundi dans les Jeux Olympiques de Paris 2024, indique le CNO. https://t.co/uIU6EJp1wL",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 13:45:03 +0000 2024",
        "username": "Yaga Burundi",
        "Text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddee Sept athl\u00e8tes burundais participeront aux Jeux Olympiques \u00e0 #Paris. Il s'agit de :\n\n\ud83d\udccc Rodrigue Kwizera et C\u00e9lestin Ndikumana (course 10 000 m)\n\n\ud83d\udccc Egide Ntakarutimana (course 5 000 m)\n\n\ud83d\udccc Francine Niyomukunzi (course 5 000 m et 10 000 m)\n\n\ud83d\udccc Ange Ciella Niragira (judo, moins https://t.co/TXVVwbWZJP",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 03:31:27 +0000 2024",
        "username": "Marcio Melo",
        "Text": "O domingo foi dia de a maior festa do esporte saudar um novo pa\u00eds classificado!\nEm meeting na It\u00e1lia, Egide Ntakarutimana \ud83c\udde7\ud83c\uddee venceu prova de 5000m com 13'04\"08 e deu ao #Burundi, na\u00e7\u00e3o africana de 13 milh\u00f5es de habitantes e que tem 1\ud83e\udd471\ud83e\udd48 em Olimp\u00edadas, sua 1\u00aa vaga em #Paris2024. https://t.co/PfWWkjfPja",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 17 16:41:46 +0000 2024",
        "username": "Manirakiza Th\u00e9og\u00e8ne",
        "Text": "Umurundi witwa Egide Ntakarutimana aravuga ko yahuriye n'akaga mu Rwanda, akamburwa imodoka ye n'uyu witwa Kadende Samuel wanze kumwishyura  cg kuyimusubiza none ubu akaba yaramubuze. Yifuza ko inzego z'u Rwanda zamugoboka. Inkuru irambuye irimo gutegurwa @RIB_Rw @Rwandapolice https://t.co/y2ltDMY9Ah",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 05 09:55:11 +0000 2024",
        "username": "Siro",
        "Text": "Tomorrow @CampaccioCross \ud83d\udc40\n\nNadia Battocletti vs Francine\u00a0Niyomukunzi vs Micheline\u00a0Niyomahoro. \n\nDaniel\u00a0Ebenyo vs Oscar\u00a0Chelimo vs Celestin\u00a0Ndikumana vs Egide\u00a0Ntakarutimana (and \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 marathon national record holder Iliass\u00a0Aouani).\n\nLivestream https://t.co/NPUWAZTpYi",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Nov 11 10:08:40 +0000 2023",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "Off to Cardiff for the gold label cross country\n- Vincent Mutai will be looking for the Cardiff Half/XC double win\n- 1500m runner Vincent Keter tests himself over 10km\n- \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Keneth Kiprop, \ud83c\udde7\ud83c\uddee Egide Ntakarutimana, \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yohanes Asmare provide stiff competition \nhttps://t.co/0iVlRmZYLo",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 15 10:38:45 +0000 2023",
        "username": "Marathon News",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Telesia 21k results (incl. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #HalfMarathon Champs):\nhttps://t.co/Ueg8MOAVqO\n\u2642\ufe0f\n\ud83e\udd47 Egide Ntakarutimana \ud83c\udde7\ud83c\uddee 1:02:32 (debut)\n\ud83e\udd48 Dickson Nyakundi \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:02:35\n\ud83e\udd49 Nekagenet Crippa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:02:40\n\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd47 Anna Arnaudo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:12:41 (PB)\n\ud83e\udd48 Teresiah Omosa \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:12:49\n\ud83e\udd49 Rebecca Lonedo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:13:08",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 09:19:03 +0000 2023",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "The men\u2019s 5km should be exciting until the end:-\n\nEthiopia's Yomif Kejelcha and Hagos Gebrhiwet\n\nKenya's Nicholas Kimeli and Cornelius Kemboi\n\nBurundi\u2019s Egide Ntakarutimana\n\nSpanish Ouassim Oumaiz\n\nAustralia\u2019s Stewart McSweyn\n\n#WorldRunningChamps",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 18:36:32 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "In what turned into an a incredibly tactical 5000m, heat one saw On athletes Egide Ntakarutimana and @bennyflanagan finish 10th and 11th. They won\u2019t be in Sunday\u2019s final but ran a great race \ud83d\udc4f",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 01 09:58:26 +0000 2023",
        "username": "Ikiriho",
        "Text": "#DiamondLeague 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u00e8me place pour le #Burundi\ud83c\udde7\ud83c\uddee-ais Egide Ntakarutimana au #LausanneDL\ud83d\udc8e\ud83c\udde8\ud83c\udded, synonyme d'avant-derni\u00e8re place parmi les concurrents qui ont pu termin\u00e9 la course sur les 5000m\n \n\u23f1\ufe0f 13:27.75\n\nSa meilleure performance: 13:03.61 r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 LAZ Vienne\ud83c\udde6\ud83c\uddf9, le 17 juin 2023 https://t.co/u78TQxSd7I",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 30 17:25:10 +0000 2023",
        "username": "Ikiriho",
        "Text": "\ud83d\udc5f\ud83c\udfbd #DiamondLeague| 20h: 50. L'athl\u00e8te #burundi-ais Egide Ntakarutimana (25 ans) sera sur la piste \u00e0 #Lausanne\ud83c\udde8\ud83c\udded, Stade Olympique de la Pontaise, au 5000 m  \n\nSes derni\u00e8res victoires sur cette distance: Palio Citta Della Quercia et Citta' Di Conegliano 2022\n\n#WorldAthletics https://t.co/Z3Do6mHgDI",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 17 22:58:57 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "On Track Night Vienna times are in \u23f1\ufe0f Francine Niyomukunzi ran a stunning PB of 14:53,02 in the 5000m taking home the second place title. And minutes later Egide Ntakarutimana secured the same spot in a time of 13:03,61 \ud83e\udd48#ontracknights",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 10 22:44:44 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "4/4 outdoor PRs in the 5000m for the On team at On Track Nights Paris \ud83d\udca5\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddee Egide Ntakarutimana 13:06.76\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Jonas Raess 13:13.83\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddff George Beamish 13:14.79\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 @georgemills800 13:18.33 https://t.co/p8qLFSYm9q",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 18 07:54:01 +0000 2023",
        "username": "Jimbere",
        "Text": "\ud83c\udfaf  Seulement 3 athl\u00e8tes repr\u00e9senteront le #Burundi: Rodrigue Kwizera, C\u00e9l\u00e9stin Ndikumana et Egide Ntakarutimana\n\n\ud83d\udccd La comp\u00e9tition va d\u00e9buter ce 18/02/2023 https://t.co/p71GuzkFjJ https://t.co/vZIbQcszw1",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 18 07:26:52 +0000 2023",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "#TeamEthiopia \nHailemariyam Amare\nBerihu Aregawi\nSelemon Barega\nGetaneh Molla\nMogos Tuemay\nChimdessa Debele\n\n#TeamBurundi\nRodrigue Kwizera\nC\u00e9lestin Ndikumana\nEgide Ntakarutimana\n\n#TeamEritrea\nSamsom Amare\nAbraham Habte\nAbrar Osman\nHabtom Samuel\nMogos Shumay\n\n#WorldCrossCountry",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jan 05 09:13:26 +0000 2023",
        "username": "Gerardo Cebri\u00e1n",
        "Text": "En hombres el favorito es el atleta del Playas de Castell\u00f3n Rodrigue Kwizera en busca de cuarta victoria esta temporada, ante importantes rivales como el ugand\u00e9s Oscar Chelimo, medallista de bronce mundial de 5000 metros, Birhanu Balew, Egide Ntakarutimana y los italianos",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 19 07:34:04 +0000 2022",
        "username": "MarathonWorld",
        "Text": "Risultati Giro Podistico di Pettinengo: Egide Ntakarutimana e Janeth Chepngetich sono i vincitori della 50\u00aa edizione del Giro Podistico Internazionale di Pettinengo https://t.co/M9nSTTtw0R Running",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 17 10:43:08 +0000 2022",
        "username": "Sportface",
        "Text": "#Running, Giro di Pettinengo: vince Egide Ntakarutimana\n\nhttps://t.co/ToHrz6dhx5",
        "Competitor": "Egide Ntakarutimana"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 05:27:39 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@C_NyaKundiH She has not been convicted by any court of law .\nThis his just propaganda that aims to tarnish her reputation.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 07:18:52 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ He will surely transform this country",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 05:00:54 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ Utabaki pekee yako uko Israel",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 05:02:07 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@smutoro This lady is being used.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 04:43:59 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@_kingkutu You'll will hate Pre.Ruto throughout your life time but you can't take him anywhere.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 15:15:41 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@MuskUniverseUsa A",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 14:29:22 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@MuskUniverseUsa They are the same",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 09:43:39 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@EzekielMutua I totally agree with you doctor.We have to remove all these useless positions and institutions.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 04:28:19 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Honeyfarsafi @bonifacemwangi @Kimuzi_ and others are inciting the country to plunge into civil war.They are now fetching decomposed bodies from mortuaries and dumping them in some strategic place for visibility in order to blame the government.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 04:54:56 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@abuga_makori That cannot happen under our watch.\nIf he recycle that arrogant man,we shall go back to street.\nHe did the worst things when he was a minister.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 07:21:52 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "Now that we are done with President Ruto, we want  to host our D.p  Riggy G on space so that he can tell us his relationship with the entire government. He seems to be unhappy and frustrated in his own government.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 06:16:47 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@CaptainDominicO Mithika",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:28:18 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@gabrieloguda Have respect to the president and his family.\nThis is becoming personal!\nRespect yourself , President Ruto is not your equal neither is he your age mate.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:03:08 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ Wachaneni na huyu. He thinks he his wise than everyone.\nWho do you think you're to issue demands?.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 11:52:13 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ We shall engage engage him.\nHe his the head of state and whatever our grievances we will put a cross to him.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 09:26:56 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Honeyfarsafi You think you are bigger than this country??",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 09:24:08 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ Who are you to instruct us on what to do ? We have our brains as Gen Z. and we can decide what is our next course.\nYou can't use  us  to settle your old scores or hatred with our president or any of leaders.\nKula pesa zako polepole !",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 17:38:47 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Amilo_Geza_Geza She has never gone naked before cameras like you.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:21:13 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@dansonmukile That coward is not in the country.He is barking outside the concrete and electrified perimeter wall.",
        "Competitor": "Isaac Kimeli"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:28:30 +0000 2024",
        "username": "\ud83c\udd43\ud83c\udd34\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd43\ud83c\udd34\ud83c\udd47\ud83c\udd43\ud83c\udd3e",
        "Text": "ABEL MECHAAL BATE R\u00c9CORD PERSONAL EN LA MILLA\n\n El espa\u00f1ol Adel Mechaal ofreci\u00f3 una excelente imagen en la milla del 'London Athletics Meet', d\u00e9cima parada de la Liga Diamante, en la que fue el \u00fanico espa\u00f1ol participante, al quedar tercero en la prueba ...\ud83d\udc47 https://t.co/gR6DLLU3Vw",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 10:09:52 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Adel Mechaal finaliza la milla de la Diamond League de Londres en un tiempo de 3 minutos, 49 segundos y 21 cent\u00e9simas, logrando la cuarta mejor marca espa\u00f1ola de la historia y batiendo el r\u00e9cord de Catalu\u00f1a de Jos\u00e9 Manuel Abascal por 1 segundo y 33 cent\u00e9simas vigente desde 1986. https://t.co/CLAjTO3TW0",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:37:01 +0000 2024",
        "username": "LBDC / SPORT",
        "Text": "Adel Mechaal ofreci\u00f3 una excelente imagen en la milla del \u2018London Athletics Meet\u2019, d\u00e9cima parada de la @Diamond_League.\n\nhttps://t.co/4oqqDfMxlp",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:35:18 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "El atleta brit\u00e1nico revienta el r\u00e9cord europeo de 400m con 43,74s y se sit\u00faa l\u00edder del a\u00f1o en la Liga de Diamante de Londres en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds, Noah Lyles mejora marca en 100m y Adel Mechaal es tercero en...  https://t.co/RJacplDEsN",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:42:50 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#LONDONDL \ud83c\uddec\ud83c\udde7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 1 MILE \n\n1. Oliver Hoare \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 3:49.03 SB \n2. Narve Gilje Nord\u00e5s \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 3:49.06 SB \n3. Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 3:49.21 \n#Athl\u00e9tisme",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:29:21 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Ollie Hoare \ud83c\udde6\ud83c\uddfa  clocked a Season's Best (SB) of 3:49.03 to win the men's mile race at the London Diamond League!\n\nHe held off a close Narve Nord\u00e5s Gilje \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 who was 2nd in 3:49.06 (SB), while Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 came 3rd in 3:49.21.\n\nNiels Laros \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 despite a fall, ran 3:49.45 in 4th. https://t.co/5qdAymRML1",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:28:42 +0000 2024",
        "username": "Jes\u00fas",
        "Text": "Adel Mechaal tercero en la milla de la Diamond League de Londres \ud83c\uddec\ud83c\udde7. 3:49.21 \n\nEl aussie Hoare 3:49.03 y el noruego Nordas 3:49.06.",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:27:56 +0000 2024",
        "username": "InfoAtletismo",
        "Text": "London Diamond League \ud83d\udc8e\ud83c\uddec\ud83c\udde7\n\nMilla\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Adel Mechaal (3:49.21) 3\u00b0 MMP \n\nCarrer\u00f3n el suyo, llega en plena forma para los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds!!!!\n\nSe coloca como 4\u00b0 en el ranking espa\u00f1ol de todos los tiempos.",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:27:05 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "#LondonDL men's mile photo finish\n\n3:49.03\ud83c\udde6\ud83c\uddfaOliver Hoare (SB)\n3:49.06\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas (SB)\n3:49.21\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Adel Mechaal (SB)\n3:49.45\ud83c\udde6\ud83c\uddfaStewart McSweyn (SB)\n3:49.59\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Niels Laros (SB) https://t.co/eAhv8OY3RO",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:26:10 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "Men's mile \n1. Oliver Hoare \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\n2. Narve Nordas \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\n3.Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#LondonDL https://t.co/MRhJmTe4ak",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:25:59 +0000 2024",
        "username": "Jaime G\u00f3mez",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ADEL MECHAAL es TERCERO en la DIAMOND LEAGUE de Londres.\n\n\u23f1\ufe0f 3:49.21 en la Milla \u2022 \u00daltimo test cara a #Paris2024\n\n\ud83d\udc4c\ud83c\udffb Buena vuelta final remontando y cediendo solo ante Hoare y Nordas y por delante de Laros y McSweyn. https://t.co/Mm8yg4b2ml",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:25:43 +0000 2024",
        "username": "Miguel Villase\u00f1or",
        "Text": "Pues qu\u00e9 buena actuaci\u00f3n de Adel Mechaal en la milla de la Diamond League de Londres, 3\u00b0 con 3.49.21, con mucha fuerza en la recta final, ha dado muy buena impresi\u00f3n.",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:24:42 +0000 2024",
        "username": "Paulagalaan29",
        "Text": "Que bien compite siempre Adel Mechaal",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:24:27 +0000 2024",
        "username": "Ismael P\u00e9rez",
        "Text": "Qu\u00e9 gran final de Adel Mechaal, tercero tras Hoare y Nordas en la milla de la Liga de Diamante de Londres en 3:50.",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 12:17:06 +0000 2024",
        "username": "Tony tri",
        "Text": "Se lo merece; Adel Mechaal en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024 https://t.co/BtD61yfTYl",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 07:23:12 +0000 2024",
        "username": "As M\u00e1s Deporte",
        "Text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fDuro test para Noah Lyles ante Tebogo en el 100 de Londres\n\ud83d\ude2fEl campe\u00f3n del mundo se enfrenta al botsuano en la Diamond League antes de los Juegos de Par\u00eds. Adel Mechaal, en la milla, \u00fanico espa\u00f1ol presente.\n\u270d\ud83c\udffb@RafaPayaAS\n\nhttps://t.co/SZYYXqO1zY",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 20:29:50 +0000 2024",
        "username": "InfoAtletismo",
        "Text": "London Diamond League \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udc8e (20 Julio) \n\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Adel Mechaal (Milla) 16:19 \n\nSe podr\u00e1 seguir desde las 15:00 en @vamos \n\nResultados y listas de salida \ud83d\uddd2\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/NZdeFmSqt7",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:49:36 +0000 2024",
        "username": "\u00c1ngel Cruz Jim\u00e9nez",
        "Text": "Adel Mechaal ser\u00e1 el \u00fanico espa\u00f1ol en competir este s\u00e1bado en la Diamond League de Londres. Lo har\u00e1 a las 15:19, en la milla. Ser\u00e1 la \u00faltima gran reuni\u00f3n antes de los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds, que comienzan el 1 de agosto. En la imagen ten\u00e9is la lista de participantes. https://t.co/FjFnWpFJg1",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 10:07:02 +0000 2024",
        "username": "Direcci\u00f3n a Par\u00eds 2024",
        "Text": "7/8 Ma\u00f1ana\n7:30 FINAL Relevo Marcha \u2642\ufe0f\u2640\ufe0f (2 parejas)\n10:25 Jabalina \u2640\ufe0f Qualy (Yulenmis Aguilar \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n11:10 5000m\u2642\ufe0f Series (Thierry Ndiku \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n11:50 800m\u2642\ufe0f Series (Moha Attaoui \ud83c\uddea\ud83c\udde6, Adri\u00e1n Ben \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Elvin Josu\u00e9 Canales \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n*12:45 1500m\u2640\ufe0fRepesca (Esther,\u00c1gueda y Marta)",
        "Competitor": "Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:01:36 +0000 2024",
        "username": "Deepak Venkatesh",
        "Text": "I hope we win more than 1 medal in Track &amp; Field. \n\nBut how will we do it I have no clue.\n\nApart from Neeraj maybe Avinash Sable. Even if he betters his PR it will be tough to medal. But who knows. Avinash has been training relentlessly with Paul Chelimo here in Colorado Springs.",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 19:32:39 +0000 2024",
        "username": "Road Race Management",
        "Text": "Kenyan-born American Paul Chelimo shares reason for quitting track at the end of the season https://t.co/looaiz5t42",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:36:23 +0000 2024",
        "username": "Christian Noble",
        "Text": "Woody Kincaid looking like Paul Chelimo out there",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 10:23:01 +0000 2024",
        "username": "Robert Hooper \ud83c\udf0a \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
        "Text": "No Paul Chelimo on the 10k or 5k team\ud83d\udc94\n\nAbout to see the marathon transition",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:57:24 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "We\u2019re set up for quite the final \ud83d\ude01\n \nThe bulk of the heavy hitters easily advance in the Olympic Trials 5000m, with 1500m champ @cole_hocker winning heat 1 in 13:33.45 and 10,000m runner up @KincaidWoody winning heat 2 in 13:23.91.\n \nThe major casualty is Paul Chelimo, who https://t.co/zpM6mC6B1j",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:26:55 +0000 2024",
        "username": "B",
        "Text": "I have no idea why Paul Chelimo didn\u2019t just focus on the 5000m. That 10,000m race from last weekend is probably still on his legs.",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 20:09:17 +0000 2024",
        "username": "Stories",
        "Text": "A name you will miss at Paris 2024.\u00a0\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Paul Chelimo",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 05:38:30 +0000 2024",
        "username": "Kartono",
        "Text": "Paul Chelimo strides nya bagus bgt gile",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:53:55 +0000 2024",
        "username": "Karthik K (KOBC)",
        "Text": "Here comes Paul Chelimo! Not sure he can hold onto this, but he always makes it fun.\n\n#TrackFieldTrials24 #Paris2024",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:47:06 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Connor Mantz has lead from gun, with exception of Paul Chelimo leading a bit, Ten in lead pack, 28 minute pace scares no one, #tracktown24 https://t.co/yYCcUWls9p",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:36:39 +0000 2024",
        "username": "Taylor Mascetta",
        "Text": "Where did Paul Chelimo come from \ud83e\udd23",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:35:43 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Four broke open, Connor Mantz, Nico young, Woody Kincaid, Paul Chelimo, hit 2k 5:21, 28 minute pace, #tracktown24",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 21 05:44:17 +0000 2024",
        "username": "Steve Bayley",
        "Text": "I\u2019ve been having fever dreams of a high stakes Nico Young Paul Chelimo showdown for weeks.",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 01:56:29 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "My first Trials preview is the men's 10k. Straight final on Friday. Basically 4 guys for 3 spots.\n\nWill AR holder Grant Fisher win his first US 10k title or does Woody Kincaid make it 3 in 4 years? Or does Nico Young or Paul Chelimo take both of them down?\nhttps://t.co/pmJs5ASoaP",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 03:20:50 +0000 2024",
        "username": "the one, the only",
        "Text": "o Jrue \u00e9 igual o Paul Chelimo",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:57:12 +0000 2024",
        "username": "Kimani Juma",
        "Text": "Paul Chelimo training mantra &gt;&gt;&gt;",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 12:53:27 +0000 2024",
        "username": "\u5357\u6176\u6a21",
        "Text": "Paul Chelimo - 5000m Specific Session (2mi, 1mi, 1mi, 800m) https://t.co/b6YltqlPLE @YouTube\u3088\u308a",
        "Competitor": "Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 16:04:44 +0000 2024",
        "username": "Sport Zone",
        "Text": "John Heymans \u2013 Double Threshold Day\nhttps://t.co/4EoZf1rTk9",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:21:47 +0000 2024",
        "username": "Atletieknieuws",
        "Text": "EK Rome \u2013 John Heymans nog net in top 10 van 5.000m-finale\nhttps://t.co/vlyJX3bdgp https://t.co/kPe9AMjbPV",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:58:52 +0000 2024",
        "username": "Tim Vandevelde",
        "Text": "John Heymans uiteindelijk tiende in een zeer sterk deelnemersveld. Take a bow for that!",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:54:06 +0000 2024",
        "username": "Rapha\u00ebl Jardon",
        "Text": "Ce sera un top 10 pour John Heymans sur le 5000m en 13:22.99. Il a r\u00e9ussi \u00e0 lutter avec les meilleurs jusqu\u2019au dernier tour. Robin Hendrix n\u2019a pas exist\u00e9 malheureusement, il termine 20\u00e8me en 13:36.19 !",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 18:47:31 +0000 2024",
        "username": "javi yank/ los yankees",
        "Text": "John Heymans tweet.  If you aren\u2019t following me follow me now.",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:19:58 +0000 2024",
        "username": "gijs eijsink",
        "Text": "https://t.co/diw0L3h0U6\nRecensie van de nieuwe bundel van John Heymans, voormalig stadsdichter van #Hengelo",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 15:19:31 +0000 2024",
        "username": "lavenir_sport",
        "Text": "Comment atteindre son pic de forme en course \u00e0 pied? John Heymans, qualifi\u00e9 pour les JO 2024 de Paris, est le nouvel invit\u00e9 de Fartlek (podcast) https://t.co/eRjQrAKqWw",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 15:16:07 +0000 2024",
        "username": "Les Sports +",
        "Text": "Comment atteindre son pic de forme en course \u00e0 pied\u00a0? John Heymans, qualifi\u00e9 pour les Jeux 2024, est le nouvel invit\u00e9 de Fartlek (PODCAST) https://t.co/nfnnG8O1dZ https://t.co/dwCyhbUJp0",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 12:47:14 +0000 2024",
        "username": "Athl\u00e8tes Belges \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
        "Text": "L'\u00e9volution de l'athl\u00e8te sur la distance est FOLLE, c'est une preuve d'un travail acharn\u00e9 et r\u00e9gulier \ud83d\ude0d\n\nIl rejoint John Heymans d\u00e9j\u00e0 qualifi\u00e9 aux JO sur cette distance \n\n(@RUN_IX) https://t.co/9Mz0a4BYVV",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 20:02:58 +0000 2024",
        "username": "Laurent Monbaillu",
        "Text": "Apr\u00e8s John Heymans en indoor le 26 janvier, Isaac Kimeli a r\u00e9ussi \u00e0 son tour le minimum olympique sur 5.000m (13.05.00), ce soir, \u00e0 Stockholm. Il a sign\u00e9 un chrono de 12.56.53 faisant de lui le deuxi\u00e8me Belge de l\u2019histoire apr\u00e8s Mohammed Mourhit (12.49.71) #athl\u00e9tisme https://t.co/ltfFLMNbEb",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 16:06:28 +0000 2024",
        "username": "Athl\u00e8tes Belges \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
        "Text": "A 26 ans, John Heymans choisit strat\u00e9giquement ses meetings pour se qualifier aux JO : Metz, Walnut, Montgeron et Boston.\n\nIl a eu raison raison ! Il y \u00e9tabli \u00e0 chaque fois des nouveaux records personnels et d\u00e9croche son ticket sur sa distance de pr\u00e9dilection : le 5000M. \ud83c\udfc6 https://t.co/NuqNDL9hWm",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 28 09:10:45 +0000 2024",
        "username": "PJ HANNES",
        "Text": "Toch wel verdacht die John Heymans \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/4a4AAlNFuL",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 28 06:55:08 +0000 2024",
        "username": "Tim Vandevelde",
        "Text": "Bijna een uur luisterplezier met the legend John Heymans? Hell yeah! https://t.co/tNv1odyhpF",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 27 20:49:48 +0000 2024",
        "username": "PJ HANNES",
        "Text": "De meest spraakmakende figuur uit de Belgische atletiek is momenteel zonder twijfel John Heymans. Tussen al zijn wilde avonturen richting de Olympische finale in Parijs vond hij toch even tijd om langs te komen in onze studio.\n\nhttps://t.co/HiKjWXYbwB",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 07 06:20:36 +0000 2024",
        "username": "GVA Sport",
        "Text": "Hij ontwikkelde z\u2019n eigen computercode waardoor hij zich plaatste voor de Olympische Spelen: het geweldige verhaal van 5.000 meter-loper John Heymans https://t.co/4OXJDwte9O https://t.co/tCpJDtmc1M",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 17:51:30 +0000 2024",
        "username": "johan dirkx",
        "Text": "Wat een verhaal, John Heymans.  Dankzij zijn brein en Chat GTP naar de Olympische Spelen\nhttps://t.co/4p2EhpVR9c",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 11:08:08 +0000 2024",
        "username": "Nieuwsblad Sport",
        "Text": "Hij ontwikkelde z\u2019n eigen computercode waardoor hij zich plaatste voor de Olympische Spelen: het geweldige verhaal van 5.000 meter-loper John Heymans https://t.co/jeJhOpg1GZ https://t.co/KgLqPMiQSC",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 09:51:07 +0000 2024",
        "username": "De Standaard",
        "Text": "Wie niet sterk is, moet slim zijn. 5.000 meter-loper John Heymans (26) is het allebei. Met behulp van een eigen computercode plaatste hij zich in amper vier kleine races voor Parijs.\nhttps://t.co/ED2tsD5pT8",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 07:59:10 +0000 2024",
        "username": "Bart Lagae",
        "Text": "Hoe ChatGPT John Heymans de weg naar Parijs wees. Via \u2066@maximecaeyman24\u2069  https://t.co/6UiuOcNlVG",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 03 09:29:08 +0000 2024",
        "username": "Juju \ud83c\udfc3\ud83c\udffb and his cat \ud83d\ude3d",
        "Text": "En attendant Eliot Crestan sur 800m ce soir et les relais 4x400m (Tornados et Cheetahs) qui peuvent \u00e9galement ramener des m\u00e9dailles, il faut noter les belles satisfactions hier c\u00f4t\u00e9 Rani Rosius (6\u00e8 sur 60m), Michael Obasuyi (7\u00e8 sur 60m) et John Heymans (8\u00e8 sur 3000m)",
        "Competitor": "John Heymans"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 07:13:35 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "Meet Oscar Chelimo, 22-year-old distance star! \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Competing in the Men's 5000m event \ud83c\udfc6 World Championships Bronze medalist &amp; World Cross Country Championships Bronze medalist \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Personal Best &amp; Season Best: 12:54.59 \ud83d\udd52 Training in Kapchorwa, Uganda \ud83c\udfde\ufe0f Get ready for a thrilling https://t.co/M5xvNLOimP",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 11:19:38 +0000 2024",
        "username": "NBS Sport",
        "Text": "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 days to go until the #Olympics2024 \n\nMen \ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\nJoshua Cheptegei and Jacob Kiplimo will represent Uganda in the 5000m/10000m whilst Oscar Chelimo and Martin Magengo Kiprotich will take part in the 5000m and 10000m, respectively. \n\n#NBSportUpdates | #OlympicGames | #Paris2024 https://t.co/vHaoXJs8rH",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 20:44:24 +0000 2024",
        "username": "Ahabu Bwesigye",
        "Text": "The Final list is out, Uganda will send 25 athletes to the 2024 Paris Olympics Games including 21 runners,a rower,cyclist and two swimmers.\nFINAL LIST; ATHLETICS: Men \n1. Jacob Kiplimo - 5000m/10000m\n2. Joshua Cheptegei - 5000m/10000m\n3. .Oscar Chelimo - 5000m  #NBSportUpdates https://t.co/BX4uCLGlWh",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 08:19:40 +0000 2024",
        "username": "Abel Kitaka",
        "Text": "Official\n3 brothers from the same Family Jacob Kiplimo, Victor Kiplangat and Oscar Chelimo headline Uganda' Athletics Squad to Olympics\nThe Full list of Qualified Athletes for @Paris2024 Olympic games\n@USPAmedia @NCSUganda1 @WorldAthletics https://t.co/6J7IGL5Lub",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 18:36:10 +0000 2024",
        "username": "Innocent Kiiza",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec The #Ugandan team for the Paris Olympics.\n#France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.\n\u2605 Men \n200m- Tarsis Orogot\n800m- Tom Dradriga\n3000m SC- Leonard Chemutai \n5000m- \n1. #Joshua_Cheptegei \n2. #Oscar_Chelimo \n3. #Jacob_Kiplimo \n10,000m- \n1. Joshua Cheptegei \n2. Jacob Kiplimo \n3. Martin Magengo Kiprotich https://t.co/nF5225uiVw",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 20:33:22 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "Oscar Chelimo of Uganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec won the 5000m in a time of 12:59.19 \ud83e\udd47at the Track night Vienna event in Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 on Saturday. Telahun Bekele of Ethiopia \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 finished second in 13:00.95  \ud83e\udd48 and Aron Kifle of Eritrea \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 finished 3rd \ud83e\udd49 in 13:05.00 to wrap up the podium.\n#UgSportsNow https://t.co/fDJmapyksq",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 19:07:42 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "De Vienna Track Night in Wenen heeft drie loopnummers (800m, 5000m, 3000m steeple) voor mannen en vrouwen met heel veel series. In de snelste reeks wint Oscar Chelimo uit Oeganda in 12.59.19 min. Mahadi Abdi Ali wordt zesde (13.15.59). \nhttps://t.co/oDW9qboY12 #hardloopnieuws",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 08:21:10 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "Only 33 days left until the @Paris2024 @Olympics . The excitement is building! #TeamUganda is ready to make history with three brothers, Jacob Kiplimo, Oscar Chelimo, and Victor Kiplangat, competing at the Games, Let's cheer them on.\n\n #Olympics #TeamUganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec#TeamUgandaParis2024 https://t.co/ot6sll8jga",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 21:51:47 +0000 2024",
        "username": "On",
        "Text": "Track Night Vienna has a history of doing things differently. This year was no different.\n\nIn the men's 5000m Oscar Chelimo takes the win and Telahun Bekele secures a second-place finish.\n\n#OnTrackNights #DreamTogether #RoadtoParis https://t.co/qDZ665efbI",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 22:30:59 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "Simba brothers make history again! The first siblings to run under 13 minutes for the 5000m\n \nCongratulations on new personal bests \ud83d\udc4c \ud83d\udc4d \n\nJacob kiplimo\ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:40\n\nOscar Chelimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec12:54\n#UgsportsNow https://t.co/4343bjdqwg",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 13:56:04 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udce1\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udd03 \ud835\udcdc\ud835\udd00\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee",
        "Text": "Simba brothers make history again! The first siblings to run under 13 minutes for the 5000m\n\nCongratulations on new personal bests \ud83d\udc4c \ud83d\udc4d \n\nJacob kiplimo\ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:40\n\nOscar Chelimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec12:54 https://t.co/IYdTZBl5Hg",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:44:54 +0000 2024",
        "username": "Nnalubaale Sports",
        "Text": "Oscar Chelimo has qualified for the 2024 Paris Olympic Games after running a Personal Best of 12:54.59 in 5000m at the Oslo Diamond League meet.\n\nStars Jacob Kiplimo (12:40.96) and Joshua Cheptegei (12:51.94) also competed in the race.\n\n#GoLocal \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/qXlsIbegSV",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:28:41 +0000 2024",
        "username": "Uganda Athletics Federation-UAF",
        "Text": "Congratulations to Oscar Chelimo for qualifying for the Olympics with an impressive sub-13:00.00 time of 12:54.59 in the men's 5000m, setting a new personal best! during the diamond league in Oslo\ud83c\udf1f #Olympics #Athletics #PersonalBest https://t.co/VBikJhQTsP",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:14:35 +0000 2024",
        "username": "Uganda Athletics Federation-UAF",
        "Text": "Congratulations to Jacob Kiplimo for achieving a personal best of 12:40.96 and finishing 3rd in the men's 5000m at the Oslo Diamond League! Outstanding performance! Kudos also to Joshua Cheptegei and Oscar Chelimo for their efforts, finishing 9th and 10th respectively.\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddfa\ud83c\uddec https://t.co/SPdT2rY4xH",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 16:50:57 +0000 2024",
        "username": "Cherop Mark Cherirei",
        "Text": "Men on a Mission\nThree Ugandans, Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo and his young brother Oscar Chelimo will be in action in Oslo for the Wanda Diamond League 5000M\n9:42 PM E.A.T\nGood luck boys \ud83d\udc4f https://t.co/9miDUppbmJ",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 10:38:49 +0000 2024",
        "username": "IgniteSebeiConvo",
        "Text": "Your alluring determination, passion, and hardwork can only stop at success. GodSpeed Uganda\u2019s Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo &amp; Oscar Chelimo prepare to compete in the 5000m race at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday, May 30th. \n@IgniteSebeiConv https://t.co/TEjcR9ga7n",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 10:37:27 +0000 2024",
        "username": "ThatKalenjinGuy\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
        "Text": "Your alluring determination, passion, and hardwork can only stop at success. GodSpeed Uganda\u2019s Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo &amp; Oscar Chelimo prepare to compete in the 5000m race at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday, May 30th. @IgniteSebeiConv https://t.co/W5yb43Yl4S",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 08:48:39 +0000 2024",
        "username": "Cherop Mark Cherirei",
        "Text": "The  world will be watching Uganda\u2019s Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo &amp; Oscar Chelimo prepare to compete in the 5000m race at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday, May 30th. This event will showcase thr competitive spirit of these athletes.\nhttps://t.co/hUbF7aRiqR",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 12 16:00:02 +0000 2024",
        "username": "Sports China",
        "Text": "Uganda will field four athletes for the season-opening World Athletics Diamond League in Xiamen, China, on April 20. The four athletes are Dan Kibet, Oscar Chelimo, Winnie Nanyondo, and Peruth Chemutai, said Uganda Athletics Federation President Dominic Otuchet. https://t.co/usRvOteWFy",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 12 10:19:52 +0000 2024",
        "username": "Siro",
        "Text": "Jacob Kiplimo is the son of a former athlete who has - with different women - thirty children, several of them also outstanding athletes, such as Oscar Chelimo, medalist in the 5,000m World Cup in Eugene, or Victor Kiplangat, the current marathon world champion.",
        "Competitor": "Oscar Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 21:24:40 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Today marked the end of an awesome 2024 track season for Olin Hacker:\n\nJan: 13:08.76 5k (PB)\nFeb: 2nd at USA Indoors 3k\nMarch: 5th at WORLD INDOORS!!\nMay: 2nd at @FestivalofMiles \nJune: 10th at US Trials 5k\nJuly: 2 wins, a 1500 PB, and a 3rd in Europe \n\nWAY TO GO OLIN!! https://t.co/lVmsLevvhB",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:33:31 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Olin Hacker and Ahmed Muhumed's European adventures continue this afternoon in Lucerne, Switzerland where they will run a 3,000 at the Spitzen Leichtathletik at 3:50pm ET!! Let's go!!!\n\nWatch LIVE on @FloTrack!!",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 22:46:11 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "Saturday Pro Results: @NAZ_Elite Olin Hacker Wins 1,500 in Belgium; Five Flagstaff Women in Top 10 at USATF 15K. https://t.co/Dm2CuMr3Tf https://t.co/tDOdQGKePk",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 19:29:49 +0000 2024",
        "username": "Logan Stanley",
        "Text": "That\u2019s the second straight win for Flagstaff-based NAZ Elite\u2019s Olin Hacker, who won the 3,000m (7:40) last week at the Cork City Sports Meet in Ireland.",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 19:26:29 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Boom! Another race, another WIN for Olin Hacker (3:36.43) and another PB for Ahmed Muhumed (3:37.36) in heat 2 of the 1500 at the Guldensporenmeeting in Belgium!! https://t.co/AhKEoLOXVQ",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 22:21:10 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "OUR WEEKEND RACING SCHEDULE:\n\nSATURDAY:\nGuldensporenmeeting 1500m \u2013 Olin Hacker, Ahmed Muhumed\n\nUSATF 6k Championships \u2013 Stephanie Bruce, Abby Nichols\n\nSUNDAY:\nBoilermaker 15k \u2013 Matt Baxter, Wesley Kiptoo, Paige Wood\n\nLET'S GO!!",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 23:51:20 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "Locals in pro European races: European Pro Results: @NAZ_Elite Olin Hacker Beats Dark Sky's Kasey Knevelbaard for 3,000 win in Ireland; Lalo Herrera 2nd in Hungary 3,000. https://t.co/wXL2l8NHSf https://t.co/oALGkF8d0O",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 22:17:44 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "A WIN for Olin Hacker (7:40.49) and a PB for Ahmed Muhumed (7:43.85) today in Ireland. Way to go men!! https://t.co/az4nOc6TGR",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 19:14:32 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "WINNER!! Olin Hacker takes the victory (7:40) in the 3,000m at the Cork City Sports Meet in Ireland!!!",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 16:39:46 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "The Cork City Sports Meet has begun!! You can watch Olin Hacker and Ahmed Muhumed LIVE at 11:55am PT:\n\nhttps://t.co/VLfLLmza9S https://t.co/sCjq8hIaXK",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:49:00 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "The first half of our July schedule is up and it includes a \ud83d\udd25 3,000m in Ireland TOMORROW for Olin Hacker and Ahmed Muhumed!!\n\nCheck out all of our upcoming races here: https://t.co/D20GqNJXtc\n\nPC: Jon Huerta https://t.co/1Q5ZuMfOtJ",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 05:02:50 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Our Trials Day 10 Results (Men's 5,000m):\n\nAhmed Muhumed - 8th\n\nOlin Hacker - 10th\n\nThanks to everyone for following along and cheering these last 10 days. We felt the love!!",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:41:48 +0000 2024",
        "username": "Missouri Track Fanatic & Running Junkie",
        "Text": "Also, two of Ben &amp; Jen's @NAZ_Elite athletes in Mens 5,000 final in Olin Hacker and Ahmed Muhumed!",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:04:39 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "LET\u2019S GO!!! Just over a half hour until Olin Hacker and Ahmed Muhumed take on the Men\u2019s 5,000 Meter Final at the U.S. Olympic Trials!!! Tune in to @nbc or @peacock to watch LIVE!! https://t.co/fx3A0Tl4bz",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 22:31:09 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "ON TO THE 5,000 FINALS for Olin Hacker and Ahmed Muhumed!! \n\nTune in Sunday at 4:30pm PT on NBC!! https://t.co/dxycBUctlT",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 04:03:01 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "Olympic Trials: Dark Sky's  Regan Yee 2nd at Canadian Steeple Trials, Paris Bound; 5 Flagstaff Runners (Woody Kincaid, Abdi Nur, Kasey Knevelbaard, Olin Hacker, Ahmed Muhumed) Advance in 5K ;  Nikki Hiltz and @NAUTrackFieldXC's Maggi Congdon in 1,500.  https://t.co/7VEwwMxJlR https://t.co/0AGPAAQVmj",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 04:01:27 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Our Trials Results Tonight:\n\nKrissy Gear (hamstring) was unable to finish the Women's Steeple Final. Send her those positive vibes.\n\nOlin Hacker and Ahmed Muhumed are on to the Finals in the Men's 5,000!!!\n\nSEE YOU SUNDAY!!!",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:48:34 +0000 2024",
        "username": "KAFF Sports",
        "Text": "Former NAU Lumberjack Abdi Nur finished second in the men's 5,000-meters at the U.S. Olympic Track and Field trials in Oregon.  NAZ Elite's Olin Hacker and Ahmed Muhamed also qualified.  They will run for a spot on the U.S. Olympic team Saturday in the final. #Flagstaff",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:20:40 +0000 2024",
        "username": "joseph jonathan \ud83e\udd51",
        "Text": "Olin Hacker's bib falling off. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\n\n#TrackFieldTrials24",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 19:55:58 +0000 2024",
        "username": "HOKA",
        "Text": "@NAZ_Elite's Krissy Gear advanced to the FINALS of the 3,000m steeplechase. \n\nNext up this Thursday: Krissy's final and Ahmed Muhumed and Olin Hacker in Round 1 of the Men's 5,000m! \n\n#TrackFieldTrials24 #TeamHOKA #FlyHumanFly https://t.co/BQ46DDtwYC",
        "Competitor": "Olin Hacker"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 19:48:42 +0000 2024",
        "username": "Anne-Karin Kolstad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
        "Text": "Stadig flere detaljer fra avh\u00f8r med Jakob, Filip og Henrik Ingebrigtsen om vold og trakassering fra far Gjert sin side. Denne saken blir krevende. At Gjert ikke trekker seg som trener er merkelig - om han har h\u00e5p for familien. \n\nhttps://t.co/vclQnd3jVU",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 17:54:21 +0000 2024",
        "username": "N \ud83c\udf4b",
        "Text": "@ABLillebergen OLT har mistet helt bakkekontakten. F\u00f8r Henrik Ingebrigtsen hadde de v\u00e6rt i ekstase og skrytt hemningsl\u00f8st av enhver nordmann som kunne stille til start i l\u00f8ping i OL.",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 11:47:13 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Aftenbladet: Henrik Ingebrigtsen st\u00e5r over friidretts-NM med kneplager https://t.co/9HpqqqNbkB",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 18:07:16 +0000 2024",
        "username": "Andreas Bryhn",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen. Kan vi pr\u00f8ve \u00e5 unng\u00e5 han ever. Jeg kjenner at han evner av en eller annen grunn \u00e5 v\u00e6re usmakelig, enten direkte eller indirekte. Med alt han sier. Fryktelig slitsom fyr.",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 11:57:51 +0000 2024",
        "username": "svein tore s\u00f8rg\u00e5rd",
        "Text": "@Per2Angell Slokvik har store problemer. F\u00f8rst favoriserer han Henrik Ingebrigtsen i uttaket, s\u00e5 kaster han samme Ingebrigtsen under bussen og sier han aldri har sagt fra om sykdom. Ingebrigtsen hebder \u00e5 ha sagt fra. S\u00e5 sier han at Svela lyver, selv om Svela sa f\u00f8r VM at de skal bo alene.",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 18:43:17 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Slokvik \u00e5pner opp om kritikken: \u2013\u2060\u00a0Det er et spill det her. Rett og slett\nFriidrettsforbundets sportssjef Erlend Slokvik svarer om EM-st\u00f8yen, Gjert Ingebrigtsens rolle i kulissene og krystallsyken til Henrik Ingebrigtsen.\nhttps://t.co/tGorhPgkBW",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 10:31:02 +0000 2024",
        "username": "Jane Infame Hind \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@emiers Noen som vil vedde om familiens sangfugl er Henrik Ingebrigtsen? En godt voksen kar som da har st\u00e5tt med hendene i lomma og sett p\u00e5 at sm\u00e5s\u00f8sknene angivelig hat blitt mishandlet av faren i \u00e5revis?\n\n(Og dette varselet har v\u00e6rt kjent lenge, btw...)\n\n#detskurrer",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 00:24:17 +0000 2024",
        "username": "Robert M.",
        "Text": "@Mihcaojprot @JrgenGraabak Dette fremst\u00e5r som \u00e5 v\u00e6re Henrik Ingebrigtsen i et n\u00f8tteskall.",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 20:36:54 +0000 2024",
        "username": "Kalle J \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Sportssjefen forsvarer Henrik Ingebrigtsen etter kritikk&gt; Vanker nok klistrestjerner og klistremerker til minneboka til sportssjef Erlend Slokvik og en bamseklem, det alle lurer p\u00e5 n\u00e5&gt; N\u00e5r skal andre ut\u00f8vere f\u00e5 oppmerksomhet, de finnes, bare at forbundet trykker de vist ned? Ja?",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 20:30:29 +0000 2024",
        "username": "Kalle J \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Sportssjef Erlend Slokvik st\u00e5r p\u00e5 at det var rett \u00e5 ta ut Henrik Ingebrigtsen til EM&gt; Tror ikke de hadde noe valg, de er l\u00f8pegutter for boys Ingebrigtsen, glemmer de andre ut\u00f8verne, blir bare mer og mer tydelig. S\u00e5 tror Ingebrigtsen b\u00f8r f\u00e5 et eget forbund som Slokvik kan styre.",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 18:45:18 +0000 2024",
        "username": "Tom G\u00f8ran Haukalid",
        "Text": "Ingebrigtsen-br\u00f8drene har betalt fra egen komme for \u00e5 f\u00e5 medhjelper Espen Skoland til Roma. Forrige uke viste han hvorfor han er s\u00e5 verdifull for Jakob og Henrik Ingebrigtsen:\n\nhttps://t.co/dkhZdIzwV3",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 16:17:52 +0000 2024",
        "username": "Roy Hansen",
        "Text": "@dagbladet Synes den tarmen ligner litt p\u00e5 Henrik Ingebrigtsen.",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:36:55 +0000 2024",
        "username": "Tause Birgitte",
        "Text": "EM i friidrett: Ingrid Kristiansen kritisk etter at Henrik Ingebrigtsen holdt krystallsyken skjult for forbundet                                  https://t.co/RowXO7Gf15",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:20:25 +0000 2024",
        "username": "Kalle J \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen er vist en ego sentrert eldre mann, han skyver unna de unge som kunne oppn\u00e5dd noe p\u00e5 idrettsbanen, viser hvor glasert han egentlig er pga navnet. Og forbundet slikker de under armene f\u00f8r de legger putene godt p\u00e5 plass. Alle skal f\u00e5...\nhttps://t.co/GFfJYcPEt3",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:16:05 +0000 2024",
        "username": "VG Sporten",
        "Text": "Legende kritisk til Henrik Ingebrigtsen https://t.co/15wTS0ddHu",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:13:03 +0000 2024",
        "username": "VG",
        "Text": "Legende kritisk til Henrik Ingebrigtsen https://t.co/0kFBXvInJM",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 10:22:16 +0000 2024",
        "username": "J\u00f8rgen Graabak",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen, en mester og pion\u00e9r. \nN\u00e5r jeg ser intervjuet etter 5000-meteren blir jeg for s\u00e5 vidt imponert over at han presterer som han gj\u00f8r med et tr\u00f8blete halv\u00e5r i bagasjen. Krystallsyke er ingen sp\u00f8k. Samtidig sitter jeg tilbake undrende og kanskje ogs\u00e5 litt provosert",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 08:58:58 +0000 2024",
        "username": "leifwelhaven",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen burde neppe v\u00e6rt i EM. M\u00e5ten han havnet der fremst\u00e5r ikke som fair play.\nhttps://t.co/PTB0OPfobB",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 17:11:52 +0000 2024",
        "username": "Alexander",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen \u00e5pner opp om krystallsyke, tydeligvis siden vinter. Han er en levende legende og har gjort utrolig mye bra for norsk friidrett. Men at han velger \u00e5 l\u00f8pe EM, \"syk\" og da tar plassen til en av v\u00e5re unge lovende, er for meg fullstendig hodemist.",
        "Competitor": "Henrik Ingebrigtsen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:10:29 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@theJacko That looks like a nice party",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:10:00 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@uncutcol Very nice view",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 12:09:11 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@homoseed @Masc_Form_Ask Damn",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 11:59:35 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@hairymusclelvr Hell yes,  Cream pie",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 11:58:10 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@AussieManGay1 I'll try it",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 01:03:48 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@ChadPergram The phone is the key. Who could have possibly weaponized this kid? Is Mayorkos involved??",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:42:18 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Yumm",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:41:53 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Hello gorgeous",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:41:14 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@uncutcol Damn...where are you and are you single?",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 00:02:28 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@Cedcorsaire Oooohhhh ueah",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 23:58:58 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@uncutcol Hello daddy",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 23:55:30 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@bearwww Hello gorgeous",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 09:10:23 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Hell yeah.anytime",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:52:23 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PerezTMx2 @TheThe1776 @RickyDoggin You forgot big supporter of drag queen shows in grade schools.  Giant supporter of LGBQT+++ people who are after your Children. In his administration and Bidens those people call it a big score when it is a child they can score. Sicko's.",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:41:11 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@TheThe1776 Wake up America. Wake up Idaho where most of the Kalifornians are now moving. As New Mexico, Colorado, Oregon, Washington State and Texas to name a few the Kali's get into politics and destroy your freedoms like gun ownership, hunting and eating real meat. Vote TRUMP!!",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:20:27 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@NewDayForNJ What you gonna do DemoRats when they come for you?",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:16:08 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@NewDayForNJ @catturd2 Cat Turd?? You mean there are more than one of them?",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:01:49 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@dobolina_mister @ImMeme0 Demorat's like Bill and Hilary don't believe in God as they are Idol worshipers. I am sure Satan has a solid gold diamond incrusted palace waiting for them. Heated of course.",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 11:04:48 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Hello gorgeous",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 11:04:12 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@GayTropics Damn",
        "Competitor": "Benjamin Flanagan"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:50:57 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Som ventet ingen Magnus Tuv Myhre p\u00e5 5000m i EM, han er ikke meldt p\u00e5. Jakob og Henrik Ingebrigtsen, Narve Gilje Nord\u00e5s, Per Svela og Awet Kibrab er fortsatt p\u00e5 listen. Forbundet har signalisert at Henrik, Svela eller Kibrab skal \u00abut\u00bb f\u00f8r endelig p\u00e5meldingsfrist.",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 09 16:12:12 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen og Magnus Tuv Myhre sesong\u00e5pner neste uke.",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 08 06:35:28 +0000 2024",
        "username": "Norges Friidrettsforbund",
        "Text": "Listen over representasjonsovergangene i Norsk Friidrett for 2024 er klar. https://t.co/pdkFtcA0un\nMagnus Tuv Myhre. Foto: @bildbyran https://t.co/tfNwQ03I8z",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 05 10:23:56 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "\u00c5rets f\u00f8rste friidrettsgodbit kommer om ni dager, da skal Karoline Bjerkeli Gr\u00f8vdal l\u00f8pe 10 kilometer i Valencia. Kan hun jakte europarkekorden p\u00e5 30:19? Det ryktes at ogs\u00e5 Magnus Tuv Myhre og Henrik B\u00f8rkja Ingebrigtsen stiller. https://t.co/JBVcaJEtuV",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Mon Dec 18 19:18:39 +0000 2023",
        "username": "Marius Vedvik",
        "Text": "@HaavardGomo Per Svela. Magnus Tuv Myhre. Om ikkje household names, s\u00e5 hvertfall kjent i springemilj\u00f8et.",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 21:50:03 +0000 2023",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea #Brussels2023 European Cross Country Championships:\nSenior Men\u2019s Race (9000m) - Individual:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Yann Schrub 30:17\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Magnus Tuv Myhre 30:20\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\uddea Robin Hendrix 30:22\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\udde7\ud83c\uddea #Brussels @EuroAthletics",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 16:45:47 +0000 2023",
        "username": "Balanced Image",
        "Text": "Magnus Tuv Myhre \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Brussels2023 #athletics #CrossCountry",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 15:20:21 +0000 2023",
        "username": "Olatz Zubia Zeberio",
        "Text": "\u00a1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Yann SCHRUB nuevo Campe\u00f3n Europeo de Campo a trav\u00e9s! Sucede a Ingebrigtsen y es el primer hombre galo en lograrlo.\n\n\ud83e\udd47\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Yann SCHRUB\n\ud83e\udd48\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Magnus Tuv MYHRE\n\ud83e\udd49\ud83c\udde7\ud83c\uddea Robin HENDRIX\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8: 7\u00ba Oukhelfen | 24\u00ba Oumaiz | 26\u00ba Carro | 43\u00ba Las Heras | 47\u00ba Panigua | 60\u00ba Hassaous\n#Brussels2023 https://t.co/XeaoqvBGDp",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 15:12:12 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Magnus Tuv Myhre med sterk\ud83e\udd48i seniorklassen i EM i terrengl\u00f8p. Fjerde norske ut\u00f8ver med medalje i seniorklassen i mesterskapets historie. Det norske laget tok \ud83e\udd49i lagkonkurransen, andre gang i historien Norge tar lagmedalje i seniorklassen.\n\ud83d\udcf8 Bildbyr\u00e5n. https://t.co/uw7NoqTAPH",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 15:01:36 +0000 2023",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "CE XC - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 9KM : \n\n\ud83e\udd47 Yann Schrub \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 30:17\n\ud83e\udd48 Magnus Tuv Myhre \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 30:20\n\ud83e\udd49 Robin Hendrix \ud83c\udde7\ud83c\uddea 30:22 \n\nC\u2019EST HISTORIQUE CE QU\u2019IL VIENT DE FAIRE ! \n\nPremier fran\u00e7ais champion d\u2019Europe de cross country en indiv. \n#Athl\u00e9tisme #Brussels2023 \nhttps://t.co/L3MtzxBmvP",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 14:59:54 +0000 2023",
        "username": "N \ud83c\udf4b",
        "Text": "Magnus Tuv Myhre \ud83e\udd48 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 14:58:28 +0000 2023",
        "username": "Ragnar Liaskar",
        "Text": "..og s\u00f8lv til Magnus Tuv Myhre i seniorklassa for menn, der det ogs\u00e5 vart bronse for lag. Over all forventning! \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 14:56:23 +0000 2023",
        "username": "Torbj\u00f8rn F. Heldal",
        "Text": "For et l\u00f8p av Magnus Tuv Myhre. S\u00f8lv i EM-terreng under de forholdene tyder p\u00e5 veldig bra grunnform. Sterkt av Henrik I ogs\u00e5. I tillegg tredjeplass i lagkonkurransen for Norge",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Tue Oct 17 09:07:25 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "EM-landslag 2024:\n\u2705Hedda Hynne\n\u2705Andrea Rooth\n\u2705Beatrice Nedberge Llano\n\u2705Filip Mangen Ingebrigtsen\n\u2705Henrik B\u00f8rkja Ingebrigtsen\n\u2705Magnus Tuv Myhre\n\u2705Awet Kibrab\n\u2705Vladimir Vukicevic\n\u2705Jakob Boutera\n\u2705Ingar Bratseth-Kiplesund\n\u2705Henrik Fl\u00e5tnes\n\u2705Simen Guttormsen\n\u2705Marcus Thomsen",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Fri Oct 13 07:21:29 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Ut\u00f8vere meldt p\u00e5 Hytteplanmila:\n\u2705Karoline Bjerkeli Gr\u00f8vdal\n\u2705Hanne Mj\u00f8en Maridal\n\u2705Sigrid Jervell V\u00e5g\n\u2705Maria Sagnes W\u00e5gan\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s\n\u2705Magnus Tuv Myhre\n\u2705Senay Fissehatsion\n\u2705Awet Kibrab\n\u2705Per Svela\n\u2705Fredrik Sandvik\n\u2705Even Br\u00f8ndbo Dahl\n\nhttps://t.co/Kjf7N0acUa",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 09:30:35 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Awet Nftalem Kibrab med solid \u00e5ttendeplass i VM p\u00e5 5 kilometer gatel\u00f8p i Riga med 13:28, tangering av Jakob Ingebrigtsens norgesrekord. Magnus Tuv Myhre nummer elleve med 13:33. Hagos Gebrhiwet vant p\u00e5 12:59, tre sekunder foran Yomif Kejelcha.",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Sep 30 10:42:12 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Magnus Tuv Myhre med 13:36 p\u00e5 5 kilometer gatel\u00f8p under Norgesl\u00f8pet. Tredje beste i Norge gjennom alle tider, \u00e5tte sekunder bak norgesrekorden til Jakob Ingebrigtsen.",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Sep 30 07:13:01 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Norgesl\u00f8pet arrangeres i dag.\n\ud83d\udccdJessheim\n\ud83d\udd67F\u00f8rste distanse kl.12:00\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Amalie S\u00e6ten, Malin Hoelsveen, Sigrid Jervell V\u00e5g, Magnus Tuv Myhre, Even Br\u00f8ndbo Dahl, Sondre Nordstad Moen, Senay Fissehatsion\n\u2139\ufe0fhttps://t.co/UZ3LSeyBO7\n\ud83d\udcfahttps://t.co/HJFFvF1NcN\n\u23f1\ufe0fhttps://t.co/eKO3cZ0xfO",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 29 05:50:07 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Ut\u00f8vere meldt p\u00e5 NRK-sendte NM i terrengl\u00f8p neste s\u00f8ndag:\n\u2705 Amalie S\u00e6ten\n\u2705 Ingeborg \u00d8stg\u00e5rd\n\u2705 Jacob Boutera \n\u2705 Magnus Tuv Myhre\n\u2705 Senay Fissehatsion \n\u2705 Harald \u00d8stberg Amundsen \n\u2705 Didrik T\u00f8nset\n\u2705 Malin Hoelsveen \n\u2705 Andreas Fjeld Halvorsen \n\u2705 H\u00e5kon Moe Berg",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Tue Sep 05 14:34:54 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4ut\u00f8vere til Diamond League Brussel p\u00e5 fredag:\n\u2705Magnus Tuv Myhre 10 000m\n\u2705Sondre Guttormsen stav\ud83d\udc8e\n\u2705Anisa Abdulle 100m rullestol\n\u2705Jakob Ingebrigtsen 2000m\ud83d\udc8e\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s 2000m\ud83d\udc8e\n\u2705Karoline Bjerkeli Gr\u00f8vdal 5000m\ud83d\udc8e\n\u2705H\u00e5vard Bentdal Ingvaldsen 400m\ud83d\udc8e\nFoto: Bildbyr\u00e5n https://t.co/ofYRY0z9nv",
        "Competitor": "Magnus Tuv Myhre"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 08:00:02 +0000 2024",
        "username": "Marknadsinsyn",
        "Text": "Insynshandel #klimator (k\u00e4lla FI).\n\nDatum: 2024-07-05\nKlimator AB (Klimator AB)\nEmil Danielsson (Verkst\u00e4llande\u00a0direkt\u00f6r\u00a0(VD))\nVolym: 22413.00\nPris: 1.83SEK\nTotalt: 41015.79SEK\nF\u00f6rv\u00e4rv\nNASDAQ STOCKHOLM AB\n\n#klimator #SE0014401329",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:57:26 +0000 2024",
        "username": "Insiderzart",
        "Text": "Klimator AB\nVerkst\u00e4llande\u00a0direkt\u00f6r\u00a0(VD)\nEmil Danielsson\nF\u00f6rv\u00e4rv 22 413 @ 1.83 SEK per aktie\n\ud835\udff0\ud835\udfed \ud835\udfec\ud835\udfed\ud835\udff2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddde \ud83d\udcb0",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 21 07:28:08 +0000 2024",
        "username": "Tapio Suominen",
        "Text": "Emil Danielsson: Juhannusy\u00f6 Karkussa, 1910\nTampereen taidemuseo https://t.co/mAoaYvZ7rB",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 09:35:39 +0000 2024",
        "username": "Hannu Varkoi",
        "Text": "Emil Danielsson \u00e4r son till tidigare l\u00e5ngdistansl\u00f6paren Jonny Danielsson.\nT\u00e4vlar f\u00f6r legendarisk Sp\u00e5rv\u00e4gens FK (St\u00e5hl, Sunneborn, Hjelmer, Ewerl\u00f6f, Arrhenius, Claesson, Pihl osv).\nVar ursprungligen endast \u00f6ppen f\u00f6r anst\u00e4llda vid AB Stockholms Sp\u00e5rv\u00e4gar.",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:46:18 +0000 2024",
        "username": "Sir Stephan Eriksson",
        "Text": "Emil Danielsson 12:a. Bra!",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 15:15:19 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 4 )\n\n\ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 7:46.10\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Emil Danielsson 7:49.03\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Telahun Haile Bekele 7:50.13\n\n\ud83c\uddee\ud83c\udde9 Adam Czerwinski DNF\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Jack Rowe DNF\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Jude Thomas DNF https://t.co/97ntwcWdTW",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 22 20:48:31 +0000 2024",
        "username": "Ulf Friberg",
        "Text": "Jonathan Grahn 3.38.33 i Bergen. Stabilare p\u00e5 en h\u00f6gre niv\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r i b\u00f6rjan av s\u00e4songen. Lovar gott! Emil Danielsson 3.38.98, ett stort steg i t\u00e4tt riktning efter en motigt vinter. Bra niv\u00e5 p\u00e5 1500m i Sverige!",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 07 23:38:56 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@JPMattsson Vi gick upp 2024 ist\u00e4llet\ud83d\ude06",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 02 17:06:53 +0000 2024",
        "username": "Stisse \u00c5berg \ud83d\udcdd",
        "Text": "H\u00f6gbos Emil Danielsson i det svenska l\u00e4ngdlandslaget inf\u00f6r VM-s\u00e4songen 2025. Man blir glad.\nhttps://t.co/Iu2pSrURWL",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 02 13:45:08 +0000 2024",
        "username": "Viaplay Vinter",
        "Text": "H\u00e4r har vi A-landslaget f\u00f6r n\u00e4sta s\u00e4song \ud83d\udca5\u2744\ufe0f\n\nP\u00e5 damsidan \u00e4r det samma trupp som i fjol, medan p\u00e5 herrsidan g\u00f6r Oskar Svensson comeback och Emil Danielsson debut i A-landslaget. Marcus Grate saknas i A-landslaget och \u00e4r nu med i Team Bauhaus. https://t.co/PFZxxTJXIi",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 07 18:43:34 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "Lennartsson med sitt bacon pyske\ud83d\ude02",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 06 00:40:18 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "09an p\u00e5 14 har talat, akta er grabbar, snart f\u00e5r han k\u00f6pa nocco\ud83e\udee3\ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 06 00:29:45 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@Fr3dr1k87 Oavsett vad \u00e4r det bedr\u00f6vligt \u201dtifo\u201d. Skulle Bryn\u00e4s g\u00f6ra ett s\u00e5dant tifo skulle jag sk\u00e4lla ut tifogruppen. 0 fantasi och 0 kreativitet",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 06 00:05:45 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@svenmatiias Ni vinner p\u00e5 sudden med 4 felaktiga utvisningar och en bortd\u00f6mt m\u00e5l som ska vara m\u00e5l. Sk\u00e4ms ni inte hur d\u00e5liga ni \u00e4r? Ett tifo som min lillebror p\u00e5 4 \u00e5r kan m\u00e5la minst 10 g\u00e5nger b\u00e4ttre. Bofors \u00e4r en skam med b\u00e5de f\u00f6rening och supportrar",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 05 19:10:34 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "Pinsamma domare, det \u00e4r genomskinligt vad ni f\u00f6rs\u00f6ker med. Hoppas ni f\u00e5r er en omg\u00e5ng av n\u00e5n p\u00e5 gatan",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 05 17:45:56 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "Bofors kan ha gjort de p\u00e5riktgit fulaste och s\u00e4msta tifo jag \u00e5sk\u00e5dat, bl\u00e5 vit duk? Min lillebror p\u00e5 4 \u00e5r kan m\u00e5la ded\u00e4r\ud83e\udd23",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Thu Apr 04 17:14:26 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@skogspojken internetgangstern",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Wed Apr 03 19:15:35 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "3 mot 1 p\u00e5 Berra\ud83d\ude02\u00e4nd\u00e5 f\u00e5r man inte ner han, f\u00f6r ni \u00e4r pinsamma borfors",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Tue Apr 02 15:38:45 +0000 2024",
        "username": "LeifSvensson",
        "Text": "@1_qzz3 @Level11001 Emil Danielsson, man kan f\u00f6r helvete g\u00e5 p\u00e5 hockey, h\u00e5lla p\u00e5 olika lag, hetsa lite utan att det ska beh\u00f6va vevas. \nDagens sm\u00e5killar \u00e4r s\u00e5 l\u00e4ttkr\u00e4nkta att dom ska sl\u00e5ss f\u00f6r minsta lilla.\nV\u00e4x \u00f6pp pojk annars skvallrar jag f\u00f6r dina f\u00f6r\u00e4ldrar",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 01 19:45:20 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@shishkebaben Vad jag s\u00e5g var det era spelare som l\u00e5g och grina g\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng s\u00e5 att matchen beh\u00f6vde avbrytas\ud83d\ude34",
        "Competitor": "Emil Danielsson"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 02:37:26 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "via @NYTOpinion this is awesome. https://t.co/o8ij9aii7L",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 20:12:40 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "JD Vance named Trump VP pick. The one time opponent now Trump ally on an all MEGA ticket.",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 23:34:50 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Trump 'fine' after shooting at rally, campaign says. Prosecutor says gunman and 1 attendee are dead (from @AP) https://t.co/SpJTOMZwpJ",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 23:21:25 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Trump is fine, campaign says, after being whisked off stage following apparent gunfire at rally (from @AP) https://t.co/SpJTON04fh",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 01:06:20 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "That\u2019s a pretty cool moment in history.",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 06:26:55 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Whatever side of the political spectrum you find yourself, the story of a teen mom from Manchester to the PMs senior cabinet fallowing Labour\u2019s majority win is inspiring. (No relations)",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 03:21:54 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Open Labs is a Dem research team started by 2012 Obama staffers. In an internal poll leaked to Puck, Biden has dropped significantly in key states after the debate.",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 08:01:22 +0000 2024",
        "username": "luke condick",
        "Text": "@athsstats Really feel for torrie Lewis,ebony lane &amp; Josh Azzopardi in 100m\n Jack Rayner in 5000m\nJesse hunt in 1500m\nDesleigh Owusu &amp; Aiden Hinson in triple jump\nThey are so close :(\n\nReally wished Riley day could of qualified for Paris she\u2019s such a talent\n\nHopefully tori west can hang on",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 23:40:20 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Juan Jos\u00e9 Z\u00fa\u00f1iga, the leader of the attempted Bolivian coup has been arrested. https://t.co/hXxmGAJfWc",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 05:58:55 +0000 2024",
        "username": "SSR Almanac",
        "Text": "@Middleton_David Did Jack Rayner play?",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 20 19:38:45 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "@Carter27164411 And why is he not playing palmer , most goals and assists in the premier league and he puts eze on instead \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 15:03:01 +0000 2024",
        "username": "jack rayner",
        "Text": "Xiao @XiaoZhangCN has a hefty new paper out, demonstrating selection on genes involved in behaviourally compensating for fixation of a mutation that causes loss of a sexual/social signal. New &amp; much improved T. oceanicus genome, too. https://t.co/dmTcHSxxWa",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 12:47:22 +0000 2024",
        "username": "jack rayner",
        "Text": "@LeebanHY I\u2019ve got 3 out today",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 04 09:40:37 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffdyour physique grows with..\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd time\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd effort\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd consistency \n\n\ud83d\udc46\ud83c\udffdyour business grows with..",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 21:09:28 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "President Trump has become the first US president be found guilty in a felony case. Guilt was found on all 34 counts #election2024",
        "Competitor": "Jack Rayner"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Maximilian Thorwirth"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Etienne Daguinos"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Robin Hendrix"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Hicham Akankam"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Sam Parsons"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Ahmed Muhumed"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "James West"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Dawit Seare"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Mohamed Abdilaahi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Hugo Hay"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Matthew Ramsden"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Darragh Mcelhinney"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Thomas Fafard"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Daniel Simiu Ebenyo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Ouassim Oumaiz"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Yemaneberhan Crippa"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Santiago Catrofe"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Elzan Bibi\u0107"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Scott Beattie"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Emmanuel Kipchirchir"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Jack Rowe"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Charles Hicks"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Muktar Edris"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Awet Nftalem Kibrab"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Bastien Augusto"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Kazuya Shiojiri"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Sergio Jim\u00e9nez"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Per Svela"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "C\u00e9lestin Ndikumana"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Florian Bremm"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Hyuga Endo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Sean Mcgorty"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Charles Wheeler"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Kibet Kandie"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Mahadi Abdi Ali"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Kieran Tuntivate"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Davor Aaron Bienenfeld"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Gulveer Singh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Keita Satoh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Vladimir Nikitin"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Abdessamad Oukhelfen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Romain Legendre"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Morgan Le Guen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke.",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today.",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich.",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy.",
        "Competitor": "Merhawi Mebrahtu"
    }
]