[
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:52:08 +0000 2024",
        "username": "Mathias Ramsey",
        "Text": "@LagatJustin Keep this \nWomen's 100m Richardson \nWomen's 200m Jackson\nMen 200m tebogo\nMen 10000m cheptegei \nMen 1500m Jacob \nWomen's 5000m  kipyegon \nWomen's 10000m Hassan \nMen 5000m yomif kejelcha \nWomen's 3000m steepchase chemutai\nWomen's 1500m kipyegon"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 14:47:10 +0000 2024",
        "username": "African Insights",
        "Text": "The 25 fastest men in the 10,000 meters since 1899! \n\n1. \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Joshua CHEPTEGEI: 26:11.00\n\n2. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Kenenisa BEKELE:  26:17.53\n\n3. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Haile GEBRSELASSIE: 26:22.75\n \n4. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Paul TERGAT: 26:27.85\n \n5. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Nicholas KEMBOI: 26:30.03\n   \n6. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Abebe DINKESA: 26:30.74\n   \n7. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif KEJELCHA:"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 09:12:09 +0000 2024",
        "username": "Justin Lagat",
        "Text": "Interesting read, especially on Yomif Kejelcha's and Sutume's exclusion from the national team to Paris. https://t.co/X4lxrROiiu"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 13:41:26 +0000 2024",
        "username": "Mathias Ramsey",
        "Text": "@CliveKyazze @Paris2024 @AllanDarren @MarkSsali @Official_UOC @USPAmedia @882SanyuFM @KayongoDAdrian @EdenK256 @PlasconUganda @drukare @WilliamFBlick Joshua is always ready for big stages and trust me if Ethiopians beat him in the 10000m , he will fight for dat coz I know d likes of bekele, yomif kejelcha, barega ,aragawi they want to stop his dominancy"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 01:35:59 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "@WorldAthletics posted Olympic start lists today, and contrary to the Ethiopian Federation's announcement, Yomif Kejelcha will NOT be running the 5000m\n\nWord is Biniam Mehary will take his place, with Barega as the alternate, meaning no Ethiopian men will double in the 5k/10k https://t.co/tw6xCLoR8R"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 16:25:15 +0000 2024",
        "username": "Christopher Kelsall",
        "Text": "Shericka Jackson, Brigid Kosgei injured, Yomif Kejelcha incensed at being dropped before 2024 Paris Olympic Games https://t.co/cA6iH0yzeV via @https://twitter.com/AthIllustrated"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 11:05:14 +0000 2024",
        "username": "CESAR O.",
        "Text": "@angasurunning @Paris2024 @letsrundotcom Yomif Kejelcha is one of the best ever in the distance and is on the peak of his career now!"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 02:32:34 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "\"Yomif Kejelcha's coach, Negatu, on Facebook: \n\"Where is the truth and justice? \nWhy did the Ethiopian Olympic Committee allow an athlete ranked 11th to compete in the 5000m over Yomif Kejelcha, the world\u2019s top-ranked athlete?\" @NafnatCoach"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 02:31:34 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "*Controversy in #Ethiopia.\nBiniam Mehari will be running in the 5000m event at the Paris Olympics, replacing Yomif Kejelcha. \nThis unexpected change has sparked debates among fans and experts alike. \n*The news is not yet confirmed.\n\n#Paris2024 https://t.co/ISb4scP214"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 18:20:49 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "Yomif Kejelcha has entered two events: the 10,000m and the 5,000m at #Paris24. https://t.co/JqOPNMqbAR"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 16:48:50 +0000 2024",
        "username": "Yeraei S. Assefa, MBBS, CII",
        "Text": "@angasurunning \ud83e\udd47\n\n1. Tsige Duguma \n2. Gudaf Tsegaye \n3. Lemecha Girma \n4. Tigist Assefa \n\n\ud83e\udd48 \n\n1. Yomif Kejelcha \n2. Hajos G/Hiwot \n\n\ud83e\udd49\n\n1.  Kenensia Bekele \n2. Solomon Berega"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 09:13:42 +0000 2024",
        "username": "Capital",
        "Text": "#Sports Yomif prevails over Berihu in Ethiopian Olympic 10,000m trials\n\nYomif Kejelcha took a thrilling narrow win at the Ethiopian 10,000m Olympic trials held in Nerja, Spain.\n\nRead More (https://t.co/h87ITGTNfv) https://t.co/vhpbq3svGZ"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:04:27 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "The athletes confirmed for Team Ethiopia in the men's 10000m event for the #ParisOlympics are\u00a0 \nYomif Kejelcha, \nBerihu Aregawi, and \nSelemon Barega \nMost events have not yet been confirmed.\n#paris24 #ethiopia https://t.co/flddkRomWU"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 13:28:20 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "ADIZERO AVANTI SHOES\n\"SPIKES\" #Adidas \n\nYomif Kejelcha\n10000m \n\nTeam Ethiopia Paris24 https://t.co/VfRM7LIc4K"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 13:36:04 +0000 2024",
        "username": "Kemal",
        "Text": "@Tmoneybags007 Ethiopia\u2019s Yomif Kejelcha did 26:31.01 in Spain a couple of days ago."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 13:14:18 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "Yomif Kejelcha vence en los brutales trials et\u00edopes en Nerja, con tiempos hist\u00f3ricos y un r\u00e9cord del mundo\nhttps://t.co/IEDkTdlqJ5"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:53:03 +0000 2024",
        "username": "SportsAfrica",
        "Text": "Yomif Kejelcha punched his ticket for the Olympics after winning the 10,000M race at the Ethiopian Olympic trials.\n\n#RoadToParis2024 #Paris2024 #ParisOlympics2024\n\nhttps://t.co/0IN62CkgI9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:12:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsTracks",
        "Text": "Yomif Kejelcha vence en los brutales trials et\u00edopes en Nerja, con tiempos hist\u00f3ricos y un r\u00e9cord del mundo https://t.co/nFH5g0sZy4"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 04:36:07 +0000 2024",
        "username": "Onus Athletics",
        "Text": "No country has swept the Olympic 10,000m since Finland in 1936, but Ethiopia may have just produced the next team capable of doing it.\n\nYomif Kejelcha beat Berihu Aregawi at yesterday\u2019s Ethiopian trials by one-tenth of a second, with both athletes running 26:31 to slot into https://t.co/hdOArSo6bu"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 02:34:56 +0000 2024",
        "username": "\u8349\u91ce \u8a93\u4e5f",
        "Text": "LD2\u304b\uff1f\n\nHagos Gebrhiwet runs 2nd-fastest time in history in Oslo 5000m - Wanda D... https://t.co/RJIoFJ60gh @YouTube\u3088\u308a"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 18:52:33 +0000 2024",
        "username": "AfropolitainMagazine",
        "Text": "Ethiopian athlete Hagos Gebrhiwet has achieved the second-fastest 5,000 meters ever recorded. \n\n#afropolitain\n\n https://t.co/9GPqEp7UUM"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 16:06:51 +0000 2024",
        "username": "sportovninovinky",
        "Text": "\u010ctvrtka\u0159 Hudson-Smith vylep\u0161il na Diamantov\u00e9 lize v Oslu vlastn\u00ed evropsk\u00fd rekord. Druhou nejrychlej\u0161\u00ed p\u011btku v\u0161ech dob zab\u011bhl Hagos Gebrhiwet. Warholm doma nevyhr\u00e1l. \n\nV\u00edce \ud83d\udc49 https://t.co/jimshYUmKL\u2026 https://t.co/Wc6ge2Y3hG"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:12:37 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet, who ran 12:36 in Oslo on May 30, was also in this race but was dropped with 2k to go."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 11:03:07 +0000 2024",
        "username": "Guin\u00e9esouverain.com",
        "Text": "L'\u00c9thiopien Hagos Gebrhiwet a couru le deuxi\u00e8me 5 000 m le plus rapide de tous les temps en remportant le https://t.co/5haIBVIcob"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 03:01:37 +0000 2024",
        "username": "A Black Queer Man Having A Phoenix-like Rebirth \ud83e\udef6",
        "Text": "I never thought I'd see men's Track 5,000m dip below 12:40 more than once in my lifetime. Ethiopian Hagos Gebrhiwet's Meet Record and now World Leading 12:36.73 at the Bislett Games is the second fastest 5,000m in history by a man. The Olympics 5,000m will be interesting...."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 23:52:10 +0000 2024",
        "username": "AnnGarrison",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of #Ethiopia runs second-fastest 5,000 meters ever https://t.co/ykHS7P3AnW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 18:27:45 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet corre los 5.000 metros en un tiempo de 12 minutos, 36 segundos y 73 cent\u00e9simas en Oslo, batiendo el r\u00e9cord de Etiop\u00eda de Kenenisa Bekele por 62 cent\u00e9simas vigente desde el a\u00f1o 2004 y qued\u00e1ndose a 1 segundo y 37 cent\u00e9simas del r\u00e9cord mundial de Joshua Cheptegei. https://t.co/DooY2oJeD4"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 10:15:00 +0000 2024",
        "username": "The African Ledger",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia ran the second-fastest 5,000m in history at 12:36.73, just 1.37s shy of Joshua Cheptegei's world record. #Athletics #HagosGebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 11:40:25 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "Op de Diamond League atletiekmeeting in Oslo heeft de Ethiopi\u00ebr Hagos Gebrhiwet een verbluffende chrono gelopen op de 5.000 meter. De Brit Matthew Hudson-Smith maakte dan weer indruk op de 400 meter.\nhttps://t.co/uod7YE2aKC #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 09:38:05 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 @BislettGames (#OsloDL):\nHighlight of the Meeting:\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Hagos Gebrhiwet wins the Men's #5000m in 12:36.73 NR WL MR PB. This is the second fastest time in history, behind \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Joshua Cheptegei's 12:35.36. \n#Athletics #TrackandField #DiamondLeague \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 #Oslo @Diamond_League https://t.co/izzDBN7ayS"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 17:04:10 +0000 2024",
        "username": "Christopher Kelsall",
        "Text": "Ethiopian Hagos Gebrhiwet\u00a0ran the 5000m in 12:36.72 at Bislett Games, now the second fastest in history https://t.co/pk78PvBtrU via @https://twitter.com/AthIllustrated"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 03:03:14 +0000 2024",
        "username": "25laps",
        "Text": "18 year old Hagos Gebrhiwet (of recent Oslo fame) leads here with 600 to run, fresh off winning a slow Shanghai DL 5000 in his debut a week back. A 54.4 from Gebremeskel is enough to just hold him off in the last ten meters. https://t.co/MSZDqo58Sa"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 14:30:30 +0000 2024",
        "username": "MSN International Edition",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia runs second-fastest 5,000 meters ever\nhttps://t.co/uMDsrcsf1T"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 23:47:18 +0000 2024",
        "username": "Pulp Faction",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia ran the second-fastest 5,000 meters of all time in winning at the Diamond League meeting in Oslo https://t.co/CC7kLQJXup"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 18:41:24 +0000 2024",
        "username": "africanews",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia runs second-fastest 5,000 meters ever https://t.co/nLLrJnsYNq"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 08:12:50 +0000 2024",
        "username": "\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a \ud83c\udfc3",
        "Text": "\u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u062b\u064a\u0648\u0628\u064a Hagos Gebrhiwet (30  \u0639\u0627\u0645) \u064a\u062d\u0642\u0642 \u062b\u0627\u0646\u064a \u0623\u0633\u0631\u0639 \u0632\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 5000m \u0628\u0632\u0645\u0646 12:36.73 \u0628\u0641\u0627\u0631\u0642 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648 37 \u062c\u0632\u0621 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a ( 12:35.36) \n\u0627\u0644\u062d\u062f\u062b \u0623\u064f\u0642\u064a\u0645 \u0636\u0645\u0646 \u0645\u0646\u0627\u0641\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0631\u0648\u064a\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0648\u0633\u0644\u0648 \u064a\u0648\u0645 \u0623\u0645\u0633... https://t.co/YGbEGgJDFV"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 07:39:08 +0000 2024",
        "username": "Juan Carlos Higuero",
        "Text": "\u00a1Desde las calles de Ja\u00e9n hasta el escenario mundial en Oslo, el atleta et\u00edope \u201cHagos Gebrhiwet\u201d est\u00e1 que arde! \ud83d\udd25 \nEl a\u00f1o pasado cautiv\u00f3 a todos con un tiempo r\u00e9cord de 27:57 (10k) en la Nocturna de San Ant\u00f3n, mostrando su potencial. Y ayer, en Oslo, estuvo a punto de batir el https://t.co/4HBJO4pMYC"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 06:45:36 +0000 2024",
        "username": "\u00c1ngel Cruz Jim\u00e9nez",
        "Text": "Cr\u00f3nica internacional de Oslo, por @WorldAthletics: Hagos Gebrhiwet acaricia el r\u00e9cord mundial de 5.000 (12:36.73), Ingebrigtsen gana in extremis a Cheruiyot en 1.500 (foto) y Mathew Hudson-Smith, r\u00e9cord europeo de 400 con 44.07. \nM\u00e1s informaci\u00f3n: \nhttps://t.co/WYrZbFiWrQ"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:04:27 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "The athletes confirmed for Team Ethiopia in the men's 10000m event for the #ParisOlympics are\u00a0 \nYomif Kejelcha, \nBerihu Aregawi, and \nSelemon Barega \nMost events have not yet been confirmed.\n#paris24 #ethiopia https://t.co/flddkRomWU"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:56:34 +0000 2024",
        "username": "\u1260\u122d\u12a8\u1348\u1275 \u1320\u1295\u12ad\u122d",
        "Text": "YOMIF KEJELCHA 26:31.01!\n\nBERIHU AREGAWI SECOND IN 26:31.13!\n\nSELEMON BAREGA 26:34.93!\n\n https://t.co/egcATTciXd"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:28:36 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 10000M - TRIALS \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 \n\n1. Yomif Kejelcha 26:31.01 PB WL \n2. Berihu Aregawi 26:31.13 PB\n3. Selemon Barega 26:34.93 PB \n4. Biniam Mehary (17 ans) 26:37.93\nRECORD DU MONDE JUNIOR !!\n5. Gemechu Dida 26:42.65 PB \n6. Tadese Worku 26:46.80 PB \n#Athl\u00e9tisme \n https://t.co/ihfBvj5gOX"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 02:56:54 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "Yomif Kejelcha took a narrow win at the #Ethiopian 10,000m Olympic trials in Nerja, Spain.\n\nThe 26-year-old smashed his lifetime best by 18 secs to clock a world-leading 26:31.01 after an incredibly tight sprint with Berihu Aregawi, who also improved his career best to 26:31.13. https://t.co/yUPHuuiiyw"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 23:43:06 +0000 2024",
        "username": "EthiopiaOnline",
        "Text": "\u2014 Yomif Kejelcha prevails over Berihu Aregawi at Ethiopian Olympic 10,000m trials - https://t.co/XtHrJVN4WC"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 10:34:11 +0000 2024",
        "username": "\u0625\u0634\u0631\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u0629",
        "Text": "\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0633\u0628\u0627\u0642 10000 \u0645\u062a\u0631 \u0631\u062c\u0627\u0644 - \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u062b\u064a\u0648\u0628\u064a\u0629\n\nyomif kejelcha\ud83e\udd47 26:31.01 \n berihu aregawi \ud83e\udd4826:31.13\nselemon barega\ud83e\udd49 26:34.93\n\n#\u0627\u0634\u0631\u0627\u0642\u0629_\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u0629 https://t.co/5vsNKRUOEO"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 02:03:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93.\n\nTop 3 Results \u2b07\ufe0f\n\n1) Yomif Kejelcha 26:31.01\n2) Berihu Aregawi 26:31.13\n3) Selemon Barega 26:34.93\n\n\ud83d\udcf8: @WorldAthletics\n\n#ethiopia #athleticsafrica #teamethiopia https://t.co/BMTrPBViRp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 22:23:26 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 \ud83d\udc40\n\nAnd Mehary did not even make it onto the podium \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nTop 3 \u2b07\ufe0f\n\nYomif Kejelcha 26:31.01 world lead\nBerihu Aregawi 26:31.13\nSelemon Barega 26:34.93 https://t.co/Zh0OO6njWP"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 01:42:47 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "En Narja, Espa\u00f1a, se llevaron a cabo los clasificatorios de Etiop\u00eda, donde en los 10000m Yomilf Kejelcha estableci\u00f3 la mejor marca de la temporada a nivel mundial al parar los relojes en 26:31.01, seguido por Berihu Aregawi (26:31.13) y Selemon Barega (26:34.93)."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:39:57 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "26:31.01!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nWORLD LEAD \u2611\ufe0f \n\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 wins the Ethiopian 10000m Trials in Nerja, clocking a new PB of 26:31.01 ahead of Berihu Aregawi who ran 26:31.13 (PB).\n\nSelemon Barega ran 26:34.93 in 3rd, while 17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93. https://t.co/ZjY59RQWJM"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:11:54 +0000 2024",
        "username": "H\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 G\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd56 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f",
        "Text": "#Ethiopia'n 10000m trial results (Women &amp; Men)\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\nFoyten Tesfay  - 29:47.71\nTsige Gebreselama  -  29:49.33\nEjigayehu Taye  -  29:50.52\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\nYomif Kejelcha   -  26:31.01\nBerihu Aregawi  -   26:31.03\nSelemon Barega  -   26:34.93\n4th place Biniam Mehari broke U20 WR\n\n#Roadtoparis24 https://t.co/vMAdkOE7oM"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 04:36:07 +0000 2024",
        "username": "Onus Athletics",
        "Text": "No country has swept the Olympic 10,000m since Finland in 1936, but Ethiopia may have just produced the next team capable of doing it.\n\nYomif Kejelcha beat Berihu Aregawi at yesterday\u2019s Ethiopian trials by one-tenth of a second, with both athletes running 26:31 to slot into https://t.co/hdOArSo6bu"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:34:44 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Yomif Kejelcha (26:31.01), Berihu Aregawi (26:31.13), and Selemon Barega (26:34.93) secured the top three spots in the men's 10,000m qualifying race for the Ethiopian Paris Olympics selection held in Nerja, Spain.  \n\n#roadtoparis24"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:11:08 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "WOW! YOMIF KEJELCHA 26:31.01!\n\nBERIHU AREGAWI SECOND IN 26:31.13!\n\nSELEMON BAREGA 26:34.93!\n\nSix guys ran under the world-leading 26:50.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 EPIC FINISH TO THE ETHIOPIAN 10,000M OLYMPIC TRIALS \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/fIBSfz0XJa"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:08:51 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Last lap of Ethiopian men's Olympic 10,000m trials in Spain.\n\nYomif Kejelcha wins it in 26:31.02, outkicking Berihu Aregawi &amp; Olympic champ Selemon Barega.\n\n17-year-old Biniam Mehary is 4th in 26:37.93, breaking Sammy Wanjiru's world U20 record from '05.\n\nhttps://t.co/ReQJislW28"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 06 08:35:33 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#5K #WR Berihu Aregawi (ETH) n'est pas un inconnu, puisque qu'il est d\u00e9j\u00e0 le d\u00e9tenteur du RM du 5 km (12'49\" r\u00e9alis\u00e9s en 2021 \u00e0 la Cursa dels Nassos \u00e0 Barcelone). \n\n12'49\", c'est une allure moyenne de 2'33\" au kilo sur 5 bornes, soit 23,41 km/h.\n\nOn le retrouvera aux JO de Paris. https://t.co/nOieQWguM1"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 06 07:48:52 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme Alors que Rhonex Kipruto (KEN) a \u00e9t\u00e9 suspendu pour 6 ans, tous ses r\u00e9sultats entre le 02/09/2018 et le 11/05/2023 vont \u00eatre annul\u00e9s. Donc son RM du 10 km 26'24\" r\u00e9alis\u00e9 sans chaussures carbone. Les 26'33\" de 2023 de Berihu Aregawi (ETH) devraient devenir le nouveau RM https://t.co/lNNJOQx6zX"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 21:44:46 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "As a result,\u00a0Ethiopia's Berihu Aregawi will become the new world record holder over 10km after his 26min 33sec clocked last year.\n\nRead more \ud83d\udc47\nhttps://t.co/X2xgSi8dfw"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 16:33:41 +0000 2024",
        "username": "Quentin",
        "Text": "@NelsonCarterJr \"DQ results from 2 September 2018 to 11 May 2023\" ne veut pas dire que ses r\u00e9sultats sont annul\u00e9s ?  \n\nCe serait Berihu Aregawi dans ce cas."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 20:11:52 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "The ETH athletes compete flat out early in the season to get on the radar for selection without knowing what exactly the criteria are.\n\nSelection guarantees nothing. Telahun Haile Bekele was distraught to be replaced in the 5000m the day before the race in Budapest last year."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 22:26:54 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "@FBKGamesHengelo I had a great time. Thank you. See you next time"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:53:08 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Telahun Haile Bekele won the men\u2019s 5000m ahead of Kenya\u2019s Nicholas Kipkorir &amp; Ethiopian compatriot Tadese Worku #SSAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:01:29 +0000 2024",
        "username": "FBK Games",
        "Text": "In full control! \u270c\ufe0f\n\nTelahun Haile Bekele \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 kicks to a 13:01.12 victory in the men's 5000m.\n\n#FBKGames #ContinentalTourGold https://t.co/F1dxHylJAB"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 17:18:22 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "It's my first time participating in the @on Company contest and I had a great time. Thank you for everything you did for me.\n\n@on #ontrackNights   #DreamOn #top4running #gofastertogether # https://t.co/sj78GYgvVv"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 06:49:33 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/KoWg6rOSj0"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 15:15:19 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 4 )\n\n\ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 7:46.10\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Emil Danielsson 7:49.03\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Telahun Haile Bekele 7:50.13\n\n\ud83c\uddee\ud83c\udde9 Adam Czerwinski DNF\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Jack Rowe DNF\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Jude Thomas DNF https://t.co/97ntwcWdTW"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 02 16:35:33 +0000 2024",
        "username": "F\u00e1bio Lima",
        "Text": "5.000 meters @BislettGames \ud83d\ude33\n\nJoshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:35.36 WR\nBerihu Aregawi \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:40.45\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:41.73\nJakob Kiplimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:41.73\nHagos Gebrhiwet \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:42.18\nTelahun Haile Bekele \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:42.70\nDominic Lokinyomo Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded 12:52.15\nJimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 12:56.09 https://t.co/sqNVsa4aAW"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 05 15:35:45 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "\u12e8\u132b\u12ab \u1260\u120d\u121d\u121d\u12f5 \u12c8\u1245\u1275 https://t.co/e3pi7hAZN8"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 20 11:31:47 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "Preparing for Indore https://t.co/U6DsuFbJGS"
    },
    {
        "created_at": "Tue Feb 13 04:41:46 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "\u1260\u1243 \u1208\u12da\u1205 \u12a0\u132d\u122d \u12a5\u12f5\u121c \u1290\u12c9\ud83d\ude13Rest in peace Kelvin. \u2764\ufe0f https://t.co/6lcBgbKqLx"
    },
    {
        "created_at": "Thu Feb 01 17:50:13 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "after Long run  12km(30 Lap)\n                               15 lap= 72\n                                15lap =70\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c https://t.co/YyZck30wdN"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 21 14:16:13 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "@angasurunning \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 21 04:51:59 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "I finished my preparations today to start my first race in 2024 and I will travel today to participate in the indoor  race in Madrid on Friday. I hope with the creator that I will have a good race season. https://t.co/2TXI3I2uRx"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 12 07:34:47 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/gWDKaHfpuZ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Dec 23 14:29:40 +0000 2023",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/DCd86fgzjL"
    },
    {
        "created_at": "Fri Nov 17 12:35:08 +0000 2023",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "This is a true story\n   But being a mother\ud83e\udd14 https://t.co/ggxvTZzMSP"
    },
    {
        "created_at": "Sun Nov 12 05:08:02 +0000 2023",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/WnlDoWpIhc"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:56:28 +0000 2024",
        "username": "SPORT | PolskieRadio24.pl",
        "Text": "Mistrz olimpijski bez trenera. Jakob Ingebrigtsen b\u0119dzie musia\u0142 radzi\u0107 sobie sam na IO #Paris2024 \nhttps://t.co/0BpfyDsFzj"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:50:38 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Nye angrep: - Misliker ham\nBritiske Josh Kerr fyrer l\u00f8s mot Jakob Ingebrigtsen - igjen.\nhttps://t.co/8vt8nATfO8"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:30:12 +0000 2024",
        "username": "Humeurs de reporter",
        "Text": "@EtienneGoursaud Notre Jakob Ingebrigtsen \ud83d\udcaa."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:58:32 +0000 2024",
        "username": "Alan Smith",
        "Text": "Josh Kerr interview \u2013 on being ready for war, why it is foolish to read too much into tactics and finding Jakob Ingebrigtsen\u2019s recent races boring\n\nhttps://t.co/heH5fUZZAx"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:06:43 +0000 2024",
        "username": "Jes\u00fas",
        "Text": "@periodistan_ Jakob Ingebrigtsen!"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 06:40:18 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "Josh Kerr reta a Jakob Ingebrigtsen: \"No creo que nadie sea lo suficientemente bueno para ganarme en Par\u00eds\"\nhttps://t.co/CcyfO3qs1H"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 05:22:45 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Slik blir opplegget rundt Jakob Ingebrigtsen under OL https://t.co/7gMgFYzd1h"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 21:00:00 +0000 2024",
        "username": "Mirror Sport",
        "Text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Josh Kerr \"ready for war\" as world champion fires another barb at Jakob Ingebrigtsen before their Olympic showdown\n\n\ud83d\udea8 Exclusive interview by @alansmith90 \n\nhttps://t.co/JEWOapb7KV"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 20:48:02 +0000 2024",
        "username": "Kieran Anderson",
        "Text": "@TheDunkCentral Where is Jakob Ingebrigtsen? The blatant disregard the sports world has for track and field is sickening."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 16:54:12 +0000 2024",
        "username": "Nick",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen cocky af!! https://t.co/ij4KDyssaN"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:24:09 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#Paris2024\n#Atletismo\nVan por retener \u201cEl Oro\u201d y lo van a intentar (solo P&amp;C):\n\n100m Marcell Jacobs (ITA)\n200m Andre de Grasse (CAN)\n400m Steven Gardiner (BHA)\n800m (Vacante)\n1500m Jakob Ingebrigtsen (NOR)\n5000m Joshua Cheptegei (UGA)\n10000m Selemon Barega (ETP)\n(Sigue)"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 18:59:37 +0000 2024",
        "username": "NS",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen \ud83e\udde0 https://t.co/RO9waJU8yJ"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 14:45:24 +0000 2024",
        "username": "Anne-Karin Kolstad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen klarer seg fint med forbundets apparat rundt seg i OL. Om han \u00f8nsket sterkt \u00e5 f\u00e5 med seg storebror ville dette blitt diskutert Ifjor. De fleste ut\u00f8vere har ikke trenere med seg i OL.\n\nhttps://t.co/535LBVAi6X"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 13:49:55 +0000 2024",
        "username": "VG Sporten",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen f\u00e5r ikke br\u00f8drene akkreditert til OL: \u2013 Helt uaktuelt https://t.co/36rV8QWvfr"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 13:46:47 +0000 2024",
        "username": "VG",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen f\u00e5r ikke br\u00f8drene akkreditert til OL: \u2013 Helt uaktuelt https://t.co/ZQWtM9kGNO"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 12:50:12 +0000 2024",
        "username": "Bianca Hillier",
        "Text": "Josh Kerr\ud83c\uddec\ud83c\udde7 recently said he doesn\u2019t \u201cbelieve anyone\u2019s good enough to beat\u201d him in #Paris2024. Coach Danny Mackey tells me he\u2019s right to think that. But in Monaco, Jakob Ingebrigtsen\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 said: not so fast. The rivalry of the summer, detailed on @TheWorld. https://t.co/FpUKLE3Xil https://t.co/ZxTCjeN6Yj"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 19:26:56 +0000 2024",
        "username": "Ana Torres-\u00c1lvarez \ud83c\uddec\ud83c\udde9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen corriendo los 600m indoor\nhttps://t.co/Ccaiwaz3QT"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 12:48:06 +0000 2024",
        "username": "kemakema_r",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen Just Went CRAZY! || Historic 1500 Meters In 2024 Mona... https://t.co/HCDhXGKgpm @YouTube\u3088\u308a"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 06:07:34 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83d\udcca De son premier 1500 m\u00e8tres en cat\u00e9gorie minime \u00e0 14 ans (2014) \u2013 jusqu\u2019\u00e0 battre le record d\u2019Europe ce vendredi \u00e0 Monaco ! Voici la jolie progression du champion olympique Jakob Ingebrigtsen (\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4) sur la distance \u2935\ufe0f\n\nC\u2019est (tr\u00e8s) probablement le futur recordman du monde et plus https://t.co/PwnDJXEquG"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 08:40:08 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "We train champions, but more importantly, we teach them teamwork.\n\nOur athletes learn from the best, like Joshua Cheptegei &amp; Jacob Kiplimo, the importance of supporting each other.\n\nTogether, let's make a positive impact!\nWhat does teamwork mean to you?\n#socialimpact https://t.co/eTT5d0ZBfm"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:44:06 +0000 2024",
        "username": "Sserwadda John ken",
        "Text": "@PoliceUg Where is Jacob kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 00:29:03 +0000 2024",
        "username": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
        "Text": "Jacob Kiplimo lagi, emang ini cabang lari apa sih , kita menyebutnya lari ladang https://t.co/BKyKsqdmUU"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 17:33:47 +0000 2024",
        "username": "Kawowo Sports",
        "Text": "Uganda\u2019s athletics team for the 2024 Paris Olympics includes notable figures such as double world record holder Joshua Cheptegei,  steeplechase champion Peruth Chemutai, Jacob Kiplimo, Halima Nakaayi among others.\n\n#KawowoUpdates | @IsabiryeDavid \nhttps://t.co/lQGzGzxWhA"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 11:19:38 +0000 2024",
        "username": "NBS Sport",
        "Text": "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 days to go until the #Olympics2024 \n\nMen \ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\nJoshua Cheptegei and Jacob Kiplimo will represent Uganda in the 5000m/10000m whilst Oscar Chelimo and Martin Magengo Kiprotich will take part in the 5000m and 10000m, respectively. \n\n#NBSportUpdates | #OlympicGames | #Paris2024 https://t.co/vHaoXJs8rH"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 08:24:37 +0000 2024",
        "username": "Premier Bet Uganda",
        "Text": "PARIS 2024 OLYMPICS: Uganda's 22-athlete team, including world champions Joshua Cheptegei and Jacob Kiplimo, will compete in track and field events at the Paris 2024 Olympics, aiming to surpass their Tokyo 2020 medal haul."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 20:44:24 +0000 2024",
        "username": "Ahabu Bwesigye",
        "Text": "The Final list is out, Uganda will send 25 athletes to the 2024 Paris Olympics Games including 21 runners,a rower,cyclist and two swimmers.\nFINAL LIST; ATHLETICS: Men \n1. Jacob Kiplimo - 5000m/10000m\n2. Joshua Cheptegei - 5000m/10000m\n3. .Oscar Chelimo - 5000m  #NBSportUpdates https://t.co/BX4uCLGlWh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 08:19:40 +0000 2024",
        "username": "Abel Kitaka",
        "Text": "Official\n3 brothers from the same Family Jacob Kiplimo, Victor Kiplangat and Oscar Chelimo headline Uganda' Athletics Squad to Olympics\nThe Full list of Qualified Athletes for @Paris2024 Olympic games\n@USPAmedia @NCSUganda1 @WorldAthletics https://t.co/6J7IGL5Lub"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:53:00 +0000 2024",
        "username": "Manuel Costa",
        "Text": "@andrewfic Pr\u00f3ximas contrata\u00e7\u00f5es: Jacob Kiplimo e Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 12:40:22 +0000 2024",
        "username": "LukemanLuis 01",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec Uganda, home to world record holders Joshua  Cheptegei (5000m, 10,000m) and Jacob Kiplimo (Half Marathon), has  tremendous potential in the multi-billion dollar running tourism  industry! #VisitUganda #ExploreUganda https://t.co/eONy9Q8LrD"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 18:36:10 +0000 2024",
        "username": "Innocent Kiiza",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec The #Ugandan team for the Paris Olympics.\n#France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.\n\u2605 Men \n200m- Tarsis Orogot\n800m- Tom Dradriga\n3000m SC- Leonard Chemutai \n5000m- \n1. #Joshua_Cheptegei \n2. #Oscar_Chelimo \n3. #Jacob_Kiplimo \n10,000m- \n1. Joshua Cheptegei \n2. Jacob Kiplimo \n3. Martin Magengo Kiprotich https://t.co/nF5225uiVw"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 11:17:30 +0000 2024",
        "username": "Kenya One Sports \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Joshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec headlines Uganda's Marathon team to the 2024 Paris Olympic Games \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\n\u2713 The squad also has Jacob Kiplimo and Martin Kiprotich.\n\n#ParisOlympics #kenyan #kenya #Paris2024 #Olympics #Uganda https://t.co/sNkxbZF0su"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 08:21:10 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "Only 33 days left until the @Paris2024 @Olympics . The excitement is building! #TeamUganda is ready to make history with three brothers, Jacob Kiplimo, Oscar Chelimo, and Victor Kiplangat, competing at the Games, Let's cheer them on.\n\n #Olympics #TeamUganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec#TeamUgandaParis2024 https://t.co/ot6sll8jga"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 20 10:06:54 +0000 2024",
        "username": "i Speak On Behalf Of Ablack Man",
        "Text": "My Top 10 Ugandan Athletes Post Covid\n\n1-WINNIE BIRUNGI \ud83c\udfbe \n2-HASSAN SENYONJO \u00a9\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd88\n3-FRANK TAYEBWA \ud83c\udfbe \n4-JACOB KIPLIMO \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \n5-SHARUA MUSA NDAGIRE \ud83e\udd4a \n6-ROGERS KASSIM MATO \u26bd\ufe0f \n7-RUTH LUTERU-JT Lady jaguars\n8-CATHRINE WUJJA- Rines\n9-JOEL LUKOJI-kiu titans\n10-EVELYN NAKIYINGI-jkl"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:33:44 +0000 2024",
        "username": "aansh lohia",
        "Text": "@naval_0511 100m - Noah Lyles \n200m - Kenny Bedenrek\n400m - Alex Doom\n800m - Emmanuel Wanyonyi\n1500m - Jakob Ingebrigtsen\n5000m - Jacob Kiplimo\n10000m - Jacob Kiplimo\n110m hurdles - Grant Holloway\n400m hurdles - Dos Santos\n3000m steeplechase -Avinsh sable"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:26:06 +0000 2024",
        "username": "Naval Singh",
        "Text": "Gold predictions for Men's track\n\n100m - Noah Lyles \n200m - Kenny Bedenrek\n400m - Alex Doom\n800m - Emmanuel Wanyonyi\n1500m - Jakob Ingebrigtsen\n5000m - Jacob Kiplimo\n10000m - Jacob Kiplimo\n110m hurdles - Grant Holloway\n400m hurdles - Dos Santos\n3000m steeplechase - El Bakkali"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 07:14:09 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "Thanks to the Japan embassy (led by former Ambassador Mr. Hidemoto Fukuzawa) and our incredible supporters, including WMP Kachorwa Madam Phyllis Chemutai, our founder Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo, and program leader Abraham Kiplimo. \ud83e\udd17 https://t.co/t86CxPo1kq"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 22:30:59 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "Simba brothers make history again! The first siblings to run under 13 minutes for the 5000m\n \nCongratulations on new personal bests \ud83d\udc4c \ud83d\udc4d \n\nJacob kiplimo\ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:40\n\nOscar Chelimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec12:54\n#UgsportsNow https://t.co/4343bjdqwg"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 19:41:55 +0000 2024",
        "username": "AthleticsTracks",
        "Text": "El Mundial Sub20 de 2018 en Tampere fue el mejor a\u00f1o para las pruebas de fondo. Algunos de los atletas de entonces son ahora poseedores de r\u00e9cords mundiales y campeones ol\u00edmpicos; \n-Eduardo Zakayo Pingua \n-Stanley Waithaka Mburu \n-Jakob Ingebrigtsen\n-Selemon Barega\n-Jacob Kiplimo https://t.co/b2EAidycnY"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:24:09 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#Paris2024\n#Atletismo\nVan por retener \u201cEl Oro\u201d y lo van a intentar (solo P&amp;C):\n\n100m Marcell Jacobs (ITA)\n200m Andre de Grasse (CAN)\n400m Steven Gardiner (BHA)\n800m (Vacante)\n1500m Jakob Ingebrigtsen (NOR)\n5000m Joshua Cheptegei (UGA)\n10000m Selemon Barega (ETP)\n(Sigue)"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 10:45:18 +0000 2024",
        "username": "VOA Afrique",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 #Ethiopie \nL'\u00c9thiopienne Selemon Barega veut conserver sa m\u00e9daille d'or aux JO https://t.co/xGy8IKeUCT"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 17:11:46 +0000 2024",
        "username": "Kichuu",
        "Text": "Ethiopia selects squad for Paris Olympics\nSelemon Barega will defend his 10,000m title while Gudaf Tsegay has been entered for a 1500m, 5000m and 10,000m treble as part of the Ethiopian team for the Paris 2024 Olympic Games.\nhttps://t.co/hWBZLdrbfA https://t.co/CJUkDf0pTP"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 16:25:53 +0000 2024",
        "username": "CGTN Africa",
        "Text": "Ethiopia named a 33-person athletics team for the Paris 2024 Olympic Games with the defending 10,000m champion Selemon Barega and the women's marathon world record-holder Tigist Assefa among those included. https://t.co/pkEk3zi8tz"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 17:25:32 +0000 2024",
        "username": "Aidan Reed",
        "Text": "It\u2019s wild that on the men\u2019s side Selemon Barega (reigning 10,000m Olympic champion) is in \u201creserve\u201d for 5,000m and Tamirat Tola (2023 world marathon champ &amp; 2:03 guy) is is \u201creserve\u201d for the marathon. Auto team members in any other country."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 14:13:31 +0000 2024",
        "username": "Capital",
        "Text": "#Sports \u201cI want to be one of the Best in the World\u201d Selemon Barega\n\nDespite his parents not wanting him to pursue a career in running, Selemon Barega defied the odds to become one of the best in the world. \n\nRead More (https://t.co/Ak0LB9ruMQ) https://t.co/YRyd3Au9Ae"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 07:00:55 +0000 2024",
        "username": "UGsports Entertainment",
        "Text": "Ethiopian distance runner Selemon Barega hopes to make it two in a row at the Paris Olympics but acknowledged he faced strong competition from Ethiopian and Ugandan rivals | @WorldAthletics \n\n#UgSportsNow \n\nhttps://t.co/bR77uE0kU3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:13:01 +0000 2024",
        "username": "TheStarKenya",
        "Text": "Ethiopia\u2019s Selemon Barega holds the record of 12:43.02 set in 2018 at the King Baudouin Stadium in Brussels, Belgium. https://t.co/Pl1xr0Lrmz"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:04:27 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "The athletes confirmed for Team Ethiopia in the men's 10000m event for the #ParisOlympics are\u00a0 \nYomif Kejelcha, \nBerihu Aregawi, and \nSelemon Barega \nMost events have not yet been confirmed.\n#paris24 #ethiopia https://t.co/flddkRomWU"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 09:21:43 +0000 2024",
        "username": "Pedro Pablo Martinez",
        "Text": "Selemon Barega  Defiance https://t.co/sjjYMMgiC3"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:56:34 +0000 2024",
        "username": "\u1260\u122d\u12a8\u1348\u1275 \u1320\u1295\u12ad\u122d",
        "Text": "YOMIF KEJELCHA 26:31.01!\n\nBERIHU AREGAWI SECOND IN 26:31.13!\n\nSELEMON BAREGA 26:34.93!\n\n https://t.co/egcATTciXd"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 17:40:14 +0000 2024",
        "username": "Ghana Sports Network",
        "Text": ", and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!\ud83d\udcaa \ud83d\udcf7's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.  The trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for@Paris2024 https://t.co/skRS6eUrKk"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 14:41:31 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "A thriller \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.\n\nThe trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for @Paris2024, and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 02:03:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93.\n\nTop 3 Results \u2b07\ufe0f\n\n1) Yomif Kejelcha 26:31.01\n2) Berihu Aregawi 26:31.13\n3) Selemon Barega 26:34.93\n\n\ud83d\udcf8: @WorldAthletics\n\n#ethiopia #athleticsafrica #teamethiopia https://t.co/BMTrPBViRp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 23:36:24 +0000 2024",
        "username": "VCP Athletics",
        "Text": "Selemon Barega | Defiance Trailer\nhttps://t.co/PFIO6x12Dk"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 22:23:26 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 \ud83d\udc40\n\nAnd Mehary did not even make it onto the podium \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nTop 3 \u2b07\ufe0f\n\nYomif Kejelcha 26:31.01 world lead\nBerihu Aregawi 26:31.13\nSelemon Barega 26:34.93 https://t.co/Zh0OO6njWP"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 01:42:47 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "En Narja, Espa\u00f1a, se llevaron a cabo los clasificatorios de Etiop\u00eda, donde en los 10000m Yomilf Kejelcha estableci\u00f3 la mejor marca de la temporada a nivel mundial al parar los relojes en 26:31.01, seguido por Berihu Aregawi (26:31.13) y Selemon Barega (26:34.93)."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:39:57 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "26:31.01!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nWORLD LEAD \u2611\ufe0f \n\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 wins the Ethiopian 10000m Trials in Nerja, clocking a new PB of 26:31.01 ahead of Berihu Aregawi who ran 26:31.13 (PB).\n\nSelemon Barega ran 26:34.93 in 3rd, while 17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93. https://t.co/ZjY59RQWJM"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:28:36 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 10000M - TRIALS \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 \n\n1. Yomif Kejelcha 26:31.01 PB WL \n2. Berihu Aregawi 26:31.13 PB\n3. Selemon Barega 26:34.93 PB \n4. Biniam Mehary (17 ans) 26:37.93\nRECORD DU MONDE JUNIOR !!\n5. Gemechu Dida 26:42.65 PB \n6. Tadese Worku 26:46.80 PB \n#Athl\u00e9tisme \n https://t.co/ihfBvj5gOX"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:34:44 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Yomif Kejelcha (26:31.01), Berihu Aregawi (26:31.13), and Selemon Barega (26:34.93) secured the top three spots in the men's 10,000m qualifying race for the Ethiopian Paris Olympics selection held in Nerja, Spain.  \n\n#roadtoparis24"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:59:09 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@hodgetwins I also love making things up! 50% of the hodgetwins are gay, we still have to figure out which one it is but we are looking into it for sure."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:44:40 +0000 2024",
        "username": "Grant Fisher",
        "Text": "@MarioNawfal Meanwhile #bitcoin continues to work flawlessly\u2026"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:41:39 +0000 2024",
        "username": "Grant Fisher",
        "Text": "@adamseconomics @PoliBard Good time to look into #bitcoin"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 00:10:57 +0000 2024",
        "username": "Grant Fisher",
        "Text": "#MAGA"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 15:20:21 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@adamgurri These guys don\u2019t even consider that like our entire agricultural sector is held up by illegal labor, like illegal labor is calculated into our economy, it\u2019s a very clearly understood thing that getting rid of all illegal immigrants would destroy our economy"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 14:49:18 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@EndWokeness White supremacist when immigration happens at all \ud83d\ude20"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 14:48:02 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@Dreadtaichou @BasedMistress_ @MarriedClover There would be nobody left to run Sunday service!"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 14:41:37 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@rodneymusprime @dillzilla99 @esjesjesj @punishedmother You don\u2019t get it, these people\u2019s minds are working from the side of \u201cI would want to know my kid is trans so I could beat it out of them\u201d they are not here to save the kids or whatever they are here to force their kid to fit nicely into their definition of a \u201cnormal kid\u201d is."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 14:35:54 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@Arkypatriot @elonmusk It\u2019s so funny because what decent parent would have absolutely no idea that their child is transgender? Maybe try talking to your kids instead of controlling them and you might learn something \ud83d\udc4d\ud83c\udffd"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 14:34:34 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@elonmusk Hey who\u2019s in charge of your 12 kids? I know for a fact it\u2019s not you you deadbeat \ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 21:56:28 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@frazers_mireia @AlHendiify People acting like the drastic reduction in our worlds species is due to fucking having too many cats outside and not us killing the fucking planet \ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 19:05:14 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@robswc @someeverglades @westofmain_ They aren\u2019t saying it doesn\u2019t exist, they are saying it doesn\u2019t affect them. They are millionaire celebrities that will be fine if their income stagnates for a bit, people living paycheck to paycheck lose their jobs from this shit and become homeless."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 16:40:29 +0000 2024",
        "username": "Grant Fisher",
        "Text": "#xboxcheekycontrollersweepstakes"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 15:37:44 +0000 2024",
        "username": "jeff",
        "Text": "@Predamame Have you heard of Grant Fisher from the Bowerman Track Club?"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 19:07:02 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@ACarolinaGuy @TheComixKid @GuntherEagleman @elonmusk You can afford a 30 foot long trailer and a truck to tow that trailer, as well as affording a house. It doesn\u2019t sound like you fled from anything it sounds like you moved and are now bitching about having to do something that you voluntarily decided to do. What a patriot \ud83e\udee1"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 15:22:19 +0000 2024",
        "username": "Grant Fisher",
        "Text": "@hitchariide I had dreams about it last night"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 19:46:38 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@catturd2 Are you talking about what you do to trans people, or immigrants, or minorities, or women, let\u2019s get real you can\u2019t sit here and act like being divisive is so horrible when that\u2019s your entire fucking brand buddy."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 13:02:50 +0000 2024",
        "username": "Grant fisher",
        "Text": "@MelonMariposa They\u2019ve already gutted the FDA and really all government agencies to the point where they don\u2019t have enough resources to do their jobs. And then they can point to the fact that these agencies aren\u2019t doing a good job(because they have no funding) and say they need removed!!!!!!!!!"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:41:08 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@luciatorresbb Buen d\u00eda Lu hermosa, tu mensaje llega directito. Un abrazo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:33:08 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@El_Universal_Mx @MarioMal Pobres, cu\u00e1l juventud??"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 09:56:57 +0000 2024",
        "username": "Prensa Libre",
        "Text": "Luis Grijalva una de las esperanzas de medalla en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds https://t.co/GaOE7z70fw"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 05:56:09 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@GARCIPAVON Que gente tan pende,,, deber\u00e1s no puedo creer que en M\u00e9xico existan a\u00fan gente que se deja enga\u00f1ar"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 02:38:26 +0000 2024",
        "username": "PAN por Sonora",
        "Text": "Se llev\u00f3 a cabo el panel de di\u00e1logo para j\u00f3venes \u201cEmpieza Hoy\u201d Te Conviertes en lo que te Comprometes.\n\nLas y los j\u00f3venes compartieron las experiencias de Dulce Robles, Juan Pablo Loustaunau y Luis Grijalva; j\u00f3venes sonorenses que han logrado cumplir sus metas en su rama\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/DcCswx8Wiq"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 22:42:48 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@solepatinoa No van a decir nada, son la peor basura del pa\u00eds y unos sinverg\u00fcenzas totales!!!"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 22:12:51 +0000 2024",
        "username": "Prensa Libre",
        "Text": "#Par\u00eds2024 | Luis Grijalva es una de las esperanzas de Guatemala para conquistar una medalla en los Juegos Ol\u00edmpicos y unirse a \u00c9rick Barrondo, quien gan\u00f3 la plata en Londres 2012. Conozca m\u00e1s de nuestros atletas ol\u00edmpicos.\n\nLea m\u00e1s aqu\u00ed: https://t.co/OsVs3Drxrx https://t.co/97Sibuo08w"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 03:13:31 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@Reforma @FCEMexico Es lo mismo pero mucho m\u00e1s barato"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 23:28:10 +0000 2024",
        "username": "Jeniffer G\u00f3mez",
        "Text": "Atletismo\nLuis Grijalva\nPrueba: 5 mil metros planos\nFecha: 7 de agosto\nHora: 3:10\nSede: Estadio de Francia\nRonda de clasificaci\u00f3n"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 22:04:00 +0000 2024",
        "username": "juube luis grijalva",
        "Text": "@Mami_valeria01 \u270b\ud83c\udffc"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:41:45 +0000 2024",
        "username": "Kattycita",
        "Text": "@Luis_Grijalva_C As\u00ed mismo jaja"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:41:25 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@solepatinoa Como todos y todas en la pol\u00edtica, un relajo total."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:40:05 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@Kattycita10 Jajaja, desayuno de campeones!!!"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:39:30 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@cvale8aa Ohhhh \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 01:19:17 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@SRIoficialEc A ustedes deber\u00edan sancionarles tambi\u00e9n cuando se demoren m\u00e1s de 1 mes en acreditar la devoluci\u00f3n del IVA a los adultos mayores!!!!"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 01:53:43 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@KaryA2215 A ganar!!"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 00:52:41 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@_KSolerC Yo quiero que gane Colombia, ojal\u00e1 no metan mano negra para que gane Argentina"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 21:32:07 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@luciatorresbb \"mi cajita de ojal\u00e1\" wow, que bac\u00e1n, excelente d\u00eda mi Luuuu"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 08:40:08 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "We train champions, but more importantly, we teach them teamwork.\n\nOur athletes learn from the best, like Joshua Cheptegei &amp; Jacob Kiplimo, the importance of supporting each other.\n\nTogether, let's make a positive impact!\nWhat does teamwork mean to you?\n#socialimpact https://t.co/eTT5d0ZBfm"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 06:56:59 +0000 2024",
        "username": "Ivan Muhire",
        "Text": "@PoliceUg God speed \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\uddfa\ud83c\uddec..ASP Joshua Cheptegei (my hero) and team."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 20:53:41 +0000 2024",
        "username": "Paine/Mizrey '24",
        "Text": "@TheDunkCentral Not a single East African distance runner on the list.  Eliud Kipchoge ran a marathon in under 2 hours.  Joshua Cheptegei ran the 10,000 meters in 26:11, which is 6.2 miles at under 4:12 per mile.  Many extraordinary other examples completely left off the list, but cheater Barry"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 20:28:19 +0000 2024",
        "username": "Uganda Police Force",
        "Text": "The IGP and Uganda Police Force wish the six  police officers competing in the #Olympics2024 the best of luck! We're proud of their dedication, hard work, and discipline. \n\n The  officers are:\n\n1. Assistant Superintendent of Police (ASP) Joshua Cheptegei - 10,000m and 5,000m https://t.co/uNAqz6Cb6O"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:24:09 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#Paris2024\n#Atletismo\nVan por retener \u201cEl Oro\u201d y lo van a intentar (solo P&amp;C):\n\n100m Marcell Jacobs (ITA)\n200m Andre de Grasse (CAN)\n400m Steven Gardiner (BHA)\n800m (Vacante)\n1500m Jakob Ingebrigtsen (NOR)\n5000m Joshua Cheptegei (UGA)\n10000m Selemon Barega (ETP)\n(Sigue)"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 05:22:16 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "@andrewcollinsk Bless you brother"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 00:56:23 +0000 2024",
        "username": "javiRadar",
        "Text": "@EmmaRincon De d\u00f3nde sacas t\u00fa que esos ni\u00f1os est\u00e1n en Uganda ? \nCreo que no son ugandeses\n\n\ud83e\udd14\n\nDe Uganda lo que yo conozco, adem\u00e1s de al gran recordman mundial en 5K y 10K, Joshua Cheptegei, y otras muchas cosas, es esto https://t.co/8mx5pNq2dS"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 14:47:10 +0000 2024",
        "username": "African Insights",
        "Text": "The 25 fastest men in the 10,000 meters since 1899! \n\n1. \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Joshua CHEPTEGEI: 26:11.00\n\n2. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Kenenisa BEKELE:  26:17.53\n\n3. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Haile GEBRSELASSIE: 26:22.75\n \n4. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Paul TERGAT: 26:27.85\n \n5. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Nicholas KEMBOI: 26:30.03\n   \n6. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Abebe DINKESA: 26:30.74\n   \n7. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif KEJELCHA:"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 06:29:05 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "These athletes are chasing their dreams.\nWhat do you aspire to become? Share your goals in the comments!\n#socialimpact #joshuacheptegeidevelopmentfoundation"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 06:29:03 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "These young athletes are unstoppable!\nThey train hard, learn from the greats, and inspire us every day.\ud83e\udd17\n\nSeeing them reach their full potential is the dream we're working towards.\nWith the right support, these athletes will make our community proud. https://t.co/bwil6QN2Zv"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 09:37:56 +0000 2024",
        "username": "Gugudde TV Uganda",
        "Text": "Joshua Cheptegei ye kaputteni wa tiimu Uganda mu Olympics 2024.\n#GuguddeRealSports #GuguddeTvUganda https://t.co/l7n2OUHx4O"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 23:55:16 +0000 2024",
        "username": "Lins - Piscou acordou Olimpiadas chegou",
        "Text": "6 - Olivier Ziedler \ud83c\udde9\ud83c\uddea - Remo - Single Skiff\n7 - Arisa Trew \ud83c\udde6\ud83c\uddfa - Skate Park\n8 - Gr\u00e3 Bretanha \ud83c\uddec\ud83c\udde7 - Remo - Quatro Sem masc\n9 - Joshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec - Atletismo - 10.000m\n10 - Rebeca Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7- Gin\u00e1stica Art\u00edstica - Solo (pra pachecar na \u00faltima)"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 21:16:05 +0000 2024",
        "username": "Le Sultan Mongo\ud83c\udde8\ud83c\udde9",
        "Text": "@GythaNtikala @heritierwata29 Te Joshua Cheptegei tsi\ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 19:24:41 +0000 2024",
        "username": "Kawowo Sports",
        "Text": "Olympic 5000m gold medalist Joshua Cheptegei was appointed the captain of Team Uganda and will lead the country\u2019s cast of athletes who will compete at the Games in Paris.\n\n#HomeOfUGSports\nhttps://t.co/jL73t7lWyE"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 07:16:21 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "Cheering on our champions from the City of Lights!\nThe team back home is feeling the Olympic spirit strong at the #ParisOlympics2024.\n\nMay this week bring you the same magic and the drive to achieve your goals!\n\n#socialimpact #joshuacheptegeidevelopmentfoundation https://t.co/PvzXsqBjLO"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 05:25:16 +0000 2024",
        "username": "Uganda Athletics Federation-UAF",
        "Text": "Ugandan athlete Joshua Cheptegei has been appointed captain of Team Uganda for the Paris 2024 Olympics, set to run from July 26th to August 11th in the French capital. He will lead Uganda's contingent as they aim for success at the most prestigious global event in the world. https://t.co/CfjF4Sk3lx"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 10:08:06 +0000 2024",
        "username": "PETER \u2650",
        "Text": "@Bravejonathano2 @Hssnkirev I watch Tennis because of Djokovic,Naomi Osaka but she lost this final  and Serena Williams who retired,then athletics because of Joshua Cheptegei and the Jamaican sprinters"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 16:51:41 +0000 2024",
        "username": "Tomasz Sikora",
        "Text": "Dominic Lokinyomo Lobalu, kt\u00f3ry dla Szwajcarii zdoby\u0142 z\u0142oto Mistrzostw Europy w biegu na 10 000 metr\u00f3w, nie mo\u017ce reprezentowa\u0107 Szwajcarii w igrzyskach olimpijskich.\n\nLobalu nie posiada obywatelstwa szwajcarskiego, kt\u00f3re jest wymagane, aby sportowiec reprezentowa\u0142 kraj na"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:19:13 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu kicks to 10K \ud83e\udd47 #Roma2024 https://t.co/iLeIhljjvj"
    },
    {
        "created_at": "Sun Nov 12 09:26:52 +0000 2023",
        "username": "FC St.Gallen 1879 GR\u00dcEWISS IM HERZ",
        "Text": "\ud83d\udfe2\u26aa Der FC St.Gallen 1879 hat mit Dominic Lokinyomo Lobalu ein neues Mitglied in seinen Club \u00abWeltklasse Ostschweiz\u00bb aufgenommen. | \ud83d\udcc4 https://t.co/J0kHxqXReV #FCSG #Gr\u00fcewissImHerz #WeltklasseOstschweiz https://t.co/YbmCngmuof"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:34:41 +0000 2024",
        "username": "AW",
        "Text": "\ud83c\udfc6 European Champion \ud83c\udfc6\n\nWhat a 10,000m \ud83d\udd25\n\nDominic Lokinyomo Lobalu claims a stunning European gold medal for Switzerland and clocks 28:00.32 \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\nIn a pulsating battle down the home straight, he just sees off France's Yann Schrub \ud83d\udca5 https://t.co/eNQOjrWkaj"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 07:10:37 +0000 2024",
        "username": "Gabriel Beldarrain",
        "Text": "Gabriel Beldarrain: Campeonato de Europa de Atletismo. Roma 2024. 10.0... \nDoblete (5.000 y 10.000 m) para Nadia Battocletti y oro para Dominic Lokinyomo Lobalu, que fue bronce en los 5.000.\nhttps://t.co/UsG9awMLRY"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:18:07 +0000 2024",
        "username": "\u30ad\u30ce\u30b3\u30ca\u30d9",
        "Text": "SUI\u306eDominic Lokinyomo LOBALU\u304c28\u520600\u79d233\n1131p+110p=1241p\u5165\u3063\u3066\u9006\u8ee2\u306727\u4f4d\u306b\n\u845b\u897f\u304c28\u4f4d\u306b\u5f3e\u304d\u51fa\u3055\u308c\u305f\u3068\u601d\u308f\u308c\u307e\u3059"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:16:55 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Roma2024 European Athletics Championships:\nMen\u2019s #10000m:\n\ud83e\udd47 \ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lokinyomo Lobalu 28:00.32 (A)\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Yann Schrub 28:00.48 SB (A)\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Thierry Ndikumwenayo 28:00.96 (A)\n#Athletics\u00a0 #TrackandField #10k \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Rome @earoma2024 @EuroAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:14:22 +0000 2024",
        "username": "Mateusz",
        "Text": "\u2642\ufe0f 5000m (12/49)\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Jakob INGEBRIGTSEN 13:20.11 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddec\ud83c\udde7George MILLS 13:21.38\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo LOBALU 13:21.61\n---\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Polacy nie startowali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:47:42 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Roma2024 European Athletics Championships:\nMen\u2019s #5000m:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Jakob Ingebrigtsen 13:20.11 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 George Mills 13:21.38\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lokinyomo Lobalu 13:21.61\n#Athletics #TrackandField #5k \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Rome @earoma2024 @EuroAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:52:07 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "They were moving in that #StockholmDL 3K!\n\n7:33.49\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas (PB)\n7:33.68\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu (SB)\n7:33.96\ud83c\uddec\ud83c\uddf9Luis Grijalva (SB) \n7:34.28\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren (NR, PB)\n7:36.29\ud83c\udde9\ud83c\uddefMohamed Ismail (NR, PB)\n7:36.77\ud83c\uddff\ud83c\udde6Adrian Wildschutt (NR, PB)\n7:36.78\ud83c\udde6\ud83c\uddfaStewart McSweyn (SB) https://t.co/fNBaUPOak1"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 02 16:35:33 +0000 2024",
        "username": "F\u00e1bio Lima",
        "Text": "5.000 meters @BislettGames \ud83d\ude33\n\nJoshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:35.36 WR\nBerihu Aregawi \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:40.45\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:41.73\nJakob Kiplimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:41.73\nHagos Gebrhiwet \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:42.18\nTelahun Haile Bekele \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:42.70\nDominic Lokinyomo Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded 12:52.15\nJimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 12:56.09 https://t.co/sqNVsa4aAW"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 21:07:23 +0000 2024",
        "username": "Mateusz",
        "Text": "\u2642\ufe0f 10000m (45/49)\n\ud83e\udd47 \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo LOBALU 28:00.32\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Yann SCHRUB 28:00.48 SB\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Thierry NDIKUMWENAYO 28:00.96\n---\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Polacy nie startowali"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 17:40:04 +0000 2023",
        "username": "Athletics News",
        "Text": "Zagrzeb:\n1500 - 16. Weronika Lizakowska 4:12.52 (1. Esther Guerrero 4:02.88)\n3000 - Micha\u0142 Rozmys DNF, prowadzi\u0142 bieg w \u015brodkowej fazie (1. Dominic Lokinyomo Lobalu 7:33.95)."
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 17:30:39 +0000 2023",
        "username": "FloTrack",
        "Text": "Dominic Lokinyomo Lobalu holds off Henrik Ingebrigtsen - brother of Jakob - to win the men's 3k in a meet record 7:33.95 at Continental Tour Zagreb https://t.co/VBr3THl1tC"
    },
    {
        "created_at": "Mon Sep 04 18:03:55 +0000 2023",
        "username": "Athletics News",
        "Text": "Kolejny bardzo mocny d\u0142ugodystansowiec w europejskich barwach - Dominic Lokinyomo Lobalu (\u015bwietne \u017cyci\u00f3wki: 3000 - 7:29.48, 5000 - 12:52.15, HM - 59:12) b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Szwajcari\u0119 (w zawodach mistrzowskich - od kwietnia 2026)."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 01:35:59 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "@WorldAthletics posted Olympic start lists today, and contrary to the Ethiopian Federation's announcement, Yomif Kejelcha will NOT be running the 5000m\n\nWord is Biniam Mehary will take his place, with Barega as the alternate, meaning no Ethiopian men will double in the 5k/10k https://t.co/tw6xCLoR8R"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 13:55:59 +0000 2024",
        "username": "XG Management",
        "Text": "@angasurunning @Paris2024 @letsrundotcom Don\u2019t agree with the decision, but what an opportunity for 17 year old Biniam Mehary. It\u2019s funny that he has the U20 WR in the i1500m and 10,000m but he is going in the 5,000m #Paris2024"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 12:58:48 +0000 2024",
        "username": "McKirdy Trained",
        "Text": "@RunEmilyERun @angasurunning @NafnatCoach Ah, good catch!\n\nBiniam Mehary DID run 12:54 this season, too.\n\nA far cry from 12:38..."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 11:50:11 +0000 2024",
        "username": "atletismoRFEA",
        "Text": "\ud83d\udcca Ethiopian Trails By Nerja 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3\n\n\ud83e\udd2f\u00a1Nuestro pa\u00eds fue testigo de grandes sucesos del atletismo a nivel mundial\u203c\ufe0f\n\nEn los 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u24c2\ufe0f\ud83d\udeb9 pasaron cositas\ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb Biniam Mehary logr\u00f3 el R\u00c9CORD DEL MUNDO SUB20 con un tiempo de \u23f1\ufe0f26:37.93\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Y los tres primeros en llegar a meta https://t.co/qWfs9bmeFd"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:46:22 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Mederos",
        "Text": "This past week Simmons ran 13:25 and then Biniam Mehary, at age 17, ran 10000m in 26:37 (equal to sub-12:50 in 5000m). Puts things right back in perspective. https://t.co/isSRcfqnVE"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 19:25:11 +0000 2024",
        "username": "Horn First News",
        "Text": "#Ethiopia\u2019s Biniam Mehary has broken the world U20 10,000m record. Meharay recorded a time of 26min and 37seconds https://t.co/8sVRgRLb1W"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 17:40:14 +0000 2024",
        "username": "Ghana Sports Network",
        "Text": ", and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!\ud83d\udcaa \ud83d\udcf7's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.  The trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for@Paris2024 https://t.co/skRS6eUrKk"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 14:41:31 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "A thriller \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.\n\nThe trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for @Paris2024, and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:39:50 +0000 2024",
        "username": "Andr\u00e9s",
        "Text": "Biniam Mehary ( 2006)  26'37\"91 record mundial sub 20 en su primer 10000\n Comenz\u00f3 en el atletismo en 2023 con s\u00f3lo una carrera. Un 5 K en 13'04\"\n\n Este 2024 :   3'34\"83 y 7'33\"04 p corta, y 12' 54\" 10 en 5000 el 17 de Mayo  antes de este prodigioso 10000 . https://t.co/WVc2uy8jNE"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:44:06 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 runs a PB &amp; World Lead of 26:31.01 to win the men's 10000m at the Ethiopian Trials in Nerja!\n\n7th fastest man all-time \u2611\ufe0f\n\n17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93 for 4th.\nhttps://t.co/rY8ciEOE90"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:39:57 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "26:31.01!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nWORLD LEAD \u2611\ufe0f \n\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 wins the Ethiopian 10000m Trials in Nerja, clocking a new PB of 26:31.01 ahead of Berihu Aregawi who ran 26:31.13 (PB).\n\nSelemon Barega ran 26:34.93 in 3rd, while 17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93. https://t.co/ZjY59RQWJM"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 05:38:58 +0000 2024",
        "username": "kie \u1244",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's #Ethiopia Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 https://t.co/ubQwy3aCdE"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 02:03:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93.\n\nTop 3 Results \u2b07\ufe0f\n\n1) Yomif Kejelcha 26:31.01\n2) Berihu Aregawi 26:31.13\n3) Selemon Barega 26:34.93\n\n\ud83d\udcf8: @WorldAthletics\n\n#ethiopia #athleticsafrica #teamethiopia https://t.co/BMTrPBViRp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 22:23:26 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 \ud83d\udc40\n\nAnd Mehary did not even make it onto the podium \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nTop 3 \u2b07\ufe0f\n\nYomif Kejelcha 26:31.01 world lead\nBerihu Aregawi 26:31.13\nSelemon Barega 26:34.93 https://t.co/Zh0OO6njWP"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 07:59:05 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83d\udea8 WORLD U20 RECORD \ud83d\udea8\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Biniam Mehary breaks the WU20R in the Men\u2019s #10000m with 26:37.93 at the Ethiopian Trials in \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Nerja. \n#Athletics #TrackandField #10k @eaf_ethio https://t.co/tBkNWRYWh6"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:42:24 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "Incredible race!\n\nKejelcha cuts 18 seconds off his PB to move ahead of Grant Fisher for 7th all-time. It's the fastest time since 2020 Cheptegei's WR\n\nAregawi moves up to 8th all time, Barega moves up to 11th\n\nSamuel Wanjiru's WU20 record goes down to 17 y/o Biniam Mehary (26:37)"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 06:25:55 +0000 2024",
        "username": "FBC (Fana Broadcasting Corporate S.C.)",
        "Text": "#Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes world U20 10,000m record on Friday \nhttps://t.co/BRcNwj5Nyq https://t.co/gaFXJxqSEL"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:28:36 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 10000M - TRIALS \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 \n\n1. Yomif Kejelcha 26:31.01 PB WL \n2. Berihu Aregawi 26:31.13 PB\n3. Selemon Barega 26:34.93 PB \n4. Biniam Mehary (17 ans) 26:37.93\nRECORD DU MONDE JUNIOR !!\n5. Gemechu Dida 26:42.65 PB \n6. Tadese Worku 26:46.80 PB \n#Athl\u00e9tisme \n https://t.co/ihfBvj5gOX"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 08:00:18 +0000 2024",
        "username": "CarlosEntrambasaguas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "Text": "Interesante art\u00edculo, con interesantes historias.\nSe podr\u00edan a\u00f1adir las de Ana Peleteiro, F\u00e1tima Diame, Thierry Ndikumwenayo, Titi Futeu, Mohamed Attaoui, Mar\u00eda Vicente, Salma Paralluelo, Ja\u00ebl Bestu\u00e9 y tantos otros."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 16:04:50 +0000 2024",
        "username": "InfoOl\u00edmpica",
        "Text": "@rtve @StreamMaxES \ud83c\udfc3 ATLETISMO \ud83c\udfc3\n\n\ud83c\udf0d 25/48 eventos con participaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 26\u2642\ufe0f + 32\u2640\ufe0f\n\ud83d\udd38 Mohamed Attaoui (800) \ud83d\udfe1\n\ud83d\udd38 Adri\u00e1n Ben (800) \ud83d\udfe0\n\ud83d\udd38 Josu\u00e9 Canales (800) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Ignacio Fontes (1500) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Mario Garc\u00eda (1500) \ud83d\udfe0\n\ud83d\udd38 Adel Mechaal (1500, 5000) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Thierry Ndikumwenayo (5000, 10000) \ud83d\udfe0 https://t.co/yPBJNu6yUM"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 19:54:12 +0000 2024",
        "username": "Amante Ol\u00edmpico",
        "Text": "OPCI\u00d3N N\u00daMERO 11: THIERRY NDIKUMWENAYO \ud83c\uddea\ud83c\udde6\n\n\u25aa\ufe0fProbabilidad Baja\n\u25aa\ufe0f10000 Metros\n\u25aa\ufe0fBronce Europeo en 2024\n\u25aa\ufe0fHorario: 2 Agosto (21:20)\n\nhttps://t.co/hVAi99MgLe"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 18:13:03 +0000 2024",
        "username": "Telemundo Deportes",
        "Text": "Naci\u00f3 en Burundi, pero compite... \u00a1Por Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nLa incre\u00edble historia de Thierry Ndikumwenayo comienza en el pa\u00eds m\u00e1s pobre del mundo \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa A partir del 26 julio los JJOO de Par\u00eds 2024 por @Telemundo, @NBCUniverso y @peacock\n\n#OlimpicosTelemundo #ParisOlympics https://t.co/8YPEFlI9Bb"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:23:15 +0000 2024",
        "username": "Direcci\u00f3n a Par\u00eds 2024",
        "Text": "2\n1500m \u2642\ufe0f: Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6,Mario Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Ignacio Fontes \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n5000m \u2640\ufe0f: Marta Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n5000m \u2642\ufe0f: Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n10000m \u2642\ufe0f: Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Abde Oukhelfen \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n110mv \u2642\ufe0f: Enrique Llopis \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Asier Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\udde6"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 17:36:43 +0000 2024",
        "username": "CA Facsa Playas de Castell\u00f3n",
        "Text": "8 de los nuestros estar\u00e1n en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds con la selecci\u00f3n espa\u00f1ola \u2764\ufe0f\nThierry Ndikumwenayo \nBel\u00e9n Toimil \nEsther Navero \nPaula Sevilla \nCarmen Avil\u00e9s  \nEva Santidri\u00e1n \nI\u00f1aki Ca\u00f1al \nManuel Guijarro\n  \n\u00a1Enhorabuena a todos!\n@Facsa_es @FTA_CV @AjuntCastello @dipcas https://t.co/zutIeXjN2b"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 04:52:36 +0000 2024",
        "username": "Dirian Bonilla",
        "Text": "@ChrisChavez En el Campeonato de Espa\u00f1a Abel Mechal gan\u00f3 los 1500 m con 3:35.49 y en 5000 m segundo lugar con 13:24.52 detr\u00e1s de Thierry Ndikumwenayo 13:20.81"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 13:29:21 +0000 2024",
        "username": "Ras\u00e1n",
        "Text": "Gran d\u00eda para el atletismo valenciano \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc5. Thierry Ndikumwenayo se lleva el oro en los 5.000 metros \ud83e\udd47. Este triunfo resalta el talento y el esfuerzo de los atletas de la Federaci\u00f3n de Atletismo de la Comunitat Valenciana \u00a1Enhorabuena a Thierry y a todo el equipo! https://t.co/8IHNhE7PpS"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 19:13:00 +0000 2024",
        "username": "Plaza Deportiva",
        "Text": "#Atletismo | Thierry Ndikumwenayo rein\u00f3 en la pista https://t.co/tZC94yrEK1"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 12:05:00 +0000 2024",
        "username": "YoSoyNoticia.es",
        "Text": "VOLVO DESTINO AL \u00c9XITO / \ud83c\udfc3\n\nEn el primer d\u00eda del Campeonato de Espa\u00f1a de Atletismo, Thierry Ndikumwenayo reina en la pista y Jorge Ure\u00f1a sigue so\u00f1ando con Par\u00eds\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/N881pjsmhF\n\n@atletismoRFEA @atletismeFACV @volvocares"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 08:13:00 +0000 2024",
        "username": "Plaza Deportiva",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo ya reina en la pista\n https://t.co/5ok4SNRKea"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 08:47:31 +0000 2024",
        "username": "Esport Giron\u00ed",
        "Text": "ATLETISME-Adel Mechaal, subcampi\u00f3 d'Espanya de 5.000m!\nEl palamos\u00ed (13:24.52) va ser superat per Thierry Ndikumwenayo (13:20.81)\nMechaal tamb\u00e9 competir\u00e0 en els 1.500m, on defensa l'or aconseguit l'any passat.\nEnhorabona i a per totes, @adelmechaal!\n#CEatletismo https://t.co/uMP2QGub4O"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 07:00:12 +0000 2024",
        "username": "FACV",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo lleg\u00f3 de Font Romeu, corri\u00f3, venci\u00f3 en La Nuc\u00eda y hoy se vuelve a Font Romeu. Solo piensa en Par\u00eds. https://t.co/s2HwIGVe04"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:40:16 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "El atleta madrile\u00f1o iguala su marca personal pese a una mala salida, Ana Peleteiro cumple el expediente con un triple salto de 14,21m y Thierry Ndikumwenayo ajusticia a Adel Mechaal en los 5.000m del Campeonato de Espa\u00f1a https://t.co/KXRSVE3tCC"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 22:50:53 +0000 2024",
        "username": "Fernando Miranda",
        "Text": "\u25b6\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El atletismo espa\u00f1ol contar\u00e1 en @JJOO de #Par\u00eds con Carolina Robles e Irene S\u00e1nchez-Escribano en 3.000 obst\u00e1culo; Ana Peleteiro (triple), Abel Alejandro Jord\u00e1n y Paula Garc\u00eda (100 m), Thierry Ndikumwenayo (5000 m), Laura Redondo (martillo) y Adri\u00e1n P\u00e9rez (p\u00e9rtiga). https://t.co/cswG2Jq8i4"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 21:18:12 +0000 2024",
        "username": "Gerardo Cebri\u00e1n",
        "Text": "Primer d\u00eda de competici\u00f3n del campeonato de Espa\u00f1a, con una gran noticia de la mano de Carolina Robles e Irene S\u00e1nchez-Escribano en los 3000 obst\u00e1culos. Las dos estar\u00e1n en Par\u00eds.\nEn mi opini\u00f3n lo mejor de la tarde noche, junto a la victoria de Thierry Ndikumwenayo en 5000 y el"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:27:13 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "@SoyAtletismo Thierry Ndikumwenayo se proclama campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros lisos con 27 a\u00f1os de edad y un tiempo de 13 minutos, 20 segundos y 81 cent\u00e9simas, a un ritmo de 2 minutos y 40 segundos por kil\u00f3metro, imponi\u00e9ndose a Adel Mechaal por casi cuatro segundos. \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n!"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:24:24 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "@Ismael_Prz @GerardoCebrian Thierry Ndikumwenayo se proclama campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros lisos con 27 a\u00f1os de edad y un tiempo de 13 minutos, 20 segundos y 81 cent\u00e9simas, a un ritmo de 2 minutos y 40 segundos por kil\u00f3metro, imponi\u00e9ndose a Adel Mechaal por casi cuatro segundos. \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n! https://t.co/58ZRmbMRL1"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:22:32 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo se proclama campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros lisos con 27 a\u00f1os de edad y un tiempo de 13 minutos, 20 segundos y 81 cent\u00e9simas, a un ritmo de 2 minutos y 40 segundos por kil\u00f3metro, imponi\u00e9ndose a Adel Mechaal por casi cuatro segundos. \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n! https://t.co/DPFGgAJrcd"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:16:25 +0000 2024",
        "username": "FACV",
        "Text": "CAMPE\ud83e\udd47N\n\nCampeonato de Espa\u00f1a de La Nuc\u00eda\n\nThierry Ndikumwenayo logra su primer t\u00edtulo de campe\u00f3n de Espa\u00f1a en pista tras arrasar en la final de los 5000 (13:20.81) \ud83d\udca5 \n\n\ud83e\udd47 Thierry Ndikumwenayo 13:20.81\n6\ufe0f\u20e3 Miguel Chazarra 13:50.43\n7\ufe0f\u20e3 Miguel Baidal 13:50.80 https://t.co/EEb9sSH9L7"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 21:09:04 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "The best team won Euro 2024 champions , congratulations Spain https://t.co/tGP7gSkzYq"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 18:46:18 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@Safaricom_Care  Please block the MPESA transactions for lines 0797844047 and 0799783044. The owner lost the phone this evening."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 11:19:48 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 04:53:29 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@NationFmKE @brian_aseli @MariamBishar Half a day and other stories"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:53:08 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Telahun Haile Bekele won the men\u2019s 5000m ahead of Kenya\u2019s Nicholas Kipkorir &amp; Ethiopian compatriot Tadese Worku #SSAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 05:53:44 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 05:53:21 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 05:53:13 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 12:21:01 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@__maiimunah Poor \ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 19:48:34 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@Charlie_Popeye Kaende kaende thankyou https://t.co/3HWipBYWtm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 19:46:24 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@noelweks Thankyou https://t.co/HNdkFD6zsW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 13:45:37 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@BettKMax 1:2   total goals 3"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 16:46:32 +0000 2024",
        "username": "Citizen TV Kenya",
        "Text": "Kikosi Cha Olimpiki Mita 10 000 Chatajwa:\n\nDaniel Simiyu Ebenyo aachwa nje\n\nBernard Kibet achukua nafasi ya tatu\n\nDaniel Mateiko na Nicholas Kipkorir wajumuishwa\n\n#CitizenNipashe  @nimrodtaabu https://t.co/bXgJO9fXc4"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 15:22:15 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@KenyaPower_Care No power from 8am, near kericho fire station, Jericho \n37175460023"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 14:20:20 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@KenyaPower_Care \nNo power from 8am today \n37175460023"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 13:15:44 +0000 2024",
        "username": "Gilbert Koech",
        "Text": "It\u2019s official! \n\nKenya\u2019s 10,000m team selected recently in Eugene DL for this year's Paris 2024 Games.\n\nWomen:\n1)Beatrice Chebet (WR)\n2)Lillian Kasait\n3)Margaret Chelimo\n\nMen:\n1) Daniel Mateiko\n2)Nicholas Kipkorir\n3)Bernard Kibet \n#Paris2024 https://t.co/SGf1yTXoEH"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 12:10:33 +0000 2024",
        "username": "Dennis Nyambane",
        "Text": "Kenya\u2019s 10,000m team for the Paris 2024 Games:\nWOMEN\n1.Beatrice Chebet (World Record Holder)\n2.Lillian Kasait\n3.Margaret Chelimo\nMEN\n1. Daniel Mateiko (World Leader)\n2. Nicholas Kipkorir\n3. Bernard Kibet https://t.co/h1rqp3RDn9"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 11:33:58 +0000 2024",
        "username": "Kenya One Sports \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Decision made \ud83d\udea8 Margaret Chelimo &amp; Bernard Kibet will represent Kenya \ud83c\uddf0\ud83c\uddea in 10000m at 2024 Olympic Games\ud83d\udc47 \n\nKenya's 10000m full squad to Paris\ud83d\udc47\n\n\u2713 Women \nLilian Kasait \nBeatrice Chebet \nMargaret Chelimo \n\n\u2713 Men\nDaniel Mateiko \nNicholas Kipkorir \nBernard Kibet https://t.co/h0IgzlMpE6"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:05:42 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "Funny to hear that McSweyn calls Jacob Krop, \"K-rop\""
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 23:47:31 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "The Paris Diamond League Men\u2019s 3000m saw Stewart McSweyn claw back towards career-best form with a front-running display to claim 2nd place in 7:29.46 (SB), finishing behind Jacob Krop (KEN) in 7:28.83. https://t.co/rV8qZrzZM9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 19:10:23 +0000 2024",
        "username": "Timo wa mlolongo",
        "Text": "Faith Kipyegon \nJacob Krop\nFerdinand Omanyala\nAbraham Kibiwott\nAmos Serem \nWe are proud of you guys \ud83d\udc4f\ud83e\udee1 \n#DiamondLeagueInParis2024"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 18:18:44 +0000 2024",
        "username": "The Track&Field Lawyer",
        "Text": "Kenya\u2019s Jacob Krop wins the men\u2019s 3000m in a time of 7.28.86\n\n#Paris2024 #ParisOlympics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:59:31 +0000 2024",
        "username": "Viral News Info",
        "Text": "Congrats to Jacob Krop for winning the Men's 3,000m with a time of 7:28.86 at the Paris Diamond League"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:49:48 +0000 2024",
        "username": "D@ffy th@ chille@n \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Congrats to Jacob Krop for winning the Men's 3,000m with a time of 7:28.86 at the Paris Diamond League https://t.co/L9RzUL0LVs"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:29:08 +0000 2024",
        "username": "Carol Radull",
        "Text": "Congrats to Jacob Krop for winning the Men's 3,000m with a time of 7:28.86 at the Paris Diamond League \n\n#RadullKE https://t.co/4x2TbLqZGD"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:32:38 +0000 2024",
        "username": "Track and field Update",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/RDgayP9bw9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:28:29 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Jacob Krop dominates the men's 3000m at the Paris Diamond League with a new Personal Best (PB) of 7:28.83! \n\nHe outpaces Stewart McSweyn (7:29.46) and Sean McGorty (7:35.63) for a remarkable victory.\n\n#ParisDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #DiamondLeague"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:22:06 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 3000M \n\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB \n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB \n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 PB \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:21:05 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Fast #ParisDL 3K race won by \ud83c\uddf0\ud83c\uddeaJacob Krop https://t.co/O1O0yZ99Hf"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:56 +0000 2024",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "Kenya's Jacob Krop - a world silver and bronze medalist in 5000m from Eugene and Budapest takes the 3000m clocking 7:28.83 (PB) ahead of Stewart McSweyn who clocked 7:29.46 (SB). \n\nIn 4th place, Charles Philibert-Thiboutot with a Canadian record &amp; PB of 7:35.73. #ParisDL"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:38 +0000 2024",
        "username": "MEETING DE PARIS",
        "Text": "\ud83c\udfc6 Jacob Krop remporte le 3000 m\u00e8tres en 7'28\"83, \u00e9tablissant ainsi son nouveau record personnel.\n\n\ud83d\udcfaLa comp\u00e9tition est \u00e0 suivre \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01 sur @lachainelequipe !\n\n#MeetingParis #ParisDL https://t.co/qI0oRTdU2V"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:19:14 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/D1uwY0Cyje"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:16:15 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "Men's 3000m\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB\n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB\n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 SB\n#ParisDL"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 08:27:53 +0000 2024",
        "username": "Kenya One Sports \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea seeking to win the elusive 5000m gold medal for Kenya at the 2024 Paris Olympic Games \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\n\u2713 His words \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\n\"It was not easy to make it to the Olympic Games and that is why I am keen to run well in Paris and make my country proud. https://t.co/eZW6rBh86n"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 19:31:05 +0000 2024",
        "username": "TeamKenya",
        "Text": "Athletes pour their hearts into every lap with unwavering determination and grit for the 5000M race at the Paris 2024 Olympics\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\nOur athletes Jacob Krop, Ronald Kwemoi and Edwin Kurgat are thrilled to go give their best at the Olympics\ud83c\uddf0\ud83c\uddea https://t.co/hgYFLbSmZX"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 17:43:28 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "@OlympicsKe That's Nicolas Kimeli, not Jacob Krop"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 15:15:19 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 4 )\n\n\ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 7:46.10\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Emil Danielsson 7:49.03\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Telahun Haile Bekele 7:50.13\n\n\ud83c\uddee\ud83c\udde9 Adam Czerwinski DNF\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Jack Rowe DNF\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Jude Thomas DNF https://t.co/97ntwcWdTW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 11:53:25 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#XIAMENDL \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 5000M \n\n1. Lamecha Girma \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:58.96\n2. Nicholas Kipkorir \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 12:58.78\n3. Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded 13:00.47\n#Athl\u00e9tisme https://t.co/9xxzEbkKjJ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 11:46:30 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Lamecha Girma \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 won the men's 5000m race at the Xiamen Diamond League, clocking a time of 12:58.96!\n\nHw finished ahead of Nicholas Kipkorir \ud83c\uddf0\ud83c\uddea who came through in 12:59.78 and Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded in 13:00.47. https://t.co/ZSS7RlvUzj"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 17:17:38 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "MEN'S 5000m\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf91. Lamecha GIRMA 12:58.96\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea2. Nicholas KIPKORIR 12:59.78\n\ud83c\udde7\ud83c\udded3. Birhanu BALEW 13:00.47\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea4. Samwel Chebolei MASAI 13:00.69\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf95.Addisu YIHUNE 13:01.44"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 28 00:52:44 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "5K Varones:\n1- Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:00\n2- Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:05\n3- Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded 13:07\n5- Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 13:17 NR https://t.co/JTQDjGFd0b"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 09:46:24 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea adizero: ROAD TO RECORDS 2024:\nMen\u2019s #5km:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif Kejelcha 13:00 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Addisu Yihune 13:05 PB\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 13:12\n#Athletics #5k \ud83c\udde9\ud83c\uddea #Herzogenaurach @adidasrunning"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 22 13:09:21 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83c\udfaf Voici le Bahre\u00efni Birhanu Balew (\ud83c\udde7\ud83c\udded) \u2013 vainqueur du 5 kilom\u00e8tres de Lille ce dimanche ! Physique : 167 centim\u00e8tres et 53 kilogrammes \ud83e\udd0c Avec une fr\u00e9quence + puissance de foul\u00e9e impressionnante \ud83d\udc40 Admirez sa r\u00e9gularit\u00e9 au top niveau mondial sur 5K ! https://t.co/c3mK0Y86L2"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 11:10:21 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83d\udea8 OFFICIEL : le Bahre\u00efnien Birhanu Balew (\ud83c\udde7\ud83c\udded) est le grand vainqueur du 5 kilom\u00e8tres international de Lille en 13 minutes et 08 secondes ! \ud83c\udfc6 Il \u00e9tait sur les bases du WR jusqu\u2019\u00e0 la mi-course \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab 2:38/km de moyenne ! https://t.co/OWVhLuYITw"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 17:08:47 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme #Lille Les starts-lists des 5km, 10km et semi-marathon de Lille, qui ont lieu dimanche, viennent de tomber! 10km avec Jacob Krop, Isaac Ndiema, Rogers Kibet et Jimmy Gressier (+Woldu). 5km avec Muktar Edris, Birhanu Balew. 1/2 avec Choquert, Gondouin et Christien. https://t.co/liUIyLnn3E"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 08 08:56:42 +0000 2023",
        "username": "A. Ainur Rohman",
        "Text": "FENOMENA BAHRAIN \n\nBahrain menjadi negara Teluk tersukses di Asian Games 2022 dengan meraih 12 Emas dan berada di posisi 9.\n\nMenariknya, 10 emas nomor individu yang diraih Bahrain, seluruhnya disumbangkan oleh atlet naturalisasi:\n\n*Birhanu Balew lahir di Ethiopia (Emas 5.000m dan https://t.co/wiyOBeA5ro"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 13:45:22 +0000 2023",
        "username": "All about sports",
        "Text": "Men's Athletics 5000m Results\n\n1. \ud83e\udd47 Birhanu Balew (BRN) \ud83c\udde7\ud83c\udded \n2. \ud83e\udd48 Avinash Mukund Sable (IND) \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \n3. \ud83e\udd49 Dawit Fikadu (BRN) \ud83c\udde7\ud83c\udded \n\n#Hangzhou2022 #Athletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 14 09:10:27 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme @10KValencia Victoire de Jacob Kiplimo en 26'53\" (\u00e0 29sec du record du monde de Rhonex Kipruto), 6sec devant Birhanu Balew. Dominic Lobalu termine 5e en 27'14\" (Julien Wanders conserve son record d'Europe pour 1sec).Record d'Espagne pour Abdessamad Oukhelfen en 27'43\""
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 15 23:22:14 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 10k Valencia Iberacaja (Label Road Races)\nMen\u2019s #10km:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Jacob Kiplimo 26:48\n\ud83e\udd48 \ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 26:57\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Peter Mwaniki Aila 26:59\n#Athletics #10k \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Valencia @WorldAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 15 01:33:19 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "Kenya's Agnes Ngetich shatters women's world 10km record at the 10K Valencia Ibercaja\n\n1. Agnes Ngetich (KEN) 28:46\n2. Emmaculate Anyango (KEN) 28:57\n3. Lilian Rengeruk (KEN) 29:32\n\nMen\n1. Jacob Kiplimo (UGA) 26:48\n2. Birhanu Balew (BRN) 26:58\n3. Peter Mwaniki Njeru (KEN) 26:59 https://t.co/XD6bIkxcIx"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 12:11:43 +0000 2023",
        "username": "Gulf Daily News",
        "Text": "BREAKING NEWS: \nBahrain bag another Asiad gold medal\n\nBahrain's Birhanu Balew has bagged a gold medal in men's 5,000m at the 19th Asian Games in Hangzhou,\u00a0China.\n\n#GDNNews #GDNOnline #Manama #bahrain #gdnmedia #bhfyp #bahrainsports https://t.co/Irauvktzfd"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 12:03:58 +0000 2023",
        "username": "The Field",
        "Text": "#AsianGames #HangzhouAsianGames #IndianAthletics\n\nSILVER FOR INDIA! \n\nAvinash Sable finishes second behind defending champion Birhanu Balew of Bahrain. Gulveer Singh finished fourth.\n\n\ud83d\udcf8 SonyLIV\n\nLive blog: https://t.co/ZHXJdyZ0OS https://t.co/efvJSICbf7"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 12:46:16 +0000 2023",
        "username": "Moneymatters",
        "Text": "India did a double in men's 10,000m race at ongoing 19th Asian Games, winning both silver and bronze medals. Kartik Kumar bagged silver medal,while Gulveer Singh won the bronze medal, Bahrain's Birhanu Balew bagged gold medal in the event\n#news #viral #instagram #explore #olympic https://t.co/vJfBe2rW0j"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 23:01:02 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "In the Ethiopian trial held in Nerja, Spain, Abdisa Fayisa and Samuel Tefera finished first and second in the men's 1500m, meeting the Paris Olympics qualifying standards. Teddese Lemi finished third, missing the minimum qualifying time by just 0.34 microseconds. #roadtoparis24"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 21:00:32 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "\ud83d\udd25 Men's 5,000m at Oslo Diamond League.\nDate: 30th May, 2024.\nAmong the the top athletes are;\n\u2713 Stanley Waithaka Mburu\n\u2713 Joshua Cheptegei\n\u2713 Jacob Kiplimo\n\u2713 Yomif Kejelcha\n\u2713 Dominic Lokalu\n\u2713 Samuel Tefera\n\u2713 Thierry Ndikumwenayo\n#UgSportsNow\n#oslodiamondleague https://t.co/Hl19Yq7j0c"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 13:40:54 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "Thank Me Later. \n\nIf you\u2019re in search of a coach within the USA,\n I highly recommend Birhanu Mekonnin. \nBirhanu has also coached notable athletes, including Simbo Alemayhu (3000m SC), Samuel Tefera (1500m), and Tigist Ketema (Marathon) &amp; more.\n\nContact\u00a0\n Birhanu.Reba@gmail.com https://t.co/tPkl5Soy28"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 06:34:47 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "@Ama_Serwaaa Hi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 21:56:01 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "\u12a0\u1295\u12f5 \u1264\u1275 \u12e8\u121a\u1230\u122b \u1230\u12cd \u1233\u122d \u12a0\u12ed\u123b\u121b\u121d\u2764\u1362"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 22:13:01 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "@elonmuskusaaaaa 6893"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 22:09:20 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "@elonmuskusaaaaa \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 23 20:13:01 +0000 2024",
        "username": "Olympic Mind Coach",
        "Text": "Samuel Tefera, 1500m Ethiopia\n#ethiopia #worldathletics #samueltefera https://t.co/XiZHIbZZ83"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 03 19:38:11 +0000 2024",
        "username": "miguelyn",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udcf7 #WICGlasgow24 #WorldIndoorChamps\n\n21h30m CET - 1500m men\n\nVencedor: Samuel Tefera @ 6.65 (half unit)\n\n_____\n21h45m CET - 1500m women\n\nDiribe Welteji - Birke Haylom \u2014&gt; Haylom @ 4.55 (half unit)\n\n#miguelyntips #BringBackTheBird \ud83d\udcf7"
    },
    {
        "created_at": "Mon Feb 26 18:53:31 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#WICGlasgow24\n\n1.500m hombres\n\n3.34:61 Samuel Tefera (ETH)\n3.33.66 Hobbs Kessler (USA)\n3.35:53 Adel Mechaal (ESP)\n\nLas MMT fueron desordenadas adrede, hay atletas con mejores marcas este a\u00f1o que el espa\u00f1ol y el et\u00edope, pero son buenos en esto ellos. Y sin los otros fen\u00f3menos, ojo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 20:43:59 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "#WorldIndoorChamps men's 1500m final qualifiers\n\n3:38.99\ud83c\uddf0\ud83c\uddeaVincent Keter\n3:39.07\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Hobbs Kessler\n3:39.17\ud83c\uddf3\ud83c\uddffGeordie Beamish (SB)\n3:39.32\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Cole Hocker\n3:39.63\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaSamuel Philstrom\n3:39.66\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Samuel Tefera\n3:42.09\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas\n3:42.85\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Adel Mechaal\n3:42.97\ud83c\uddff\ud83c\udde6Ryan Mphahlele"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 20:15:04 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Cole Hocker domine la premi\u00e8re s\u00e9rie du 1500 m hommes \n\n3:39.32 pour l'Am\u00e9ricain\nCa passe aussi pour Samuel Philstrom et Samuel Tefera, le favori \n\n#Glasgow2024"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 28 20:46:43 +0000 2024",
        "username": "Hermela Brook",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Samuel Tefera, the #Ethiopian sensation, allveyes on history in Glasgow! \ud83c\udf1f\nCan he secure a third consecutive world indoor 1500m title? \n\ud83c\udfc6 Watch out for the fierce competition,especially USA's Hobbs Kessler,aiming to disrupt the streak! \ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83d\udd25 World Indoor Champs #TeferaTriumph"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 21:03:39 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Speed, tactics, and a whole lot of bumping \ud83d\udcaa\n \nThe @wicglasgow24 1500m semis had it all, but in the end Vincent Keter \ud83c\uddf0\ud83c\uddea led all qualifiers in 3:38.96 and defending champ Samuel Tefera \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 squeaked into the final.\n \nNCAA alums Kieran Lumb \ud83c\udde8\ud83c\udde6, George Beamish \ud83c\uddf3\ud83c\uddff, and Mario Garcia https://t.co/BoajDQvE1k"
    },
    {
        "created_at": "Thu Feb 22 07:55:36 +0000 2024",
        "username": "Business for Peace",
        "Text": "Join now for an enlightening panel on 'Business &amp; Peace' by Initiative Africa and Addis Ababa University. Featuring Dr. Yohannes Adigeh's welcome,followed by presentations from Dr. Tilahun Bejitual, Dr. Desalegn Amsalu, and Ato. Mesfin Messela, with Dr. Samuel Tefera facilitating https://t.co/Ydy90jHGv7"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 12:01:06 +0000 2024",
        "username": "Annika Greder Duncan",
        "Text": "@svtjacob Jag f\u00f6rst\u00e5r vad du s\u00e4ger .Andreas Almgren fick sin  OS plats p\u00e5 10 000 meter f\u00f6r att ha gott om tid f\u00f6r  f\u00f6rberedelser men hoppar av den \u00e4r han d\u00e5 kvalificerad p\u00e5 5000 enligt SOKs premisser?  \u00c4r tiden han gjorde hos SOK p\u00e5 stadion bra nog?"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:41:51 +0000 2024",
        "username": "Mats Jonsson",
        "Text": "Tungt besked ocks\u00e5 kring Andreas Almgren som fimpar 10 000 meter i OS. D\u00e4r fanns det faktiskt en liten medaljchans. Nu blir det betydligt tuffare n\u00e4r han bara satsar p\u00e5 5000 och m\u00e5ste springa minst tv\u00e5 lopp j\u00e4mf\u00f6rt med ett p\u00e5 10000, d\u00e4r det \u00e4r final direkt."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 13:30:46 +0000 2024",
        "username": "Tommy \u00c5str\u00f6m",
        "Text": "Senaste nytt inf\u00f6r OS-friidrotten. \nAndreas Almgren springer inte 10 000 meter i Paris,  utan v\u00e4ljer att springa 5000 meter ist\u00e4llet..."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 21:20:06 +0000 2024",
        "username": "AO News \ud83c\uddf8\ud83c\uddea",
        "Text": "The race today was won by 19s: \n\ud83d\udfe9 22:15 https://t.co/QAX8XJmBCq: Andreas Almgren blev fyra p\u00e5 10\u00a0000 mete.\u2026\n\ud83d\udfe9 22:15 GP: Andreas Almgrens missr\u00e4kning \u2013 tappade m.\u2026\n\ud83d\udfe9 22:16 https://t.co/szS4IoB6C9: 22:14 Almgren blir fyra p\u00e5 10 000 meter.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:50:48 +0000 2024",
        "username": "Jonas Hedman",
        "Text": "Andreas Almgren snuddade vid medalj p\u00e5 10 000 m p\u00e5 EM i Rom. Efter ett l\u00e5ngsamt taktiklopp ledde han in p\u00e5 upploppet men slutade fyra p\u00e5 28:01.16, bara tv\u00e5 tiondelar fr\u00e5n bronset. L\u00e4s mer -&gt; https://t.co/ICJXy5GQ7U https://t.co/AkQbGu1o3Y"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:47:21 +0000 2024",
        "username": "Linus J",
        "Text": "Andreas Almgren \ud83d\udc94\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:42:04 +0000 2024",
        "username": "peter jonsson",
        "Text": "Lider med Andreas Almgren som till synes gjorde allt r\u00e4tt, men inte verkade ha dagen. Sparade kraft, lyh\u00f6rd f\u00f6r man\u00f6vrar i t\u00e4ten och hittade igenom v\u00e4l p\u00e5 slutvarvet. EM-fyra p\u00e5 10 000 m var en missr\u00e4kning, men l\u00e4r utv\u00e4rderas noggrant och kanske \u00e4r svaret bara \u201dfel dag\u201d."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:34:37 +0000 2024",
        "username": "Lisbeth Larsson",
        "Text": "K\u00e4nner med &amp; f\u00f6r denna fantastiska l\u00f6pare \u2013 Sollentunas stolthet. Inga bortf\u00f6rklaringar, bara \u00f6dmjukt konstaterande att han inte r\u00e4ckte till idag. Andreas Almgren missar medalj p\u00e5 10\u00a0000 meter (via @omni_red) https://t.co/4N4m84yMRl"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:30:04 +0000 2024",
        "username": "SportRisultati",
        "Text": "#EuroAthletics #Roma \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n10000m M\n1\u20e3 Dominic #Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded 28:00.32\n2\u20e3 Yann Schrub \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:00.48\n3\u20e3 Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 28:00.96\n4\u20e3 Andreas Almgren \ud83c\uddf8\ud83c\uddea 28:01.16\n5\u20e3 Jimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:01.42\n#Roma2024 #atletica #athletics https://t.co/SeMzwGoP08"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:44:59 +0000 2024",
        "username": "Jeb",
        "Text": "nu blir det sp\u00e4nnande 25 minuter med Andreas Almgren i finalen p\u00e5 10 000 m \ud83d\ude2c #friidrottsem https://t.co/AffqiwotJe"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:23:49 +0000 2024",
        "username": "Addo-X",
        "Text": "Nu st\u00e5r de och svamla om att Andreas Almgren gjorde ett d\u00e5ligt lopp \ud83d\ude31\nDet gjorde han definitivt inte, han gav j\u00e4rnet, men det r\u00e4ckte inte de sista hundra metrarna f\u00f6r en medalj \ud83c\udfc5, \nMen en fj\u00e4rdeplats \u00e4r inte d\u00e5ligt, n\u00e4r man k\u00e4mpat v\u00e4l och givit allt \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:16:27 +0000 2024",
        "username": "Sportbladet",
        "Text": "Andreas Almgren missar medalj \u2013 nedspurtad p\u00e5 upploppet https://t.co/SvqGj4ciap"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:24:59 +0000 2024",
        "username": "Mikael Stenmark",
        "Text": "Andreas Almgren hade ju varit s\u00e5 v\u00e4l v\u00e4rd en medalj!"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:42:35 +0000 2024",
        "username": "Svante Corneliusson",
        "Text": "K\u00f6r vi Andreas Almgren!"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:10:29 +0000 2024",
        "username": "jakan111",
        "Text": "@LarsLindberg10 Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 16:24:47 +0000 2024",
        "username": "Derek Seth Rollins Rubis",
        "Text": "Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen to my Swedish Brother Andreas Almgren https://t.co/YkinS8rN6c"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 16:10:22 +0000 2024",
        "username": "G\u00f6teborgs-Posten",
        "Text": "F\u00f6lj Duplantis och Almgrens jakt p\u00e5 EM-guld\n\nArmand Duplantis och Andreas Almgren jagar EM-guld. https://t.co/d0XUFsp2tP"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 15:31:58 +0000 2024",
        "username": "Tommy \u00c5str\u00f6m",
        "Text": "Superonsdag\ud83c\udf7f\nFint med starka bevakningsteam i Rom\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Radio med @alexlundholm @MzZalar @bengtskott \ud83d\udcfb\nTv med @svtjacob @AlhajiJeng @svtlehmann &amp; Popsen \ud83d\udcfa\nSpeciellt \u00e4nd\u00e5 att Andreas Almgren p\u00e5 29-\u00e5rsdan kan ta sin f\u00f6rsta internationella medalj som senior\ud83c\udf82\nhttps://t.co/kDD2DIwPvP"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 10:12:27 +0000 2024",
        "username": "TVsporten",
        "Text": "Svensk superkv\u00e4ll v\u00e4ntar n\u00e4r Friidrotts-EM g\u00e5r in p\u00e5 sista dagen! Se b\u00e5de Andreas Almgren och Armand Duplantis t\u00e4vla om medaljerna ikv\u00e4ll #Friidrott \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udfc6\n\n20:20 - Stavhopp (Final)\n21:44 - 10 000m (Final)\n\nT\u00e4vlingsprogram: https://t.co/hOBPsBZDBL"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 13:50:52 +0000 2024",
        "username": "ABDURRAHIM YAU",
        "Text": "@Ceeter_M Gashi kuma girma yazo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 19:05:47 +0000 2024",
        "username": "Elite Running Team",
        "Text": "Ethiopian Trials in Nerja start in 10 minutes on Youtube:  https://t.co/LJLNLyL9az\n\n10 000m\nBosena Mulatie (ETH)\nWede Kefale (ETH)\n\nSelemon Barega (ETH)\nBoki Diriba (ETH)\n\n1500m\nMelkeneh Azize (ETH)\nKuma Girma (ETH) https://t.co/FZ7VFLuqiA"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 07 17:08:19 +0000 2024",
        "username": "Alameen A.Y $QBX",
        "Text": "@ArewaTwiter Yau ka sani??? Mu da aka haife mu a Lagos Kuma girma acan, muka ga milkin shi, mun San yadda yake."
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 20:08:23 +0000 2024",
        "username": "Umar Maisalati",
        "Text": "@Moosteehjalo Wallahi har naji masa kunya because inevitably he has to give it up in the end, kuma girma ya zube."
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 11:41:23 +0000 2024",
        "username": "Abubakar Sadiq",
        "Text": "Kano kuma girma ba wayo."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 20:33:05 +0000 2024",
        "username": "AB\u062f\u064eLLAH\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@bakrnings Mota karshe ce, alfarma ce kuma girma ce."
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 29 19:04:12 +0000 2024",
        "username": "Elite Running Team",
        "Text": "Weekly racing results\n\n\ud83d\udccdDiamond League Shanghai\n5000m\n 1. Selemon Barega (ETH) 12:55.68 MR\n4. Kuma Girma (ETH) 13:03.45\n\n12. Sarah Chelangat (UGA) 14:54.15\n\n800m\n1. Slimane Moula (ALG) 1:44.55\n\n\ud83d\udccdHaspa Hamburg Marathon\n3.Gotytom Gebreslase (ETH) 2:21:19 https://t.co/tqONHJ6uUI"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 26 17:35:25 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#SuzhouDL \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Tomorrow \n#DiamondLeague \n#Teamethiopia 5000m \n\nBinyam Mehari\nSelemon Barega\nKuma Girma\nKinde Nibret  \nNibret Melak \n\nPhoto - Binyam Mehari https://t.co/mDC9Kk0r50"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 22 12:18:25 +0000 2024",
        "username": "Ummu kulsum",
        "Text": "Wlh duk na raina musu wayo kuma girma ya fada"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 12:00:44 +0000 2024",
        "username": "Ummu kulsum",
        "Text": "Kwarai kuwa duk mun gan su kuma girma ya zube"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 06:53:52 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "There were two sets of brothers in the 5000m in Xiamen Diamond League:\n\nLamecha &amp; Kuma Girma\nSamwel Masai &amp; Ronald Kwemoi https://t.co/DIXX7b5WRq"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 19 07:35:28 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#XiamenDL\u00a0 20th April\u00a02024\n#DiamondLeague \n\n#Teamethiopia 5000m \nAddisu Yihune \nLemecha Girma \nMuktar Edris \nNibret Melak\nKuma Girma\n\nPhoto \nAddisu Yihune \nAddis Ababa ,Ethiopia\nApril 2024. https://t.co/SqEuxrh9A4"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 22 17:42:24 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "13th AFRICAN GAMES - Men's 5000 m final top five\n\ud83e\udd47 Hagos GEBRHIWET \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:38.12\n\ud83e\udd48 Abdallahi JAMA \ud83c\uddf8\ud83c\uddf413:38.64\n\ud83e\udd49 Cornelius KEMBOI \ud83c\uddf0\ud83c\uddea13:40.61 \n4 Kuma GIRMA \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:43.58\n5 Getnet WALE \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:44.45\n\n#ALLAFRICANGAMES\n#ACCRA2023 https://t.co/OWPk0ZZEhh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 02 19:53:59 +0000 2024",
        "username": "Hussein",
        "Text": "Duk iskancinka/ki ba zaki/ka kai Barau Kwallon Shege a Kano ba ! Yau duniya ta tafi da shi ! Duk iya Shayinka ko hada majalisa ta masu Kudi da marasa Kudi a Kano ba ka kai Dan Gujungu ba ! Yau duniya ta tafi da shi! Ko kuma girma ya tafi da shi! A bi a hankali!"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 16 23:28:10 +0000 2024",
        "username": "Engr Almuzammil\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\u00b0",
        "Text": "@noor6_zarah An sha kyau sai kuma girma yazu fa"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 02 14:34:38 +0000 2024",
        "username": "Elite Running Team",
        "Text": "Tuesday 06.02\n\ud83d\udccdORLEN Copernicus Cup Toru\u0144 \n3000m\nSelemon Barega \nGetnet Wale \nKuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 21 16:03:46 +0000 2024",
        "username": "Abdulhakim Auwal",
        "Text": "@bangsss__ Ai kawai kwanciyan hankali ne,it\u2019s priceless sannan kuma girma ba wasa ba."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 13 18:45:24 +0000 2024",
        "username": "H U L A III",
        "Text": "Kasan a wurin was mutanen ba dan iska sai mai biyayya, kuma girma da arziki."
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:12:12 +0000 2024",
        "username": "FACV",
        "Text": "\ud83c\udf2a\ufe0f TIT\u00cd HA VOLADO EN OSLO \ud83c\udf2a\ufe0f \n\nBislett Games \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 \n\n5000\n1\ufe0f\u20e3 Hagos Gebrhiwet 12:36.73 WL NR\n2\ufe0f\u20e3 Yomif Kejelcha 12:38.95 PB\n3\ufe0f\u20e3 Jacob Kiplimo 12:40.96 PB\n4\ufe0f\u20e3 Thierry Ndikumwenayo 12:48.10 PB\n5\ufe0f\u20e3 Addisu Yihune 12:49.65 PB\n\nL\u00edder europeo del a\u00f1o\nSegunda mejor marca europea all-time https://t.co/1AiIv93PB5"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:06:47 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#OSLODL \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 5000M \n\n1.  Hagos Gebrhiwet \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:36.73 WL NR MR\n2. Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:38.95 PB \n3. Jacob Kiplimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:40.96 PB \n4. Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 12:48.10 PB\n5. Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:49.65 PB\n11. Jimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 12:54.97 NR\n#Athl\u00e9tisme  \nhttps://t.co/2E8IBIZc0I"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 13:10:54 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "La segunda posici\u00f3n fue para el ugand\u00e9s Joshua Cheptegei con 26m52s, quien la pr\u00f3xima semana ser\u00e1 una de las figuras en el Mundial de Cross Country en Belgrado. Cerrando el podio el et\u00edope Addisu Yihune (27m27s)."
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 09:46:24 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea adizero: ROAD TO RECORDS 2024:\nMen\u2019s #5km:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif Kejelcha 13:00 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Addisu Yihune 13:05 PB\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 13:12\n#Athletics #5k \ud83c\udde9\ud83c\uddea #Herzogenaurach @adidasrunning"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 17:17:38 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "MEN'S 5000m\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf91. Lamecha GIRMA 12:58.96\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea2. Nicholas KIPKORIR 12:59.78\n\ud83c\udde7\ud83c\udded3. Birhanu BALEW 13:00.47\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea4. Samwel Chebolei MASAI 13:00.69\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf95.Addisu YIHUNE 13:01.44"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 19 07:35:28 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#XiamenDL\u00a0 20th April\u00a02024\n#DiamondLeague \n\n#Teamethiopia 5000m \nAddisu Yihune \nLemecha Girma \nMuktar Edris \nNibret Melak\nKuma Girma\n\nPhoto \nAddisu Yihune \nAddis Ababa ,Ethiopia\nApril 2024. https://t.co/SqEuxrh9A4"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 28 00:52:44 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "5K Varones:\n1- Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:00\n2- Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:05\n3- Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded 13:07\n5- Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 13:17 NR https://t.co/JTQDjGFd0b"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 16 18:02:54 +0000 2024",
        "username": "LocosPorCorrer.com",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 10K LAREDO\n\nGana Kejelcha (sin r\u00e9cord mundial).\nSegundo Cheptegei, con marca para JJOO\n\n\ud83d\udd35 HOMBRES\n\n1\ufe0f\u20e3 Yomif Kejelcha 26:37\n2\ufe0f\u20e3 Joshua Cheptegei 26:53\n3\ufe0f\u20e3 Addisu Yihune 27:28\n\n\ud83d\udd34 MUJERES \n\n1\ufe0f\u20e3 Konstanze Klosterhalfen 31:06\n2\ufe0f\u20e3 Purity Kajuju 31:23\n3\ufe0f\u20e3 Irene Sanchez Figueroa 31:34 https://t.co/AmVn3C3tRR"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 16 17:54:07 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Yomif Kejelcha secures victory in the Laredo 10K in Spain with an impressive time of 26:36, marking the third fastest performance ever recorded over this distance.\nJoshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec &amp; Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 finished 2nd &amp; 3rd respectively. https://t.co/NBSSGPWbxO"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 15 14:25:42 +0000 2024",
        "username": "Lorenzo Nesi",
        "Text": "...bland annat har man kvar Addisu Yihune, som allts\u00e5 ska hara Kejelcha i andra \u00e4nden av v\u00e4rlden (Laredo - se f\u00f6reg\u00e5ende notis).\nJag har tappat sex av de 36 i mina sk\u00e4rmdumpar."
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 08 11:58:09 +0000 2023",
        "username": "Run&Roll \u1240\u1235\u1276\ud83c\udff9",
        "Text": "Today Six Ethiopian women athletes will compete at Brussels #DiamondLeague\nWomen 1500m\nHirut Meshesha \nSaron Berhe\n\nWomen 5000m\nMedina Eisa\nAyal Dagnachew\nTigist Ketema\nMerkedes Alemeshete\nAlso \nAddisu Yihune and Ayele Tadesse will run in the none Diamond Men's 10,000m race. https://t.co/SiM1qodSX4"
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 08 11:32:05 +0000 2023",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Six Ethiopian women athletes will run in tonight's @MVDbrussels #DiamondLeague\n\nWomen 1500m\nHirut Meshesha \nSaron Berhe\n\nWomen 5000m\nMedina Eisa\nAyal Dagnachew\nTigist Ketema\nMerkedes Alemeshete\n\nAddisu Yihune and Ayele Tadesse will run in the none Diamond Men's 10,000m race."
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 10 11:30:00 +0000 2023",
        "username": "Deportes Cuatro",
        "Text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\u00bfHab\u00edas visto algo as\u00ed antes en una carrera?\n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffbConner Mantz asegura y demuestra que Addisu Yihune \ud835\uddf9\ud835\uddf2 \"\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf7\ud835\uddfc\u0301 \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\ude00\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddfc\u0301\" \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddff \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\n\n\u2049\ufe0f\u00bfTe parece legal este desenlace?\n\nhttps://t.co/TEQO7PABiz"
    },
    {
        "created_at": "Tue Aug 08 16:34:12 +0000 2023",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "Second-place finisher Conner Mantz felt that interference from Addisu Yihune cost him the win https://t.co/cBnp2kdnOe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Aug 06 06:43:03 +0000 2023",
        "username": "Aman",
        "Text": "Addisu Yihune \nwon the 2023 TD Beach to Beacon 10K in Cape Elizabeth, Maine, \nClocks\u00a0 27:56\n@Beach2Beacon10K https://t.co/o00tyboRfG"
    },
    {
        "created_at": "Sat Aug 05 19:50:10 +0000 2023",
        "username": "Sun Journal Sports",
        "Text": "Large turnout for the 25th Beach to Beacon. Hellen Obiri won the women's race by one second. Addisu Yihune is the men's champ, but runner-up Conner Mantz of Utah said he was pushed twice in the stretch run by Yihune.\nhttps://t.co/89LVZFZOjv \n#mesports @sunjournal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Aug 05 13:12:03 +0000 2023",
        "username": "Portland Press Herald",
        "Text": "We have our winners: Ethopia\u2019s Addisu Yihune and Kenya\u2019s Hellen Obiri took home the men\u2019s and women\u2019s titles at the 2023 TD Beach to Beacon 10K. https://t.co/E0zs9FbSzh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 03 15:31:24 +0000 2023",
        "username": "Juan Carlos Higuero",
        "Text": "\u2022 3000m: \nEstar\u00e1; Woody Kincaid, que el 27 de enero en Boston, fue capaz de correr en 12:51.61 en 5000!, es la 4\u00aa mejor marca mundial de la historia. Se mediar\u00e1 al campe\u00f3n del mundo sub 20 de 5.000, Addisu Yihune, \u00fanico atleta de continente africano en liza,"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 23 22:36:31 +0000 2023",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Men's 3K for @TerrierTFXC Classic \u2013 Target  7:37\n\n\u00b7 @_EricJenkins \n\u00b7 Luis Grijalva \n\u00b7 Yared Nuguse \n\u00b7 @samatkin__\n\u00b7 Addisu Yihune\n\u00b7 @yaseenaabdalla\n\u00b7 @drewbosley_ \n\u00b7 @AdamFogg99 \n\u00b7 @holinhacker\n\u00b7 @mariogarciaromo \n\u00b7 @mitchubene17\n\u00b7 @crghuffer \n\u00b7 @hobbs_kessler \n\u00b7 Samuel Firewu https://t.co/FG9BR3mJAa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Dec 17 17:16:09 +0000 2022",
        "username": "DESDE FIL\u00cdPIDES HASTA BOLT",
        "Text": "Cross Internacional de San Sebasti\u00e1n (Lasarte) \n\ud83d\udebaPurity Chepkirui \n\ud83d\udeb9Addisu Yihune \n\n\ud83d\udcf9\ud83d\udeba: https://t.co/6UuKKiTa1f\n\ud83d\udcf9\ud83d\udeb9: https://t.co/i2n3WIFqAk"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:51:09 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed\ud83e\udd85",
        "Text": "@omran_abdal8 https://t.co/lEERz5y83s"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:50:25 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed\ud83e\udd85",
        "Text": "@justjory_ https://t.co/BNSf59ncdT"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:43:55 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "\u0643\u0644\u0646\u0627 \u0645\u064f\u0642\u0635\u0631\u064a\u0646 \u060c \u0625\u0633\u062a\u063a\u0641\u0631\u0648\u0627 \u0644\u0639\u0651\u0644 \u0630\u0646\u0648\u0628\u0646\u0627 \u062a\u064f\u063a\u0641\u0631 ."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:39:01 +0000 2024",
        "username": "mohammed ahmed",
        "Text": "@KuduKSA @ioPiiLz @TeamFalconsGG \u0637\u0627\u0644\u0628 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0648 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0628 \u062c\u0627\u0646\u064a \u0628\u0627\u0631\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0623\u0643\u0644"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:38:03 +0000 2024",
        "username": "mohammed Ahmed",
        "Text": "@Ali1alzhrani \u0627\u0630\u0627 \u062a\u0628\u064a \u062f\u0648\u0631\u064a \u0642\u0648\u064a \u0644\u0627\u0632\u0645 \u062a\u0636\u062d\u064a\u0627\u062a \u062d\u0631\u0641\u064a\u0627\u060c \u0645\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0642\u0644\u0635 \u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0645\u062a\u0627\u0632 \u0644 \u0661\u0662 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u062a\u0644\u0639\u0628 \u0663 \u0627\u062f\u0648\u0627\u0631 ( \u0663\u0663 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629) \u062a\u062e\u0644\u064a \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0639\u062f\u062f \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d. \u062f\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0647 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062d\u0644\u064a\u064a\u0646 \u0648\u0627\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0648\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0642\u0648\u062f \u0627\u0630\u0627 \u0647\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u064a \u064a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0642\u0644\u0647 \u0644\u0641\u0631\u064a\u0642 \u0645\u062d\u0644\u064a \u0627\u062e\u0631. \u0643\u0630\u0627 \u062d\u0644\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 !"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:11:37 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed Yaman",
        "Text": "@sunwaves_token @ice_blockchain Very nice"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:10:28 +0000 2024",
        "username": "mohammed Ahmed",
        "Text": "@3izez_ \u0627\u0644\u0644\u064a \u0628\u064a\u0634\u062a\u0631\u064a \u0639\u0637\u0631 \u0628\u064a\u062f\u0648\u0631 \u0634\u064a\u0621 \u0632\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0644\u064a \u064a\u0647\u062a\u0645 \u0628\u0647\u0646\u062f\u0627\u0645\u0647 \u0645\u0648 \u0645\u062f\u0648\u0631 \u0627\u064a \u062b\u0648\u0628. \u0641\u064a\u0647 \u0646\u0627\u0633 \u062a\u062d\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0634\u062e \ud83d\ude43"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:06:30 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf49\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "Text": "@OmaPalestine \u0644\u0627\u0646\u0647\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644 \u0633\u0644\u0648\u0644 \u0648\u0639\u0628\u064a\u062f \u0627\u0644\u0635\u0647\u0627\u064a\u0646\u0629"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:05:42 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf49\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "Text": "@army20300 \u0646\u0639\u0645"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:05:31 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf49\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "Text": "@army20300 \u0646\u0639\u0645 \n\u0648\u0627\u0635\u0644\u0648 \u0646\u0643\u062d \u0627\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:00:41 +0000 2024",
        "username": "Sudanevents",
        "Text": "The external factor in tailoring and reinforcing RSF\u2019s coup in Sudan (2)\n By; Mohammed Ahmed Adam Unity of means and objectives has created a state of considerable convergence or symmetry in war \n https://t.co/XKlCvt9doS"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:56:42 +0000 2024",
        "username": "La Voix des Sports",
        "Text": "Ils sont aux JO de Paris 2024, les Nordistes : Jimmy Gressier (athl\u00e9tisme) https://t.co/E30gdCxg3E https://t.co/1ILLmn0v3V"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 08:11:33 +0000 2024",
        "username": "Florian Reynal",
        "Text": "\ud83d\udc40@jimmy_gressier https://t.co/5gQk1Lr7ht"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:14:58 +0000 2024",
        "username": "odo",
        "Text": "@Globuli_ @floweriere Apres quand on a jimmy gressier et happio selectionn\u00e9 tu te doute bien qu ils ne vont pas interdire qui que ce soit...."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 05:11:58 +0000 2024",
        "username": "Florian Reynal",
        "Text": "Les championnats de France espoir, ses r\u00e9centes performances, son groupe d\u2019entra\u00eenement, son rapport avec Jimmy Gressier. Le jeune athl\u00e8te de 22 ans s\u2019est confi\u00e9 sans d\u00e9tour sur son actualit\u00e9 et ses ambitions pour les ann\u00e9es \u00e0 venir. @Luc_Le_Baron \nhttps://t.co/dfvNg5QWUH"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 21:46:24 +0000 2024",
        "username": "Benny MARTY \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Jimmy Gressier... \nWilfried Happio...\n\nElle est belle cette \u00e9quipe de France d'athl\u00e9tisme \n\nhttps://t.co/RbfQQU4Wn1"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 12:34:37 +0000 2024",
        "username": "Semaine Boulonnais",
        "Text": "Boulogne-sur-Mer : un dernier \u00ab rencard \u00bb avant les JO 2024 pour Jimmy Gressier et Maxime Beaumont https://t.co/ZXhz3FB1Qm https://t.co/XySW4zXS0s"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:44:17 +0000 2024",
        "username": "Pacte Utile Caisse d\u2019Epargne",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \ud835\udc09\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0c\ud835\udc18 \ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc11 \ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc04\u0301 \ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc11 \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udfd0\ud835\udfd2 !\n\nC\u2019est officiel ! Jimmy Gressier, soutenu par la @CEHDF via le #PacteDePerformance, est officiellement s\u00e9lectionn\u00e9 aux Jeux Olympiques de @Paris2024 ! \ud83d\udd25\n\nRendez-vous lors des \u00e9preuves d\u2019athl\u00e9tisme https://t.co/lntpXSvs5G"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 08:19:32 +0000 2024",
        "username": "welck",
        "Text": "@stadion_actu @drawxamande @mayer_deca @Alexis_Miellet @meksenwoldu @PMateo080 @LamoteRnelle @margot_chevrier @jimmy_gressier @MickaelZeze @Hugo_Hay @Paris2024 Merci pour cette belle liste."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 09:41:00 +0000 2024",
        "username": "\u30ad\u30ce\u30b3\u30ca\u30d9",
        "Text": "https://t.co/6XNUpv6BUm\n\u6c17\u306b\u306a\u308b\u306e\u306f\u8171\u708e\u306e\u5f71\u97ff\u3067\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9\u9078\u624b\u6a29\u306e5000m\u3092\u6b20\u5834\u3057\u305fJimmy Gressier\u9078\u624b\u306e\u52d5\u5411\u304b\u3002"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 13:35:16 +0000 2024",
        "username": "Rahusoni \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "Text": "@RUN_IX @Nike On peux laisser Jimmy Gressier en nom et pr\u00e9nom ? \ud83d\ude02\ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 16:08:21 +0000 2024",
        "username": "Agn\u00e8s \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\ude9c\ud83c\udf97\ufe0f\u2665\ufe0fMarion",
        "Text": "Athl\u00e9tisme\u00a0: \"Un co\u00fbt total de 500\u20ac pour un rendez-vous de 30min...\" Jimmy Gressier invective la F\u00e9d\u00e9ration sur ses r\u00e9seaux sociaux https://t.co/cAHKApkT6w via @ladepechedumidi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 13:28:12 +0000 2024",
        "username": "La D\u00e9p\u00eache du Midi",
        "Text": "Athl\u00e9tisme : \"Un co\u00fbt total de 500\u20ac pour un rendez-vous de 30min...\" Jimmy Gressier invective la F\u00e9d\u00e9ration sur ses r\u00e9seaux sociaux https://t.co/2i626XiJoV"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 10:53:45 +0000 2024",
        "username": "chapichapo",
        "Text": "@RUN_IX Alors apr\u00e8s le tweet de Jimmy Gressier sur la f\u00e9d\u00e9ration suite \u00e0  son aller retour pour justifier de sa tendinite , il sera convoqu\u00e9  aussi , une f\u00e9d\u00e9ration totalitaire ?"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 09:01:11 +0000 2024",
        "username": "360Sport",
        "Text": "\ud83d\udea8 Jimmy Gressier critique la FFA apr\u00e8s sa blessure ! D\u00e9couvrez ses propos chocs juste avant les JO 2024 \ud83d\udd25\u23f1\ufe0f\ud83c\udfc5 \u27a1\ufe0f https://t.co/D6et3LrPzs"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:20:31 +0000 2024",
        "username": "Tracksweb / Bertrand",
        "Text": "Les jeux les plus \"propres\"...\n\nJimmy Gressier puni de 20 h de voyage pour (presque) rien, les JO crispent les championnats de France d\u2019athl\u00e9tisme\n https://t.co/r2U3Vap53g"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 13:49:28 +0000 2024",
        "username": "RMC Sport",
        "Text": "\ud83d\udcf1 L'athl\u00e8te fran\u00e7ais Jimmy Gressier, chance de m\u00e9daille olympique sur les courses d'endurance, a l\u00e2ch\u00e9 un coup de gueule contre sa f\u00e9d\u00e9ration et son organisation contraignante \nhttps://t.co/5n2S5OujBp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 10:27:54 +0000 2024",
        "username": "Pascal PICH",
        "Text": "@jimmy_gressier impossible de t'envoyer un message priv\u00e9.  Je viens de voir pour ton probl\u00e8me de tendinite. J'ai un osteo qui fait des miracles,  du type tendinite chronique au tendon d'Achille depuis 20 ans soign\u00e9e en une s\u00e9ance.  Contacte moi si besoin"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 09:47:00 +0000 2024",
        "username": "Le Parisien | JO \ud83e\udd47",
        "Text": "\u00ab C\u2019est donc parti pour un petit p\u00e9riple de 16 h de voyage... \u00bb : Jimmy Gressier remont\u00e9 contre la F\u00e9d\u00e9ration\n\u27a1\ufe0f https://t.co/i2si52nuAO https://t.co/5cApUFioZv"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 09:46:06 +0000 2024",
        "username": "Le Parisien | sport",
        "Text": "\u00ab C\u2019est donc parti pour un petit p\u00e9riple de 16 h de voyage... \u00bb : Jimmy Gressier remont\u00e9 contre la F\u00e9d\u00e9ration\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5gBRFB2tja https://t.co/uUuDxNVso0"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 08:46:29 +0000 2024",
        "username": "Romana DL",
        "Text": "Jimmy Gressier es baja para los campeonatos nacionales de Francia, y \u00e9l tambi\u00e9n v\u00edctima de las decisiones de la federaci\u00f3n, en este caso por como gestionar la revisi\u00f3n m\u00e9dica de la tendinitis \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:46:19 +0000 2024",
        "username": "Cornelius Kemboi",
        "Text": "https://t.co/cVq6BPOQXL"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:05:26 +0000 2024",
        "username": "Cornelius Kemboi",
        "Text": "https://t.co/lkpg4fP0mU"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 08:45:20 +0000 2024",
        "username": "Cornelius Kemboi",
        "Text": "@Utdpal_ Traitor"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 17:01:24 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "https://t.co/TINufzi1JJ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 16:13:31 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@PeninahMalonza_ Hahahaha,,, actions is more important than words, in short, words talks less while actions talks the truth"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 07:25:46 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "https://t.co/B0b1GdEsnb"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 07:16:29 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@Kenyans CS for interior, kindiki"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 15:05:26 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@iam__wambui @Ckemboi88"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 16:31:07 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "Requesting for followers please. I need more followers"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 15:56:25 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "Is this what he is saying. Amejioanga kivipi huyu Daktari. Anaona mbele before ajishughulikie Sahi kabla mambo kuwa mbaya https://t.co/LOCIiJV3Gr"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 15:50:15 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@K24Tv Uzuri anaongea kama finance bill haiko, pia anaongea wakati GenZs wametulia. Angesimama hiyo day In parliament angojee hao scavengers anasema"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 21:11:07 +0000 2024",
        "username": "kemboi-75",
        "Text": "@Evanmemba Here we go"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 21:07:11 +0000 2024",
        "username": "kemboi-75",
        "Text": "@kemmz_254 Here we go"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 21:02:48 +0000 2024",
        "username": "kemboi-75",
        "Text": "@dcijuja Am here"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 15:08:15 +0000 2024",
        "username": "kemboi-75",
        "Text": "@AtwoliiYa Here I am"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 18:26:59 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "OL-uttatte ut\u00f8vere som Narve Gilje Nord\u00e5s, Marcus Thomsen og P\u00e5l Haugen Lillefosse tester denne helgen formen f\u00f8r lekene i Paris. Fra helgen som var m\u00e5 det nevnes et sterkt tikampresultat som ble oppn\u00e5dd i Sverige. https://t.co/6XzoUUl77c"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 10:20:52 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "En \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 ut\u00f8ver meldt helgens p\u00e5 \ud83d\udc8e League i London \ud83c\uddec\ud83c\udde7:\n\u2705 Narve Gilje Nord\u00e5s mile"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 19:25:43 +0000 2024",
        "username": "\u00d8yvind Fisk\u00e5",
        "Text": "Er det litt Narve Gilje Nord\u00e5s i Dani Olmo?"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 13:04:50 +0000 2024",
        "username": "Krokanrull \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "Text": "@OJacobsen De sikter vel til at han selv var skuffet: \u00abNarve Gilje Nord\u00e5s var ikke i n\u00e6rheten av Jakob, men l\u00f8p likevel et godt l\u00f8p. Han l\u00f8p inn til sjetteplass med tiden. 3,31,06\u00bb"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 18:53:38 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Men's 1500m startlist - Monaco Diamond League\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Jakob Ingebrigtsen  \n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea Timothy Cheruiyot  \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Yared Nuguse  \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Azeddine Habz  \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Elliot Giles  \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Niels Laros  \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Isaac Nader  \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Gilje Nord\u00e5s  \n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Pietro Arese  \n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea Brian Komen\n\n- July 12"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 12:39:00 +0000 2024",
        "username": "Fredrik H Tombra",
        "Text": "Ingen briter tatt ut p\u00e5 3000 meter hinder, som sikrer at Jacob Boutera ville f\u00e5tt en invitasjon til OL. \n\nJosh Kerr, Neil Gourley og George Mills blir konkurrentene til Jakob Ingebrigtsen og Narve Gilje Nord\u00e5s p\u00e5 1500 meter. Jake Wightman blir kun \u00e5 se p\u00e5 800 meter."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 18:31:10 +0000 2024",
        "username": "ABC Nyheter",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tok en pause: \u2013 Kostet en god del https://t.co/oLdm4V623f"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 18:26:15 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Road to Paris er oppdatert i dag. \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4ut\u00f8vere:\n\u2705Henriette J\u00e6ger 200m\n\u2705Amalie Iuel 400mh\n\u2705Lene Retzius stav\n\u2705Beatrice Nedberge Llano slegge\n\u2705Marie-Therese Obst spyd\n\u2705Jakob Ingebrigtsen 5000m\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s 5000m \n1/2"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 09:09:53 +0000 2024",
        "username": "TV 2 Sport",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s med innr\u00f8mmelse. https://t.co/EeXFeZfDFa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 16:14:23 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Brutal melding\nNarve Gilje Nord\u00e5s (25) \u00e5pner opp: - Jeg var ferdig.\nhttps://t.co/AgvaO1u12n"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 18:07:48 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Siste ut\u00f8ver p\u00e5 deltakerlisten til NM:\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s 1500m, 5000m"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 13:48:23 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tilbake i normal trening \u2013 befinner seg i Sveits https://t.co/FTTftluuQ0"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 06:31:43 +0000 2024",
        "username": "Solstr\u00e5le",
        "Text": "@esten1302 \n\nNy sportssjef hjelper:\n\n\"Om Slokvik enn\u00e5 ikke har tatt den n\u00f8dvendige samtalen med Narve Gilje Nord\u00e5s om hva som kreves av lojalitet for \u00e5 bli med p\u00e5 det norske OL-laget i friidrett, er dette \u00f8yeblikket for \u00e5 gj\u00f8re det.\"\n\nFaktabasert,og i media \nTek ut rett lag m m"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 18:38:31 +0000 2024",
        "username": "Egil Lind",
        "Text": "Jeg har alltid n\u00f8ret en mistanke om motivasjonen til sportslige ledere?: Narve Gilje Nord\u00e5s (25) var ikke n\u00e5dig med seg selv etter skuffelsen i den evige stad.\n\nKilde: TV 2 https://t.co/TdvWjk4aBN"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 14:18:34 +0000 2024",
        "username": "Aftenposten",
        "Text": "Full helsesjekk for Narve Gilje Nord\u00e5s.\nhttps://t.co/zimQ66LZJ2"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 12:50:50 +0000 2024",
        "username": "Tom G\u00f8ran Haukalid",
        "Text": "Det gikk ikke veien for Narve Gilje Nord\u00e5s i EM i Roma. N\u00e5 drar han og kj\u00e6resten videre p\u00e5 h\u00f8ydeleir i jakten p\u00e5 nye m\u00e5l\n\nhttps://t.co/HlKsBLNQA0"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 10:05:30 +0000 2024",
        "username": "TV 2 Sport",
        "Text": "Full fiasko for Narve Gilje Nord\u00e5s: \u2013 Jeg er s\u00e5 skuffet som det g\u00e5r an \u00e5 bli  https://t.co/kpsj5YEtka"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 09:33:45 +0000 2024",
        "username": "VG",
        "Text": "Sjokksmell for Narve Gilje Nord\u00e5s: Ikke til finale p\u00e5 1500 meter https://t.co/7GFOfChD5n"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 09:33:41 +0000 2024",
        "username": "VG Sporten",
        "Text": "Sjokksmell for Narve Gilje Nord\u00e5s: Ikke til finale p\u00e5 1500 meter https://t.co/rj6sfH7Efg"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 09:32:01 +0000 2024",
        "username": "Siste Nytt",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s sl\u00e5tt ut i kvalifiseringen p\u00e5 1500 meter i friidretts-EM \n https://t.co/VmDkv3K5Mg"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:49:16 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "QT your Ballerina https://t.co/OEvYjQBH7W"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:43:21 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "\u0645\u0646\u0642\u0648\u0644..\n\n\u0644\u0627 \u0623\u062d\u062f \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646 \u0633\u064a\u0645\u0646\u0639\u0643 \u0645\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0623\u062e\u0630 \u0645\u0627 \u0643\u062a\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0644\u0643 \u0641\u0627\u0637\u0645\u0626\u0646"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:38:10 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@asra_ai @bing Amazing"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:35:26 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@XiongPh Thanks my friend"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:34:54 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@KosterMaur45729 Thank you \ud83d\ude0d"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:25:12 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Serina__L Congrats"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:23:56 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@KosterMaur45729 Good Morning"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:13:52 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "The Ballerina https://t.co/5jN9DWX3GC"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:04:45 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Juba12356011 \u0633\u0645\u0639\u062a"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:54:26 +0000 2024",
        "username": "Mohamed ismail\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "There is something fundamentally wrong with the black man and power."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:38:53 +0000 2024",
        "username": "mohamed ismail",
        "Text": "#\u0635\u0648\u0631\u0629_\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629_\u0644\u0644\u0645\u0644\u0641_\u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a https://t.co/FESzzvKDpF"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:26:50 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@monasoudii @Ciag_Misr777 \u0643\u0644\u0627\u0645 \u0631\u0627\u0626\u0639 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0644 \n\u062a\u062d\u064a\u0627\u062a\u064a \u0644\u062d\u0636\u0631\u062a\u0643"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:25:20 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@ElsabaghNermin @Ciag_Misr777 \u0643\u0644\u0627\u0645 \u0631\u0627\u0626\u0639 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0644 \n\u062a\u062d\u064a\u0627\u062a\u064a \u0644\u062d\u0636\u0631\u062a\u0643"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:21:28 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Ciag_Misr777 \u0628\u0635\u0631\u0627\u062d\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0642"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:18:04 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Masher8765 \u0645\u0641\u064a\u0634 \u0628\u0644\u0648\u0643 \u062e\u0627\u0644\u0635 \n\u0623\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:00:02 +0000 2024",
        "username": "@XHSwahili",
        "Text": "Maonyesho makubwa ya vitu vya kale vya Misri huko Shanghai yanatoa muhtasari wa ustaarabu wa Misri ya kale, kuashiria sura mpya ya kubadilishana utamaduni kati ya Misri na China, alisema Mohamed Ismail Khaled, katibu mkuu wa Baraza Kuu la Mambo ya Kale la Misri (SCA). https://t.co/0Ucxd8GArO"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:50:58 +0000 2024",
        "username": "dr Mohamed Ismail",
        "Text": "@DqEhLFtsLTh23cX \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631\u0647 \u062f\u064a \u0645\u062a\u0646\u0627\u0633\u064a\u0628\u0634 \u062a\u062f\u064a\u0646\u0643 \u0627\u0645 \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u064a\u062d\u0627\u0621 \u062c\u0646\u0633\u064a \u0648\u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631\u062f\u0647 \u062c\u0645\u0639\u0647 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0643\u0647"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:35:21 +0000 2024",
        "username": "Mohamed_Ismail",
        "Text": "@xraykh_ \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0633\u0628 \u0646\u0648\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0629 \u0633\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0639\u0649 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635. \n\u0645\u062b\u0627\u0644 \u0643\u0648\u0628\u0631\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u00a0\u0634\u0647\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0628\u0631\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u00a0\u0644\u064a\u0633 \u0644\u0642\u0648\u0629 \u0633\u0645\u0647\u0627\u00a0\u0648\u0625\u0646\u0645\u0627 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0642\u0646\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u062d\u0627\u064a\u0627. \u0625\u0630 \u062a\u0648\u0641\u0631 \u0643\u0644 \u0644\u062f\u063a\u0629 \u0646\u062d\u0648 7 \u0645\u0644\u0644\u064a\u0644\u062a\u0631\u0627\u062a ( 0.24 \u0623\u0648\u0642\u064a\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0644\u0629) \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0645\u060c \u0648\u064a\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0639\u0628\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0647\u062c\u0648\u0645 \u0628\u062b\u0644\u0627\u062b \u0623\u0648 \u0623\u0631\u0628\u0639 \u0644\u062f\u063a\u0627\u062a \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629. \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0644\u062f\u063a\u0629 https://t.co/8Qwf2p0rOC"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:32:03 +0000 2024",
        "username": "Eng. Mohamed Ismail",
        "Text": "@AlwfaZym https://t.co/PSHq2Q8NBN"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 07:58:21 +0000 2024",
        "username": "NZ and the MRNA",
        "Text": "Australian distance running champion Stewart McSweyn had an episode during the 5000m in Tokyo.\n\nStruggling to breathe the assumption was at first COVID.\n\nIt turns out it was a recent BOOSTER CAUSING PERICARDITIS\n\nAnd here it is written in a newspaper!!\n\nPS I JUST DISCOVERED THIS https://t.co/pkhdbJWtZU"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 11:30:08 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "Some pre-Olympic action this weekend at London Diamond League for two Tassie athletes. \n\nEmsley Carr Mile - Stewart McSweyn\n4x100m Relay - Australia (Jacob Despard)\n#GoTassie\n\nhttps://t.co/V3yj2kh950"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 04:04:23 +0000 2024",
        "username": "Eve \u2740\u02d6\u00b0\ud83d\udc1d",
        "Text": "@BGatesIsaPyscho Stewart McSweyn has recovered and qualified for Paris Olympics. https://t.co/UoNzNRIIA0"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 22:03:26 +0000 2024",
        "username": "SEN Tassie",
        "Text": "LISTEN \ud83c\udfa7: @brentcostelloe and @tdpaine36 discussed the Hurricanes' BBL/WBBL fixtures, Jacob Despard and Stewart McSweyn heading to the Olympics and Jack McVeigh's hope against Lebron James.\nhttps://t.co/G1gyrHkZb6"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:32:16 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "Two more! Jacob Despard &amp; Stewart McSweyn are going to Paris.\n#GoTassie"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 23:47:31 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "The Paris Diamond League Men\u2019s 3000m saw Stewart McSweyn claw back towards career-best form with a front-running display to claim 2nd place in 7:29.46 (SB), finishing behind Jacob Krop (KEN) in 7:28.83. https://t.co/rV8qZrzZM9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:32:38 +0000 2024",
        "username": "Track and field Update",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/RDgayP9bw9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:28:29 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Jacob Krop dominates the men's 3000m at the Paris Diamond League with a new Personal Best (PB) of 7:28.83! \n\nHe outpaces Stewart McSweyn (7:29.46) and Sean McGorty (7:35.63) for a remarkable victory.\n\n#ParisDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #DiamondLeague"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:22:06 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 3000M \n\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB \n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB \n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 PB \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:16:15 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "Men's 3000m\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB\n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB\n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 SB\n#ParisDL"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:19:14 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/D1uwY0Cyje"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:56 +0000 2024",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "Kenya's Jacob Krop - a world silver and bronze medalist in 5000m from Eugene and Budapest takes the 3000m clocking 7:28.83 (PB) ahead of Stewart McSweyn who clocked 7:29.46 (SB). \n\nIn 4th place, Charles Philibert-Thiboutot with a Canadian record &amp; PB of 7:35.73. #ParisDL"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 08:49:57 +0000 2024",
        "username": "Greg Blood",
        "Text": "Disappointing - one of several difficult selection decisions .Well done coach @DickTelford in coaching Cameron to several qualifying times. Looking forward to Stewart McSweyn improving on the 7th he achieved in 2020 Olympics 1500m final"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 14:15:30 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 3 )\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Gilje Nordas 7:33.49\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lobalu 7:33.68\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Luis Grijalva 7:33.96\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Andreas Almgren 7:34.28\n\ud83c\udde9\ud83c\uddef Mohamed Ismail 7:36.29\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Adrian Wildschutt 7:36.77\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Stewart McSweyn 7:36.78\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Adel Mechaal 7:37.28\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Mezgebu Sime 7:39.40\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Parsons 7:40.01 https://t.co/pS8F4d3Mq3"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 18:00:22 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis El Quetzal Grijalva obtuvo el tercer lugar en la Stockholm Diamond League de Suecia.\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Gilje Nordas 7:33.49\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lobalu 7:33.68\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Luis Grijalva 7:33.96\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Andreas Almgren 7:34.28\n\ud83c\udde9\ud83c\uddef Mohamed Ismail 7:36.29\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Adrian Wildschutt 7:36.77\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Stewart McSweyn 7:36.78 https://t.co/LJrQ0FaPac"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:52:07 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "They were moving in that #StockholmDL 3K!\n\n7:33.49\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas (PB)\n7:33.68\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu (SB)\n7:33.96\ud83c\uddec\ud83c\uddf9Luis Grijalva (SB) \n7:34.28\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren (NR, PB)\n7:36.29\ud83c\udde9\ud83c\uddefMohamed Ismail (NR, PB)\n7:36.77\ud83c\uddff\ud83c\udde6Adrian Wildschutt (NR, PB)\n7:36.78\ud83c\udde6\ud83c\uddfaStewart McSweyn (SB) https://t.co/fNBaUPOak1"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:20:21 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "Must be cold in Norway. Stewart McSweyn runs 3:38.22 finishing 14th."
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 11:54:56 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Men's 1500m - Oslo DL\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Jakob Ingebrigtsen\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea Timothy Cheruiyot\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Stewart McSweyn\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Ollie Hoare\n\ud83c\uddee\ud83c\uddea Andrew Coscoran\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Elliot Giles\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 George Mills\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Nordas Gilje\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea R. Farken\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Adel Mechaal\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Isaac Nader\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Neil Gourley\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Azeddine Habz\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Ryan Mphahlele \n\n- May 30th"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 27 19:45:00 +0000 2024",
        "username": "SEN 1116",
        "Text": "Stewart McSweyn speaks on how he mentally and physically prepares for different races during the year. \n\n@synxbody @ChemistWhouse https://t.co/AHOr5JuCgc"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 06:09:42 +0000 2024",
        "username": "\u4ee3\u5b55/\u8bd5\u7ba1\u4ee3\u5b55V\uff1aBeethoson",
        "Text": "Cole Hocker is going to another Olympic Games.\n\ud83d\udd78\ud83e\udd94\ud83d\udeb9\ud83e\ude79\ud83e\udd21 https://t.co/qReT9dyApf"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 04:19:24 +0000 2024",
        "username": "margaret",
        "Text": "@KristynBurtt Men: Cole Hocker (men\u2019s 1500m), Kenny Bednarek (nickname is kung fu Kenny, 100/200), all 3 mens 800m runners. Ryan Crouser/Joe Kovacs (men\u2019s shot). Joe has the last 2 world titles but Ryan has the last 2 Olympic golds. Omg I know I gave so many! There are so many more stories!!"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 18:31:11 +0000 2024",
        "username": "Oscar E. Hern\u00e1ndez H",
        "Text": "No entiendo muy bien la actitud de Josh Kerr en los 1,500 metros. Sabe que Nuguse, pero sobre todo que Ingebrigtsen es mejor y dice que no ve a nadie mejor que \u00e9l. Incluso Cole Hocker le pueda ganar. Ojal\u00e1 lo pongan en su lugar. Claro, todo puede pasar en JJOO"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 19:48:45 +0000 2024",
        "username": "David Woods",
        "Text": "Norway's Jakob Ingebrigtsen wins 1,500 in 3:26.73, a European record and 2024 world lead, at #MonacoDL. Notre Dame's Yared Nuguse was fourth in 3:29.13.\n\nAt #Paris2024, @Cathedral_TandF's Cole Hocker will have his work cut out to dethrone Ingebrigtsen, the reigning Olympic champ."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 12:30:30 +0000 2024",
        "username": "The Wake Up Call w/KB & Andy",
        "Text": "Up next: We'll talk to local Olympian @cole_hocker to get his thought about heading to #ParisOlympics2024 and how he prepares for the event! https://t.co/3TzUt2UE7J"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 11:08:39 +0000 2024",
        "username": "Derrick White",
        "Text": "I remember the good old days when @KBowen1070 took no days off and did the show from a hotel gym. @MarcD1075 and @TheOnlySweeney host @WakeUpCall_1075 today! @DustinDopirak @cole_hocker @ciege81 @1075thefan"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 00:06:38 +0000 2024",
        "username": "The Wake Up Call w/KB & Andy",
        "Text": "Coming up Friday morning: We'll get you set for the sports weekend! #Fever try to rebound against the Mercury, #Pacers start summer league, #Colts QOTD, getting to know AD Mitchell + @DustinDopirak, Olympic @cole_hocker &amp; @TexasFootball WRs coach @ciege81 all join! See you at 7! https://t.co/GirFzVn0Ty"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 14:11:17 +0000 2024",
        "username": "David Woods",
        "Text": "Of note: Defending Olympic champion Jakob Ingebrigtsen of Norway, silver medalist Timothy Cheruiyot of Kenya and Notre Dame's Yared Nuguse are in 1,500m Friday at #MonacoDL.\n\nCole Hocker is not racing until #Paris2024."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 11:24:11 +0000 2024",
        "username": "cole hocker",
        "Text": "All the old folks don\u2019t wanna be loud 20 years later but still hold onto those season tickets and bitch when everyone else gets loud"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 08:35:59 +0000 2024",
        "username": "Yacine G",
        "Text": "@kxnaomi Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 13:27:28 +0000 2024",
        "username": "Jason moyars",
        "Text": "@kxnaomi Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 04:50:59 +0000 2024",
        "username": "Olivia P. Walker",
        "Text": "@CitiusMag @hobbs_kessler @cole_hocker @BryceHoppel Thanks for this"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 22:49:24 +0000 2024",
        "username": "Clint Fultz",
        "Text": "#indiana ties on the U.S. track and field team are Cole Hocker, of Cathedral, 1,500 meters; Notre Dame's Yared Nuguse, 1,500 meters; Indianapolis resident Allie Wilson in the 800, and Erin Reese, of Indiana State, in the hammer throw. #ParisOlympics #TrackandField"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 19:09:41 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Here's your look at the U.S. Olympic men's distance squad ft. World Championship medalists Yared Nuguse, @hobbs_kessler, @cole_hocker, @BryceHoppel + more stars \u2935\ufe0f https://t.co/JqGbEIcU2s"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 14:12:51 +0000 2024",
        "username": "Captain A.",
        "Text": "@cole_hocker @usatf Cole, have you tried the keto / carnivore diet? I'm rooting for you, just want you to have the edge at the Olympics. Go zero carb, eat lots of meat. You will dominate your competition"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 22:22:54 +0000 2024",
        "username": "Patrick Dobson",
        "Text": "My 2024 1500m Power Rankings, 3rd Edition\n\n1 Josh Kerr\n2 Jakob Ingebrigsten\n3 Yared Nuguse\n4 Cole Hocker\u23eb\n5 Reynold Cheruiyot\u23eb\n6 Timothy Cheruiyot\u23eb\n7 Hobbs Kessler\u23eb\n8 Azeddine Habz\u23eb\n9 Neil Gourley\u23eb\n10 Brian Komen\u23ec\n\nHM\nOllie Hoare,Narve Nordas,A. Kipsang,N. Laros,Cam Myers"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 01:13:36 +0000 2024",
        "username": "Harrison Lee",
        "Text": "@RayPFlynn @cole_hocker @wicglasgow24 @cole_hocker is peaking at the right time for Paris, where he will get his second global medal (gold). All eyes are on Jakob and Kerr, but Cole will be right there waiting with his superior kick. #ItWillHappen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 02:47:07 +0000 2024",
        "username": "AiSportsNewsHub",
        "Text": "Cole Hocker Set To Aim High In Paris https://t.co/Lu8enE3zql"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 02:47:06 +0000 2024",
        "username": "The Geo-Political View",
        "Text": "Cole Hocker Set To Aim High In Paris https://t.co/VQH96Hxeyh"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 17:13:24 +0000 2024",
        "username": "Fritz Habers Buttercup",
        "Text": "ingebritsens are ungrateful losers. cole hocker is going to upset jakob. https://t.co/favLXM7r3F"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 12:53:45 +0000 2024",
        "username": "Sports Corner",
        "Text": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc27\u2019\ud835\udc2c \ud835\udfcf\ud835\udfce,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc0c \nADRIAAN WILDSCHUTT"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 12:51:56 +0000 2024",
        "username": "Sports Corner",
        "Text": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc27\u2019\ud835\udc2c \ud835\udfcf\ud835\udfce,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc0c \nADRIAAN WILDSCHUTT"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 20:00:27 +0000 2024",
        "username": "Florida State T&F/XC",
        "Text": "\ud835\udc00 \ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc26 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1e \ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc1e!\n\nAdriaan Wildschutt was named to Team South Africa for the \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc32\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc1c \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2c!\n\n#NoleFamily | #OlympicNoles | #OneTribe https://t.co/GbVHYHUxzz"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 13:43:26 +0000 2024",
        "username": "Fritz Klaaste",
        "Text": "SA 5 000m champion Adriaan Wildschutt is ready for the @Olympics in Paris, as he begins to hit peak form. He has qualified for the 5 000m &amp; 10 000m events &amp; set national records in the 2 000m &amp; 5 000m Oslo &amp; Stockhom. He also holds the national records in the 10 000m &amp; 3000m\ud83e\ude77 https://t.co/ywcqHkm4bk"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 10:36:33 +0000 2024",
        "username": "SABC Sport",
        "Text": "South African 5 000m champion Adriaan Wildschutt is eagerly anticipating the upcoming Olympic Games in Paris, as he begins to hit peak form.\n\n\u270d\ud83c\udffd SABC Sport's @CharlesBaloyi_ \n\n#SABCSportAthletics \nhttps://t.co/N3UMUircWM"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 22:46:38 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "New on the website: In Diamond League 3,000 in Stockholm, Luis Grijalva finishes third and @NAZ_Elite's  Adriaan wildschutt sixth; plus, community weekend race results. https://t.co/nMh8iELssF https://t.co/37atDTo9hu"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 17:14:00 +0000 2024",
        "username": "SuperSport \ud83c\udfc6",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s finishes the men's 3000m strong to set a new PB in Stockholm \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udca5\n\nAdriaan Wildschutt sets a new SA National Record \ud83d\udc4f\ud83c\uddff\ud83c\udde6\n\n\ud83d\udcfa Stream #DiamondLeague\ud83d\udc8e live: https://t.co/rM90YyQxaw https://t.co/UJUE0ckcgf"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:53:23 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "South African Adriaan Wildschutt finished 6th in the men\u2019s 3000m race won by Narve Gilje Nord\u00e5s #StockholmDL #SSAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:53:01 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Narve Nord\u00e5s takes a tight win over a strong 3000m field in 7:33.49. Nice bounce back PB for Nord\u00e5s after finishing 13th in the Oslo 1500m.\n\nNational records in 4th, 5th and 6th for \ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren, \ud83c\udde9\ud83c\uddefMohamed Ismail, and \ud83c\uddff\ud83c\udde6Adriaan Wildschutt. https://t.co/KwAAwVK9oM"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 10:03:41 +0000 2024",
        "username": "Ashfak Mohamed",
        "Text": ".@AkaniSimbine sets @Olympics \u2018marker\u2019 as @OfficialTeamRSA Prudence Sekgodiso, Adriaan Wildschutt shine @Diamond_League Oslo\n\n@WeekendArgus @IOSNewsSA @SaturdayStar #OsloDL #DiamondLeague #Athletics #ParisOlympics #Paris2024\n\nhttps://t.co/cSql9DvUs0"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 08:56:28 +0000 2024",
        "username": "PLAYBET",
        "Text": "What a night for South Africa at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday! Prudence Sekgodiso dominated the women's 800m, Akani Simbine crushed the competition in the men's 100m, and Adriaan Wildschutt smashed his own SA record in the men's 5000m. https://t.co/Spe3b3HWXA"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 04:37:09 +0000 2024",
        "username": "Lucia Friedman\u24cb",
        "Text": "@SuperSportTV Can we recognise Adriaan Wildschutt as well who broke SA record in 5 000m again in his first Diamond League meet."
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:55:02 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Oslo Bislett Games de la Diamond League.\n\nEn el evento mundial de atletismo se rompieron 6 records nacionales incluyendo el de Ethiopia.\n\n\u2b07\ufe0f  \u2b07\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Hagos Gebrhiwet\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Luis El Quetzal Grijalva\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Lobalu Dominic Lokinyomo\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Andreas Almgren\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Jimmy Gressier\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Adriaan Wildschutt https://t.co/hXSTiIOJQk"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:29:33 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "A big PR for Luis Grijalva in the Diamond League Oslo 5,000 meters in sixth place at 12:50.58 in a crazily fast race; @NAZ_Elite's Adriaan Wildschutt sets a PR in the same race, 12:56.67. In all, 13 runners broke 13 minutes. https://t.co/Tao2wElZ06 https://t.co/xXtd5lWQoj"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:07:23 +0000 2024",
        "username": "Outfield",
        "Text": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Results from #OsloDL:\n\n\u2022 Lythe Pillay - 400m: 45.34\n\n\u2022 Akani Simbine - 100m: 9.94 (1st)\n\n\u2022 Adriaan Wildschutt - 5000m: 12:56.67 (PB, NR)\n\n\u2022 Prudence Sekgodiso - 800m: 1:58.66 (1st)\n\n\u2022 Ryan Mphahlele - 1500m: 3:33.85"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:14:25 +0000 2024",
        "username": "Tomasz Wieczorek",
        "Text": "Olso, rekordy kraj\u00f3w uzyskane w biegu na 5000 m:\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Hagos Gebrhiwet 12:36.73\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9Luis Grijalva 12:50.58\n\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lobalu 12:50.90\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren 12:50.94\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Jimmy Gressier 12:54.97\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6Adriaan Wildschutt 12:56.67\n\nRekord Polski od 48 lat nale\u017cy do Bronis\u0142awa Malinowskiego - 13:17.69"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:04:11 +0000 2024",
        "username": "Cuan Walker",
        "Text": "What a men\u2019s 5000m! Missing the WR by a second! \n\nPlenty national records including a new South African 5000m record by Adriaan Wildschutt! https://t.co/rKXi70Nx3e"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 27 14:38:26 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "New profile on the website: @NAZ_Elite's  Adriaan Wildschutt, the South African star who races Thursday in the Diamond League Oslo meet, may surprise many this summer in the Olympic 10,000 meters. https://t.co/1cuTpkb9PA https://t.co/dqHH3OacXg"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 11:06:24 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Athletics: Jovan van Vuuren, Adriaan Wildschutt, Marione Fourie, Zeney Geldenhuys, Rogail Joseph #SSOlympics"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 10:28:10 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Athletics: Jovan van Vuuren, Adriaan Wildschutt, Marione Fourie, Zeney Geldenhuys, Rogail Joseph #SSOlympic"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:20:14 +0000 2024",
        "username": "Brian Fay II",
        "Text": "@MMcfly91 @MMcfly91 uses b0ts in his spaces and lies about it to everyone"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 17:43:18 +0000 2024",
        "username": "Brian Fay",
        "Text": "@ConcernedVets @StandTogether @reidtsmith #rethinkNATO"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 09:53:58 +0000 2024",
        "username": "Elizabeth Egan",
        "Text": "Just in case you thought we had a down week before the Olympics, start lists for the London Diamond League on Saturday include Rhasidat Adeleke (200m), Andrew Coscoran (mile) and Brian Fay v Nick Griggs (3000m)!"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 13:07:39 +0000 2024",
        "username": "Virgin Media Sport",
        "Text": "The final Diamond League meeting before the Olympics and there's plenty of Irish interest! \ud83d\udc8e\n\nRhasidat Adeleke (200m), Andrew Coscoran (Mile), Brian Fay (3000m) and Nick Griggs (3000m) all in action! \ud83c\uddee\ud83c\uddea\n\nLive this Saturday on Virgin Media Two!\n\n#LondonDL | @irishathletics https://t.co/M1idt4uiMP"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 16:58:58 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "9 of the last 15 NCAA Cross Country champs will be competing in the Olympics in Paris this summer\n\nPat Tiernan \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\nKarissa Schweizer \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nMorgan McDonald \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\nEdwin Kurgat \ud83c\uddf0\ud83c\uddea\nWeini Kelati \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nConner Mantz \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nWhittni Morgan \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nGraham Blanks \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nParker Valby \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n6 are first time Olympians"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 15:09:30 +0000 2024",
        "username": "Morgan Mcdonald",
        "Text": "#WOW\u4f53\u9a13"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 07:26:07 +0000 2024",
        "username": "bdrussell1",
        "Text": "@mitchdyerlive What happened to Morgan McDonald, he was down for the 3000m and no sign?"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 21:38:19 +0000 2024",
        "username": "Morgan McDonald",
        "Text": "I never grieved properly, I just kept going."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 01:14:20 +0000 2024",
        "username": "Morgan McDonald",
        "Text": "Anyone notice how Aaron is always chirping/interfering/crying about Robs drama\u2026but when it comes to Aaron\u2019s, Rob is crickets\u2026. #loveislandusa"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 16:01:43 +0000 2024",
        "username": "TRACK: All-Access",
        "Text": "Olympian Morgan McDonald's Weekly 5k Workout\nhttps://t.co/nQa4hh5qTh"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 15:03:51 +0000 2024",
        "username": "Morgan McDonald",
        "Text": "Despite lowering our consumption, new water bill more than doubled with the new billing structure. Thanks @regionofpeel @carolynhparrish - way to make #Mississauga even less #affordable"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 09:19:35 +0000 2024",
        "username": "Bill Newton",
        "Text": "@david_r_morgan McDonald\u2019s is an all year round problem that we the tax payers pay to clean up"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 18:03:41 +0000 2024",
        "username": "Smart 3x3",
        "Text": "#BlackRock\n\nEmpresas BlackRock: La gigante norteamericana controla acciones de grandes empresas como: Apple, Microsoft, X, Pfizer, Coca Cola, JP Morgan, McDonald's, Ferrari, Bank of America, entre otras. https://t.co/5vp09JvJKD"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 02:25:29 +0000 2024",
        "username": "Something For Nothing",
        "Text": "Monday on the @RushFanCast, we've got a new episode for you! We speak with Morgan McDonald, the sculptor chosen to create the bronze statues of #NeilPeart at #LakesidePark! Subscribe today via the link in our bio and join us Monday, #RushFamily! @PantheonPods @FineArtBronzeNL https://t.co/H6v7345wzk"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 08:59:57 +0000 2024",
        "username": "Morgan Mcdonald",
        "Text": "#TikTokLite\u5927\u62bd\u9078\u4f1a"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 01:27:16 +0000 2024",
        "username": "Sir Purr",
        "Text": "@dacornerman @TIG_Ronin I'm a grown man, my name is Morgan McDonald. I stand by my account lmao, ain't shit weird about my account, Mr. Slick Wick sir. Having your picture on your account doesn't suddenly make you better than everyone. https://t.co/o990zpR1lt"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 13:04:03 +0000 2024",
        "username": "jeff",
        "Text": "Morgan McDonald"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 10:22:56 +0000 2024",
        "username": "Morgan Mcdonald",
        "Text": "#TikTokLite\u5927\u62bd\u9078\u4f1a"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 18:09:10 +0000 2024",
        "username": "Ana Go\u00f1i-Lessan",
        "Text": "Today I learned about Morgan McDonald.\n\nIn 1983, a Florida hospital chartered a private jet to fly a 27-year-old man diagnosed with AIDS to San Francisco, where he was deposited at a local AIDS foundation with $300 in cash.\n\nHe died 21 days later.\n\nhttps://t.co/hMDdvs0026"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 16:10:46 +0000 2024",
        "username": "State Street",
        "Text": "Navigating heightened market volatility is a key concern for many investors when it comes to improving cash yield. Jim Norcott, head of client acquisition, Americas for GlobalLink, Adam Bobola, Fund Connect product sales and Morgan McDonald, VP of financing solutions for State https://t.co/yNKEJ0BPSx"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 02:57:23 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": ".@fkerley99 what Yu-Gi-Oh card are you bringing to Paris?"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 05:56:25 +0000 2024",
        "username": "Mila Tretiak",
        "Text": "Joe Klecker 10k post race.   #NursingUniforms #NurseAttire #NurseEquipment #NurseEssentials [Video]\n\nhttps://t.co/7xModyfJTl"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 20:44:19 +0000 2024",
        "username": "Lindsay MacDonald",
        "Text": "Joe Klecker 10k post race.   #NursingUniforms #NurseAttire #NurseEquipment #NurseEssentials [Video]\n\nhttps://t.co/wDaFPimIbv"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 20:11:48 +0000 2024",
        "username": "Funnerspace (NOT TO BE CONFUSED WITH RUNNERSPACE)",
        "Text": "All the media being like \u201cMatt Wilkinson didn't make the state meet\u201d like he was bad is annoying. The Lake Conference had Joe Klecker and future NCAA XC 10th place finisher Jaret Carpenter."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 02:53:26 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "FRED KERLEY"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 16:02:56 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Shot put in Zurich city center at the DL final was one of the best evenings of track and field I have ever witnessed."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 02:04:29 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Eric Holt 800 still alive."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 01:32:02 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 15:23:42 +0000 2024",
        "username": "Rachel Blount",
        "Text": "@mikelinnemann I don't! I did look at the entry list yesterday on the USATF site and saw several athletes with MN connections, plus a notable absence--Tokyo Olympian Joe Klecker is hurt and won't compete."
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 18:23:27 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "Joe Klecker announced that he will miss the U.S. Olympic Trials. \n\nI believe that leaves the likes of Grant Fisher, Woody Kincaid, Nico Young (&lt;- those 3 have the standard) and Paul Chelimo (in the World Rankings quota) in a four-man race for three spots.\n\nhttps://t.co/HHGyhmb1Ic"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:59:14 +0000 2024",
        "username": "DyeStat",
        "Text": "THIS JUST IN: 2021 Olympian Joe Klecker will sit out this year\u2019s U.S. Olympic Trials after tearing his adductor earlier in the season he said in an Instagram post. \n\n\u201cGoing for my second Olympic team will have to wait another 4 years. After tearing my adductor earlier this year https://t.co/lBHVmKyK5f"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 16:42:35 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Michael Cherry, Zach McWhorter, Joe Klecker, Kaila Jackson, Kayla White ne participeront pas aux U.S. Olympic Trials \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ! \n\nIls se sont retir\u00e9s de la liste des inscrits pour la comp\u00e9tition.\n#TrackFieldTrials24"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 01:22:31 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Phase \ud83e\udd47"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 02:18:22 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Robby Andrew\u2019s NCAA eligibility?"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 22:47:53 +0000 2024",
        "username": "Pete \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@Predamame Joe Klecker too!"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 18:03:51 +0000 2024",
        "username": "FloTrack",
        "Text": "NEWS: 2022 U.S. Outdoor 10k champion Joe Klecker has announced will not compete at the U.S. Olympic Trials in June as he is still recovering from a torn adductor.\n\nIn a post on Instagram, Klecker said he tore his adductor earlier in 2024 and has \"run out of time to be ready to https://t.co/KerZjXcnrr"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 19:06:11 +0000 2024",
        "username": "Owen",
        "Text": "Trayvon Bromell, Kaila Jackson, Kayla White, Micheal Cherry, Joe Klecker, Zach McWhorter &amp; Britton Wilson are a few of the notable withdrawals from the USA Olympic trials which begin next weekend."
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:58:50 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Sad news, Joe Klecker\u2019s adductor injury has slowed progress down so his attempt at second Olympic team will have to wait. We wish @JoeKlecker the very best! @on_running, @JeffBenjaminrun https://t.co/jmlVmPDtVH"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:42:28 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Tough break for Joe Klecker and the On Athletics Club, which is now down its two star 10,000m runners (Klecker &amp; Alicia Monson) for this year's Olympic Trials.\n\nhttps://t.co/zUQYXlAQ36"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:27:32 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "The On Athletics Club's Joe Klecker will have to wait four more years to make his second U.S. Olympic team...\n\nHe just shared the following announcement on Instagram:\n\"Going for my second Olympic team will have to wait another 4 years. After tearing my adductor earlier this year https://t.co/cJV78ujxQM"
    },
    {
        "created_at": "Thu Nov 09 10:07:17 +0000 2023",
        "username": "Mairena del Aljarafe",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f El domingo se celebra el XLI @crossitalica y contamos con parte de la \u00e9lite mundial entrenando en el Parque Porzuna.\n\nGracias a los deportistas Edinah Jebitok , Ronald Kwemoi, Ishmael Rokitto Kipkurui y Annet Chemengich Chelangat por elegir #Mairena.\n\n#MairenaAmable #V\u00edvela\ud83d\udc9a https://t.co/Z3ODCr2Pdh"
    },
    {
        "created_at": "Sun Nov 05 20:42:47 +0000 2023",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Cross Internacional de San Sebasti\u00e1n (#WorldCrossCountryTour Silver):\nSenior Men's Race (8900m):\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Ronald Kwemoi 26:19\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Ishmael Rokitto Kipkurui 26:20\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Oscar Chelimo 26:34\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SanSebastian @WorldAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Wed Sep 06 17:55:51 +0000 2023",
        "username": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2c \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc26\ud835\udc1e \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udfce\ud835\udfd6/\ud835\udfce\ud835\udfd7/\ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udfd0\ud835\udfd1\n\n#TeamKenyan \ud83c\uddf0\ud83c\uddea\n\n\ud835\udfed\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\uddfa \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddec \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde7\n1. Daniel Simiu EBENYO\n2. Benard KIBET\n3. Nicholas KIPKORIR\n4. Ishmael Rokitto KIPKURUI\n5. Stanley Waithaka MBURU"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 21:57:31 +0000 2023",
        "username": "PHSports LiveScores",
        "Text": "Heat 2\n\nGrijalva\nYomif Kejelcha #ETH 13:32.83\nMohammed Ahmed #CAN 13:33.16\nBerihu Aregawi ETH 13:33.23\nOscar Chelimo UGA 13:33.40 SB\nMohamed Ismail DJI 13:33.51\nJacob Krop KEN 13:33.63\nIshmael Rokitto Kipkurui KEN 13.33.63"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 09 19:04:33 +0000 2023",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 2 MILES  \n\n1. Jakob Ingebrigtsen \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 7:54.10 WBP WL \n2. Ishmael Rokitto Kipkurui \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 8:09.23 \n3. Kuma Girma \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 8:10.34 \n8. \u00c9tienne Daguinos \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 8:31.29 \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:02:00 +0000 2024",
        "username": "Vichy Communaut\u00e9",
        "Text": "[#Sport] \ud83c\udfc3 Le Parc Omnisports et le CREPS Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes de Vichy sont fiers d'accueillir 3 athl\u00e8tes en pr\u00e9paration individuelle pour Paris 2024 : \n- Yann SCHRUB sur 5 000 m et 10 000 m\n- Nicolas-Marie DARU sur 3000 m steeple\n- Benjamin Robert sur 800 m https://t.co/OeqS01KJrX"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:00:00 +0000 2024",
        "username": "Vichy Sport",
        "Text": "[#Athl\u00e9tisme] \ud83c\udfc3 Le Parc Omnisports et le CREPS Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes de Vichy sont fiers d'accueillir 3 athl\u00e8tes en pr\u00e9paration individuelle pour Paris 2024 : \n- Yann SCHRUB sur 5 000 m et 10 000 m\n- Nicolas-Marie DARU sur 3000 m steeple\n- Benjamin Robert sur 800 m https://t.co/HaMwL6csie"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 14:29:07 +0000 2024",
        "username": "Romain Donneux",
        "Text": "@HumeursR Felix Bour s\u2019entraine comme s\u2019il allait aux JO. Pour le 10 000 m, le ranking cross offrait 8 places dans le quota des qualifi\u00e9s. Yann Schrub \u00e9tait dans les 2 premiers au cross donc prioritaire. Tout comme Alessia Zarbo chez les femmes."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 13:03:02 +0000 2024",
        "username": "Humeurs de reporter",
        "Text": "@RomainDonneux \" Dr\u00f4le \" de situation pour Mehdi Fr\u00e8re et F\u00e9lix Bour pour pr\u00e9parer un marathon. F\u00e9lix Bour qui \u00e9tait devant Yann Schrub au ranking sur 10 000m ... C'est dur \u00e0 suivre, ou j'ai rat\u00e9 plusieurs \u00e9pisodes \ud83d\ude15\ud83d\ude01."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 09:46:50 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "@antoine865121 @SandraJavelot Yann Schrub valide sa qualif sur 10000 m en partie comme ca l'an pass\u00e9 aussi. Personne n'y avait trouv\u00e9 \u00e0 redire"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 08:48:58 +0000 2024",
        "username": "Valentin",
        "Text": "Trois Mosellans dans cette s\u00e9lection officielle pour les Jeux de @Paris2024 : Auriana Lazraq-Khlass et Yann Schrub sans surprise, ainsi que Marie-Ange Rimlinger dont le CNOSF a valid\u00e9 la qualification"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 19:40:28 +0000 2024",
        "username": "Jo",
        "Text": "@_Pwcca Yann SCHRUB !"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 09:30:52 +0000 2024",
        "username": "Lucas Bouchateau",
        "Text": "@_Pwcca Louise maraval yann schrub, le 800m et les relais en athl\u00e9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 05:01:06 +0000 2024",
        "username": "RL Sports",
        "Text": "#Paris2024 \ud83c\udfc3 Double dose de Jeux Olympiques pour Yann Schrub \u2b07\ufe0f\n@FFAthletisme @schrubii @Paris2024\n https://t.co/c29lWndMJ0"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 10:16:43 +0000 2024",
        "username": "Let's Go \u041c\u0435tz",
        "Text": "\ud83e\udd47 La flamme olympique est pass\u00e9e jeudi en Moselle... mais c'est \u00e0 Angers que Yann Schrub a de nouveau fait des \u00e9tincelles vendredi soir. \nhttps://t.co/vHSc1pcdQG"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 08:09:03 +0000 2024",
        "username": "Angers Online",
        "Text": "Championnats de France d\u2019athl\u00e9tisme \u00e0 Angers. Sur 5000m, Yann Schrub \u00e9tait le plus fort (Courrier de l'Ouest) https://t.co/qbgJQM8rR7 https://t.co/6tX1fZBbTX"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 07:36:31 +0000 2024",
        "username": "RL Sports",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f #Athl\u00e9tisme @FFAthletisme @Paris2024 @schrubii\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Le Mosellan Yann #Schrub champion de France sur 5\u00a0000\u00a0m \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/vnAnmVlpQ5"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:48:53 +0000 2024",
        "username": "Tristan Blaisonneau",
        "Text": "Championnats de France d\u2019athl\u00e9tisme \u00e0 Angers. Sur 5000m, Yann Schrub \u00e9tait le plus fort #Athl\u00e9tisme #Angers #Sport @courrierouest https://t.co/G8nIAyUxmK"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:58:18 +0000 2024",
        "username": "Romain Donneux",
        "Text": "Pablo Mat\u00e9o, Yann Schrub, Rose Loga... Ce qu'il faut retenir de la premi\u00e8re journ\u00e9e des Championnats de France d'athl\u00e9tisme https://t.co/c53lLqIUgF"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:31:21 +0000 2024",
        "username": "Dicodusport \u2b50\u2b50",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La premi\u00e8re journ\u00e9e des championnats de France a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par les titres de Yann Schrub, Rose Loga ou Pablo Mat\u00e9o. Mais aussi les cadors qui ont pris leurs marques sur diff\u00e9rentes s\u00e9ries \ud83d\udc47 @EtienneGoursaud #CFAthle\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/JOiEEVHCSr https://t.co/wAN5Q60FWz"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:29:51 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Une premi\u00e8re journ\u00e9e des Elites marqu\u00e9e par Yann Schrub et Sarah Madeleine. Mais aussi la prise de pouvoir de Rose Loga.\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 de l'article est disponible\n\nhttps://t.co/OmscceYfSY https://t.co/HPZBW4YZZn"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:15:12 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Une premi\u00e8re journ\u00e9e des Elites marqu\u00e9e par Yann Schrub et Sarah Madeleine. Mais aussi la prise de pouvoir de Rose Loga.\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 de l'article est disponible \n\nhttps://t.co/OmscceYNIw"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 19:53:09 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "\ud83d\udca5 Quelle attaque !\n\n\ud83e\udd47 Yann Schrub (AS Sarreguemines Arrondissements) n'a plus l\u00e2ch\u00e9 les commandes du 5000 m apr\u00e8s la cloche ! Il d\u00e9croche l'or en 13'41''38 !\n\n\ud83d\udcbb Suivez les #CFAthl\u00e9 en DIRECT sur https://t.co/63xdTVLhtA. https://t.co/HE5jfZRqZX"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 19:47:41 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\u2694\ufe0f LE duel que tout le monde attendait ce vendredi ! \ud83d\udd25\n\n\ud83e\udd47 Yann Schrub s'impose avec autorit\u00e9 sur 5000 m en 13'41\"38 devant Romain Legendre (13'42\"71) et Hugo Hay (13'45\"37) aux Championnats de France Elite \u00e0 Angers ! \ud83e\udef6 #CFAthl\u00e9\n\n\ud83d\udcf8 @stadion_actu\n\u00a9\ufe0f Tous droits r\u00e9serv\u00e9s https://t.co/mTr0e7KtbH"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 00:36:49 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Laatste Diamond Leaguewedstrijd v\u00f3\u00f3r Olympische Spelen zondagmiddag in Londen:\nFemke Bol #400mhrd\nCathelijn Peeters #400mhrd\nLieke Klaver #400m\nNiels Laros #1609m \nMike Foppen #3000m \nNED Team vrouwen #4x100m \nInfo: https://t.co/XcLWKtodQi\n\ud83d\udcf8 @James_Athletics / Erik van Leeuwen https://t.co/wQ2HoqG3P8"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:21:23 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "Atleten Mike Foppen (Nijmegen) en Stefan Nillessen (Groesbeek) hebben zich gekwalificeerd voor de Olympische Spelen in de Franse hoofdstad Parijs. De twee hardlopers komen begin augustus in actie tijdens de OS\nhttps://t.co/hyGgp27YQl #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 18:28:11 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Nog 1200m te gaan #5000m, overigens zonder recordhouder Mike Foppen https://t.co/wcg7EFdZwD"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 00:37:48 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "In Wenen liep Mahadi Abdi Ali zaterdagavond een nieuw PR op de #5000m: 13.15.59\u2757\ufe0fOude PR stond op 13.16.45 van Brussel in mei 2024. Derde aller tijden achter Mike Foppen en Kamiel Maase. https://t.co/6E6nTnPXSM"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 06:31:53 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "Tweede zilveren medaille voor werpster Jorinde van Klinken! \ud83e\udd48 Mike Foppen gokt mis, Dokter vol goede moed naar Parijs en loeisnelle hordefinales. Recap dag 2 EK Atletiek \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/2v5bYmqJTF https://t.co/jGFmy9dILq"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 06:30:27 +0000 2024",
        "username": "Eric Roeske",
        "Text": "Dag 2 EK Atletiek Rome:\nhttps://t.co/gMN2lcY922\n\ud83d\udd06Tweede zilveren medaille voor werpster Jorinde van Klinken\n\ud83d\udd06Sofie Dokter vol goede moed naar Parijs \n\ud83d\udd06Nadine Visser verbaasd over razendsnelle finalisten\n\ud83d\udd06Mike Foppen gokt mis, Abdi Ali floreert\nLees alles op #Hardloopnetwerk https://t.co/ARflnp7CmB"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:19:27 +0000 2024",
        "username": "Atletiekunie",
        "Text": "5000 METER \ud83d\udd25\n\nMahadi Abdi Ali - negende \ud83d\ude4c\nMike Foppen - 18e\nTim Verbaandert - 27e \n\n#Rome2024 https://t.co/wcQzqyUvPW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:04:37 +0000 2024",
        "username": "TeamNL\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
        "Text": "Drie Nederlanders in actie op de 5.000m bij de mannen \ud83c\udfc3\n\nOnze atleten konden helaas geen vuist maken op de laatste kilometer. Het eindresultaat \ud83d\udc47\n\n9. Mahadi Abdi Ali 13:25.68\n18. Mike Foppen 13:32.77\n27. Tim Verbaandert 14:01.18\n\n#TeamNL https://t.co/YiuIZU2owC"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:49:21 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen wint afgetekend. Mike Foppen stort helemaal in, Mahadi Abdi Ali wordt knap negende in 13.25.65, Mike 18e in 13.32.77 en Tim Verbaandert wordt laatste op grote achterstand \u2757\ufe0f https://t.co/EIC0J80ZHt"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 26 07:21:41 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "Derde allertijden! \ud83d\udca5 Mahadi Abdi Ali (28) loopt in Brussel 13:16.45 op de 5000 meter! Een dik persoonlijk record en de limiet voor de EK in Rome! Op de allertijdenranglijst staat hij nu derde achter Mike Foppen en Kamiel Maase! https://t.co/C6tFVYD6rX"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 17:22:08 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "Uitslagen Diamond Leaguewedstrijd Shanghai\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nJorinde van Klinken (discus): 63,31 (5e)\nJessica Schilder (kogel): 17,81 (10e)\nPauline Hondema (verspringen): 6,41 (5e)\nDouwe Amels (hoogspringen): 2,12 (9e)\nMike Foppen (5000): 13.16.58 (6e) https://t.co/zN1G7vwNY2"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:05:31 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Wow, 12.36.73 voor Hagos Gebrhiwet (Eth) op de #5000m, 2e tijd ooit\u2757\ufe0fWR is 12.35.36 van Joshua Cheptegei. Mike Foppen DNF https://t.co/JomMKvaoti"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 26 22:22:29 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Bislettt Games in Oslo Diamond League op donderdagavond 30 mei met zes Nederlanders op de startlijsten: Lieke Klaver #400m, Jorinde van Klinken #discus, Menno Vloon #polshoog, Tasa Jiya #200m, Maureen Koster #3000m en Mike Foppen #5000m https://t.co/0T4Bs7q2R7"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:36:58 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Mike Foppen heeft er zin in\u2763\ufe0f https://t.co/pegMbindMp"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 19:19:30 +0000 2024",
        "username": "Guus Daamen",
        "Text": "In #Nijmegen tijdens 800 meter Next Generation Athletics (NGA) wordt er hard gelopen, maar net geen olympisch limiet. Fithawi Za\u00efd uit Eritrea loopt 1:45,43. Limiet 1:44,70. \n\nRegionale toppers Mike Foppen en Stefan Nillessen zo op de 1500 meter. \n\nFoto voor de start 800 meter. https://t.co/lWnxLXrgvk"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 20:56:35 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "Bij de tweede Diamond League-meeting (Suzhou) in dit jaar wint Selemon Barega (Eth.) de 5000 meter met 12.55.68 min. (meeting-record). Mike Foppen wordt zesde in China met 13.16.58 min. Hij is de eerste Europeaan n\nhttps://t.co/4ECOYUqjlh #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:34:46 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "En door met de #5000m mannen met drie Nederlanders: Mike Foppen,  Mahadi Abdi Ali en Tim Verbaandert\u2757\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 26 15:19:20 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "Diamond League Shanghai zaterdag! \ud83d\udc8e \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \n\nMike Foppen - 5000\nJorinde van Klinken - discus\nPauline Hondema - ver\nJessica Schilder - kogel\nDouwe Amela - hoog\n\nhttps://t.co/IFGfKaVQso https://t.co/udZw0g8Qp6"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 11:09:31 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "In Shanghai bij de 2e Diamond Leaguewedstrijd van 2024 zijn Jorinde van Klinken, Jessica Schilder, Pauline Hondema en Douwe Amels klaar:\n5. Jorinde: 63,31m #discus (SB)\n10. Jessica: 17,81m #kogel\n5. Pauline: 6,41m #ver \n9. Douwe 2,12m #hoogspringen \nStraks nog Mike Foppen #5000m https://t.co/q1nq1KXaFh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 12:53:08 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Mooie zesde plek voor Mike Foppen op de #5000m in Shanghai, op gepaste afstand van de top 5 met 13.16.58, waarmee hij ook nog een stuk boven zijn PR en NR van 13.05.66 van 2023 blijft. https://t.co/VOi3mqx0fq"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 22:21:15 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@PhilBowds @reluctantnicko Have you actually  watched Wharton play Phil??"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 21:30:08 +0000 2024",
        "username": "NAIA",
        "Text": "TWICE AS NICE\n\nCongratulations to Sam Atkin from Lewis-Clark State (Idaho) for joining Team Great Britain as a two-time Olympian!\n\nSam will be running in the 5,000m in Paris as part of the 2024 Olympic Games.\n\n#PlayNAIA https://t.co/q7dzF5WEqn"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 08:45:20 +0000 2024",
        "username": "Sam Taylor",
        "Text": "Sam Atkin is set to be the first Lewis-Clark State Warrior to appear in multiple Olympics when he represents Great Britain in Pairs this summer. https://t.co/3vzt8m4JA5"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 13:26:49 +0000 2024",
        "username": "Healing Academy",
        "Text": "Brilliant news for Olympian Sam Atkin who studied at Healing Academy between 2004 - 2009 before launching his career in Athletics.\nhttps://t.co/JMa0h6ki2i"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 09:57:34 +0000 2024",
        "username": "Healing Academy",
        "Text": "Sam Atkin, former Healing Academy pupil, has qualified to represent GB in the 5000m at the Olympics in Paris later this month.\nSam is an Olympian for the 2nd time after competing in Tokyo 2020.\nWishing you all the best Sam! Your family must be very proud. \ud83d\udcf7\n#homegrownolympian https://t.co/5jvJQy1dnI"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 17:20:00 +0000 2024",
        "username": "The Lincolnite",
        "Text": "Grimsby-born Sam Atkin, 31 trains with coach Mike Collins at Lincoln Wellington Athletic Club \u2014 and now he's been named in the Team GB Athletics Squad for the Paris 2024 Olympic Games. https://t.co/zS1Dpe2KLi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 16:16:22 +0000 2024",
        "username": "MyLocal Lincolnshire",
        "Text": "Lincolnshire's Sam Atkin in Team GB Athletics Squad for 2024 Olympics  - Good luck to Sam and all the other Lincolnshire athletes in Team GB  \nhttps://t.co/5debMY3Gaz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 21:16:54 +0000 2024",
        "username": "AthleticsGB",
        "Text": "@Haribosrgr8 \ud83d\udc4d I missed that. Not sure if they'll go with Sam Atkin who has a medical exemption...or if theyll select Mills..between the 2 for the 3rd spot. Assuming Dever and Rowe who both have the QT, finish top 2"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 19:55:03 +0000 2024",
        "username": "World Athletics Hub",
        "Text": "Sam Atkin has been given a medical exemption for the GB Olympic Trials after contracting Gastroenteritis with severe symptoms.\n\nHe\u2019s still hopeful of competing at the Olympics."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 18:48:49 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@stfcjosh @ASFCPlayers Always injured and if he's not having a good game or getting beat goes off injured"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 07:34:47 +0000 2024",
        "username": "Sam Atkin",
        "Text": "@crosby_tom England's best ever keeper, been in a relegation scrap for the last 2 years with his club, if he's that good why hasn't anyone come in for him. Don't piss me off Thomas \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 12:06:58 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@DavidSc70612115 Why are you hanging this outside the Oaks hotel in burnley??"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 10:59:33 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "Just a heads up, do not buy railcards or train tickets through @thetrainline as the customer  service is absolutely appalling"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:48:31 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@northernassist conductor making a student  pay an extra \u00a320 for a ticket today after he'd already paid \u00a310 via the  @thetrainline app for the ticket and then @thetrainline  can't  see  when a railcard has been purchased through their computer systems in this day and age\ud83d\ude44\ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 26 12:22:18 +0000 2024",
        "username": "N/A",
        "Text": "@IanTnf @AndrewLaze95062 @joshk97 @Neil_Gourley @JakeSWightman What\u2019s the story with Marc Scott and Sam Atkin? Poor coaching and timing of peaks for the latter and eh, rumours rumours mistiming for the former?"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 19 06:15:27 +0000 2024",
        "username": "LincolnWellington AC",
        "Text": "Phenomenal run from Sam Atkin! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 09:53:02 +0000 2024",
        "username": "AW",
        "Text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Sam Atkin clocks 12:54.66 at the USATF LA Grand Prix to narrowly miss Mo Farah\u2019s British record for 5000m.\n\nhttps://t.co/DxWgBkhAl1"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 09:11:40 +0000 2024",
        "username": "VCP Athletics",
        "Text": "Sam Atkin gives Mo Farah\u2019s 5000m record a scare\nhttps://t.co/3w4mv9xvpA"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 06:11:44 +0000 2024",
        "username": "British Athletics",
        "Text": "A huge performance \ud83d\udcaa\n\nSam Atkin has run a PB of 12:54.66 at the Continental Tour Gold event in LA \ud83d\ude4c\n\nHe moves to second on UK all-time list in the men\u2019s 5000m https://t.co/Yo32rrEfQ8"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 04:41:41 +0000 2024",
        "username": "AthleticsGB",
        "Text": "Sam Atkin goes 2nd on the GB 5000m All time lists in LA. 12:54.66 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/S9XqpW3ME0"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 03:13:15 +0000 2024",
        "username": "Joey V. Cobain | \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4",
        "Text": "@waziirx Thank you abdihamid nur \ud83e\udec2 \ud83e\ude75"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:34:05 +0000 2024",
        "username": "Fortunately Blessed",
        "Text": "Abdihamid Nur finishes 2nd in the 5000m final at trials and qualifies for the 2024 Olympic Games in Paris which will take place from July 26 to August 11, 2024. https://t.co/Bihk7tDXBt"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 20:18:37 +0000 2024",
        "username": "Joey V. Cobain | \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4",
        "Text": "@waziirx Welcome back AbdiHamid Nur best of luck with your Olympics appearance cousin \ud83e\udec2\ud83d\ude2d\ud83e\ude75"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 16:23:55 +0000 2024",
        "username": "PXU",
        "Text": "North High School Class of 2017 Alum Abdihamid Nur has qualified for the 2024 Paris Olympics in the 5000M Track and Field event\ud83c\udf89 We are so excited to cheer him on. Congratulations, Abdihamid\ud83d\udc4f! Click here for an article about his qualifying run: https://t.co/1uvmaFKCHa"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 13:52:15 +0000 2024",
        "username": "Michael",
        "Text": "@MattieCWebb I saw Fisher in the 5. He looked good. Kick was really nice. He was in complete control the whole race. I am not sure what Woody Kincade was doing. That was suicide. Nice race by Abdihamid Nur and so happy for Parker Wolfe. Now, can Grant mix it up with the big boys"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 09:23:39 +0000 2024",
        "username": "The Eastleigh Voice",
        "Text": "Somali-born athlete Abdihamid Nur makes USA Olympics team https://t.co/m74fsP3ITx"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 17:12:07 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Of top-3 finishers across men's 800, men's 5k, and women's 1500 finals at the Olympic Trials yesterday, 6/9 live or trained in Flagstaff in 2024:\nAbdihamid Nur 2nd 5k\nBryce Hoppel 1st 800\nHobbs Kessler 2nd 800\nNikki Hiltz 1st 1500\nEmily Mackay 2nd 1500\nElle St. Pierre 3rd 1500"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 05:52:19 +0000 2024",
        "username": "@Nshrubs@mstdn.social",
        "Text": "Abdihamid Nur Advances to 2024 Paris Olympics in 5,000-Meters\nNur is the second NAU alum to qualify for the Olympics, joining 2024 graduate Nico Young who finished third in the 10,000-meters with a time of 27:52.40 on June 21. https://t.co/fYKYQNOqcn"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 05:11:03 +0000 2024",
        "username": "The Oregonian",
        "Text": "Grant Fisher surges past Abdihamid Nur to win men\u2019s 5,000 at Olympic trials https://t.co/zvowS07kur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 03:18:03 +0000 2024",
        "username": "Oregonian Sports",
        "Text": "Grant Fisher surges past Abdihamid Nur to win men\u2019s 5,000 at Olympic trials https://t.co/0Arw1iL7Re"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:50:19 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "Grant Fisher se impuso con r\u00e9cord del campeonato en los 5000m al parar los relojes en 13:08.85, su escolta Abdihamid Nur con 13:09.01 tambi\u00e9n asegur\u00f3 la clasificaci\u00f3n a Par\u00eds. https://t.co/wJCPuRRKo3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:33:31 +0000 2024",
        "username": "Logan Stanley",
        "Text": "Abdihamid Nur, Phoenix North High School alum, makes 2024 Paris Olympics in 5,000m https://t.co/A82W5L1wDS via @azcentral"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:20:04 +0000 2024",
        "username": "azcentral",
        "Text": "Abdihamid Nur, Phoenix North High School alum, makes 2024 Paris Olympics in 5,000m https://t.co/cGOTxROo05"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:11:03 +0000 2024",
        "username": "azcentral sports",
        "Text": "Abdihamid Nur, Phoenix North High School alum, makes 2024 Paris Olympics in 5,000m https://t.co/VDT3FvOROp"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 01:43:56 +0000 2024",
        "username": "Hap Connors",
        "Text": "This was an amazing race!\n\u201cGrant Fisher outruns Abdihamid Nur for men's 5000m title at Olympic Trials\u201d\u2066@NBCSports\u2069 #USOlympicTryouts  https://t.co/NhIXS7Z8nz"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 01:17:05 +0000 2024",
        "username": "SOMALI ATHLETE",
        "Text": "SOMALI ATHLETICS \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83d\udc5f ABDIHAMID NUR IS GOING OLYMPICS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 WITH TEAM USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 IN 5000MS! MABROOK \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/aHwPn1K7zT"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:19:52 +0000 2024",
        "username": "12 SPORTS",
        "Text": "Arizona has not 1, not 2, but 3 new Olympians! \n\nFormer @nhsmustang and @NAUTrackFieldXC runner Abdihamid Nur is headed to Paris in the men's 5,000m! \n\nHobbs Kessler and Bryce Hoppel, who train in Flagstaff, are headed to Paris in the men's 800m!\n\nMORE: https://t.co/bacfLsxdpM https://t.co/98YIkAofa2"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:19:52 +0000 2024",
        "username": "12 News",
        "Text": "Arizona has not 1, not 2, but 3 new Olympians! \n\nFormer @nhsmustang and @NAUTrackFieldXC runner Abdihamid Nur is headed to Paris in the men's 5,000m! \n\nHobbs Kessler and Bryce Hoppel, who train in Flagstaff, are headed to Paris in the men's 800m!\n\nMORE: https://t.co/4H48kbiOaf https://t.co/Hu2jCDYNFe"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:11:28 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "WHAT A FINISH! \ud83d\ude31\n\nGrant Fisher dominates the men\u2019s 5k and 10k at the Olympic Trials, setting a new 5k meet record of 13:08.85 to edge out Abdihamid Nur at the line.\n\n\ud83e\udd48 Abdihamid Nur - 13:09.01 \n\ud83e\udd49 Parker Wolfe - 13:10.75\n#USOlympicTrials https://t.co/TI4jJLXw5S"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:07:00 +0000 2024",
        "username": "The Stride Report",
        "Text": "The collegians are in the hunt!\n\nAt the front of the men\u2019s 5k, it\u2019s veterans Grant Fisher and Abdihamid Nur who take home the top-2 spots, respectively.\n\nParker Wolfe of North Carolina runs the race of his life to finish 3rd in a personal best of 13:10 while Graham Blanks of https://t.co/4YwziL65Ip"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 14:29:03 +0000 2024",
        "username": "Z\u00fcrichsee-Zeitung",
        "Text": "Der Langnauer Langstreckenl\u00e4ufer Jonas Raess hat sein Laufteam verlassen \u2013 und das einen Monat vor den olympischen Rennen in Paris.\nhttps://t.co/bRTGMzSIIX"
    },
    {
        "created_at": "Mon Sep 11 05:43:15 +0000 2023",
        "username": "Baechler Yves-Michel",
        "Text": "CH Athl\u00e9tisme 3000 m\u00e8tres : Jonas Raess CH/ZH 29 pulv\u00e9rise le tr\u00e8s vieux record de Suisse de 1979 sur 3000m \u00e0 7\u2019 35\u201c 12 contre les 7\u201941\u201c05 de Markus Ryfell (./. 6 secondes!) \u00e0 Zagreb RTS 10/09/23  https://t.co/uJex7nb4H0"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 17:35:17 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Was f\u00fcr ein Exploit: Jonas Raess l\u00e4uft die 3000 m in #Zagreb in sensationellen 7:35,12 Minuten und unterbietet damit den Schweizer Rekord von Markus Ryffel aus dem Jahr 1979 (7:41,05) um fast 6 (!) Sekunden! @UBSathletics @EuroAthletics @WorldAthletics @srfsport \n\ud83d\udcf8 @AthletixC https://t.co/R61pHVTQLA"
    },
    {
        "created_at": "Mon Sep 11 11:42:28 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "New PB alert \ud83d\udcf7 Jonas Raess took Zagreb by storm with a new 3k Swiss national record..."
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 21:12:21 +0000 2024",
        "username": "Blick Sport",
        "Text": "Beim LA Grand Prix: Jonas Raess stellt zweitbeste Zeit seiner Karriere https://t.co/49XUh5fmlZ"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 19:07:21 +0000 2023",
        "username": "Blick Sport",
        "Text": "Jonas Raess l\u00e4uft in Zagreb Schweizer Rekord \u00fcber 3000 m.  https://t.co/pepEkscN69"
    },
    {
        "created_at": "Fri Dec 08 22:26:21 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf \ud83c\udde8\ud83c\udded: Dominic Lobalu, Tadesse Abraham, Jonas Raess, Julien Wanders, Matthias Kyburz et Adrian Lehmann font notamment partie des coureurs qui participeront \u00e0 la course \u00e9lite cette ann\u00e9e (livestream dimanche d\u00e8s 13 h sur https://t.co/TvkzR8PzZz et @swisssporttv)"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 19:15:54 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "It was a tough heat for Morgan McDonald and Jonas Raess, we wont see them in Sunday\u2019s Final, but we\u2019re sure we will see them soon. Incredible things to come \ud83d\udc4c https://t.co/b0rJvWJMjd"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 18:16:58 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Jonas Raess zeigt l\u00e4uft in seinem 5000-m-Vorlauf an der WM in #Budapest eine starke Leistung: In 13:37,84 Minuten l\u00e4uft er in seiner Serie auf den 12. Platz! Von der Finalqualifikation trennen ihn gut 4 Sekunden. @UBSathletics @WorldAthletics @srfsport \n\ud83d\udcf8 @AthletixC https://t.co/GPxsa5DChI"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 29 19:35:04 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9 #Suisse #\u00c9lite #Bellinzone Malheureusement, abandon ce samedi soir de Julien Wanders sur les 5 000 m des championnats de Suisse, apr\u00e8s un passage au 3 000 m en 4e position en 8'37\". Dans cette course, Jonas Raess s'est impos\u00e9e facilement, en solo, en d\u00e9roulant, en 13'44\"00"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 29 00:01:00 +0000 2023",
        "username": "NZZ",
        "Text": "Der 29-j\u00e4hrige Z\u00fcrcher Jonas Raess l\u00e4uft \u00fcber 5000 Meter an guten Tagen in die erweiterte Weltspitze. Jetzt wartet er auf das perfekte Rennen.\n\nhttps://t.co/PXXz4mPNMi"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 18:05:28 +0000 2023",
        "username": "Marc Schneider",
        "Text": "@VIKMOTION #srfLA Hallo, ist es normal, dass bis so kurz vor rennbeginn noch getrunken wird, wie das jonas raess gemacht hat? W\u00e4re dankbar f\u00fcr eine kurze Antwort. Gruss"
    },
    {
        "created_at": "Wed Aug 09 10:16:19 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Komazawa University\u2019s Keita Sato back in Chiavenna, Italy for a session with @JoeKlecker, Dominic Lobalu and Jonas Raess. \u4f50\u85e4\u572d\u6c70\u3001\u30af\u30ec\u30c3\u30ab\u30fc\u306a\u3069\u3001\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u3067\u30dd\u30a4\u30f3\u30c8\u7df4\u7fd2\u3002 https://t.co/RiuYVsrV01"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 28 19:45:44 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9 #Suisse #\u00c9lite #Bellinzone Julien Wanders, recordman d'Europe du 10km et du semi, \u00aben qu\u00eate de vitesse, est l\u2019annonc\u00e9 de derni\u00e8re minute\u00bb sur le 5000m (samedi, 20h25). Jonas Raess part favori pour le titre national devant Morgan Le Guen. Dominic Lobalu champion de la f\u00e9d\u00e9?"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 28 06:31:59 +0000 2023",
        "username": "NZZ Sport",
        "Text": "Jonas Raess peilt einen fast 40 Jahre alten Schweizer Rekord an \u2013 sein erster Trainer wurde noch ausgelacht\nhttps://t.co/RQ2f3epknM"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 20:42:32 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "Double Burundi wins in the 5000m A races\nFrancine NIYOMUKUNZI 14.42.77\n\nEgide NTAKARUTIMANA 13.00.47"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:59:38 +0000 2024",
        "username": "Alb\u00e9ric NDAYIRUKIYE",
        "Text": "La judokate Ange-Ciella Niragira, les nageurs Belly-Cr\u00e9sus Ganira et Lois Elioramu ainsi que les coureurs Francine Niyomukiza, Egide Ntakarutimana, C\u00e9lestin Ndikumana et Rodrigue Kwizera repr\u00e9senteront le Burundi dans les Jeux Olympiques de Paris 2024, indique le CNO. https://t.co/uIU6EJp1wL"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 13:45:03 +0000 2024",
        "username": "Yaga Burundi",
        "Text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddee Sept athl\u00e8tes burundais participeront aux Jeux Olympiques \u00e0 #Paris. Il s'agit de :\n\n\ud83d\udccc Rodrigue Kwizera et C\u00e9lestin Ndikumana (course 10 000 m)\n\n\ud83d\udccc Egide Ntakarutimana (course 5 000 m)\n\n\ud83d\udccc Francine Niyomukunzi (course 5 000 m et 10 000 m)\n\n\ud83d\udccc Ange Ciella Niragira (judo, moins https://t.co/TXVVwbWZJP"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 03:31:27 +0000 2024",
        "username": "Marcio Melo",
        "Text": "O domingo foi dia de a maior festa do esporte saudar um novo pa\u00eds classificado!\nEm meeting na It\u00e1lia, Egide Ntakarutimana \ud83c\udde7\ud83c\uddee venceu prova de 5000m com 13'04\"08 e deu ao #Burundi, na\u00e7\u00e3o africana de 13 milh\u00f5es de habitantes e que tem 1\ud83e\udd471\ud83e\udd48 em Olimp\u00edadas, sua 1\u00aa vaga em #Paris2024. https://t.co/PfWWkjfPja"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 17 16:41:46 +0000 2024",
        "username": "Manirakiza Th\u00e9og\u00e8ne",
        "Text": "Umurundi witwa Egide Ntakarutimana aravuga ko yahuriye n'akaga mu Rwanda, akamburwa imodoka ye n'uyu witwa Kadende Samuel wanze kumwishyura  cg kuyimusubiza none ubu akaba yaramubuze. Yifuza ko inzego z'u Rwanda zamugoboka. Inkuru irambuye irimo gutegurwa @RIB_Rw @Rwandapolice https://t.co/y2ltDMY9Ah"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 05 09:55:11 +0000 2024",
        "username": "Siro",
        "Text": "Tomorrow @CampaccioCross \ud83d\udc40\n\nNadia Battocletti vs Francine\u00a0Niyomukunzi vs Micheline\u00a0Niyomahoro. \n\nDaniel\u00a0Ebenyo vs Oscar\u00a0Chelimo vs Celestin\u00a0Ndikumana vs Egide\u00a0Ntakarutimana (and \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 marathon national record holder Iliass\u00a0Aouani).\n\nLivestream https://t.co/NPUWAZTpYi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Nov 11 10:08:40 +0000 2023",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "Off to Cardiff for the gold label cross country\n- Vincent Mutai will be looking for the Cardiff Half/XC double win\n- 1500m runner Vincent Keter tests himself over 10km\n- \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Keneth Kiprop, \ud83c\udde7\ud83c\uddee Egide Ntakarutimana, \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yohanes Asmare provide stiff competition \nhttps://t.co/0iVlRmZYLo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 15 10:38:45 +0000 2023",
        "username": "Marathon News",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Telesia 21k results (incl. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #HalfMarathon Champs):\nhttps://t.co/Ueg8MOAVqO\n\u2642\ufe0f\n\ud83e\udd47 Egide Ntakarutimana \ud83c\udde7\ud83c\uddee 1:02:32 (debut)\n\ud83e\udd48 Dickson Nyakundi \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:02:35\n\ud83e\udd49 Nekagenet Crippa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:02:40\n\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd47 Anna Arnaudo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:12:41 (PB)\n\ud83e\udd48 Teresiah Omosa \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:12:49\n\ud83e\udd49 Rebecca Lonedo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:13:08"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 09:19:03 +0000 2023",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "The men\u2019s 5km should be exciting until the end:-\n\nEthiopia's Yomif Kejelcha and Hagos Gebrhiwet\n\nKenya's Nicholas Kimeli and Cornelius Kemboi\n\nBurundi\u2019s Egide Ntakarutimana\n\nSpanish Ouassim Oumaiz\n\nAustralia\u2019s Stewart McSweyn\n\n#WorldRunningChamps"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 18:36:32 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "In what turned into an a incredibly tactical 5000m, heat one saw On athletes Egide Ntakarutimana and @bennyflanagan finish 10th and 11th. They won\u2019t be in Sunday\u2019s final but ran a great race \ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 01 09:58:26 +0000 2023",
        "username": "Ikiriho",
        "Text": "#DiamondLeague 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u00e8me place pour le #Burundi\ud83c\udde7\ud83c\uddee-ais Egide Ntakarutimana au #LausanneDL\ud83d\udc8e\ud83c\udde8\ud83c\udded, synonyme d'avant-derni\u00e8re place parmi les concurrents qui ont pu termin\u00e9 la course sur les 5000m\n \n\u23f1\ufe0f 13:27.75\n\nSa meilleure performance: 13:03.61 r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 LAZ Vienne\ud83c\udde6\ud83c\uddf9, le 17 juin 2023 https://t.co/u78TQxSd7I"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 30 17:25:10 +0000 2023",
        "username": "Ikiriho",
        "Text": "\ud83d\udc5f\ud83c\udfbd #DiamondLeague| 20h: 50. L'athl\u00e8te #burundi-ais Egide Ntakarutimana (25 ans) sera sur la piste \u00e0 #Lausanne\ud83c\udde8\ud83c\udded, Stade Olympique de la Pontaise, au 5000 m  \n\nSes derni\u00e8res victoires sur cette distance: Palio Citta Della Quercia et Citta' Di Conegliano 2022\n\n#WorldAthletics https://t.co/Z3Do6mHgDI"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 17 22:58:57 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "On Track Night Vienna times are in \u23f1\ufe0f Francine Niyomukunzi ran a stunning PB of 14:53,02 in the 5000m taking home the second place title. And minutes later Egide Ntakarutimana secured the same spot in a time of 13:03,61 \ud83e\udd48#ontracknights"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 10 22:44:44 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "4/4 outdoor PRs in the 5000m for the On team at On Track Nights Paris \ud83d\udca5\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddee Egide Ntakarutimana 13:06.76\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Jonas Raess 13:13.83\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddff George Beamish 13:14.79\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 @georgemills800 13:18.33 https://t.co/p8qLFSYm9q"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 18 07:54:01 +0000 2023",
        "username": "Jimbere",
        "Text": "\ud83c\udfaf  Seulement 3 athl\u00e8tes repr\u00e9senteront le #Burundi: Rodrigue Kwizera, C\u00e9l\u00e9stin Ndikumana et Egide Ntakarutimana\n\n\ud83d\udccd La comp\u00e9tition va d\u00e9buter ce 18/02/2023 https://t.co/p71GuzkFjJ https://t.co/vZIbQcszw1"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 18 07:26:52 +0000 2023",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "#TeamEthiopia \nHailemariyam Amare\nBerihu Aregawi\nSelemon Barega\nGetaneh Molla\nMogos Tuemay\nChimdessa Debele\n\n#TeamBurundi\nRodrigue Kwizera\nC\u00e9lestin Ndikumana\nEgide Ntakarutimana\n\n#TeamEritrea\nSamsom Amare\nAbraham Habte\nAbrar Osman\nHabtom Samuel\nMogos Shumay\n\n#WorldCrossCountry"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jan 05 09:13:26 +0000 2023",
        "username": "Gerardo Cebri\u00e1n",
        "Text": "En hombres el favorito es el atleta del Playas de Castell\u00f3n Rodrigue Kwizera en busca de cuarta victoria esta temporada, ante importantes rivales como el ugand\u00e9s Oscar Chelimo, medallista de bronce mundial de 5000 metros, Birhanu Balew, Egide Ntakarutimana y los italianos"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 19 07:34:04 +0000 2022",
        "username": "MarathonWorld",
        "Text": "Risultati Giro Podistico di Pettinengo: Egide Ntakarutimana e Janeth Chepngetich sono i vincitori della 50\u00aa edizione del Giro Podistico Internazionale di Pettinengo https://t.co/M9nSTTtw0R Running"
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 17 10:43:08 +0000 2022",
        "username": "Sportface",
        "Text": "#Running, Giro di Pettinengo: vince Egide Ntakarutimana\n\nhttps://t.co/ToHrz6dhx5"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 07:18:52 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ He will surely transform this country"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 05:00:54 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ Utabaki pekee yako uko Israel"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 05:02:07 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@smutoro This lady is being used."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 04:43:59 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@_kingkutu You'll will hate Pre.Ruto throughout your life time but you can't take him anywhere."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 15:15:41 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@MuskUniverseUsa A"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 14:29:22 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@MuskUniverseUsa They are the same"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 09:43:39 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@EzekielMutua I totally agree with you doctor.We have to remove all these useless positions and institutions."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 04:28:19 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Honeyfarsafi @bonifacemwangi @Kimuzi_ and others are inciting the country to plunge into civil war.They are now fetching decomposed bodies from mortuaries and dumping them in some strategic place for visibility in order to blame the government."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 04:54:56 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@abuga_makori That cannot happen under our watch.\nIf he recycle that arrogant man,we shall go back to street.\nHe did the worst things when he was a minister."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 07:21:52 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "Now that we are done with President Ruto, we want  to host our D.p  Riggy G on space so that he can tell us his relationship with the entire government. He seems to be unhappy and frustrated in his own government."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 06:16:47 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@CaptainDominicO Mithika"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:28:18 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@gabrieloguda Have respect to the president and his family.\nThis is becoming personal!\nRespect yourself , President Ruto is not your equal neither is he your age mate."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:03:08 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ Wachaneni na huyu. He thinks he his wise than everyone.\nWho do you think you're to issue demands?."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 11:52:13 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ We shall engage engage him.\nHe his the head of state and whatever our grievances we will put a cross to him."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 09:26:56 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Honeyfarsafi You think you are bigger than this country??"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 09:24:08 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ Who are you to instruct us on what to do ? We have our brains as Gen Z. and we can decide what is our next course.\nYou can't use  us  to settle your old scores or hatred with our president or any of leaders.\nKula pesa zako polepole !"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 17:38:47 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Amilo_Geza_Geza She has never gone naked before cameras like you."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:21:13 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@dansonmukile That coward is not in the country.He is barking outside the concrete and electrified perimeter wall."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:00:17 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@C_NyaKundiH He should be given CS Health docket.\nThe guy is qualified and experienced"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 10:07:02 +0000 2024",
        "username": "Direcci\u00f3n a Par\u00eds 2024",
        "Text": "7/8 Ma\u00f1ana\n7:30 FINAL Relevo Marcha \u2642\ufe0f\u2640\ufe0f (2 parejas)\n10:25 Jabalina \u2640\ufe0f Qualy (Yulenmis Aguilar \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n11:10 5000m\u2642\ufe0f Series (Thierry Ndiku \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n11:50 800m\u2642\ufe0f Series (Moha Attaoui \ud83c\uddea\ud83c\udde6, Adri\u00e1n Ben \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Elvin Josu\u00e9 Canales \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n*12:45 1500m\u2640\ufe0fRepesca (Esther,\u00c1gueda y Marta)"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 10:06:48 +0000 2024",
        "username": "Direcci\u00f3n a Par\u00eds 2024",
        "Text": "2/8 (Ma\u00f1ana)\n10:05 100m Decathlon \u2642\ufe0f (1/10) Jorge Ure\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n10:55 Longitud Decathlon \u2642\ufe0f (2/10) Jorge Ure\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n11:05 1500m \u2642\ufe0f Series (Mario Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6,Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6 e Ignacio Fontes \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n12:15 Peso Decathlon \u2642\ufe0f (3/10) Jorge Ure\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 23:04:27 +0000 2024",
        "username": "\u00c1lex Dom\u00ednguez",
        "Text": "@AlvaroColl_ #ATLETISMO \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n\n#Jabalina | Yulenmis Aguilar: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\n\n#800m | Josu\u00e9 Canales: \u2b50\ufe0f\n\n#1500m |  Ignacio Fontes: \u2b50\ufe0f\n\n#1500m #5k | Adel Mechaal: \u2b50\ufe0f\n\n#10k | Abdessamad Oukhelfen: \u2b50\ufe0f\n\n#3k | Daniel Arce: \u2b50\ufe0f\n\n#Relevo | 4x400M: \u2b50\ufe0f\n\n#Marat\u00f3n | Ibrahim Chakir: \u2b50\ufe0f https://t.co/xM0tEwUIBm"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 16:04:50 +0000 2024",
        "username": "InfoOl\u00edmpica",
        "Text": "@rtve @StreamMaxES \ud83c\udfc3 ATLETISMO \ud83c\udfc3\n\n\ud83c\udf0d 25/48 eventos con participaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 26\u2642\ufe0f + 32\u2640\ufe0f\n\ud83d\udd38 Mohamed Attaoui (800) \ud83d\udfe1\n\ud83d\udd38 Adri\u00e1n Ben (800) \ud83d\udfe0\n\ud83d\udd38 Josu\u00e9 Canales (800) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Ignacio Fontes (1500) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Mario Garc\u00eda (1500) \ud83d\udfe0\n\ud83d\udd38 Adel Mechaal (1500, 5000) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Thierry Ndikumwenayo (5000, 10000) \ud83d\udfe0 https://t.co/yPBJNu6yUM"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 21:33:18 +0000 2024",
        "username": "Jos\u00e9 Calahuche\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "Text": "Chicho Sibilio, Marcos Senna, Orlando Ortega, Talan Dujhebaev, Wayne Brabender, Adel Mechaal, y un largo etc. \nHistoria ...\nCansinos."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 11:59:11 +0000 2024",
        "username": "Somantas Dabonis (cosmonauta)",
        "Text": "Cap\u00edtulo 7: Adel Mechaal (atletismo) https://t.co/Rl7CHMYn3L"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 12:35:27 +0000 2024",
        "username": "S\u0161\u0161n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@LuisMoliner13 @DebatAlRojoVivo @AntonioMaestre Claro, espera que sigo con las excepciones: Mohamed Katir, Adel Mechaal,  Ayad Lamdassem El Mouhcine, Am\u00edn Houkmi, Ousman Umar (el ni\u00f1o que lleg\u00f3 en patera y tiene dos carreras universitarias y una ONG). El simple soy yo y los ignorantes todos vosotros, los fascistas."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:23:15 +0000 2024",
        "username": "Direcci\u00f3n a Par\u00eds 2024",
        "Text": "2\n1500m \u2642\ufe0f: Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6,Mario Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Ignacio Fontes \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n5000m \u2640\ufe0f: Marta Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n5000m \u2642\ufe0f: Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n10000m \u2642\ufe0f: Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Abde Oukhelfen \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n110mv \u2642\ufe0f: Enrique Llopis \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Asier Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\udde6"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 16:27:53 +0000 2024",
        "username": "\uea00\ud835\udd4f AITANA FEROZ \ud835\udd4f\uea00",
        "Text": "@ElPebetero Laura Garc\u00eda Caro\nAna Peleteiro \nJordan D\u00edaz\nAdel Mechaal\nEnrique Llopis\n\nTe adelanto nuestras medallas seguras. Y hay m\u00e1s de 1 oro. De nada. \ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 10:49:47 +0000 2024",
        "username": "PSC Comarques Gironines",
        "Text": "Felicitats!\n\nJosu\u00e9 Canales, Adel Mechaal i Esther Guerrero, cap a Par\u00eds  https://t.co/i6NZJT7GBg"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 16:48:36 +0000 2024",
        "username": "Diari de Girona",
        "Text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd Josu\u00e9 Canales, Adel Mechaal i Esther Guerrero, cap a Par\u00eds https://t.co/meMplnuzmD"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 10:48:03 +0000 2024",
        "username": "Esport Giron\u00ed",
        "Text": "ATLETISME-Triple representaci\u00f3 gironina als JJOO de Par\u00eds!\nElvin Josu\u00e9 Canales (@josuecnles) \u27a1\ufe0f 800m\nEsther Guerrero (@estherrguerrero) \u27a1\ufe0f 1.500m\nAdel Mechaal (@adelmechaal) \u27a1\ufe0f 1.500 i 5.000m\n#Espa\u00f1aAtletismo #JJOO"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 20:50:58 +0000 2024",
        "username": "Pere Oca\u00f1a",
        "Text": "\ud83d\udd22 Road Paris 24\n\n\ud83d\udd39 Adel Mechaal: 1.238p (3.479+235)\n\ud83d\udd38 7:37.28+13:14.26+13:22.77\n\n\ud83d\udd39 Santi Catrofe: 1.218p (3.555+99)\n\ud83d\udd38 7:37.15+13:05.95+13:10.06\n\n\ud83d\udcd9 Tots 2 aniran als Jocs, per\u00f2 es podia haver donat el cas que Adel entr\u00e9s per World Rankings i Santi es quedes fora https://t.co/Dmb1WlBokb"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 18:16:11 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Adel Mechaal: \"El m\u00e9rito de hoy lo tiene Javier Mir\u00f3n por ser tan valiente. Ojal\u00e1 pueda ir a los Juegos Ol\u00edmpicos\". https://t.co/DUT4pH0XTM"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 05:56:38 +0000 2024",
        "username": "Fernando Miranda",
        "Text": "\u25b6\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Quique Llopis y Laura Banko en 100 metros vallas; Ja\u00ebl Sakura Bestu\u00e9 y Pol Retamal en 200; \u00c1gueda Marqu\u00e9s y Adel Mechaal en 1500; Carlos Tobalina en peso; Jordan Alejandro D\u00edaz en triple salto; Manu Quijera en jabalina y Una Stancev en altura, nuev@s campeon@s de Espa\u00f1a https://t.co/R8G0859Onb"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 05:55:26 +0000 2024",
        "username": "Fernando Miranda",
        "Text": "\u25b6\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Quique Llopis y Laura Banko en 100 metros vallas; Ja\u00ebl Sakura Bestu\u00e9 y Pol Retamal en 200; \u00c1gueda Marqu\u00e9s y Adel Mechaal en 1500; Carlos Tobalina en peso; Jordan Alejandro D\u00edaz en triple salto; Manu Quijera en jabalina y Una Stancev en altura, nuev@s campeon@s de Espa\u00f1a \ud83e\udd47 https://t.co/QpO7soich0"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 09:57:58 +0000 2024",
        "username": "AthleticsTracks",
        "Text": "Quique Llopis gana con un marc\u00f3n para so\u00f1ar; Jordan D\u00edaz y Adel Mechaal dominan en el Nacional de La Nuc\u00eda https://t.co/OBJbNYUHLW"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 08:35:49 +0000 2024",
        "username": "Gerardo Cebri\u00e1n",
        "Text": "Actualizando mis archivos despu\u00e9s del Campeonato de Espa\u00f1a de La Nuc\u00eda, veo que Adel Mechaal es el quinto atletas espa\u00f1ol con m\u00e1s t\u00edtulos absolutos y el primero entre los que se mantienen en activo, computando aire libre, cross, pista cubierta, asfalto y monta\u00f1a con 23 medallas"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 21:59:04 +0000 2024",
        "username": "EL MUNDO Deportes",
        "Text": "#CEAtletismo \n\nAttaoui domina con autoridad en los 800 del campeonato de Espa\u00f1a, camino de Par\u00eds\n\n\ud83d\udc49 Se impone en una \u00faltima jornada en la que tambi\u00e9n destacaron Jordan D\u00edaz, Adel Mechaal y Quique Llopis.\n\n\u270d\ufe0f Carlos Toro\n\nhttps://t.co/OnBjtanIhE"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 21:41:42 +0000 2024",
        "username": "Miriam Morell",
        "Text": "Siempre grande Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 19:32:39 +0000 2024",
        "username": "Road Race Management",
        "Text": "Kenyan-born American Paul Chelimo shares reason for quitting track at the end of the season https://t.co/looaiz5t42"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:36:23 +0000 2024",
        "username": "Christian Noble",
        "Text": "Woody Kincaid looking like Paul Chelimo out there"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 10:23:01 +0000 2024",
        "username": "Robert Hooper \ud83c\udf0a \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
        "Text": "No Paul Chelimo on the 10k or 5k team\ud83d\udc94\n\nAbout to see the marathon transition"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:57:24 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "We\u2019re set up for quite the final \ud83d\ude01\n \nThe bulk of the heavy hitters easily advance in the Olympic Trials 5000m, with 1500m champ @cole_hocker winning heat 1 in 13:33.45 and 10,000m runner up @KincaidWoody winning heat 2 in 13:23.91.\n \nThe major casualty is Paul Chelimo, who https://t.co/zpM6mC6B1j"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:26:55 +0000 2024",
        "username": "B",
        "Text": "I have no idea why Paul Chelimo didn\u2019t just focus on the 5000m. That 10,000m race from last weekend is probably still on his legs."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 20:09:17 +0000 2024",
        "username": "Stories",
        "Text": "A name you will miss at Paris 2024.\u00a0\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 05:38:30 +0000 2024",
        "username": "Kartono",
        "Text": "Paul Chelimo strides nya bagus bgt gile"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:53:55 +0000 2024",
        "username": "Karthik K (KOBC)",
        "Text": "Here comes Paul Chelimo! Not sure he can hold onto this, but he always makes it fun.\n\n#TrackFieldTrials24 #Paris2024"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:47:06 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Connor Mantz has lead from gun, with exception of Paul Chelimo leading a bit, Ten in lead pack, 28 minute pace scares no one, #tracktown24 https://t.co/yYCcUWls9p"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:36:39 +0000 2024",
        "username": "Taylor Mascetta",
        "Text": "Where did Paul Chelimo come from \ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 01:56:29 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "My first Trials preview is the men's 10k. Straight final on Friday. Basically 4 guys for 3 spots.\n\nWill AR holder Grant Fisher win his first US 10k title or does Woody Kincaid make it 3 in 4 years? Or does Nico Young or Paul Chelimo take both of them down?\nhttps://t.co/pmJs5ASoaP"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 21 05:44:17 +0000 2024",
        "username": "Steve Bayley",
        "Text": "I\u2019ve been having fever dreams of a high stakes Nico Young Paul Chelimo showdown for weeks."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:35:43 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Four broke open, Connor Mantz, Nico young, Woody Kincaid, Paul Chelimo, hit 2k 5:21, 28 minute pace, #tracktown24"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 03:20:50 +0000 2024",
        "username": "the one, the only",
        "Text": "o Jrue \u00e9 igual o Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:57:12 +0000 2024",
        "username": "Kimani Juma",
        "Text": "Paul Chelimo training mantra &gt;&gt;&gt;"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 12:53:27 +0000 2024",
        "username": "\u5357\u6176\u6a21",
        "Text": "Paul Chelimo - 5000m Specific Session (2mi, 1mi, 1mi, 800m) https://t.co/b6YltqlPLE @YouTube\u3088\u308a"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 17:02:23 +0000 2024",
        "username": "UNCG Women's Soccer",
        "Text": "We are very excited and proud to recognize and celebrate Ali Lord Smith '99 on her induction into the @SoConSports Hall of Fame earlier this week!   \n\nAlso congrats to @uncgxc's Paul Chelimo as well! #letsgoG https://t.co/ge4FM2VtMj"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 16:04:44 +0000 2024",
        "username": "Sport Zone",
        "Text": "John Heymans \u2013 Double Threshold Day\nhttps://t.co/4EoZf1rTk9"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 12:47:14 +0000 2024",
        "username": "Athl\u00e8tes Belges \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
        "Text": "L'\u00e9volution de l'athl\u00e8te sur la distance est FOLLE, c'est une preuve d'un travail acharn\u00e9 et r\u00e9gulier \ud83d\ude0d\n\nIl rejoint John Heymans d\u00e9j\u00e0 qualifi\u00e9 aux JO sur cette distance \n\n(@RUN_IX) https://t.co/9Mz0a4BYVV"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 28 09:10:45 +0000 2024",
        "username": "PJ HANNES",
        "Text": "Toch wel verdacht die John Heymans \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/4a4AAlNFuL"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:54:06 +0000 2024",
        "username": "Rapha\u00ebl Jardon",
        "Text": "Ce sera un top 10 pour John Heymans sur le 5000m en 13:22.99. Il a r\u00e9ussi \u00e0 lutter avec les meilleurs jusqu\u2019au dernier tour. Robin Hendrix n\u2019a pas exist\u00e9 malheureusement, il termine 20\u00e8me en 13:36.19 !"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 18:47:31 +0000 2024",
        "username": "javi yank/ los yankees",
        "Text": "John Heymans tweet.  If you aren\u2019t following me follow me now."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:19:58 +0000 2024",
        "username": "gijs eijsink",
        "Text": "https://t.co/diw0L3h0U6\nRecensie van de nieuwe bundel van John Heymans, voormalig stadsdichter van #Hengelo"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 15:19:31 +0000 2024",
        "username": "lavenir_sport",
        "Text": "Comment atteindre son pic de forme en course \u00e0 pied? John Heymans, qualifi\u00e9 pour les JO 2024 de Paris, est le nouvel invit\u00e9 de Fartlek (podcast) https://t.co/eRjQrAKqWw"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 15:16:07 +0000 2024",
        "username": "Les Sports +",
        "Text": "Comment atteindre son pic de forme en course \u00e0 pied\u00a0? John Heymans, qualifi\u00e9 pour les Jeux 2024, est le nouvel invit\u00e9 de Fartlek (PODCAST) https://t.co/nfnnG8O1dZ https://t.co/dwCyhbUJp0"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:21:47 +0000 2024",
        "username": "Atletieknieuws",
        "Text": "EK Rome \u2013 John Heymans nog net in top 10 van 5.000m-finale\nhttps://t.co/vlyJX3bdgp https://t.co/kPe9AMjbPV"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 20:02:58 +0000 2024",
        "username": "Laurent Monbaillu",
        "Text": "Apr\u00e8s John Heymans en indoor le 26 janvier, Isaac Kimeli a r\u00e9ussi \u00e0 son tour le minimum olympique sur 5.000m (13.05.00), ce soir, \u00e0 Stockholm. Il a sign\u00e9 un chrono de 12.56.53 faisant de lui le deuxi\u00e8me Belge de l\u2019histoire apr\u00e8s Mohammed Mourhit (12.49.71) #athl\u00e9tisme https://t.co/ltfFLMNbEb"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 28 06:55:08 +0000 2024",
        "username": "Tim Vandevelde",
        "Text": "Bijna een uur luisterplezier met the legend John Heymans? Hell yeah! https://t.co/tNv1odyhpF"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:58:52 +0000 2024",
        "username": "Tim Vandevelde",
        "Text": "John Heymans uiteindelijk tiende in een zeer sterk deelnemersveld. Take a bow for that!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 16:06:28 +0000 2024",
        "username": "Athl\u00e8tes Belges \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
        "Text": "A 26 ans, John Heymans choisit strat\u00e9giquement ses meetings pour se qualifier aux JO : Metz, Walnut, Montgeron et Boston.\n\nIl a eu raison raison ! Il y \u00e9tabli \u00e0 chaque fois des nouveaux records personnels et d\u00e9croche son ticket sur sa distance de pr\u00e9dilection : le 5000M. \ud83c\udfc6 https://t.co/NuqNDL9hWm"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 27 20:49:48 +0000 2024",
        "username": "PJ HANNES",
        "Text": "De meest spraakmakende figuur uit de Belgische atletiek is momenteel zonder twijfel John Heymans. Tussen al zijn wilde avonturen richting de Olympische finale in Parijs vond hij toch even tijd om langs te komen in onze studio.\n\nhttps://t.co/HiKjWXYbwB"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 07 06:20:36 +0000 2024",
        "username": "GVA Sport",
        "Text": "Hij ontwikkelde z\u2019n eigen computercode waardoor hij zich plaatste voor de Olympische Spelen: het geweldige verhaal van 5.000 meter-loper John Heymans https://t.co/4OXJDwte9O https://t.co/tCpJDtmc1M"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 17:51:30 +0000 2024",
        "username": "johan dirkx",
        "Text": "Wat een verhaal, John Heymans.  Dankzij zijn brein en Chat GTP naar de Olympische Spelen\nhttps://t.co/4p2EhpVR9c"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 11:08:08 +0000 2024",
        "username": "Nieuwsblad Sport",
        "Text": "Hij ontwikkelde z\u2019n eigen computercode waardoor hij zich plaatste voor de Olympische Spelen: het geweldige verhaal van 5.000 meter-loper John Heymans https://t.co/jeJhOpg1GZ https://t.co/KgLqPMiQSC"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 09:51:07 +0000 2024",
        "username": "De Standaard",
        "Text": "Wie niet sterk is, moet slim zijn. 5.000 meter-loper John Heymans (26) is het allebei. Met behulp van een eigen computercode plaatste hij zich in amper vier kleine races voor Parijs.\nhttps://t.co/ED2tsD5pT8"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 07:59:10 +0000 2024",
        "username": "Bart Lagae",
        "Text": "Hoe ChatGPT John Heymans de weg naar Parijs wees. Via \u2066@maximecaeyman24\u2069  https://t.co/6UiuOcNlVG"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 03 09:29:08 +0000 2024",
        "username": "Juju \ud83c\udfc3\ud83c\udffb and his cat \ud83d\ude3d",
        "Text": "En attendant Eliot Crestan sur 800m ce soir et les relais 4x400m (Tornados et Cheetahs) qui peuvent \u00e9galement ramener des m\u00e9dailles, il faut noter les belles satisfactions hier c\u00f4t\u00e9 Rani Rosius (6\u00e8 sur 60m), Michael Obasuyi (7\u00e8 sur 60m) et John Heymans (8\u00e8 sur 3000m)"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 11:19:38 +0000 2024",
        "username": "NBS Sport",
        "Text": "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 days to go until the #Olympics2024 \n\nMen \ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\nJoshua Cheptegei and Jacob Kiplimo will represent Uganda in the 5000m/10000m whilst Oscar Chelimo and Martin Magengo Kiprotich will take part in the 5000m and 10000m, respectively. \n\n#NBSportUpdates | #OlympicGames | #Paris2024 https://t.co/vHaoXJs8rH"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 20:44:24 +0000 2024",
        "username": "Ahabu Bwesigye",
        "Text": "The Final list is out, Uganda will send 25 athletes to the 2024 Paris Olympics Games including 21 runners,a rower,cyclist and two swimmers.\nFINAL LIST; ATHLETICS: Men \n1. Jacob Kiplimo - 5000m/10000m\n2. Joshua Cheptegei - 5000m/10000m\n3. .Oscar Chelimo - 5000m  #NBSportUpdates https://t.co/BX4uCLGlWh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 08:19:40 +0000 2024",
        "username": "Abel Kitaka",
        "Text": "Official\n3 brothers from the same Family Jacob Kiplimo, Victor Kiplangat and Oscar Chelimo headline Uganda' Athletics Squad to Olympics\nThe Full list of Qualified Athletes for @Paris2024 Olympic games\n@USPAmedia @NCSUganda1 @WorldAthletics https://t.co/6J7IGL5Lub"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 18:36:10 +0000 2024",
        "username": "Innocent Kiiza",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec The #Ugandan team for the Paris Olympics.\n#France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.\n\u2605 Men \n200m- Tarsis Orogot\n800m- Tom Dradriga\n3000m SC- Leonard Chemutai \n5000m- \n1. #Joshua_Cheptegei \n2. #Oscar_Chelimo \n3. #Jacob_Kiplimo \n10,000m- \n1. Joshua Cheptegei \n2. Jacob Kiplimo \n3. Martin Magengo Kiprotich https://t.co/nF5225uiVw"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 20:33:22 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "Oscar Chelimo of Uganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec won the 5000m in a time of 12:59.19 \ud83e\udd47at the Track night Vienna event in Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 on Saturday. Telahun Bekele of Ethiopia \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 finished second in 13:00.95  \ud83e\udd48 and Aron Kifle of Eritrea \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 finished 3rd \ud83e\udd49 in 13:05.00 to wrap up the podium.\n#UgSportsNow https://t.co/fDJmapyksq"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 19:07:42 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "De Vienna Track Night in Wenen heeft drie loopnummers (800m, 5000m, 3000m steeple) voor mannen en vrouwen met heel veel series. In de snelste reeks wint Oscar Chelimo uit Oeganda in 12.59.19 min. Mahadi Abdi Ali wordt zesde (13.15.59). \nhttps://t.co/oDW9qboY12 #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 08:21:10 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "Only 33 days left until the @Paris2024 @Olympics . The excitement is building! #TeamUganda is ready to make history with three brothers, Jacob Kiplimo, Oscar Chelimo, and Victor Kiplangat, competing at the Games, Let's cheer them on.\n\n #Olympics #TeamUganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec#TeamUgandaParis2024 https://t.co/ot6sll8jga"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 21:51:47 +0000 2024",
        "username": "On",
        "Text": "Track Night Vienna has a history of doing things differently. This year was no different.\n\nIn the men's 5000m Oscar Chelimo takes the win and Telahun Bekele secures a second-place finish.\n\n#OnTrackNights #DreamTogether #RoadtoParis https://t.co/qDZ665efbI"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 22:30:59 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "Simba brothers make history again! The first siblings to run under 13 minutes for the 5000m\n \nCongratulations on new personal bests \ud83d\udc4c \ud83d\udc4d \n\nJacob kiplimo\ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:40\n\nOscar Chelimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec12:54\n#UgsportsNow https://t.co/4343bjdqwg"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:14:35 +0000 2024",
        "username": "Uganda Athletics Federation-UAF",
        "Text": "Congratulations to Jacob Kiplimo for achieving a personal best of 12:40.96 and finishing 3rd in the men's 5000m at the Oslo Diamond League! Outstanding performance! Kudos also to Joshua Cheptegei and Oscar Chelimo for their efforts, finishing 9th and 10th respectively.\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddfa\ud83c\uddec https://t.co/SPdT2rY4xH"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 16:50:57 +0000 2024",
        "username": "Cherop Mark Cherirei",
        "Text": "Men on a Mission\nThree Ugandans, Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo and his young brother Oscar Chelimo will be in action in Oslo for the Wanda Diamond League 5000M\n9:42 PM E.A.T\nGood luck boys \ud83d\udc4f https://t.co/9miDUppbmJ"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:44:54 +0000 2024",
        "username": "Nnalubaale Sports",
        "Text": "Oscar Chelimo has qualified for the 2024 Paris Olympic Games after running a Personal Best of 12:54.59 in 5000m at the Oslo Diamond League meet.\n\nStars Jacob Kiplimo (12:40.96) and Joshua Cheptegei (12:51.94) also competed in the race.\n\n#GoLocal \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/qXlsIbegSV"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:28:41 +0000 2024",
        "username": "Uganda Athletics Federation-UAF",
        "Text": "Congratulations to Oscar Chelimo for qualifying for the Olympics with an impressive sub-13:00.00 time of 12:54.59 in the men's 5000m, setting a new personal best! during the diamond league in Oslo\ud83c\udf1f #Olympics #Athletics #PersonalBest https://t.co/VBikJhQTsP"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 10:38:49 +0000 2024",
        "username": "IgniteSebeiConvo",
        "Text": "Your alluring determination, passion, and hardwork can only stop at success. GodSpeed Uganda\u2019s Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo &amp; Oscar Chelimo prepare to compete in the 5000m race at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday, May 30th. \n@IgniteSebeiConv https://t.co/TEjcR9ga7n"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 10:37:27 +0000 2024",
        "username": "ThatKalenjinGuy\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
        "Text": "Your alluring determination, passion, and hardwork can only stop at success. GodSpeed Uganda\u2019s Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo &amp; Oscar Chelimo prepare to compete in the 5000m race at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday, May 30th. @IgniteSebeiConv https://t.co/W5yb43Yl4S"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 08:48:39 +0000 2024",
        "username": "Cherop Mark Cherirei",
        "Text": "The  world will be watching Uganda\u2019s Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo &amp; Oscar Chelimo prepare to compete in the 5000m race at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday, May 30th. This event will showcase thr competitive spirit of these athletes.\nhttps://t.co/hUbF7aRiqR"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 12 16:00:02 +0000 2024",
        "username": "Sports China",
        "Text": "Uganda will field four athletes for the season-opening World Athletics Diamond League in Xiamen, China, on April 20. The four athletes are Dan Kibet, Oscar Chelimo, Winnie Nanyondo, and Peruth Chemutai, said Uganda Athletics Federation President Dominic Otuchet. https://t.co/usRvOteWFy"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 12 10:19:52 +0000 2024",
        "username": "Siro",
        "Text": "Jacob Kiplimo is the son of a former athlete who has - with different women - thirty children, several of them also outstanding athletes, such as Oscar Chelimo, medalist in the 5,000m World Cup in Eugene, or Victor Kiplangat, the current marathon world champion."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 12 07:41:27 +0000 2024",
        "username": "Fernando Mi\u00f1ana",
        "Text": "Hoy abre la cantina para hablar de Jacob Kiplimo. Su padre tuvo 30 hijos con diferentes mujeres y varios de ellos son atletas destacados, como Oscar Chelimo o Victor Kiplangat, el campe\u00f3n del mundo de marat\u00f3n."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 21:24:40 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Today marked the end of an awesome 2024 track season for Olin Hacker:\n\nJan: 13:08.76 5k (PB)\nFeb: 2nd at USA Indoors 3k\nMarch: 5th at WORLD INDOORS!!\nMay: 2nd at @FestivalofMiles \nJune: 10th at US Trials 5k\nJuly: 2 wins, a 1500 PB, and a 3rd in Europe \n\nWAY TO GO OLIN!! https://t.co/lVmsLevvhB"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:33:31 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Olin Hacker and Ahmed Muhumed's European adventures continue this afternoon in Lucerne, Switzerland where they will run a 3,000 at the Spitzen Leichtathletik at 3:50pm ET!! Let's go!!!\n\nWatch LIVE on @FloTrack!!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 22:46:11 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "Saturday Pro Results: @NAZ_Elite Olin Hacker Wins 1,500 in Belgium; Five Flagstaff Women in Top 10 at USATF 15K. https://t.co/Dm2CuMr3Tf https://t.co/tDOdQGKePk"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 19:29:49 +0000 2024",
        "username": "Logan Stanley",
        "Text": "That\u2019s the second straight win for Flagstaff-based NAZ Elite\u2019s Olin Hacker, who won the 3,000m (7:40) last week at the Cork City Sports Meet in Ireland."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 19:26:29 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Boom! Another race, another WIN for Olin Hacker (3:36.43) and another PB for Ahmed Muhumed (3:37.36) in heat 2 of the 1500 at the Guldensporenmeeting in Belgium!! https://t.co/AhKEoLOXVQ"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 22:21:10 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "OUR WEEKEND RACING SCHEDULE:\n\nSATURDAY:\nGuldensporenmeeting 1500m \u2013 Olin Hacker, Ahmed Muhumed\n\nUSATF 6k Championships \u2013 Stephanie Bruce, Abby Nichols\n\nSUNDAY:\nBoilermaker 15k \u2013 Matt Baxter, Wesley Kiptoo, Paige Wood\n\nLET'S GO!!"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 23:51:20 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "Locals in pro European races: European Pro Results: @NAZ_Elite Olin Hacker Beats Dark Sky's Kasey Knevelbaard for 3,000 win in Ireland; Lalo Herrera 2nd in Hungary 3,000. https://t.co/wXL2l8NHSf https://t.co/oALGkF8d0O"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 22:17:44 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "A WIN for Olin Hacker (7:40.49) and a PB for Ahmed Muhumed (7:43.85) today in Ireland. Way to go men!! https://t.co/az4nOc6TGR"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 19:14:32 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "WINNER!! Olin Hacker takes the victory (7:40) in the 3,000m at the Cork City Sports Meet in Ireland!!!"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 19:55:58 +0000 2024",
        "username": "HOKA",
        "Text": "@NAZ_Elite's Krissy Gear advanced to the FINALS of the 3,000m steeplechase. \n\nNext up this Thursday: Krissy's final and Ahmed Muhumed and Olin Hacker in Round 1 of the Men's 5,000m! \n\n#TrackFieldTrials24 #TeamHOKA #FlyHumanFly https://t.co/BQ46DDtwYC"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:49:00 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "The first half of our July schedule is up and it includes a \ud83d\udd25 3,000m in Ireland TOMORROW for Olin Hacker and Ahmed Muhumed!!\n\nCheck out all of our upcoming races here: https://t.co/D20GqNJXtc\n\nPC: Jon Huerta https://t.co/1Q5ZuMfOtJ"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 05:02:50 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Our Trials Day 10 Results (Men's 5,000m):\n\nAhmed Muhumed - 8th\n\nOlin Hacker - 10th\n\nThanks to everyone for following along and cheering these last 10 days. We felt the love!!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:41:48 +0000 2024",
        "username": "Missouri Track Fanatic & Running Junkie",
        "Text": "Also, two of Ben &amp; Jen's @NAZ_Elite athletes in Mens 5,000 final in Olin Hacker and Ahmed Muhumed!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:04:39 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "LET\u2019S GO!!! Just over a half hour until Olin Hacker and Ahmed Muhumed take on the Men\u2019s 5,000 Meter Final at the U.S. Olympic Trials!!! Tune in to @nbc or @peacock to watch LIVE!! https://t.co/fx3A0Tl4bz"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 22:31:09 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "ON TO THE 5,000 FINALS for Olin Hacker and Ahmed Muhumed!! \n\nTune in Sunday at 4:30pm PT on NBC!! https://t.co/dxycBUctlT"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 04:03:01 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "Olympic Trials: Dark Sky's  Regan Yee 2nd at Canadian Steeple Trials, Paris Bound; 5 Flagstaff Runners (Woody Kincaid, Abdi Nur, Kasey Knevelbaard, Olin Hacker, Ahmed Muhumed) Advance in 5K ;  Nikki Hiltz and @NAUTrackFieldXC's Maggi Congdon in 1,500.  https://t.co/7VEwwMxJlR https://t.co/0AGPAAQVmj"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 04:01:27 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Our Trials Results Tonight:\n\nKrissy Gear (hamstring) was unable to finish the Women's Steeple Final. Send her those positive vibes.\n\nOlin Hacker and Ahmed Muhumed are on to the Finals in the Men's 5,000!!!\n\nSEE YOU SUNDAY!!!"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:48:34 +0000 2024",
        "username": "KAFF Sports",
        "Text": "Former NAU Lumberjack Abdi Nur finished second in the men's 5,000-meters at the U.S. Olympic Track and Field trials in Oregon.  NAZ Elite's Olin Hacker and Ahmed Muhamed also qualified.  They will run for a spot on the U.S. Olympic team Saturday in the final. #Flagstaff"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:20:40 +0000 2024",
        "username": "joseph jonathan \ud83e\udd51",
        "Text": "Olin Hacker's bib falling off. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\n\n#TrackFieldTrials24"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 16:39:46 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "The Cork City Sports Meet has begun!! You can watch Olin Hacker and Ahmed Muhumed LIVE at 11:55am PT:\n\nhttps://t.co/VLfLLmza9S https://t.co/sCjq8hIaXK"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 19:48:42 +0000 2024",
        "username": "Anne-Karin Kolstad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
        "Text": "Stadig flere detaljer fra avh\u00f8r med Jakob, Filip og Henrik Ingebrigtsen om vold og trakassering fra far Gjert sin side. Denne saken blir krevende. At Gjert ikke trekker seg som trener er merkelig - om han har h\u00e5p for familien. \n\nhttps://t.co/vclQnd3jVU"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 17:54:21 +0000 2024",
        "username": "N \ud83c\udf4b",
        "Text": "@ABLillebergen OLT har mistet helt bakkekontakten. F\u00f8r Henrik Ingebrigtsen hadde de v\u00e6rt i ekstase og skrytt hemningsl\u00f8st av enhver nordmann som kunne stille til start i l\u00f8ping i OL."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 11:47:13 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Aftenbladet: Henrik Ingebrigtsen st\u00e5r over friidretts-NM med kneplager https://t.co/9HpqqqNbkB"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 18:07:16 +0000 2024",
        "username": "Andreas Bryhn",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen. Kan vi pr\u00f8ve \u00e5 unng\u00e5 han ever. Jeg kjenner at han evner av en eller annen grunn \u00e5 v\u00e6re usmakelig, enten direkte eller indirekte. Med alt han sier. Fryktelig slitsom fyr."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 11:57:51 +0000 2024",
        "username": "svein tore s\u00f8rg\u00e5rd",
        "Text": "@Per2Angell Slokvik har store problemer. F\u00f8rst favoriserer han Henrik Ingebrigtsen i uttaket, s\u00e5 kaster han samme Ingebrigtsen under bussen og sier han aldri har sagt fra om sykdom. Ingebrigtsen hebder \u00e5 ha sagt fra. S\u00e5 sier han at Svela lyver, selv om Svela sa f\u00f8r VM at de skal bo alene."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 18:43:17 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Slokvik \u00e5pner opp om kritikken: \u2013\u2060\u00a0Det er et spill det her. Rett og slett\nFriidrettsforbundets sportssjef Erlend Slokvik svarer om EM-st\u00f8yen, Gjert Ingebrigtsens rolle i kulissene og krystallsyken til Henrik Ingebrigtsen.\nhttps://t.co/tGorhPgkBW"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 10:31:02 +0000 2024",
        "username": "Jane Infame Hind \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@emiers Noen som vil vedde om familiens sangfugl er Henrik Ingebrigtsen? En godt voksen kar som da har st\u00e5tt med hendene i lomma og sett p\u00e5 at sm\u00e5s\u00f8sknene angivelig hat blitt mishandlet av faren i \u00e5revis?\n\n(Og dette varselet har v\u00e6rt kjent lenge, btw...)\n\n#detskurrer"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 00:24:17 +0000 2024",
        "username": "Robert M.",
        "Text": "@Mihcaojprot @JrgenGraabak Dette fremst\u00e5r som \u00e5 v\u00e6re Henrik Ingebrigtsen i et n\u00f8tteskall."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 20:36:54 +0000 2024",
        "username": "Kalle J \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Sportssjefen forsvarer Henrik Ingebrigtsen etter kritikk&gt; Vanker nok klistrestjerner og klistremerker til minneboka til sportssjef Erlend Slokvik og en bamseklem, det alle lurer p\u00e5 n\u00e5&gt; N\u00e5r skal andre ut\u00f8vere f\u00e5 oppmerksomhet, de finnes, bare at forbundet trykker de vist ned? Ja?"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 10:22:16 +0000 2024",
        "username": "J\u00f8rgen Graabak",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen, en mester og pion\u00e9r. \nN\u00e5r jeg ser intervjuet etter 5000-meteren blir jeg for s\u00e5 vidt imponert over at han presterer som han gj\u00f8r med et tr\u00f8blete halv\u00e5r i bagasjen. Krystallsyke er ingen sp\u00f8k. Samtidig sitter jeg tilbake undrende og kanskje ogs\u00e5 litt provosert"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 18:45:18 +0000 2024",
        "username": "Tom G\u00f8ran Haukalid",
        "Text": "Ingebrigtsen-br\u00f8drene har betalt fra egen komme for \u00e5 f\u00e5 medhjelper Espen Skoland til Roma. Forrige uke viste han hvorfor han er s\u00e5 verdifull for Jakob og Henrik Ingebrigtsen:\n\nhttps://t.co/dkhZdIzwV3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 16:17:52 +0000 2024",
        "username": "Roy Hansen",
        "Text": "@dagbladet Synes den tarmen ligner litt p\u00e5 Henrik Ingebrigtsen."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:36:55 +0000 2024",
        "username": "Tause Birgitte",
        "Text": "EM i friidrett: Ingrid Kristiansen kritisk etter at Henrik Ingebrigtsen holdt krystallsyken skjult for forbundet                                  https://t.co/RowXO7Gf15"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:20:25 +0000 2024",
        "username": "Kalle J \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen er vist en ego sentrert eldre mann, han skyver unna de unge som kunne oppn\u00e5dd noe p\u00e5 idrettsbanen, viser hvor glasert han egentlig er pga navnet. Og forbundet slikker de under armene f\u00f8r de legger putene godt p\u00e5 plass. Alle skal f\u00e5...\nhttps://t.co/GFfJYcPEt3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:16:05 +0000 2024",
        "username": "VG Sporten",
        "Text": "Legende kritisk til Henrik Ingebrigtsen https://t.co/15wTS0ddHu"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:13:03 +0000 2024",
        "username": "VG",
        "Text": "Legende kritisk til Henrik Ingebrigtsen https://t.co/0kFBXvInJM"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 20:30:29 +0000 2024",
        "username": "Kalle J \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Sportssjef Erlend Slokvik st\u00e5r p\u00e5 at det var rett \u00e5 ta ut Henrik Ingebrigtsen til EM&gt; Tror ikke de hadde noe valg, de er l\u00f8pegutter for boys Ingebrigtsen, glemmer de andre ut\u00f8verne, blir bare mer og mer tydelig. S\u00e5 tror Ingebrigtsen b\u00f8r f\u00e5 et eget forbund som Slokvik kan styre."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 08:58:58 +0000 2024",
        "username": "leifwelhaven",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen burde neppe v\u00e6rt i EM. M\u00e5ten han havnet der fremst\u00e5r ikke som fair play.\nhttps://t.co/PTB0OPfobB"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 17:11:52 +0000 2024",
        "username": "Alexander",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen \u00e5pner opp om krystallsyke, tydeligvis siden vinter. Han er en levende legende og har gjort utrolig mye bra for norsk friidrett. Men at han velger \u00e5 l\u00f8pe EM, \"syk\" og da tar plassen til en av v\u00e5re unge lovende, er for meg fullstendig hodemist."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 01:03:48 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@ChadPergram The phone is the key. Who could have possibly weaponized this kid? Is Mayorkos involved??"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:42:18 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Yumm"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:41:53 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Hello gorgeous"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:41:14 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@uncutcol Damn...where are you and are you single?"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 00:02:28 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@Cedcorsaire Oooohhhh ueah"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 23:58:58 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@uncutcol Hello daddy"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 23:55:30 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@bearwww Hello gorgeous"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 09:10:23 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Hell yeah.anytime"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:52:23 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PerezTMx2 @TheThe1776 @RickyDoggin You forgot big supporter of drag queen shows in grade schools.  Giant supporter of LGBQT+++ people who are after your Children. In his administration and Bidens those people call it a big score when it is a child they can score. Sicko's."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 11:04:48 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Hello gorgeous"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:20:27 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@NewDayForNJ What you gonna do DemoRats when they come for you?"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:16:08 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@NewDayForNJ @catturd2 Cat Turd?? You mean there are more than one of them?"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:01:49 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@dobolina_mister @ImMeme0 Demorat's like Bill and Hilary don't believe in God as they are Idol worshipers. I am sure Satan has a solid gold diamond incrusted palace waiting for them. Heated of course."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:41:11 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@TheThe1776 Wake up America. Wake up Idaho where most of the Kalifornians are now moving. As New Mexico, Colorado, Oregon, Washington State and Texas to name a few the Kali's get into politics and destroy your freedoms like gun ownership, hunting and eating real meat. Vote TRUMP!!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 11:04:12 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@GayTropics Damn"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 19:23:56 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@mctheflyestg Love has no bounds wen it comes to bonding."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 00:08:32 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Yummmm"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 22:30:27 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@Gyxgyx5 @sexyhotmales565 Damn"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 22:27:27 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@Hairyguys Hello gorgeous"
    }
]