[
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:52:08 +0000 2024",
        "username": "Mathias Ramsey",
        "Text": "@LagatJustin Keep this \nWomen's 100m Richardson \nWomen's 200m Jackson\nMen 200m tebogo\nMen 10000m cheptegei \nMen 1500m Jacob \nWomen's 5000m  kipyegon \nWomen's 10000m Hassan \nMen 5000m yomif kejelcha \nWomen's 3000m steepchase chemutai\nWomen's 1500m kipyegon"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 14:47:10 +0000 2024",
        "username": "African Insights",
        "Text": "The 25 fastest men in the 10,000 meters since 1899! \n\n1. \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Joshua CHEPTEGEI: 26:11.00\n\n2. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Kenenisa BEKELE:  26:17.53\n\n3. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Haile GEBRSELASSIE: 26:22.75\n \n4. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Paul TERGAT: 26:27.85\n \n5. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Nicholas KEMBOI: 26:30.03\n   \n6. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Abebe DINKESA: 26:30.74\n   \n7. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif KEJELCHA:"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 09:12:09 +0000 2024",
        "username": "Justin Lagat",
        "Text": "Interesting read, especially on Yomif Kejelcha's and Sutume's exclusion from the national team to Paris. https://t.co/X4lxrROiiu"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 13:41:26 +0000 2024",
        "username": "Mathias Ramsey",
        "Text": "@CliveKyazze @Paris2024 @AllanDarren @MarkSsali @Official_UOC @USPAmedia @882SanyuFM @KayongoDAdrian @EdenK256 @PlasconUganda @drukare @WilliamFBlick Joshua is always ready for big stages and trust me if Ethiopians beat him in the 10000m , he will fight for dat coz I know d likes of bekele, yomif kejelcha, barega ,aragawi they want to stop his dominancy"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 01:35:59 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "@WorldAthletics posted Olympic start lists today, and contrary to the Ethiopian Federation's announcement, Yomif Kejelcha will NOT be running the 5000m\n\nWord is Biniam Mehary will take his place, with Barega as the alternate, meaning no Ethiopian men will double in the 5k/10k https://t.co/tw6xCLoR8R"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 16:25:15 +0000 2024",
        "username": "Christopher Kelsall",
        "Text": "Shericka Jackson, Brigid Kosgei injured, Yomif Kejelcha incensed at being dropped before 2024 Paris Olympic Games https://t.co/cA6iH0yzeV via @https://twitter.com/AthIllustrated"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 11:05:14 +0000 2024",
        "username": "CESAR O.",
        "Text": "@angasurunning @Paris2024 @letsrundotcom Yomif Kejelcha is one of the best ever in the distance and is on the peak of his career now!"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 02:32:34 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "\"Yomif Kejelcha's coach, Negatu, on Facebook: \n\"Where is the truth and justice? \nWhy did the Ethiopian Olympic Committee allow an athlete ranked 11th to compete in the 5000m over Yomif Kejelcha, the world\u2019s top-ranked athlete?\" @NafnatCoach"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 02:31:34 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "*Controversy in #Ethiopia.\nBiniam Mehari will be running in the 5000m event at the Paris Olympics, replacing Yomif Kejelcha. \nThis unexpected change has sparked debates among fans and experts alike. \n*The news is not yet confirmed.\n\n#Paris2024 https://t.co/ISb4scP214"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 18:20:49 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "Yomif Kejelcha has entered two events: the 10,000m and the 5,000m at #Paris24. https://t.co/JqOPNMqbAR"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 16:48:50 +0000 2024",
        "username": "Yeraei S. Assefa, MBBS, CII",
        "Text": "@angasurunning \ud83e\udd47\n\n1. Tsige Duguma \n2. Gudaf Tsegaye \n3. Lemecha Girma \n4. Tigist Assefa \n\n\ud83e\udd48 \n\n1. Yomif Kejelcha \n2. Hajos G/Hiwot \n\n\ud83e\udd49\n\n1.  Kenensia Bekele \n2. Solomon Berega"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 09:13:42 +0000 2024",
        "username": "Capital",
        "Text": "#Sports Yomif prevails over Berihu in Ethiopian Olympic 10,000m trials\n\nYomif Kejelcha took a thrilling narrow win at the Ethiopian 10,000m Olympic trials held in Nerja, Spain.\n\nRead More (https://t.co/h87ITGTNfv) https://t.co/vhpbq3svGZ"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:04:27 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "The athletes confirmed for Team Ethiopia in the men's 10000m event for the #ParisOlympics are\u00a0 \nYomif Kejelcha, \nBerihu Aregawi, and \nSelemon Barega \nMost events have not yet been confirmed.\n#paris24 #ethiopia https://t.co/flddkRomWU"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 13:28:20 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "ADIZERO AVANTI SHOES\n\"SPIKES\" #Adidas \n\nYomif Kejelcha\n10000m \n\nTeam Ethiopia Paris24 https://t.co/VfRM7LIc4K"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 13:36:04 +0000 2024",
        "username": "Kemal",
        "Text": "@Tmoneybags007 Ethiopia\u2019s Yomif Kejelcha did 26:31.01 in Spain a couple of days ago."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 13:14:18 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "Yomif Kejelcha vence en los brutales trials et\u00edopes en Nerja, con tiempos hist\u00f3ricos y un r\u00e9cord del mundo\nhttps://t.co/IEDkTdlqJ5"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:53:03 +0000 2024",
        "username": "SportsAfrica",
        "Text": "Yomif Kejelcha punched his ticket for the Olympics after winning the 10,000M race at the Ethiopian Olympic trials.\n\n#RoadToParis2024 #Paris2024 #ParisOlympics2024\n\nhttps://t.co/0IN62CkgI9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:12:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsTracks",
        "Text": "Yomif Kejelcha vence en los brutales trials et\u00edopes en Nerja, con tiempos hist\u00f3ricos y un r\u00e9cord del mundo https://t.co/nFH5g0sZy4"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 04:36:07 +0000 2024",
        "username": "Onus Athletics",
        "Text": "No country has swept the Olympic 10,000m since Finland in 1936, but Ethiopia may have just produced the next team capable of doing it.\n\nYomif Kejelcha beat Berihu Aregawi at yesterday\u2019s Ethiopian trials by one-tenth of a second, with both athletes running 26:31 to slot into https://t.co/hdOArSo6bu"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 02:34:56 +0000 2024",
        "username": "\u8349\u91ce \u8a93\u4e5f",
        "Text": "LD2\u304b\uff1f\n\nHagos Gebrhiwet runs 2nd-fastest time in history in Oslo 5000m - Wanda D... https://t.co/RJIoFJ60gh @YouTube\u3088\u308a"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:12:37 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet, who ran 12:36 in Oslo on May 30, was also in this race but was dropped with 2k to go."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 03:03:14 +0000 2024",
        "username": "25laps",
        "Text": "18 year old Hagos Gebrhiwet (of recent Oslo fame) leads here with 600 to run, fresh off winning a slow Shanghai DL 5000 in his debut a week back. A 54.4 from Gebremeskel is enough to just hold him off in the last ten meters. https://t.co/MSZDqo58Sa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 18:52:33 +0000 2024",
        "username": "AfropolitainMagazine",
        "Text": "Ethiopian athlete Hagos Gebrhiwet has achieved the second-fastest 5,000 meters ever recorded. \n\n#afropolitain\n\n https://t.co/9GPqEp7UUM"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 11:03:07 +0000 2024",
        "username": "Guin\u00e9esouverain.com",
        "Text": "L'\u00c9thiopien Hagos Gebrhiwet a couru le deuxi\u00e8me 5 000 m le plus rapide de tous les temps en remportant le https://t.co/5haIBVIcob"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 03:01:37 +0000 2024",
        "username": "A Black Queer Man Having A Phoenix-like Rebirth \ud83e\udef6",
        "Text": "I never thought I'd see men's Track 5,000m dip below 12:40 more than once in my lifetime. Ethiopian Hagos Gebrhiwet's Meet Record and now World Leading 12:36.73 at the Bislett Games is the second fastest 5,000m in history by a man. The Olympics 5,000m will be interesting...."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 23:52:10 +0000 2024",
        "username": "AnnGarrison",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of #Ethiopia runs second-fastest 5,000 meters ever https://t.co/ykHS7P3AnW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 18:27:45 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet corre los 5.000 metros en un tiempo de 12 minutos, 36 segundos y 73 cent\u00e9simas en Oslo, batiendo el r\u00e9cord de Etiop\u00eda de Kenenisa Bekele por 62 cent\u00e9simas vigente desde el a\u00f1o 2004 y qued\u00e1ndose a 1 segundo y 37 cent\u00e9simas del r\u00e9cord mundial de Joshua Cheptegei. https://t.co/DooY2oJeD4"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 10:15:00 +0000 2024",
        "username": "The African Ledger",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia ran the second-fastest 5,000m in history at 12:36.73, just 1.37s shy of Joshua Cheptegei's world record. #Athletics #HagosGebrhiwet"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 23:47:18 +0000 2024",
        "username": "Pulp Faction",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia ran the second-fastest 5,000 meters of all time in winning at the Diamond League meeting in Oslo https://t.co/CC7kLQJXup"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 18:41:24 +0000 2024",
        "username": "africanews",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia runs second-fastest 5,000 meters ever https://t.co/nLLrJnsYNq"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 17:04:10 +0000 2024",
        "username": "Christopher Kelsall",
        "Text": "Ethiopian Hagos Gebrhiwet\u00a0ran the 5000m in 12:36.72 at Bislett Games, now the second fastest in history https://t.co/pk78PvBtrU via @https://twitter.com/AthIllustrated"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 16:06:51 +0000 2024",
        "username": "sportovninovinky",
        "Text": "\u010ctvrtka\u0159 Hudson-Smith vylep\u0161il na Diamantov\u00e9 lize v Oslu vlastn\u00ed evropsk\u00fd rekord. Druhou nejrychlej\u0161\u00ed p\u011btku v\u0161ech dob zab\u011bhl Hagos Gebrhiwet. Warholm doma nevyhr\u00e1l. \n\nV\u00edce \ud83d\udc49 https://t.co/jimshYUmKL\u2026 https://t.co/Wc6ge2Y3hG"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 14:30:30 +0000 2024",
        "username": "MSN International Edition",
        "Text": "Hagos Gebrhiwet of Ethiopia runs second-fastest 5,000 meters ever\nhttps://t.co/uMDsrcsf1T"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 11:40:25 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "Op de Diamond League atletiekmeeting in Oslo heeft de Ethiopi\u00ebr Hagos Gebrhiwet een verbluffende chrono gelopen op de 5.000 meter. De Brit Matthew Hudson-Smith maakte dan weer indruk op de 400 meter.\nhttps://t.co/uod7YE2aKC #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 09:38:05 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 @BislettGames (#OsloDL):\nHighlight of the Meeting:\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Hagos Gebrhiwet wins the Men's #5000m in 12:36.73 NR WL MR PB. This is the second fastest time in history, behind \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Joshua Cheptegei's 12:35.36. \n#Athletics #TrackandField #DiamondLeague \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 #Oslo @Diamond_League https://t.co/izzDBN7ayS"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 08:12:50 +0000 2024",
        "username": "\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a \ud83c\udfc3",
        "Text": "\u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u062b\u064a\u0648\u0628\u064a Hagos Gebrhiwet (30  \u0639\u0627\u0645) \u064a\u062d\u0642\u0642 \u062b\u0627\u0646\u064a \u0623\u0633\u0631\u0639 \u0632\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 5000m \u0628\u0632\u0645\u0646 12:36.73 \u0628\u0641\u0627\u0631\u0642 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648 37 \u062c\u0632\u0621 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a ( 12:35.36) \n\u0627\u0644\u062d\u062f\u062b \u0623\u064f\u0642\u064a\u0645 \u0636\u0645\u0646 \u0645\u0646\u0627\u0641\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0631\u0648\u064a\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0648\u0633\u0644\u0648 \u064a\u0648\u0645 \u0623\u0645\u0633... https://t.co/YGbEGgJDFV"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 07:39:08 +0000 2024",
        "username": "Juan Carlos Higuero",
        "Text": "\u00a1Desde las calles de Ja\u00e9n hasta el escenario mundial en Oslo, el atleta et\u00edope \u201cHagos Gebrhiwet\u201d est\u00e1 que arde! \ud83d\udd25 \nEl a\u00f1o pasado cautiv\u00f3 a todos con un tiempo r\u00e9cord de 27:57 (10k) en la Nocturna de San Ant\u00f3n, mostrando su potencial. Y ayer, en Oslo, estuvo a punto de batir el https://t.co/4HBJO4pMYC"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 06:45:36 +0000 2024",
        "username": "\u00c1ngel Cruz Jim\u00e9nez",
        "Text": "Cr\u00f3nica internacional de Oslo, por @WorldAthletics: Hagos Gebrhiwet acaricia el r\u00e9cord mundial de 5.000 (12:36.73), Ingebrigtsen gana in extremis a Cheruiyot en 1.500 (foto) y Mathew Hudson-Smith, r\u00e9cord europeo de 400 con 44.07. \nM\u00e1s informaci\u00f3n: \nhttps://t.co/WYrZbFiWrQ"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:04:27 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "The athletes confirmed for Team Ethiopia in the men's 10000m event for the #ParisOlympics are\u00a0 \nYomif Kejelcha, \nBerihu Aregawi, and \nSelemon Barega \nMost events have not yet been confirmed.\n#paris24 #ethiopia https://t.co/flddkRomWU"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 01:42:47 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "En Narja, Espa\u00f1a, se llevaron a cabo los clasificatorios de Etiop\u00eda, donde en los 10000m Yomilf Kejelcha estableci\u00f3 la mejor marca de la temporada a nivel mundial al parar los relojes en 26:31.01, seguido por Berihu Aregawi (26:31.13) y Selemon Barega (26:34.93)."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 04:36:07 +0000 2024",
        "username": "Onus Athletics",
        "Text": "No country has swept the Olympic 10,000m since Finland in 1936, but Ethiopia may have just produced the next team capable of doing it.\n\nYomif Kejelcha beat Berihu Aregawi at yesterday\u2019s Ethiopian trials by one-tenth of a second, with both athletes running 26:31 to slot into https://t.co/hdOArSo6bu"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 02:56:54 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "Yomif Kejelcha took a narrow win at the #Ethiopian 10,000m Olympic trials in Nerja, Spain.\n\nThe 26-year-old smashed his lifetime best by 18 secs to clock a world-leading 26:31.01 after an incredibly tight sprint with Berihu Aregawi, who also improved his career best to 26:31.13. https://t.co/yUPHuuiiyw"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 23:43:06 +0000 2024",
        "username": "EthiopiaOnline",
        "Text": "\u2014 Yomif Kejelcha prevails over Berihu Aregawi at Ethiopian Olympic 10,000m trials - https://t.co/XtHrJVN4WC"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 10:34:11 +0000 2024",
        "username": "\u0625\u0634\u0631\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u0629",
        "Text": "\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0633\u0628\u0627\u0642 10000 \u0645\u062a\u0631 \u0631\u062c\u0627\u0644 - \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u062b\u064a\u0648\u0628\u064a\u0629\n\nyomif kejelcha\ud83e\udd47 26:31.01 \n berihu aregawi \ud83e\udd4826:31.13\nselemon barega\ud83e\udd49 26:34.93\n\n#\u0627\u0634\u0631\u0627\u0642\u0629_\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a\u0629 https://t.co/5vsNKRUOEO"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 02:03:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93.\n\nTop 3 Results \u2b07\ufe0f\n\n1) Yomif Kejelcha 26:31.01\n2) Berihu Aregawi 26:31.13\n3) Selemon Barega 26:34.93\n\n\ud83d\udcf8: @WorldAthletics\n\n#ethiopia #athleticsafrica #teamethiopia https://t.co/BMTrPBViRp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 22:23:26 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 \ud83d\udc40\n\nAnd Mehary did not even make it onto the podium \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nTop 3 \u2b07\ufe0f\n\nYomif Kejelcha 26:31.01 world lead\nBerihu Aregawi 26:31.13\nSelemon Barega 26:34.93 https://t.co/Zh0OO6njWP"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:56:34 +0000 2024",
        "username": "\u1260\u122d\u12a8\u1348\u1275 \u1320\u1295\u12ad\u122d",
        "Text": "YOMIF KEJELCHA 26:31.01!\n\nBERIHU AREGAWI SECOND IN 26:31.13!\n\nSELEMON BAREGA 26:34.93!\n\n https://t.co/egcATTciXd"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:39:57 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "26:31.01!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nWORLD LEAD \u2611\ufe0f \n\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 wins the Ethiopian 10000m Trials in Nerja, clocking a new PB of 26:31.01 ahead of Berihu Aregawi who ran 26:31.13 (PB).\n\nSelemon Barega ran 26:34.93 in 3rd, while 17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93. https://t.co/ZjY59RQWJM"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:34:44 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Yomif Kejelcha (26:31.01), Berihu Aregawi (26:31.13), and Selemon Barega (26:34.93) secured the top three spots in the men's 10,000m qualifying race for the Ethiopian Paris Olympics selection held in Nerja, Spain.  \n\n#roadtoparis24"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:28:36 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 10000M - TRIALS \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 \n\n1. Yomif Kejelcha 26:31.01 PB WL \n2. Berihu Aregawi 26:31.13 PB\n3. Selemon Barega 26:34.93 PB \n4. Biniam Mehary (17 ans) 26:37.93\nRECORD DU MONDE JUNIOR !!\n5. Gemechu Dida 26:42.65 PB \n6. Tadese Worku 26:46.80 PB \n#Athl\u00e9tisme \n https://t.co/ihfBvj5gOX"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:11:54 +0000 2024",
        "username": "H\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 G\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd56 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f",
        "Text": "#Ethiopia'n 10000m trial results (Women &amp; Men)\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\nFoyten Tesfay  - 29:47.71\nTsige Gebreselama  -  29:49.33\nEjigayehu Taye  -  29:50.52\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\nYomif Kejelcha   -  26:31.01\nBerihu Aregawi  -   26:31.03\nSelemon Barega  -   26:34.93\n4th place Biniam Mehari broke U20 WR\n\n#Roadtoparis24 https://t.co/vMAdkOE7oM"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:11:08 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "WOW! YOMIF KEJELCHA 26:31.01!\n\nBERIHU AREGAWI SECOND IN 26:31.13!\n\nSELEMON BAREGA 26:34.93!\n\nSix guys ran under the world-leading 26:50.\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 EPIC FINISH TO THE ETHIOPIAN 10,000M OLYMPIC TRIALS \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/fIBSfz0XJa"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:08:51 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Last lap of Ethiopian men's Olympic 10,000m trials in Spain.\n\nYomif Kejelcha wins it in 26:31.02, outkicking Berihu Aregawi &amp; Olympic champ Selemon Barega.\n\n17-year-old Biniam Mehary is 4th in 26:37.93, breaking Sammy Wanjiru's world U20 record from '05.\n\nhttps://t.co/ReQJislW28"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 06 08:35:33 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#5K #WR Berihu Aregawi (ETH) n'est pas un inconnu, puisque qu'il est d\u00e9j\u00e0 le d\u00e9tenteur du RM du 5 km (12'49\" r\u00e9alis\u00e9s en 2021 \u00e0 la Cursa dels Nassos \u00e0 Barcelone). \n\n12'49\", c'est une allure moyenne de 2'33\" au kilo sur 5 bornes, soit 23,41 km/h.\n\nOn le retrouvera aux JO de Paris. https://t.co/nOieQWguM1"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 06 07:48:52 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme Alors que Rhonex Kipruto (KEN) a \u00e9t\u00e9 suspendu pour 6 ans, tous ses r\u00e9sultats entre le 02/09/2018 et le 11/05/2023 vont \u00eatre annul\u00e9s. Donc son RM du 10 km 26'24\" r\u00e9alis\u00e9 sans chaussures carbone. Les 26'33\" de 2023 de Berihu Aregawi (ETH) devraient devenir le nouveau RM https://t.co/lNNJOQx6zX"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 21:44:46 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "As a result,\u00a0Ethiopia's Berihu Aregawi will become the new world record holder over 10km after his 26min 33sec clocked last year.\n\nRead more \ud83d\udc47\nhttps://t.co/X2xgSi8dfw"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 16:33:41 +0000 2024",
        "username": "Quentin",
        "Text": "@NelsonCarterJr \"DQ results from 2 September 2018 to 11 May 2023\" ne veut pas dire que ses r\u00e9sultats sont annul\u00e9s ?  \n\nCe serait Berihu Aregawi dans ce cas."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 08:34:05 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/k8mFfZM60i"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 20:11:52 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "The ETH athletes compete flat out early in the season to get on the radar for selection without knowing what exactly the criteria are.\n\nSelection guarantees nothing. Telahun Haile Bekele was distraught to be replaced in the 5000m the day before the race in Budapest last year."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 22:26:54 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "@FBKGamesHengelo I had a great time. Thank you. See you next time"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:53:08 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Telahun Haile Bekele won the men\u2019s 5000m ahead of Kenya\u2019s Nicholas Kipkorir &amp; Ethiopian compatriot Tadese Worku #SSAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:01:29 +0000 2024",
        "username": "FBK Games",
        "Text": "In full control! \u270c\ufe0f\n\nTelahun Haile Bekele \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 kicks to a 13:01.12 victory in the men's 5000m.\n\n#FBKGames #ContinentalTourGold https://t.co/F1dxHylJAB"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 17:18:22 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "It's my first time participating in the @on Company contest and I had a great time. Thank you for everything you did for me.\n\n@on #ontrackNights   #DreamOn #top4running #gofastertogether # https://t.co/sj78GYgvVv"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 06:49:33 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/KoWg6rOSj0"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 15:15:19 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 4 )\n\n\ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 7:46.10\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Emil Danielsson 7:49.03\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Telahun Haile Bekele 7:50.13\n\n\ud83c\uddee\ud83c\udde9 Adam Czerwinski DNF\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Jack Rowe DNF\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Jude Thomas DNF https://t.co/97ntwcWdTW"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 02 16:35:33 +0000 2024",
        "username": "F\u00e1bio Lima",
        "Text": "5.000 meters @BislettGames \ud83d\ude33\n\nJoshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:35.36 WR\nBerihu Aregawi \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:40.45\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:41.73\nJakob Kiplimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:41.73\nHagos Gebrhiwet \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:42.18\nTelahun Haile Bekele \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:42.70\nDominic Lokinyomo Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded 12:52.15\nJimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 12:56.09 https://t.co/sqNVsa4aAW"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 05 15:35:45 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "\u12e8\u132b\u12ab \u1260\u120d\u121d\u121d\u12f5 \u12c8\u1245\u1275 https://t.co/e3pi7hAZN8"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 21 04:51:59 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "I finished my preparations today to start my first race in 2024 and I will travel today to participate in the indoor  race in Madrid on Friday. I hope with the creator that I will have a good race season. https://t.co/2TXI3I2uRx"
    },
    {
        "created_at": "Tue Feb 13 04:41:46 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "\u1260\u1243 \u1208\u12da\u1205 \u12a0\u132d\u122d \u12a5\u12f5\u121c \u1290\u12c9\ud83d\ude13Rest in peace Kelvin. \u2764\ufe0f https://t.co/6lcBgbKqLx"
    },
    {
        "created_at": "Thu Feb 01 17:50:13 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "after Long run  12km(30 Lap)\n                               15 lap= 72\n                                15lap =70\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c https://t.co/YyZck30wdN"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 21 14:16:13 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "@angasurunning \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 20 11:31:47 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "Preparing for Indore https://t.co/U6DsuFbJGS"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 12 07:34:47 +0000 2024",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/gWDKaHfpuZ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Dec 23 14:29:40 +0000 2023",
        "username": "Telahun Haile Bekele",
        "Text": "https://t.co/DCd86fgzjL"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:13:10 +0000 2024",
        "username": "wanted man",
        "Text": "JAKOB INGEBRIGTSEN training to be the GREATEST EVER! https://t.co/20UmAyu5Sq via @YouTube"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:55:21 +0000 2024",
        "username": "Ana Torres-\u00c1lvarez \ud83c\uddec\ud83c\udde9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Este atleta refugiado se instala en Noruega y ficha por el Club de Atletismi de Sandness de Jakob Ingebrigtsen y N\u00f8rdas\nhttps://t.co/AkkABzJJGg"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 17:17:33 +0000 2024",
        "username": "FABIO WLADIMIR",
        "Text": "The challenge of Paris 2024 between British Josh Kerr world 1.500m champion and Norwegian Jakob Ingebrigtsen Olympic champion , will be a Paris 2024 highlight. https://t.co/TiIuElsVH4"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 12:33:16 +0000 2024",
        "username": "Robert Hooper \ud83c\udf0a \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen\u2019s appearance at 0:55 might be the greatest moment in this ad and i dont think thats my bias talking\ud83d\ude02\n\nHyping up the crowd and then the slowmo shot of him looking directly at the man hes passing is MONEYYYY"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 10:26:30 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "@EspanaCobo @LuisMontes68 @xavigallegoPT @soycorredor_es @adelmechaal Josh Kerr: \"No creo que nadie sea lo suficientemente bueno para ganarme en Par\u00eds, ni siquiera Jakob Ingebrigtsen. Jakob es aburrido, un co\u00f1azo de tipo pero es con el que me jugar\u00e9 el oro. Tengo claro que va a ser una guerra pero estoy completamente preparado\". https://t.co/ShZ6FULUYx"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 05:25:00 +0000 2024",
        "username": "A. G. Landreau",
        "Text": "@Steve_Sailer Jakob Ingebrigtsen of Norway may end the Kenyan dominance in middle distance races, he won the gold in Tokyo and\u2019s has been crushing it in pre-Olympics meets. Back to the days of Jim Ryun and Sebastian Coe."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:00:50 +0000 2024",
        "username": "Fredrik H Tombra",
        "Text": "Fikk se p\u00e5 n\u00e6rt hold hvordan Jakob Ingebrigtsen forbereder deg til OL. Ganske vanvittig \u00e5 se hvor ekstremt en \u00abmiddels hard\u00bb \u00f8kt ser ut. https://t.co/eRsTY3BSjs"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 11:54:24 +0000 2024",
        "username": "Eurosport Polska",
        "Text": "Trener nie otrzyma\u0142 akredytacji od krajowego komitetu olimpijskiego?\nTo \u017caden problem \ud83e\udd37 \n\nJakob Ingebrigtsen leci do #Paris2024 po kolejny kr\u0105\u017cek \ud83c\udfc5\n\n#HomeOfTheOlympics\n\nhttps://t.co/murFa7Szfi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 05:57:00 +0000 2024",
        "username": "Jacob S. Hawas P\u00e4iv\u00e4rinta",
        "Text": "The results of 15 years of training to make it fair. Many fools that don\u2019t understand endurance sports want to tribute some new coach or nutritionist. Tornado Tadej is what Jakob Ingebrigtsen is for running - a generational talent destined for greatness. Chapeau @TamauPogi \ud83c\udfa9\ud83c\uddf8\ud83c\uddee https://t.co/ztZDwAYPYF"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 05:20:11 +0000 2024",
        "username": "Fox Fox",
        "Text": "OL in Paris: This is how Jakob Ingebrigtsen and Karsten Warholm recharge - #ZippedNewsAI #Gaming\nhttps://t.co/s2d1iUsYJm https://t.co/HVinHUEAKi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 01:45:24 +0000 2024",
        "username": "Soign\u00e9eSandy",
        "Text": "@GriefNo @crwarmuth44 @thebarricade3 @preta_6 @ScottNoddin8 Sifan Hassan held the women\u2019s world records. Her records are not better than the men\u2019s. In fact her record in 2019 for the 1500 meter was 3:51.95. The current men\u2019s record was crushed by Jakob Ingebrigtsen at 3:30.60"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 19:07:51 +0000 2024",
        "username": "Volio",
        "Text": "@periodistan_ Tambi\u00e9n Podr\u00edamos decir que Jakob Ingebrigtsen de Noruega est\u00e1 a la altura y m\u00e1s que algunos de los citados, oro en Tokio, bicampeon mundial en 1500 y dominador en los \u00faltimos a\u00f1os. https://t.co/HCqWkfNUtL"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:21:47 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Josh Kerr: \"No creo que nadie sea lo suficientemente bueno para ganarme en Par\u00eds, ni siquiera Jakob Ingebrigtsen. Jakob es aburrido, un co\u00f1azo de tipo pero es con el que me jugar\u00e9 el oro. Tengo claro que va a ser una guerra pero estoy completamente preparado\". https://t.co/Hh7LUu21Ik"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:01:25 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Sha'carri Richardson, Jakob Ingebrigtsen &amp; Eliud Kipchoge in the latest @Nike campaign for the Paris 2024 Olympics!\n\nThe narration by William Defoe.\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/Ootg37B6nB"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:56:28 +0000 2024",
        "username": "SPORT | PolskieRadio24.pl",
        "Text": "Mistrz olimpijski bez trenera. Jakob Ingebrigtsen b\u0119dzie musia\u0142 radzi\u0107 sobie sam na IO #Paris2024 \nhttps://t.co/0BpfyDsFzj"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:50:38 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Nye angrep: - Misliker ham\nBritiske Josh Kerr fyrer l\u00f8s mot Jakob Ingebrigtsen - igjen.\nhttps://t.co/8vt8nATfO8"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:30:12 +0000 2024",
        "username": "Humeurs de reporter",
        "Text": "@EtienneGoursaud Notre Jakob Ingebrigtsen \ud83d\udcaa."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:58:32 +0000 2024",
        "username": "Alan Smith",
        "Text": "Josh Kerr interview \u2013 on being ready for war, why it is foolish to read too much into tactics and finding Jakob Ingebrigtsen\u2019s recent races boring\n\nhttps://t.co/heH5fUZZAx"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:06:43 +0000 2024",
        "username": "Jes\u00fas",
        "Text": "@periodistan_ Jakob Ingebrigtsen!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 17:35:31 +0000 2024",
        "username": "oryem polycarp",
        "Text": "A million picture. It's very rare to have such a picture. Thank you to Joshua Cheptegei and Jacob Kiplimo. Wish you guys good luck at the upcoming Paris Olympics.@Paris2024.\nParis awaits. https://t.co/HdP27Qu8xK"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:45:23 +0000 2024",
        "username": "Joseph Kato\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udfb6\u26bd\u2618\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
        "Text": "@NBSportUg For me that's Jacob Kiplimo who's the world's record holder for the half marathon, which he set  during 2021 in Lisbon with a time of 57:31. He is also the 2020 Tokyo Olympic 10,000 metres bronze medalist. https://t.co/sESc3eoPKo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 07:13:36 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "race as Oscar faces off against his brother Jacob Kiplimo! \ud83d\udd25 Expect an exciting competition! \ud83d\udca5 Let's cheer on Uganda! \n\n#Olympics #TeamUGA  #TeamUgandaParis2024 #TeamUganda"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 08:40:08 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "We train champions, but more importantly, we teach them teamwork.\n\nOur athletes learn from the best, like Joshua Cheptegei &amp; Jacob Kiplimo, the importance of supporting each other.\n\nTogether, let's make a positive impact!\nWhat does teamwork mean to you?\n#socialimpact https://t.co/eTT5d0ZBfm"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:44:06 +0000 2024",
        "username": "Sserwadda John ken",
        "Text": "@PoliceUg Where is Jacob kiplimo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 00:29:03 +0000 2024",
        "username": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
        "Text": "Jacob Kiplimo lagi, emang ini cabang lari apa sih , kita menyebutnya lari ladang https://t.co/BKyKsqdmUU"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 17:33:47 +0000 2024",
        "username": "Kawowo Sports",
        "Text": "Uganda\u2019s athletics team for the 2024 Paris Olympics includes notable figures such as double world record holder Joshua Cheptegei,  steeplechase champion Peruth Chemutai, Jacob Kiplimo, Halima Nakaayi among others.\n\n#KawowoUpdates | @IsabiryeDavid \nhttps://t.co/lQGzGzxWhA"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 11:19:38 +0000 2024",
        "username": "NBS Sport",
        "Text": "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 days to go until the #Olympics2024 \n\nMen \ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\nJoshua Cheptegei and Jacob Kiplimo will represent Uganda in the 5000m/10000m whilst Oscar Chelimo and Martin Magengo Kiprotich will take part in the 5000m and 10000m, respectively. \n\n#NBSportUpdates | #OlympicGames | #Paris2024 https://t.co/vHaoXJs8rH"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 08:24:37 +0000 2024",
        "username": "Premier Bet Uganda",
        "Text": "PARIS 2024 OLYMPICS: Uganda's 22-athlete team, including world champions Joshua Cheptegei and Jacob Kiplimo, will compete in track and field events at the Paris 2024 Olympics, aiming to surpass their Tokyo 2020 medal haul."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 20:44:24 +0000 2024",
        "username": "Ahabu Bwesigye",
        "Text": "The Final list is out, Uganda will send 25 athletes to the 2024 Paris Olympics Games including 21 runners,a rower,cyclist and two swimmers.\nFINAL LIST; ATHLETICS: Men \n1. Jacob Kiplimo - 5000m/10000m\n2. Joshua Cheptegei - 5000m/10000m\n3. .Oscar Chelimo - 5000m  #NBSportUpdates https://t.co/BX4uCLGlWh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 08:19:40 +0000 2024",
        "username": "Abel Kitaka",
        "Text": "Official\n3 brothers from the same Family Jacob Kiplimo, Victor Kiplangat and Oscar Chelimo headline Uganda' Athletics Squad to Olympics\nThe Full list of Qualified Athletes for @Paris2024 Olympic games\n@USPAmedia @NCSUganda1 @WorldAthletics https://t.co/6J7IGL5Lub"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:53:00 +0000 2024",
        "username": "Manuel Costa",
        "Text": "@andrewfic Pr\u00f3ximas contrata\u00e7\u00f5es: Jacob Kiplimo e Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 12:40:22 +0000 2024",
        "username": "LukemanLuis 01",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec Uganda, home to world record holders Joshua  Cheptegei (5000m, 10,000m) and Jacob Kiplimo (Half Marathon), has  tremendous potential in the multi-billion dollar running tourism  industry! #VisitUganda #ExploreUganda https://t.co/eONy9Q8LrD"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 18:36:10 +0000 2024",
        "username": "Innocent Kiiza",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec The #Ugandan team for the Paris Olympics.\n#France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.\n\u2605 Men \n200m- Tarsis Orogot\n800m- Tom Dradriga\n3000m SC- Leonard Chemutai \n5000m- \n1. #Joshua_Cheptegei \n2. #Oscar_Chelimo \n3. #Jacob_Kiplimo \n10,000m- \n1. Joshua Cheptegei \n2. Jacob Kiplimo \n3. Martin Magengo Kiprotich https://t.co/nF5225uiVw"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 11:17:30 +0000 2024",
        "username": "Kenya One Sports \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Joshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec headlines Uganda's Marathon team to the 2024 Paris Olympic Games \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\n\u2713 The squad also has Jacob Kiplimo and Martin Kiprotich.\n\n#ParisOlympics #kenyan #kenya #Paris2024 #Olympics #Uganda https://t.co/sNkxbZF0su"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 08:21:10 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "Only 33 days left until the @Paris2024 @Olympics . The excitement is building! #TeamUganda is ready to make history with three brothers, Jacob Kiplimo, Oscar Chelimo, and Victor Kiplangat, competing at the Games, Let's cheer them on.\n\n #Olympics #TeamUganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec#TeamUgandaParis2024 https://t.co/ot6sll8jga"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 20 10:06:54 +0000 2024",
        "username": "i Speak On Behalf Of Ablack Man",
        "Text": "My Top 10 Ugandan Athletes Post Covid\n\n1-WINNIE BIRUNGI \ud83c\udfbe \n2-HASSAN SENYONJO \u00a9\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd88\n3-FRANK TAYEBWA \ud83c\udfbe \n4-JACOB KIPLIMO \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \n5-SHARUA MUSA NDAGIRE \ud83e\udd4a \n6-ROGERS KASSIM MATO \u26bd\ufe0f \n7-RUTH LUTERU-JT Lady jaguars\n8-CATHRINE WUJJA- Rines\n9-JOEL LUKOJI-kiu titans\n10-EVELYN NAKIYINGI-jkl"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:33:44 +0000 2024",
        "username": "aansh lohia",
        "Text": "@naval_0511 100m - Noah Lyles \n200m - Kenny Bedenrek\n400m - Alex Doom\n800m - Emmanuel Wanyonyi\n1500m - Jakob Ingebrigtsen\n5000m - Jacob Kiplimo\n10000m - Jacob Kiplimo\n110m hurdles - Grant Holloway\n400m hurdles - Dos Santos\n3000m steeplechase -Avinsh sable"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:26:06 +0000 2024",
        "username": "Naval Singh",
        "Text": "Gold predictions for Men's track\n\n100m - Noah Lyles \n200m - Kenny Bedenrek\n400m - Alex Doom\n800m - Emmanuel Wanyonyi\n1500m - Jakob Ingebrigtsen\n5000m - Jacob Kiplimo\n10000m - Jacob Kiplimo\n110m hurdles - Grant Holloway\n400m hurdles - Dos Santos\n3000m steeplechase - El Bakkali"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 07:14:09 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "Thanks to the Japan embassy (led by former Ambassador Mr. Hidemoto Fukuzawa) and our incredible supporters, including WMP Kachorwa Madam Phyllis Chemutai, our founder Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo, and program leader Abraham Kiplimo. \ud83e\udd17 https://t.co/t86CxPo1kq"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:24:09 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#Paris2024\n#Atletismo\nVan por retener \u201cEl Oro\u201d y lo van a intentar (solo P&amp;C):\n\n100m Marcell Jacobs (ITA)\n200m Andre de Grasse (CAN)\n400m Steven Gardiner (BHA)\n800m (Vacante)\n1500m Jakob Ingebrigtsen (NOR)\n5000m Joshua Cheptegei (UGA)\n10000m Selemon Barega (ETP)\n(Sigue)"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 10:45:18 +0000 2024",
        "username": "VOA Afrique",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 #Ethiopie \nL'\u00c9thiopienne Selemon Barega veut conserver sa m\u00e9daille d'or aux JO https://t.co/xGy8IKeUCT"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 17:11:46 +0000 2024",
        "username": "Kichuu",
        "Text": "Ethiopia selects squad for Paris Olympics\nSelemon Barega will defend his 10,000m title while Gudaf Tsegay has been entered for a 1500m, 5000m and 10,000m treble as part of the Ethiopian team for the Paris 2024 Olympic Games.\nhttps://t.co/hWBZLdrbfA https://t.co/CJUkDf0pTP"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 16:25:53 +0000 2024",
        "username": "CGTN Africa",
        "Text": "Ethiopia named a 33-person athletics team for the Paris 2024 Olympic Games with the defending 10,000m champion Selemon Barega and the women's marathon world record-holder Tigist Assefa among those included. https://t.co/pkEk3zi8tz"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 17:25:32 +0000 2024",
        "username": "Aidan Reed",
        "Text": "It\u2019s wild that on the men\u2019s side Selemon Barega (reigning 10,000m Olympic champion) is in \u201creserve\u201d for 5,000m and Tamirat Tola (2023 world marathon champ &amp; 2:03 guy) is is \u201creserve\u201d for the marathon. Auto team members in any other country."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 14:13:31 +0000 2024",
        "username": "Capital",
        "Text": "#Sports \u201cI want to be one of the Best in the World\u201d Selemon Barega\n\nDespite his parents not wanting him to pursue a career in running, Selemon Barega defied the odds to become one of the best in the world. \n\nRead More (https://t.co/Ak0LB9ruMQ) https://t.co/YRyd3Au9Ae"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 07:00:55 +0000 2024",
        "username": "UGsports Entertainment",
        "Text": "Ethiopian distance runner Selemon Barega hopes to make it two in a row at the Paris Olympics but acknowledged he faced strong competition from Ethiopian and Ugandan rivals | @WorldAthletics \n\n#UgSportsNow \n\nhttps://t.co/bR77uE0kU3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:13:01 +0000 2024",
        "username": "TheStarKenya",
        "Text": "Ethiopia\u2019s Selemon Barega holds the record of 12:43.02 set in 2018 at the King Baudouin Stadium in Brussels, Belgium. https://t.co/Pl1xr0Lrmz"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:04:27 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "The athletes confirmed for Team Ethiopia in the men's 10000m event for the #ParisOlympics are\u00a0 \nYomif Kejelcha, \nBerihu Aregawi, and \nSelemon Barega \nMost events have not yet been confirmed.\n#paris24 #ethiopia https://t.co/flddkRomWU"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 09:21:43 +0000 2024",
        "username": "Pedro Pablo Martinez",
        "Text": "Selemon Barega  Defiance https://t.co/sjjYMMgiC3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 01:42:47 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "En Narja, Espa\u00f1a, se llevaron a cabo los clasificatorios de Etiop\u00eda, donde en los 10000m Yomilf Kejelcha estableci\u00f3 la mejor marca de la temporada a nivel mundial al parar los relojes en 26:31.01, seguido por Berihu Aregawi (26:31.13) y Selemon Barega (26:34.93)."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 17:40:14 +0000 2024",
        "username": "Ghana Sports Network",
        "Text": ", and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!\ud83d\udcaa \ud83d\udcf7's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.  The trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for@Paris2024 https://t.co/skRS6eUrKk"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 14:41:31 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "A thriller \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.\n\nThe trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for @Paris2024, and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 02:03:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93.\n\nTop 3 Results \u2b07\ufe0f\n\n1) Yomif Kejelcha 26:31.01\n2) Berihu Aregawi 26:31.13\n3) Selemon Barega 26:34.93\n\n\ud83d\udcf8: @WorldAthletics\n\n#ethiopia #athleticsafrica #teamethiopia https://t.co/BMTrPBViRp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 23:36:24 +0000 2024",
        "username": "VCP Athletics",
        "Text": "Selemon Barega | Defiance Trailer\nhttps://t.co/PFIO6x12Dk"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 22:23:26 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 \ud83d\udc40\n\nAnd Mehary did not even make it onto the podium \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nTop 3 \u2b07\ufe0f\n\nYomif Kejelcha 26:31.01 world lead\nBerihu Aregawi 26:31.13\nSelemon Barega 26:34.93 https://t.co/Zh0OO6njWP"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:56:34 +0000 2024",
        "username": "\u1260\u122d\u12a8\u1348\u1275 \u1320\u1295\u12ad\u122d",
        "Text": "YOMIF KEJELCHA 26:31.01!\n\nBERIHU AREGAWI SECOND IN 26:31.13!\n\nSELEMON BAREGA 26:34.93!\n\n https://t.co/egcATTciXd"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:39:57 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "26:31.01!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nWORLD LEAD \u2611\ufe0f \n\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 wins the Ethiopian 10000m Trials in Nerja, clocking a new PB of 26:31.01 ahead of Berihu Aregawi who ran 26:31.13 (PB).\n\nSelemon Barega ran 26:34.93 in 3rd, while 17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93. https://t.co/ZjY59RQWJM"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:34:44 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Yomif Kejelcha (26:31.01), Berihu Aregawi (26:31.13), and Selemon Barega (26:34.93) secured the top three spots in the men's 10,000m qualifying race for the Ethiopian Paris Olympics selection held in Nerja, Spain.  \n\n#roadtoparis24"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:28:36 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 10000M - TRIALS \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 \n\n1. Yomif Kejelcha 26:31.01 PB WL \n2. Berihu Aregawi 26:31.13 PB\n3. Selemon Barega 26:34.93 PB \n4. Biniam Mehary (17 ans) 26:37.93\nRECORD DU MONDE JUNIOR !!\n5. Gemechu Dida 26:42.65 PB \n6. Tadese Worku 26:46.80 PB \n#Athl\u00e9tisme \n https://t.co/ihfBvj5gOX"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:37:09 +0000 2024",
        "username": "Grant Fisher",
        "Text": "Chills"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:11:54 +0000 2024",
        "username": "Alex Predhome \ud83e\udd65\ud83c\udf34",
        "Text": "Joe Biden has left the Bowerman track club. They will be fine, though. They have American record holder Grant Fisher. \n\nTime to resume enjoying my coffee."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 12:28:29 +0000 2024",
        "username": "MyJPA",
        "Text": "Grant Fisher wins 10,000 on first day of U.S. Track trials https://t.co/LGcXuaq3J2 https://t.co/KD6TNwHdLQ"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 12:03:19 +0000 2024",
        "username": "Talking WoSo",
        "Text": "Make that sixteen, likely nineteen new managerial appointments across the 72 FA WNL teams by the start of the 2024-25 season as Grant Fisher steps down as the Bridgwater United manager. Huge turnover.\n\nCurrent vacancies include Billericay Town, Bridgwater United, and MK Dons."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 20:10:56 +0000 2024",
        "username": "Michael Wright",
        "Text": "Grant Fisher is an absolute boss. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \n\nThe American white boy throwing it down to the Africans in the 3,000m today. \nAwesome."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:43:53 +0000 2024",
        "username": "NBC Olympics & Paralympics",
        "Text": "What a finish! \ud83d\udc4f\n\nSwitzerland's Dominic Lokinyomo Lobalu's homestretch sprint gave him the victory and the meeting record in the men's 3000m with American Grant Fisher in second.\n\n\ud83d\udcfa Peacock | #LondonDL https://t.co/6og6yuGAFT"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:35:31 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "\ud83d\udde3\ufe0f \u201cI think it\u2019s important to acknowledge when good things happen because they\u2019re few and far between in this sport. You come up short more times than you\u2019re successful in this sport. That\u2019s just the way it is.\u201d\n\nThe final tuneup before Paris! \ud83d\udca5\n\nGrant Fisher reflects on his https://t.co/Vpyl7sFsbg"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:16:25 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Season's best 3K for \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Grant Fisher finishing second at #LondonDL to \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu\nhttps://t.co/ObDBeYbiGb"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:14:07 +0000 2024",
        "username": "FloTrack",
        "Text": "What a BATTLE between Grant Fisher and Dominic Lokinyomo Lobalu \ud83d\ude2f\n\nIn a sprint to the finish, Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded outkicks Fisher in the closing meters to take the men's 3,000m in London in a quick 7:27.68.\n\nFisher clocked 7:27.99 in second.\n\n#LondonDL \n\n\ud83d\udcf8: Getty https://t.co/tJtVwMqth6"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:11:36 +0000 2024",
        "username": "TT",
        "Text": "Fair play Grant Fisher. Looking great for the 10000"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:05:34 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#LONDONDL \ud83c\uddec\ud83c\udde7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 3000M \n\n1. Dominic Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded 7:27.68 NR MR \n2. Grant Fisher \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:27.99 SB \n3. Edwin Kurgat \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.53 PB\n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:05:15 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Dominic Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded broke the Swiss men's 3000m record, running a time of 7:27.68 to win the event at the London Diamond League!\n\nIt was a Meet Record ahead of Grant Fisher \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 who had to settle for 2nd in 7:27.99 (SB). Edwin Kurgat \ud83c\uddf0\ud83c\uddea was 3rd in a PB of 7:28.53. https://t.co/amcCkU0zSh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:04:54 +0000 2024",
        "username": "RoriDunk",
        "Text": "DOMINIC LOBALU FOR THE WIN!\n\nHe eases pass Grant Fisher on the homestretch in the 3000m to win at the London Diamond League\n\n7:27.68 meet record for the man originally from South Sudan and now representing Switzerland but will run in the Refugee team at the Olympics https://t.co/qJVDSkhnIi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:03:43 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Close finish in the #LondonDL men's 3k.\n\n7:27.68\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu (NR, MR)\n7:27.99\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Grant Fisher (SB) https://t.co/BeMYqSzNOK"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:02:40 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "3000m \n1. Dominic Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded\n2 . Grant Fisher \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n3. Edwin Kurgat \ud83c\uddf0\ud83c\uddea\n#LondonDL"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:00:46 +0000 2024",
        "username": "\ud83e\udd77 \u0623\u0645\u064a\u0631",
        "Text": "They need to drug test this Grant Fisher ou"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 12:06:55 +0000 2024",
        "username": "Michael Bergmann",
        "Text": "Nice to go into a town and see the local news with a runner on the front page! Grant Fisher comes to Park City in quest for Olympic gold https://t.co/y71KpaQ8oX"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 06:44:45 +0000 2024",
        "username": "Grant Fisher",
        "Text": "@the_maga24579 @Cobeekat @Travis_4_Trump The day after the rnc the crowdstrike servers go dark."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:30:22 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@SinEmbargoMX Cu\u00e1l respeto le pueden tener a M\u00e9xico con tanto pol\u00edtico bueno para nada"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:28:43 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@RicardoAlemanMx Trump ya se dio cuenta d\u00f3nde est\u00e1 su t\u00edtere que dobl\u00f3 hace algunos a\u00f1os me pregunto a cu\u00e1ntos m\u00e1s doblar\u00e1 en su siguiente administraci\u00f3n"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:26:23 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@latinus_us Me pregunto si sirve de algo los m\u00e9dicos con hermanos vac\u00edas porque de medicamentos ni hablemos"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:25:12 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@LuisCardenasMx Lo dice el que hace un tiempo lo doblaron en dos patadas"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:22:53 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@politicomx @m_ebrard Marcelo ebrard no es el mismo que doblaron hace unos cuantos a\u00f1os"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 23:04:32 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@Radio_Formula Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 16:56:01 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udc0d\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udfd3\ud835\udfd5\ud835\udfd6\ud835\udfd0\ud835\udfcf",
        "Text": "la finale du 5000m un samedi soir \u00e0 20h00 juste apr\u00e8s la finale de Cyr\u00e9na et sur la derni\u00e8re soir\u00e9e d'athl\u00e9 des Jeux\n\n10 millions de fran\u00e7ais vont suivre une m\u00e9daille olympique de Luis Grijalva https://t.co/BeD05aCIv4"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 13:20:56 +0000 2024",
        "username": "cronicagt",
        "Text": "Son pocas, las posibilidades de medallas para Guatemala en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds, pero una muy seria est\u00e1 en las piernas de Luis Grijalva, el joven atleta guatemalteco, migrante en EEUU, que sue\u00f1a con subir al podio.\nhttps://t.co/rmHYhteCdQ"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 02:13:43 +0000 2024",
        "username": "Nuestro Diario",
        "Text": "#Deportes Nuestro querido Tarz\u00e1n \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udf96\n\nConocemos un poco m\u00e1s de Luis Grijalva, atleta guatemalteco que estar\u00e1 en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024.\n\n\ud83d\udcf0 Ent\u00e9rate en #NuestroDiario\n\ud83d\udcfd Bryan Ant\u00f3n https://t.co/PJAEjoDLyl"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 20:57:23 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@politicomx @Claudiashein @lopezobrador_ @m_ebrard Y otra vez se va a ir a doblar ante Trump"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:43:13 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@El_Universal_Mx Pobre Marcelo hasta d\u00f3nde anda arrastrando la dignidad no cabe duda que todos tienen un precio"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:12:16 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@lumendoz @alitomorenoc @PRI_Nacional Todos los partidos son una m***** usan la democracia solo cuando les conviene o para llegar a un puesto p\u00fablico pero en este caso puros acuerdos populares"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:11:08 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@JorgeArmandoR_ Si le das m\u00e1s poder al poder m\u00e1s duro te van a venir a co...."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:03:54 +0000 2024",
        "username": "Mafer",
        "Text": "@Luis_Grijalva_C S\u00ed, hubo, pero por suerte no me vieron."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 12:06:05 +0000 2024",
        "username": "Luis Grijalva",
        "Text": "@Ma_Fercita Tenaz!!! Pero corriste con suerte que no asome ning\u00fan agente."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 07:02:28 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@AdrianaDavilaF Pidan elecciones internas entre militantes"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 05:20:07 +0000 2024",
        "username": "Gaby Mart\u00ednez",
        "Text": "Luis Grijalva va por una medalla a Par\u00eds para \u00e9l, Guatemala y todos los \u2018dreamers\u2019"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 04:55:19 +0000 2024",
        "username": "Jose Luis Grijalva Hernandez",
        "Text": "@PacoZeaCom @FZExpress Que mand\u00e9 a votaci\u00f3n de los militantes no de la c\u00fapula del poder"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 04:01:34 +0000 2024",
        "username": "Noelix Media",
        "Text": "Fondista Luis Grijalva va por una medalla a Par\u00eds para \u00e9l, Guatemala y todos los 'dreamers' #NoelixNotes\nhttps://t.co/Kc2BdYVlcW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 00:08:52 +0000 2024",
        "username": "AP Deportes",
        "Text": "Por fin libre de tr\u00e1mites engorrosos de visa, Luis Grijalva va por una medalla a Par\u00eds, para \u00e9l, para Guatemala y para todos los \"dreamers\" https://t.co/s4X7PF0pnj"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 08:38:02 +0000 2024",
        "username": "Niki St Helena",
        "Text": "@mwesigaadrian ugandan \ud83d\udc10 Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 05:52:08 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "\"Do your actions inspire others to reach their full potential?\n\nJohn Quincy Adams reminds us that true leadership starts with introspection.\n\nWhat kind of change do you want to spark today?\n#socialimpact #mondaymotivation #joshuacheptegeidevelopmentfoundation https://t.co/HvBDoVNZx0"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 17:35:31 +0000 2024",
        "username": "oryem polycarp",
        "Text": "A million picture. It's very rare to have such a picture. Thank you to Joshua Cheptegei and Jacob Kiplimo. Wish you guys good luck at the upcoming Paris Olympics.@Paris2024.\nParis awaits. https://t.co/HdP27Qu8xK"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:25:24 +0000 2024",
        "username": "ash Kay",
        "Text": "@NBSportUg Mr.lawrence mulindwa and Joshua cheptegei...btw kabura even sir Jim ratcliff \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:25:21 +0000 2024",
        "username": "Byaruhanga Andrew",
        "Text": "@NBSportUg Joshua Cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 18:27:31 +0000 2024",
        "username": "luswata crispus",
        "Text": "@ESPNAfrica A list without Joshua Cheptegei is nothing"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 20:13:12 +0000 2024",
        "username": "King Solomon",
        "Text": "@Olympics Joshua cheptegei"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 08:40:08 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "We train champions, but more importantly, we teach them teamwork.\n\nOur athletes learn from the best, like Joshua Cheptegei &amp; Jacob Kiplimo, the importance of supporting each other.\n\nTogether, let's make a positive impact!\nWhat does teamwork mean to you?\n#socialimpact https://t.co/eTT5d0ZBfm"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 06:56:59 +0000 2024",
        "username": "Ivan Muhire",
        "Text": "@PoliceUg God speed \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\uddfa\ud83c\uddec..ASP Joshua Cheptegei (my hero) and team."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 05:38:09 +0000 2024",
        "username": "ssonko bongole",
        "Text": "@PoliceUg I also thank the IGP and the Police Leadership for supporting the police officer athletes who are competing in the upcoming Paris Olympics. We have much confidence in your team lead by (ASP) Joshua Cheptegei. Thank you for representing @GovUganda @PoliceUg @mkituuma @UOC"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 20:53:41 +0000 2024",
        "username": "Paine/Mizrey '24",
        "Text": "@TheDunkCentral Not a single East African distance runner on the list.  Eliud Kipchoge ran a marathon in under 2 hours.  Joshua Cheptegei ran the 10,000 meters in 26:11, which is 6.2 miles at under 4:12 per mile.  Many extraordinary other examples completely left off the list, but cheater Barry"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 20:28:19 +0000 2024",
        "username": "Uganda Police Force",
        "Text": "The IGP and Uganda Police Force wish the six  police officers competing in the #Olympics2024 the best of luck! We're proud of their dedication, hard work, and discipline. \n\n The  officers are:\n\n1. Assistant Superintendent of Police (ASP) Joshua Cheptegei - 10,000m and 5,000m https://t.co/uNAqz6Cb6O"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:24:09 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#Paris2024\n#Atletismo\nVan por retener \u201cEl Oro\u201d y lo van a intentar (solo P&amp;C):\n\n100m Marcell Jacobs (ITA)\n200m Andre de Grasse (CAN)\n400m Steven Gardiner (BHA)\n800m (Vacante)\n1500m Jakob Ingebrigtsen (NOR)\n5000m Joshua Cheptegei (UGA)\n10000m Selemon Barega (ETP)\n(Sigue)"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 05:22:16 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "@andrewcollinsk Bless you brother"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 00:56:23 +0000 2024",
        "username": "javiRadar",
        "Text": "@EmmaRincon De d\u00f3nde sacas t\u00fa que esos ni\u00f1os est\u00e1n en Uganda ? \nCreo que no son ugandeses\n\n\ud83e\udd14\n\nDe Uganda lo que yo conozco, adem\u00e1s de al gran recordman mundial en 5K y 10K, Joshua Cheptegei, y otras muchas cosas, es esto https://t.co/8mx5pNq2dS"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 14:47:10 +0000 2024",
        "username": "African Insights",
        "Text": "The 25 fastest men in the 10,000 meters since 1899! \n\n1. \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Joshua CHEPTEGEI: 26:11.00\n\n2. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Kenenisa BEKELE:  26:17.53\n\n3. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Haile GEBRSELASSIE: 26:22.75\n \n4. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Paul TERGAT: 26:27.85\n \n5. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Nicholas KEMBOI: 26:30.03\n   \n6. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Abebe DINKESA: 26:30.74\n   \n7. \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif KEJELCHA:"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 06:29:05 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "These athletes are chasing their dreams.\nWhat do you aspire to become? Share your goals in the comments!\n#socialimpact #joshuacheptegeidevelopmentfoundation"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 06:29:03 +0000 2024",
        "username": "Joshua Cheptegei Development Foundation",
        "Text": "These young athletes are unstoppable!\nThey train hard, learn from the greats, and inspire us every day.\ud83e\udd17\n\nSeeing them reach their full potential is the dream we're working towards.\nWith the right support, these athletes will make our community proud. https://t.co/bwil6QN2Zv"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 19:20:21 +0000 2024",
        "username": "Langela Diter",
        "Text": "@NelsonCarterJr Tout comme Dominic Lokinyomo Lobalu du Soudan, qui est devenu un petit Suisse par opportunisme, attir\u00e9 par les gains financiers... (je suis lass\u00e9 de ces trop nombreuses naturalisations !)"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 15:38:16 +0000 2024",
        "username": "We are the champions 2024",
        "Text": "20/07/2024\nATLETISMO \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \nWANDA DIAMOND LEAGUE\n3000m \n\ud83d\udeb9\n#LondonDL \n\ud83d\udccdLondres \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \n\n\ud83c\udfc6DOMINIC LOKINYOMO LOBALU \ud83c\udde8\ud83c\udded https://t.co/PYv8AvvLHR"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:43:53 +0000 2024",
        "username": "NBC Olympics & Paralympics",
        "Text": "What a finish! \ud83d\udc4f\n\nSwitzerland's Dominic Lokinyomo Lobalu's homestretch sprint gave him the victory and the meeting record in the men's 3000m with American Grant Fisher in second.\n\n\ud83d\udcfa Peacock | #LondonDL https://t.co/6og6yuGAFT"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:16:25 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Season's best 3K for \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Grant Fisher finishing second at #LondonDL to \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu\nhttps://t.co/ObDBeYbiGb"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:14:49 +0000 2024",
        "username": "London Athletics Meet",
        "Text": "A run to remember \ud83d\ude4f\n\nDominic Lokinyomo Lobalu wins the 3000m in 7:27.68! \n\nIt's a new Meeting Record and a National Record for the Swiss athlete \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n#LondonDL | #DiamondLeague https://t.co/WA8VFSlapg"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:14:07 +0000 2024",
        "username": "FloTrack",
        "Text": "What a BATTLE between Grant Fisher and Dominic Lokinyomo Lobalu \ud83d\ude2f\n\nIn a sprint to the finish, Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded outkicks Fisher in the closing meters to take the men's 3,000m in London in a quick 7:27.68.\n\nFisher clocked 7:27.99 in second.\n\n#LondonDL \n\n\ud83d\udcf8: Getty https://t.co/tJtVwMqth6"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:07:27 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Sudan-born Switzerland runner Dominic Lokinyomo Lobalu (7:27.68) set a new meeting &amp; national record to win the men\u2019s 3000m #LondonDL #SSAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:03:43 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Close finish in the #LondonDL men's 3k.\n\n7:27.68\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu (NR, MR)\n7:27.99\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Grant Fisher (SB) https://t.co/BeMYqSzNOK"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 16:51:41 +0000 2024",
        "username": "Tomasz Sikora",
        "Text": "Dominic Lokinyomo Lobalu, kt\u00f3ry dla Szwajcarii zdoby\u0142 z\u0142oto Mistrzostw Europy w biegu na 10 000 metr\u00f3w, nie mo\u017ce reprezentowa\u0107 Szwajcarii w igrzyskach olimpijskich.\n\nLobalu nie posiada obywatelstwa szwajcarskiego, kt\u00f3re jest wymagane, aby sportowiec reprezentowa\u0142 kraj na"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 07:10:37 +0000 2024",
        "username": "Gabriel Beldarrain",
        "Text": "Gabriel Beldarrain: Campeonato de Europa de Atletismo. Roma 2024. 10.0... \nDoblete (5.000 y 10.000 m) para Nadia Battocletti y oro para Dominic Lokinyomo Lobalu, que fue bronce en los 5.000.\nhttps://t.co/UsG9awMLRY"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 21:07:23 +0000 2024",
        "username": "Mateusz",
        "Text": "\u2642\ufe0f 10000m (45/49)\n\ud83e\udd47 \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo LOBALU 28:00.32\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Yann SCHRUB 28:00.48 SB\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Thierry NDIKUMWENAYO 28:00.96\n---\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Polacy nie startowali"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:34:41 +0000 2024",
        "username": "AW",
        "Text": "\ud83c\udfc6 European Champion \ud83c\udfc6\n\nWhat a 10,000m \ud83d\udd25\n\nDominic Lokinyomo Lobalu claims a stunning European gold medal for Switzerland and clocks 28:00.32 \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\nIn a pulsating battle down the home straight, he just sees off France's Yann Schrub \ud83d\udca5 https://t.co/eNQOjrWkaj"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:19:13 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu kicks to 10K \ud83e\udd47 #Roma2024 https://t.co/iLeIhljjvj"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:16:55 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Roma2024 European Athletics Championships:\nMen\u2019s #10000m:\n\ud83e\udd47 \ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lokinyomo Lobalu 28:00.32 (A)\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Yann Schrub 28:00.48 SB (A)\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Thierry Ndikumwenayo 28:00.96 (A)\n#Athletics\u00a0 #TrackandField #10k \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Rome @earoma2024 @EuroAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:14:22 +0000 2024",
        "username": "Mateusz",
        "Text": "\u2642\ufe0f 5000m (12/49)\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Jakob INGEBRIGTSEN 13:20.11 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddec\ud83c\udde7George MILLS 13:21.38\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo LOBALU 13:21.61\n---\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Polacy nie startowali"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:47:42 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Roma2024 European Athletics Championships:\nMen\u2019s #5000m:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Jakob Ingebrigtsen 13:20.11 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 George Mills 13:21.38\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lokinyomo Lobalu 13:21.61\n#Athletics #TrackandField #5k \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Rome @earoma2024 @EuroAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 01:35:59 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "@WorldAthletics posted Olympic start lists today, and contrary to the Ethiopian Federation's announcement, Yomif Kejelcha will NOT be running the 5000m\n\nWord is Biniam Mehary will take his place, with Barega as the alternate, meaning no Ethiopian men will double in the 5k/10k https://t.co/tw6xCLoR8R"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 16:23:41 +0000 2024",
        "username": "Dan Lilot",
        "Text": "@McKirdyTrained Biniam Mehary. 12:54 this year at LAGP."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 13:55:59 +0000 2024",
        "username": "XG Management",
        "Text": "@angasurunning @Paris2024 @letsrundotcom Don\u2019t agree with the decision, but what an opportunity for 17 year old Biniam Mehary. It\u2019s funny that he has the U20 WR in the i1500m and 10,000m but he is going in the 5,000m #Paris2024"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 12:58:48 +0000 2024",
        "username": "McKirdy Trained",
        "Text": "@RunEmilyERun @angasurunning @NafnatCoach Ah, good catch!\n\nBiniam Mehary DID run 12:54 this season, too.\n\nA far cry from 12:38..."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 11:50:11 +0000 2024",
        "username": "atletismoRFEA",
        "Text": "\ud83d\udcca Ethiopian Trails By Nerja 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3\n\n\ud83e\udd2f\u00a1Nuestro pa\u00eds fue testigo de grandes sucesos del atletismo a nivel mundial\u203c\ufe0f\n\nEn los 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u24c2\ufe0f\ud83d\udeb9 pasaron cositas\ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb Biniam Mehary logr\u00f3 el R\u00c9CORD DEL MUNDO SUB20 con un tiempo de \u23f1\ufe0f26:37.93\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Y los tres primeros en llegar a meta https://t.co/qWfs9bmeFd"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 10:46:22 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Mederos",
        "Text": "This past week Simmons ran 13:25 and then Biniam Mehary, at age 17, ran 10000m in 26:37 (equal to sub-12:50 in 5000m). Puts things right back in perspective. https://t.co/isSRcfqnVE"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 19:25:11 +0000 2024",
        "username": "Horn First News",
        "Text": "#Ethiopia\u2019s Biniam Mehary has broken the world U20 10,000m record. Meharay recorded a time of 26min and 37seconds https://t.co/8sVRgRLb1W"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 17:40:14 +0000 2024",
        "username": "Ghana Sports Network",
        "Text": ", and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!\ud83d\udcaa \ud83d\udcf7's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.  The trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for@Paris2024 https://t.co/skRS6eUrKk"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 14:41:31 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "A thriller \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Yomif Kejelcha smashed his lifetime best to clock a world-leading 26:31.01 at the Ethiopian 10,000m Olympic trials.\n\nThe trials also saw Olympic champion Selemon Barega qualify for @Paris2024, and a world U20 record of 26:37.93 from 17-year-old Biniam Mehary!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:39:50 +0000 2024",
        "username": "Andr\u00e9s",
        "Text": "Biniam Mehary ( 2006)  26'37\"91 record mundial sub 20 en su primer 10000\n Comenz\u00f3 en el atletismo en 2023 con s\u00f3lo una carrera. Un 5 K en 13'04\"\n\n Este 2024 :   3'34\"83 y 7'33\"04 p corta, y 12' 54\" 10 en 5000 el 17 de Mayo  antes de este prodigioso 10000 . https://t.co/WVc2uy8jNE"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 07:59:05 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83d\udea8 WORLD U20 RECORD \ud83d\udea8\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Biniam Mehary breaks the WU20R in the Men\u2019s #10000m with 26:37.93 at the Ethiopian Trials in \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Nerja. \n#Athletics #TrackandField #10k @eaf_ethio https://t.co/tBkNWRYWh6"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 06:25:55 +0000 2024",
        "username": "FBC (Fana Broadcasting Corporate S.C.)",
        "Text": "#Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes world U20 10,000m record on Friday \nhttps://t.co/BRcNwj5Nyq https://t.co/gaFXJxqSEL"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 05:38:58 +0000 2024",
        "username": "kie \u1244",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's #Ethiopia Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 https://t.co/ubQwy3aCdE"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 02:03:42 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Ethiopia\u2019s Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93.\n\nTop 3 Results \u2b07\ufe0f\n\n1) Yomif Kejelcha 26:31.01\n2) Berihu Aregawi 26:31.13\n3) Selemon Barega 26:34.93\n\n\ud83d\udcf8: @WorldAthletics\n\n#ethiopia #athleticsafrica #teamethiopia https://t.co/BMTrPBViRp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 22:23:26 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "WORLD U20 RECORD \u203c\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Biniam Mehary smashes the world U20 10,000m record* at the Ethiopian Trials in Nerja with 26:37.93 \ud83d\udc40\n\nAnd Mehary did not even make it onto the podium \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nTop 3 \u2b07\ufe0f\n\nYomif Kejelcha 26:31.01 world lead\nBerihu Aregawi 26:31.13\nSelemon Barega 26:34.93 https://t.co/Zh0OO6njWP"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:44:06 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 runs a PB &amp; World Lead of 26:31.01 to win the men's 10000m at the Ethiopian Trials in Nerja!\n\n7th fastest man all-time \u2611\ufe0f\n\n17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93 for 4th.\nhttps://t.co/rY8ciEOE90"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:42:24 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "Incredible race!\n\nKejelcha cuts 18 seconds off his PB to move ahead of Grant Fisher for 7th all-time. It's the fastest time since 2020 Cheptegei's WR\n\nAregawi moves up to 8th all time, Barega moves up to 11th\n\nSamuel Wanjiru's WU20 record goes down to 17 y/o Biniam Mehary (26:37)"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:39:57 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "26:31.01!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nWORLD LEAD \u2611\ufe0f \n\nYomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 wins the Ethiopian 10000m Trials in Nerja, clocking a new PB of 26:31.01 ahead of Berihu Aregawi who ran 26:31.13 (PB).\n\nSelemon Barega ran 26:34.93 in 3rd, while 17-year-old Biniam Mehary smashed the World U-20 Record in 26:37.93. https://t.co/ZjY59RQWJM"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 08:00:18 +0000 2024",
        "username": "CarlosEntrambasaguas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "Text": "Interesante art\u00edculo, con interesantes historias.\nSe podr\u00edan a\u00f1adir las de Ana Peleteiro, F\u00e1tima Diame, Thierry Ndikumwenayo, Titi Futeu, Mohamed Attaoui, Mar\u00eda Vicente, Salma Paralluelo, Ja\u00ebl Bestu\u00e9 y tantos otros."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 16:04:50 +0000 2024",
        "username": "InfoOl\u00edmpica",
        "Text": "@rtve @StreamMaxES \ud83c\udfc3 ATLETISMO \ud83c\udfc3\n\n\ud83c\udf0d 25/48 eventos con participaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 26\u2642\ufe0f + 32\u2640\ufe0f\n\ud83d\udd38 Mohamed Attaoui (800) \ud83d\udfe1\n\ud83d\udd38 Adri\u00e1n Ben (800) \ud83d\udfe0\n\ud83d\udd38 Josu\u00e9 Canales (800) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Ignacio Fontes (1500) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Mario Garc\u00eda (1500) \ud83d\udfe0\n\ud83d\udd38 Adel Mechaal (1500, 5000) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Thierry Ndikumwenayo (5000, 10000) \ud83d\udfe0 https://t.co/yPBJNu6yUM"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 19:54:12 +0000 2024",
        "username": "Amante Ol\u00edmpico",
        "Text": "OPCI\u00d3N N\u00daMERO 11: THIERRY NDIKUMWENAYO \ud83c\uddea\ud83c\udde6\n\n\u25aa\ufe0fProbabilidad Baja\n\u25aa\ufe0f10000 Metros\n\u25aa\ufe0fBronce Europeo en 2024\n\u25aa\ufe0fHorario: 2 Agosto (21:20)\n\nhttps://t.co/hVAi99MgLe"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 18:13:03 +0000 2024",
        "username": "Telemundo Deportes",
        "Text": "Naci\u00f3 en Burundi, pero compite... \u00a1Por Espa\u00f1a! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nLa incre\u00edble historia de Thierry Ndikumwenayo comienza en el pa\u00eds m\u00e1s pobre del mundo \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa A partir del 26 julio los JJOO de Par\u00eds 2024 por @Telemundo, @NBCUniverso y @peacock\n\n#OlimpicosTelemundo #ParisOlympics https://t.co/8YPEFlI9Bb"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:23:15 +0000 2024",
        "username": "Direcci\u00f3n a Par\u00eds 2024",
        "Text": "2\n1500m \u2642\ufe0f: Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6,Mario Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Ignacio Fontes \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n5000m \u2640\ufe0f: Marta Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n5000m \u2642\ufe0f: Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n10000m \u2642\ufe0f: Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Abde Oukhelfen \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n110mv \u2642\ufe0f: Enrique Llopis \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Asier Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\udde6"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 17:36:43 +0000 2024",
        "username": "CA Facsa Playas de Castell\u00f3n",
        "Text": "8 de los nuestros estar\u00e1n en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds con la selecci\u00f3n espa\u00f1ola \u2764\ufe0f\nThierry Ndikumwenayo \nBel\u00e9n Toimil \nEsther Navero \nPaula Sevilla \nCarmen Avil\u00e9s  \nEva Santidri\u00e1n \nI\u00f1aki Ca\u00f1al \nManuel Guijarro\n  \n\u00a1Enhorabuena a todos!\n@Facsa_es @FTA_CV @AjuntCastello @dipcas https://t.co/zutIeXjN2b"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 04:52:36 +0000 2024",
        "username": "Dirian Bonilla",
        "Text": "@ChrisChavez En el Campeonato de Espa\u00f1a Abel Mechal gan\u00f3 los 1500 m con 3:35.49 y en 5000 m segundo lugar con 13:24.52 detr\u00e1s de Thierry Ndikumwenayo 13:20.81"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 13:29:21 +0000 2024",
        "username": "Ras\u00e1n",
        "Text": "Gran d\u00eda para el atletismo valenciano \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc5. Thierry Ndikumwenayo se lleva el oro en los 5.000 metros \ud83e\udd47. Este triunfo resalta el talento y el esfuerzo de los atletas de la Federaci\u00f3n de Atletismo de la Comunitat Valenciana \u00a1Enhorabuena a Thierry y a todo el equipo! https://t.co/8IHNhE7PpS"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 19:13:00 +0000 2024",
        "username": "Plaza Deportiva",
        "Text": "#Atletismo | Thierry Ndikumwenayo rein\u00f3 en la pista https://t.co/tZC94yrEK1"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 12:05:00 +0000 2024",
        "username": "YoSoyNoticia.es",
        "Text": "VOLVO DESTINO AL \u00c9XITO / \ud83c\udfc3\n\nEn el primer d\u00eda del Campeonato de Espa\u00f1a de Atletismo, Thierry Ndikumwenayo reina en la pista y Jorge Ure\u00f1a sigue so\u00f1ando con Par\u00eds\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/N881pjsmhF\n\n@atletismoRFEA @atletismeFACV @volvocares"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 08:47:31 +0000 2024",
        "username": "Esport Giron\u00ed",
        "Text": "ATLETISME-Adel Mechaal, subcampi\u00f3 d'Espanya de 5.000m!\nEl palamos\u00ed (13:24.52) va ser superat per Thierry Ndikumwenayo (13:20.81)\nMechaal tamb\u00e9 competir\u00e0 en els 1.500m, on defensa l'or aconseguit l'any passat.\nEnhorabona i a per totes, @adelmechaal!\n#CEatletismo https://t.co/uMP2QGub4O"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 08:13:00 +0000 2024",
        "username": "Plaza Deportiva",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo ya reina en la pista\n https://t.co/5ok4SNRKea"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 07:00:12 +0000 2024",
        "username": "FACV",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo lleg\u00f3 de Font Romeu, corri\u00f3, venci\u00f3 en La Nuc\u00eda y hoy se vuelve a Font Romeu. Solo piensa en Par\u00eds. https://t.co/s2HwIGVe04"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:40:16 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "El atleta madrile\u00f1o iguala su marca personal pese a una mala salida, Ana Peleteiro cumple el expediente con un triple salto de 14,21m y Thierry Ndikumwenayo ajusticia a Adel Mechaal en los 5.000m del Campeonato de Espa\u00f1a https://t.co/KXRSVE3tCC"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 22:50:53 +0000 2024",
        "username": "Fernando Miranda",
        "Text": "\u25b6\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El atletismo espa\u00f1ol contar\u00e1 en @JJOO de #Par\u00eds con Carolina Robles e Irene S\u00e1nchez-Escribano en 3.000 obst\u00e1culo; Ana Peleteiro (triple), Abel Alejandro Jord\u00e1n y Paula Garc\u00eda (100 m), Thierry Ndikumwenayo (5000 m), Laura Redondo (martillo) y Adri\u00e1n P\u00e9rez (p\u00e9rtiga). https://t.co/cswG2Jq8i4"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 21:18:12 +0000 2024",
        "username": "Gerardo Cebri\u00e1n",
        "Text": "Primer d\u00eda de competici\u00f3n del campeonato de Espa\u00f1a, con una gran noticia de la mano de Carolina Robles e Irene S\u00e1nchez-Escribano en los 3000 obst\u00e1culos. Las dos estar\u00e1n en Par\u00eds.\nEn mi opini\u00f3n lo mejor de la tarde noche, junto a la victoria de Thierry Ndikumwenayo en 5000 y el"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:27:13 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "@SoyAtletismo Thierry Ndikumwenayo se proclama campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros lisos con 27 a\u00f1os de edad y un tiempo de 13 minutos, 20 segundos y 81 cent\u00e9simas, a un ritmo de 2 minutos y 40 segundos por kil\u00f3metro, imponi\u00e9ndose a Adel Mechaal por casi cuatro segundos. \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n!"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:24:24 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "@Ismael_Prz @GerardoCebrian Thierry Ndikumwenayo se proclama campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros lisos con 27 a\u00f1os de edad y un tiempo de 13 minutos, 20 segundos y 81 cent\u00e9simas, a un ritmo de 2 minutos y 40 segundos por kil\u00f3metro, imponi\u00e9ndose a Adel Mechaal por casi cuatro segundos. \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n! https://t.co/58ZRmbMRL1"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:22:32 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo se proclama campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros lisos con 27 a\u00f1os de edad y un tiempo de 13 minutos, 20 segundos y 81 cent\u00e9simas, a un ritmo de 2 minutos y 40 segundos por kil\u00f3metro, imponi\u00e9ndose a Adel Mechaal por casi cuatro segundos. \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n! https://t.co/DPFGgAJrcd"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 06:58:39 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 Amen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:46:22 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:58:04 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "Well deserved congratulations @KindikiKithure https://t.co/kHqtA23aPf"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:20:29 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 21:09:04 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "The best team won Euro 2024 champions , congratulations Spain https://t.co/tGP7gSkzYq"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 18:46:18 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@Safaricom_Care  Please block the MPESA transactions for lines 0797844047 and 0799783044. The owner lost the phone this evening."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 11:19:48 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 04:53:29 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@NationFmKE @brian_aseli @MariamBishar Half a day and other stories"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:53:08 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Telahun Haile Bekele won the men\u2019s 5000m ahead of Kenya\u2019s Nicholas Kipkorir &amp; Ethiopian compatriot Tadese Worku #SSAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 05:53:44 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 05:53:21 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 05:53:13 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@LennyBrighton1 LapaaTaa"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 12:21:01 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@__maiimunah Poor \ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 19:48:34 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@Charlie_Popeye Kaende kaende thankyou https://t.co/3HWipBYWtm"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 19:46:24 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@noelweks Thankyou https://t.co/HNdkFD6zsW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 13:45:37 +0000 2024",
        "username": "NICHOLAS KIPKORIR",
        "Text": "@BettKMax 1:2   total goals 3"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 16:46:32 +0000 2024",
        "username": "Citizen TV Kenya",
        "Text": "Kikosi Cha Olimpiki Mita 10 000 Chatajwa:\n\nDaniel Simiyu Ebenyo aachwa nje\n\nBernard Kibet achukua nafasi ya tatu\n\nDaniel Mateiko na Nicholas Kipkorir wajumuishwa\n\n#CitizenNipashe  @nimrodtaabu https://t.co/bXgJO9fXc4"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 15:22:15 +0000 2024",
        "username": "Nicholas Kipkorir",
        "Text": "@KenyaPower_Care No power from 8am, near kericho fire station, Jericho \n37175460023"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 10:30:42 +0000 2024",
        "username": "KibetKosgei (Weritap Nyiganet)",
        "Text": "Men\n1. Daniel Mateiko \n2. Nicholas Kimeli \n3. Bernard Kibet\n4. Benson Kiplagat \n\n5000m\nWomen\n1. Faith Kipyegon \n2. Beatrice Chebet \n3. Margaret Chelimo\n4. Carolina Nyaga\n\nMen\n1. Cornelius Kemboi \n2. Ronald Kwemoi\n3. Jacob Krop\n4. Edwin Kurgat"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:05:42 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "Funny to hear that McSweyn calls Jacob Krop, \"K-rop\""
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 23:47:31 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "The Paris Diamond League Men\u2019s 3000m saw Stewart McSweyn claw back towards career-best form with a front-running display to claim 2nd place in 7:29.46 (SB), finishing behind Jacob Krop (KEN) in 7:28.83. https://t.co/rV8qZrzZM9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 19:10:23 +0000 2024",
        "username": "Timo wa mlolongo",
        "Text": "Faith Kipyegon \nJacob Krop\nFerdinand Omanyala\nAbraham Kibiwott\nAmos Serem \nWe are proud of you guys \ud83d\udc4f\ud83e\udee1 \n#DiamondLeagueInParis2024"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 18:18:44 +0000 2024",
        "username": "The Track&Field Lawyer",
        "Text": "Kenya\u2019s Jacob Krop wins the men\u2019s 3000m in a time of 7.28.86\n\n#Paris2024 #ParisOlympics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:59:31 +0000 2024",
        "username": "Viral News Info",
        "Text": "Congrats to Jacob Krop for winning the Men's 3,000m with a time of 7:28.86 at the Paris Diamond League"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:49:48 +0000 2024",
        "username": "D@ffy th@ chille@n \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Congrats to Jacob Krop for winning the Men's 3,000m with a time of 7:28.86 at the Paris Diamond League https://t.co/L9RzUL0LVs"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 17:29:08 +0000 2024",
        "username": "Carol Radull",
        "Text": "Congrats to Jacob Krop for winning the Men's 3,000m with a time of 7:28.86 at the Paris Diamond League \n\n#RadullKE https://t.co/4x2TbLqZGD"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:32:38 +0000 2024",
        "username": "Track and field Update",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/RDgayP9bw9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:28:29 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Jacob Krop dominates the men's 3000m at the Paris Diamond League with a new Personal Best (PB) of 7:28.83! \n\nHe outpaces Stewart McSweyn (7:29.46) and Sean McGorty (7:35.63) for a remarkable victory.\n\n#ParisDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #DiamondLeague"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:22:06 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 3000M \n\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB \n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB \n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 PB \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:21:05 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "Fast #ParisDL 3K race won by \ud83c\uddf0\ud83c\uddeaJacob Krop https://t.co/O1O0yZ99Hf"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:56 +0000 2024",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "Kenya's Jacob Krop - a world silver and bronze medalist in 5000m from Eugene and Budapest takes the 3000m clocking 7:28.83 (PB) ahead of Stewart McSweyn who clocked 7:29.46 (SB). \n\nIn 4th place, Charles Philibert-Thiboutot with a Canadian record &amp; PB of 7:35.73. #ParisDL"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:38 +0000 2024",
        "username": "MEETING DE PARIS",
        "Text": "\ud83c\udfc6 Jacob Krop remporte le 3000 m\u00e8tres en 7'28\"83, \u00e9tablissant ainsi son nouveau record personnel.\n\n\ud83d\udcfaLa comp\u00e9tition est \u00e0 suivre \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01 sur @lachainelequipe !\n\n#MeetingParis #ParisDL https://t.co/qI0oRTdU2V"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:19:14 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/D1uwY0Cyje"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:16:15 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "Men's 3000m\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB\n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB\n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 SB\n#ParisDL"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 08:27:53 +0000 2024",
        "username": "Kenya One Sports \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea seeking to win the elusive 5000m gold medal for Kenya at the 2024 Paris Olympic Games \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\n\u2713 His words \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\n\"It was not easy to make it to the Olympic Games and that is why I am keen to run well in Paris and make my country proud. https://t.co/eZW6rBh86n"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 19:31:05 +0000 2024",
        "username": "TeamKenya",
        "Text": "Athletes pour their hearts into every lap with unwavering determination and grit for the 5000M race at the Paris 2024 Olympics\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\nOur athletes Jacob Krop, Ronald Kwemoi and Edwin Kurgat are thrilled to go give their best at the Olympics\ud83c\uddf0\ud83c\uddea https://t.co/hgYFLbSmZX"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 15:15:19 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 4 )\n\n\ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 7:46.10\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Emil Danielsson 7:49.03\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Telahun Haile Bekele 7:50.13\n\n\ud83c\uddee\ud83c\udde9 Adam Czerwinski DNF\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Jack Rowe DNF\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Jude Thomas DNF https://t.co/97ntwcWdTW"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 28 00:52:44 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "5K Varones:\n1- Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:00\n2- Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:05\n3- Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded 13:07\n5- Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 13:17 NR https://t.co/JTQDjGFd0b"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 09:46:24 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea adizero: ROAD TO RECORDS 2024:\nMen\u2019s #5km:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif Kejelcha 13:00 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Addisu Yihune 13:05 PB\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 13:12\n#Athletics #5k \ud83c\udde9\ud83c\uddea #Herzogenaurach @adidasrunning"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 17:17:38 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "MEN'S 5000m\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf91. Lamecha GIRMA 12:58.96\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea2. Nicholas KIPKORIR 12:59.78\n\ud83c\udde7\ud83c\udded3. Birhanu BALEW 13:00.47\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea4. Samwel Chebolei MASAI 13:00.69\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf95.Addisu YIHUNE 13:01.44"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 11:53:25 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#XIAMENDL \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 5000M \n\n1. Lamecha Girma \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:58.96\n2. Nicholas Kipkorir \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 12:58.78\n3. Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded 13:00.47\n#Athl\u00e9tisme https://t.co/9xxzEbkKjJ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 11:46:30 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Lamecha Girma \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 won the men's 5000m race at the Xiamen Diamond League, clocking a time of 12:58.96!\n\nHw finished ahead of Nicholas Kipkorir \ud83c\uddf0\ud83c\uddea who came through in 12:59.78 and Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded in 13:00.47. https://t.co/ZSS7RlvUzj"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 22 13:09:21 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83c\udfaf Voici le Bahre\u00efni Birhanu Balew (\ud83c\udde7\ud83c\udded) \u2013 vainqueur du 5 kilom\u00e8tres de Lille ce dimanche ! Physique : 167 centim\u00e8tres et 53 kilogrammes \ud83e\udd0c Avec une fr\u00e9quence + puissance de foul\u00e9e impressionnante \ud83d\udc40 Admirez sa r\u00e9gularit\u00e9 au top niveau mondial sur 5K ! https://t.co/c3mK0Y86L2"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 11:10:21 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83d\udea8 OFFICIEL : le Bahre\u00efnien Birhanu Balew (\ud83c\udde7\ud83c\udded) est le grand vainqueur du 5 kilom\u00e8tres international de Lille en 13 minutes et 08 secondes ! \ud83c\udfc6 Il \u00e9tait sur les bases du WR jusqu\u2019\u00e0 la mi-course \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab 2:38/km de moyenne ! https://t.co/OWVhLuYITw"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 17:08:47 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme #Lille Les starts-lists des 5km, 10km et semi-marathon de Lille, qui ont lieu dimanche, viennent de tomber! 10km avec Jacob Krop, Isaac Ndiema, Rogers Kibet et Jimmy Gressier (+Woldu). 5km avec Muktar Edris, Birhanu Balew. 1/2 avec Choquert, Gondouin et Christien. https://t.co/liUIyLnn3E"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 15 23:22:14 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 10k Valencia Iberacaja (Label Road Races)\nMen\u2019s #10km:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Jacob Kiplimo 26:48\n\ud83e\udd48 \ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 26:57\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Peter Mwaniki Aila 26:59\n#Athletics #10k \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Valencia @WorldAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 15 01:33:19 +0000 2024",
        "username": "AthleticsAfrica",
        "Text": "Kenya's Agnes Ngetich shatters women's world 10km record at the 10K Valencia Ibercaja\n\n1. Agnes Ngetich (KEN) 28:46\n2. Emmaculate Anyango (KEN) 28:57\n3. Lilian Rengeruk (KEN) 29:32\n\nMen\n1. Jacob Kiplimo (UGA) 26:48\n2. Birhanu Balew (BRN) 26:58\n3. Peter Mwaniki Njeru (KEN) 26:59 https://t.co/XD6bIkxcIx"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 14 09:10:27 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme @10KValencia Victoire de Jacob Kiplimo en 26'53\" (\u00e0 29sec du record du monde de Rhonex Kipruto), 6sec devant Birhanu Balew. Dominic Lobalu termine 5e en 27'14\" (Julien Wanders conserve son record d'Europe pour 1sec).Record d'Espagne pour Abdessamad Oukhelfen en 27'43\""
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 08 08:56:42 +0000 2023",
        "username": "A. Ainur Rohman",
        "Text": "FENOMENA BAHRAIN \n\nBahrain menjadi negara Teluk tersukses di Asian Games 2022 dengan meraih 12 Emas dan berada di posisi 9.\n\nMenariknya, 10 emas nomor individu yang diraih Bahrain, seluruhnya disumbangkan oleh atlet naturalisasi:\n\n*Birhanu Balew lahir di Ethiopia (Emas 5.000m dan https://t.co/wiyOBeA5ro"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 13:45:22 +0000 2023",
        "username": "All about sports",
        "Text": "Men's Athletics 5000m Results\n\n1. \ud83e\udd47 Birhanu Balew (BRN) \ud83c\udde7\ud83c\udded \n2. \ud83e\udd48 Avinash Mukund Sable (IND) \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \n3. \ud83e\udd49 Dawit Fikadu (BRN) \ud83c\udde7\ud83c\udded \n\n#Hangzhou2022 #Athletics"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 12:11:43 +0000 2023",
        "username": "Gulf Daily News",
        "Text": "BREAKING NEWS: \nBahrain bag another Asiad gold medal\n\nBahrain's Birhanu Balew has bagged a gold medal in men's 5,000m at the 19th Asian Games in Hangzhou,\u00a0China.\n\n#GDNNews #GDNOnline #Manama #bahrain #gdnmedia #bhfyp #bahrainsports https://t.co/Irauvktzfd"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 12:03:58 +0000 2023",
        "username": "The Field",
        "Text": "#AsianGames #HangzhouAsianGames #IndianAthletics\n\nSILVER FOR INDIA! \n\nAvinash Sable finishes second behind defending champion Birhanu Balew of Bahrain. Gulveer Singh finished fourth.\n\n\ud83d\udcf8 SonyLIV\n\nLive blog: https://t.co/ZHXJdyZ0OS https://t.co/efvJSICbf7"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 12:46:16 +0000 2023",
        "username": "Moneymatters",
        "Text": "India did a double in men's 10,000m race at ongoing 19th Asian Games, winning both silver and bronze medals. Kartik Kumar bagged silver medal,while Gulveer Singh won the bronze medal, Bahrain's Birhanu Balew bagged gold medal in the event\n#news #viral #instagram #explore #olympic https://t.co/vJfBe2rW0j"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 23:01:02 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "In the Ethiopian trial held in Nerja, Spain, Abdisa Fayisa and Samuel Tefera finished first and second in the men's 1500m, meeting the Paris Olympics qualifying standards. Teddese Lemi finished third, missing the minimum qualifying time by just 0.34 microseconds. #roadtoparis24"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 06:34:47 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "@Ama_Serwaaa Hi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 21:56:01 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "\u12a0\u1295\u12f5 \u1264\u1275 \u12e8\u121a\u1230\u122b \u1230\u12cd \u1233\u122d \u12a0\u12ed\u123b\u121b\u121d\u2764\u1362"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 21:00:32 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "\ud83d\udd25 Men's 5,000m at Oslo Diamond League.\nDate: 30th May, 2024.\nAmong the the top athletes are;\n\u2713 Stanley Waithaka Mburu\n\u2713 Joshua Cheptegei\n\u2713 Jacob Kiplimo\n\u2713 Yomif Kejelcha\n\u2713 Dominic Lokalu\n\u2713 Samuel Tefera\n\u2713 Thierry Ndikumwenayo\n#UgSportsNow\n#oslodiamondleague https://t.co/Hl19Yq7j0c"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 13:40:54 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "Thank Me Later. \n\nIf you\u2019re in search of a coach within the USA,\n I highly recommend Birhanu Mekonnin. \nBirhanu has also coached notable athletes, including Simbo Alemayhu (3000m SC), Samuel Tefera (1500m), and Tigist Ketema (Marathon) &amp; more.\n\nContact\u00a0\n Birhanu.Reba@gmail.com https://t.co/tPkl5Soy28"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 22:13:01 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "@elonmuskusaaaaa 6893"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 22:09:20 +0000 2024",
        "username": "Samuel Tefera",
        "Text": "@elonmuskusaaaaa \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 23 20:13:01 +0000 2024",
        "username": "Olympic Mind Coach",
        "Text": "Samuel Tefera, 1500m Ethiopia\n#ethiopia #worldathletics #samueltefera https://t.co/XiZHIbZZ83"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 03 19:38:11 +0000 2024",
        "username": "miguelyn",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udcf7 #WICGlasgow24 #WorldIndoorChamps\n\n21h30m CET - 1500m men\n\nVencedor: Samuel Tefera @ 6.65 (half unit)\n\n_____\n21h45m CET - 1500m women\n\nDiribe Welteji - Birke Haylom \u2014&gt; Haylom @ 4.55 (half unit)\n\n#miguelyntips #BringBackTheBird \ud83d\udcf7"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 21:03:39 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Speed, tactics, and a whole lot of bumping \ud83d\udcaa\n \nThe @wicglasgow24 1500m semis had it all, but in the end Vincent Keter \ud83c\uddf0\ud83c\uddea led all qualifiers in 3:38.96 and defending champ Samuel Tefera \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 squeaked into the final.\n \nNCAA alums Kieran Lumb \ud83c\udde8\ud83c\udde6, George Beamish \ud83c\uddf3\ud83c\uddff, and Mario Garcia https://t.co/BoajDQvE1k"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 20:43:59 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "#WorldIndoorChamps men's 1500m final qualifiers\n\n3:38.99\ud83c\uddf0\ud83c\uddeaVincent Keter\n3:39.07\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Hobbs Kessler\n3:39.17\ud83c\uddf3\ud83c\uddffGeordie Beamish (SB)\n3:39.32\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Cole Hocker\n3:39.63\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaSamuel Philstrom\n3:39.66\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Samuel Tefera\n3:42.09\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas\n3:42.85\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Adel Mechaal\n3:42.97\ud83c\uddff\ud83c\udde6Ryan Mphahlele"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 20:15:04 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Cole Hocker domine la premi\u00e8re s\u00e9rie du 1500 m hommes \n\n3:39.32 pour l'Am\u00e9ricain\nCa passe aussi pour Samuel Philstrom et Samuel Tefera, le favori \n\n#Glasgow2024"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 28 20:46:43 +0000 2024",
        "username": "Hermela Brook",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Samuel Tefera, the #Ethiopian sensation, allveyes on history in Glasgow! \ud83c\udf1f\nCan he secure a third consecutive world indoor 1500m title? \n\ud83c\udfc6 Watch out for the fierce competition,especially USA's Hobbs Kessler,aiming to disrupt the streak! \ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83d\udd25 World Indoor Champs #TeferaTriumph"
    },
    {
        "created_at": "Mon Feb 26 18:53:31 +0000 2024",
        "username": "Mis d\u00edas de viaje",
        "Text": "#WICGlasgow24\n\n1.500m hombres\n\n3.34:61 Samuel Tefera (ETH)\n3.33.66 Hobbs Kessler (USA)\n3.35:53 Adel Mechaal (ESP)\n\nLas MMT fueron desordenadas adrede, hay atletas con mejores marcas este a\u00f1o que el espa\u00f1ol y el et\u00edope, pero son buenos en esto ellos. Y sin los otros fen\u00f3menos, ojo"
    },
    {
        "created_at": "Thu Feb 22 07:55:36 +0000 2024",
        "username": "Business for Peace",
        "Text": "Join now for an enlightening panel on 'Business &amp; Peace' by Initiative Africa and Addis Ababa University. Featuring Dr. Yohannes Adigeh's welcome,followed by presentations from Dr. Tilahun Bejitual, Dr. Desalegn Amsalu, and Ato. Mesfin Messela, with Dr. Samuel Tefera facilitating https://t.co/Ydy90jHGv7"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 12:47:10 +0000 2024",
        "username": "Conny Andersson",
        "Text": "@missfotografica Min favorit \u00e4r Andreas Almgren 5000m."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 12:01:06 +0000 2024",
        "username": "Annika Greder Duncan",
        "Text": "@svtjacob Jag f\u00f6rst\u00e5r vad du s\u00e4ger .Andreas Almgren fick sin  OS plats p\u00e5 10 000 meter f\u00f6r att ha gott om tid f\u00f6r  f\u00f6rberedelser men hoppar av den \u00e4r han d\u00e5 kvalificerad p\u00e5 5000 enligt SOKs premisser?  \u00c4r tiden han gjorde hos SOK p\u00e5 stadion bra nog?"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:41:51 +0000 2024",
        "username": "Mats Jonsson",
        "Text": "Tungt besked ocks\u00e5 kring Andreas Almgren som fimpar 10 000 meter i OS. D\u00e4r fanns det faktiskt en liten medaljchans. Nu blir det betydligt tuffare n\u00e4r han bara satsar p\u00e5 5000 och m\u00e5ste springa minst tv\u00e5 lopp j\u00e4mf\u00f6rt med ett p\u00e5 10000, d\u00e4r det \u00e4r final direkt."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 13:30:46 +0000 2024",
        "username": "Tommy \u00c5str\u00f6m",
        "Text": "Senaste nytt inf\u00f6r OS-friidrotten. \nAndreas Almgren springer inte 10 000 meter i Paris,  utan v\u00e4ljer att springa 5000 meter ist\u00e4llet..."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 21:20:06 +0000 2024",
        "username": "AO News \ud83c\uddf8\ud83c\uddea",
        "Text": "The race today was won by 19s: \n\ud83d\udfe9 22:15 https://t.co/QAX8XJmBCq: Andreas Almgren blev fyra p\u00e5 10\u00a0000 mete.\u2026\n\ud83d\udfe9 22:15 GP: Andreas Almgrens missr\u00e4kning \u2013 tappade m.\u2026\n\ud83d\udfe9 22:16 https://t.co/szS4IoB6C9: 22:14 Almgren blir fyra p\u00e5 10 000 meter.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:50:48 +0000 2024",
        "username": "Jonas Hedman",
        "Text": "Andreas Almgren snuddade vid medalj p\u00e5 10 000 m p\u00e5 EM i Rom. Efter ett l\u00e5ngsamt taktiklopp ledde han in p\u00e5 upploppet men slutade fyra p\u00e5 28:01.16, bara tv\u00e5 tiondelar fr\u00e5n bronset. L\u00e4s mer -&gt; https://t.co/ICJXy5GQ7U https://t.co/AkQbGu1o3Y"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:47:21 +0000 2024",
        "username": "Linus J",
        "Text": "Andreas Almgren \ud83d\udc94\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:42:04 +0000 2024",
        "username": "peter jonsson",
        "Text": "Lider med Andreas Almgren som till synes gjorde allt r\u00e4tt, men inte verkade ha dagen. Sparade kraft, lyh\u00f6rd f\u00f6r man\u00f6vrar i t\u00e4ten och hittade igenom v\u00e4l p\u00e5 slutvarvet. EM-fyra p\u00e5 10 000 m var en missr\u00e4kning, men l\u00e4r utv\u00e4rderas noggrant och kanske \u00e4r svaret bara \u201dfel dag\u201d."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:34:37 +0000 2024",
        "username": "Lisbeth Larsson",
        "Text": "K\u00e4nner med &amp; f\u00f6r denna fantastiska l\u00f6pare \u2013 Sollentunas stolthet. Inga bortf\u00f6rklaringar, bara \u00f6dmjukt konstaterande att han inte r\u00e4ckte till idag. Andreas Almgren missar medalj p\u00e5 10\u00a0000 meter (via @omni_red) https://t.co/4N4m84yMRl"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:30:04 +0000 2024",
        "username": "SportRisultati",
        "Text": "#EuroAthletics #Roma \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n10000m M\n1\u20e3 Dominic #Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded 28:00.32\n2\u20e3 Yann Schrub \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:00.48\n3\u20e3 Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 28:00.96\n4\u20e3 Andreas Almgren \ud83c\uddf8\ud83c\uddea 28:01.16\n5\u20e3 Jimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:01.42\n#Roma2024 #atletica #athletics https://t.co/SeMzwGoP08"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:24:59 +0000 2024",
        "username": "Mikael Stenmark",
        "Text": "Andreas Almgren hade ju varit s\u00e5 v\u00e4l v\u00e4rd en medalj!"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:23:49 +0000 2024",
        "username": "Addo-X",
        "Text": "Nu st\u00e5r de och svamla om att Andreas Almgren gjorde ett d\u00e5ligt lopp \ud83d\ude31\nDet gjorde han definitivt inte, han gav j\u00e4rnet, men det r\u00e4ckte inte de sista hundra metrarna f\u00f6r en medalj \ud83c\udfc5, \nMen en fj\u00e4rdeplats \u00e4r inte d\u00e5ligt, n\u00e4r man k\u00e4mpat v\u00e4l och givit allt \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:16:27 +0000 2024",
        "username": "Sportbladet",
        "Text": "Andreas Almgren missar medalj \u2013 nedspurtad p\u00e5 upploppet https://t.co/SvqGj4ciap"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:44:59 +0000 2024",
        "username": "Jeb",
        "Text": "nu blir det sp\u00e4nnande 25 minuter med Andreas Almgren i finalen p\u00e5 10 000 m \ud83d\ude2c #friidrottsem https://t.co/AffqiwotJe"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:42:35 +0000 2024",
        "username": "Svante Corneliusson",
        "Text": "K\u00f6r vi Andreas Almgren!"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:10:29 +0000 2024",
        "username": "jakan111",
        "Text": "@LarsLindberg10 Andreas Almgren"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 16:24:47 +0000 2024",
        "username": "Derek Seth Rollins Rubis",
        "Text": "Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen to my Swedish Brother Andreas Almgren https://t.co/YkinS8rN6c"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 16:10:22 +0000 2024",
        "username": "G\u00f6teborgs-Posten",
        "Text": "F\u00f6lj Duplantis och Almgrens jakt p\u00e5 EM-guld\n\nArmand Duplantis och Andreas Almgren jagar EM-guld. https://t.co/d0XUFsp2tP"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 15:31:58 +0000 2024",
        "username": "Tommy \u00c5str\u00f6m",
        "Text": "Superonsdag\ud83c\udf7f\nFint med starka bevakningsteam i Rom\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Radio med @alexlundholm @MzZalar @bengtskott \ud83d\udcfb\nTv med @svtjacob @AlhajiJeng @svtlehmann &amp; Popsen \ud83d\udcfa\nSpeciellt \u00e4nd\u00e5 att Andreas Almgren p\u00e5 29-\u00e5rsdan kan ta sin f\u00f6rsta internationella medalj som senior\ud83c\udf82\nhttps://t.co/kDD2DIwPvP"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 13:50:52 +0000 2024",
        "username": "ABDURRAHIM YAU",
        "Text": "@Ceeter_M Gashi kuma girma yazo"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 19:05:47 +0000 2024",
        "username": "Elite Running Team",
        "Text": "Ethiopian Trials in Nerja start in 10 minutes on Youtube:  https://t.co/LJLNLyL9az\n\n10 000m\nBosena Mulatie (ETH)\nWede Kefale (ETH)\n\nSelemon Barega (ETH)\nBoki Diriba (ETH)\n\n1500m\nMelkeneh Azize (ETH)\nKuma Girma (ETH) https://t.co/FZ7VFLuqiA"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 20:33:05 +0000 2024",
        "username": "AB\u062f\u064eLLAH\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@bakrnings Mota karshe ce, alfarma ce kuma girma ce."
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 20:08:23 +0000 2024",
        "username": "Umar Maisalati",
        "Text": "@Moosteehjalo Wallahi har naji masa kunya because inevitably he has to give it up in the end, kuma girma ya zube."
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 11:41:23 +0000 2024",
        "username": "Abubakar Sadiq",
        "Text": "Kano kuma girma ba wayo."
    },
    {
        "created_at": "Tue May 07 17:08:19 +0000 2024",
        "username": "Alameen A.Y $QBX",
        "Text": "@ArewaTwiter Yau ka sani??? Mu da aka haife mu a Lagos Kuma girma acan, muka ga milkin shi, mun San yadda yake."
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 29 19:04:12 +0000 2024",
        "username": "Elite Running Team",
        "Text": "Weekly racing results\n\n\ud83d\udccdDiamond League Shanghai\n5000m\n 1. Selemon Barega (ETH) 12:55.68 MR\n4. Kuma Girma (ETH) 13:03.45\n\n12. Sarah Chelangat (UGA) 14:54.15\n\n800m\n1. Slimane Moula (ALG) 1:44.55\n\n\ud83d\udccdHaspa Hamburg Marathon\n3.Gotytom Gebreslase (ETH) 2:21:19 https://t.co/tqONHJ6uUI"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 26 17:35:25 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#SuzhouDL \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Tomorrow \n#DiamondLeague \n#Teamethiopia 5000m \n\nBinyam Mehari\nSelemon Barega\nKuma Girma\nKinde Nibret  \nNibret Melak \n\nPhoto - Binyam Mehari https://t.co/mDC9Kk0r50"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 22 12:18:25 +0000 2024",
        "username": "Ummu kulsum",
        "Text": "Wlh duk na raina musu wayo kuma girma ya fada"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 12:00:44 +0000 2024",
        "username": "Ummu kulsum",
        "Text": "Kwarai kuwa duk mun gan su kuma girma ya zube"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 06:53:52 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "There were two sets of brothers in the 5000m in Xiamen Diamond League:\n\nLamecha &amp; Kuma Girma\nSamwel Masai &amp; Ronald Kwemoi https://t.co/DIXX7b5WRq"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 19 07:35:28 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#XiamenDL\u00a0 20th April\u00a02024\n#DiamondLeague \n\n#Teamethiopia 5000m \nAddisu Yihune \nLemecha Girma \nMuktar Edris \nNibret Melak\nKuma Girma\n\nPhoto \nAddisu Yihune \nAddis Ababa ,Ethiopia\nApril 2024. https://t.co/SqEuxrh9A4"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 22 17:42:24 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "13th AFRICAN GAMES - Men's 5000 m final top five\n\ud83e\udd47 Hagos GEBRHIWET \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:38.12\n\ud83e\udd48 Abdallahi JAMA \ud83c\uddf8\ud83c\uddf413:38.64\n\ud83e\udd49 Cornelius KEMBOI \ud83c\uddf0\ud83c\uddea13:40.61 \n4 Kuma GIRMA \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:43.58\n5 Getnet WALE \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:44.45\n\n#ALLAFRICANGAMES\n#ACCRA2023 https://t.co/OWPk0ZZEhh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 02 19:53:59 +0000 2024",
        "username": "Hussein",
        "Text": "Duk iskancinka/ki ba zaki/ka kai Barau Kwallon Shege a Kano ba ! Yau duniya ta tafi da shi ! Duk iya Shayinka ko hada majalisa ta masu Kudi da marasa Kudi a Kano ba ka kai Dan Gujungu ba ! Yau duniya ta tafi da shi! Ko kuma girma ya tafi da shi! A bi a hankali!"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 16 23:28:10 +0000 2024",
        "username": "Engr Almuzammil\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\u00b0",
        "Text": "@noor6_zarah An sha kyau sai kuma girma yazu fa"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 02 14:34:38 +0000 2024",
        "username": "Elite Running Team",
        "Text": "Tuesday 06.02\n\ud83d\udccdORLEN Copernicus Cup Toru\u0144 \n3000m\nSelemon Barega \nGetnet Wale \nKuma Girma"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 21 16:03:46 +0000 2024",
        "username": "Abdulhakim Auwal",
        "Text": "@bangsss__ Ai kawai kwanciyan hankali ne,it\u2019s priceless sannan kuma girma ba wasa ba."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 13 18:45:24 +0000 2024",
        "username": "H U L A III",
        "Text": "Kasan a wurin was mutanen ba dan iska sai mai biyayya, kuma girma da arziki."
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:12:12 +0000 2024",
        "username": "FACV",
        "Text": "\ud83c\udf2a\ufe0f TIT\u00cd HA VOLADO EN OSLO \ud83c\udf2a\ufe0f \n\nBislett Games \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 \n\n5000\n1\ufe0f\u20e3 Hagos Gebrhiwet 12:36.73 WL NR\n2\ufe0f\u20e3 Yomif Kejelcha 12:38.95 PB\n3\ufe0f\u20e3 Jacob Kiplimo 12:40.96 PB\n4\ufe0f\u20e3 Thierry Ndikumwenayo 12:48.10 PB\n5\ufe0f\u20e3 Addisu Yihune 12:49.65 PB\n\nL\u00edder europeo del a\u00f1o\nSegunda mejor marca europea all-time https://t.co/1AiIv93PB5"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:06:47 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#OSLODL \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 5000M \n\n1.  Hagos Gebrhiwet \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:36.73 WL NR MR\n2. Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:38.95 PB \n3. Jacob Kiplimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:40.96 PB \n4. Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 12:48.10 PB\n5. Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 12:49.65 PB\n11. Jimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 12:54.97 NR\n#Athl\u00e9tisme  \nhttps://t.co/2E8IBIZc0I"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 28 00:52:44 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "5K Varones:\n1- Yomif Kejelcha \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:00\n2- Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 13:05\n3- Birhanu Balew \ud83c\udde7\ud83c\udded 13:07\n5- Thierry Ndikumwenayo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 13:17 NR https://t.co/JTQDjGFd0b"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 09:46:24 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea adizero: ROAD TO RECORDS 2024:\nMen\u2019s #5km:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yomif Kejelcha 13:00 SB\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Addisu Yihune 13:05 PB\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 13:12\n#Athletics #5k \ud83c\udde9\ud83c\uddea #Herzogenaurach @adidasrunning"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 20 17:17:38 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "MEN'S 5000m\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf91. Lamecha GIRMA 12:58.96\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea2. Nicholas KIPKORIR 12:59.78\n\ud83c\udde7\ud83c\udded3. Birhanu BALEW 13:00.47\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea4. Samwel Chebolei MASAI 13:00.69\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf95.Addisu YIHUNE 13:01.44"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 19 07:35:28 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#XiamenDL\u00a0 20th April\u00a02024\n#DiamondLeague \n\n#Teamethiopia 5000m \nAddisu Yihune \nLemecha Girma \nMuktar Edris \nNibret Melak\nKuma Girma\n\nPhoto \nAddisu Yihune \nAddis Ababa ,Ethiopia\nApril 2024. https://t.co/SqEuxrh9A4"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 13:10:54 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "La segunda posici\u00f3n fue para el ugand\u00e9s Joshua Cheptegei con 26m52s, quien la pr\u00f3xima semana ser\u00e1 una de las figuras en el Mundial de Cross Country en Belgrado. Cerrando el podio el et\u00edope Addisu Yihune (27m27s)."
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 16 18:02:54 +0000 2024",
        "username": "LocosPorCorrer.com",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 10K LAREDO\n\nGana Kejelcha (sin r\u00e9cord mundial).\nSegundo Cheptegei, con marca para JJOO\n\n\ud83d\udd35 HOMBRES\n\n1\ufe0f\u20e3 Yomif Kejelcha 26:37\n2\ufe0f\u20e3 Joshua Cheptegei 26:53\n3\ufe0f\u20e3 Addisu Yihune 27:28\n\n\ud83d\udd34 MUJERES \n\n1\ufe0f\u20e3 Konstanze Klosterhalfen 31:06\n2\ufe0f\u20e3 Purity Kajuju 31:23\n3\ufe0f\u20e3 Irene Sanchez Figueroa 31:34 https://t.co/AmVn3C3tRR"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 16 17:54:07 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf9's Yomif Kejelcha secures victory in the Laredo 10K in Spain with an impressive time of 26:36, marking the third fastest performance ever recorded over this distance.\nJoshua Cheptegei \ud83c\uddfa\ud83c\uddec &amp; Addisu Yihune \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 finished 2nd &amp; 3rd respectively. https://t.co/NBSSGPWbxO"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 15 14:25:42 +0000 2024",
        "username": "Lorenzo Nesi",
        "Text": "...bland annat har man kvar Addisu Yihune, som allts\u00e5 ska hara Kejelcha i andra \u00e4nden av v\u00e4rlden (Laredo - se f\u00f6reg\u00e5ende notis).\nJag har tappat sex av de 36 i mina sk\u00e4rmdumpar."
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 08 11:58:09 +0000 2023",
        "username": "Run&Roll \u1240\u1235\u1276\ud83c\udff9",
        "Text": "Today Six Ethiopian women athletes will compete at Brussels #DiamondLeague\nWomen 1500m\nHirut Meshesha \nSaron Berhe\n\nWomen 5000m\nMedina Eisa\nAyal Dagnachew\nTigist Ketema\nMerkedes Alemeshete\nAlso \nAddisu Yihune and Ayele Tadesse will run in the none Diamond Men's 10,000m race. https://t.co/SiM1qodSX4"
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 08 11:32:05 +0000 2023",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Six Ethiopian women athletes will run in tonight's @MVDbrussels #DiamondLeague\n\nWomen 1500m\nHirut Meshesha \nSaron Berhe\n\nWomen 5000m\nMedina Eisa\nAyal Dagnachew\nTigist Ketema\nMerkedes Alemeshete\n\nAddisu Yihune and Ayele Tadesse will run in the none Diamond Men's 10,000m race."
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 10 11:30:00 +0000 2023",
        "username": "Deportes Cuatro",
        "Text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\u00bfHab\u00edas visto algo as\u00ed antes en una carrera?\n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffbConner Mantz asegura y demuestra que Addisu Yihune \ud835\uddf9\ud835\uddf2 \"\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude02\ud835\uddf7\ud835\uddfc\u0301 \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\ude00\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddfc\u0301\" \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddff \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddee\n\n\u2049\ufe0f\u00bfTe parece legal este desenlace?\n\nhttps://t.co/TEQO7PABiz"
    },
    {
        "created_at": "Tue Aug 08 16:34:12 +0000 2023",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "Second-place finisher Conner Mantz felt that interference from Addisu Yihune cost him the win https://t.co/cBnp2kdnOe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Aug 06 06:43:03 +0000 2023",
        "username": "Aman",
        "Text": "Addisu Yihune \nwon the 2023 TD Beach to Beacon 10K in Cape Elizabeth, Maine, \nClocks\u00a0 27:56\n@Beach2Beacon10K https://t.co/o00tyboRfG"
    },
    {
        "created_at": "Sat Aug 05 19:50:10 +0000 2023",
        "username": "Sun Journal Sports",
        "Text": "Large turnout for the 25th Beach to Beacon. Hellen Obiri won the women's race by one second. Addisu Yihune is the men's champ, but runner-up Conner Mantz of Utah said he was pushed twice in the stretch run by Yihune.\nhttps://t.co/89LVZFZOjv \n#mesports @sunjournal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Aug 05 13:12:03 +0000 2023",
        "username": "Portland Press Herald",
        "Text": "We have our winners: Ethopia\u2019s Addisu Yihune and Kenya\u2019s Hellen Obiri took home the men\u2019s and women\u2019s titles at the 2023 TD Beach to Beacon 10K. https://t.co/E0zs9FbSzh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 03 15:31:24 +0000 2023",
        "username": "Juan Carlos Higuero",
        "Text": "\u2022 3000m: \nEstar\u00e1; Woody Kincaid, que el 27 de enero en Boston, fue capaz de correr en 12:51.61 en 5000!, es la 4\u00aa mejor marca mundial de la historia. Se mediar\u00e1 al campe\u00f3n del mundo sub 20 de 5.000, Addisu Yihune, \u00fanico atleta de continente africano en liza,"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 23 22:36:31 +0000 2023",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Men's 3K for @TerrierTFXC Classic \u2013 Target  7:37\n\n\u00b7 @_EricJenkins \n\u00b7 Luis Grijalva \n\u00b7 Yared Nuguse \n\u00b7 @samatkin__\n\u00b7 Addisu Yihune\n\u00b7 @yaseenaabdalla\n\u00b7 @drewbosley_ \n\u00b7 @AdamFogg99 \n\u00b7 @holinhacker\n\u00b7 @mariogarciaromo \n\u00b7 @mitchubene17\n\u00b7 @crghuffer \n\u00b7 @hobbs_kessler \n\u00b7 Samuel Firewu https://t.co/FG9BR3mJAa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Dec 17 17:16:09 +0000 2022",
        "username": "DESDE FIL\u00cdPIDES HASTA BOLT",
        "Text": "Cross Internacional de San Sebasti\u00e1n (Lasarte) \n\ud83d\udebaPurity Chepkirui \n\ud83d\udeb9Addisu Yihune \n\n\ud83d\udcf9\ud83d\udeba: https://t.co/6UuKKiTa1f\n\ud83d\udcf9\ud83d\udeb9: https://t.co/i2n3WIFqAk"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:16:59 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@salehalhmadi \u0645\u0631\u062d\u0628\u0627 \u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 .. \u0627\u0644\u0627\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0647 \u0637\u0628\u0639\u0627\u064b \u0648\u0645\u0646 \u0636\u0645\u0646\u0647\u0627 \u0627\u062e\u062a\u0644\u0641\u062a \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0627\u0621 \u062d\u0627\u0644\u064a\u0627\u064b \u0628\u062c\u062f\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0627\u064a\u0641 38 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0633\u0643\u0627\u0646 \u062c\u062f\u0629 \u0645\u0627\u0646\u064a \u0634\u0627\u064a\u0641 \u0641\u064a\u0647 \u0641\u0631\u0642 \u062d\u062a\u064a \u0627\u062a\u0639\u0646\u0649 \u0644\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0636\u0627\u0641\u0647 \u0627\u0644\u064a \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0639\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0646 \u060c\u060c\u060c"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:56:37 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@hbhsyn1056275 \u0647\u0648 \u0627\u062d\u0646\u0627 \u0628\u0646\u0646\u0637\u0642 \u0647\u0647\u0647\u0647"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:50:11 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed Khshaba",
        "Text": "@rehamn2013 \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0648\u0639 \u061f\u061f"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:49:57 +0000 2024",
        "username": "haroon Mohammed Ahmed",
        "Text": "@zainab_wad @H_abdalfogra \u064a\u0627\u062c\u0648\u062c \u0628\u0646\u0641\u0633\u0648\u0642\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0628\u0643\u0631\u0647\u0646\u0627 \u0645\u0648\u062a"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:46:41 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed Hasse",
        "Text": "Verschollene Utopia im Jenseits der Ungewissheit: Nachahmung der Illusionsideologie https://t.co/PXUCsoEIz8"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:45:39 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed Hasse",
        "Text": "Verschollene Utopia im Jenseits der Ungewissheit: Nachahmung der Illusionsideologie https://t.co/PXUCsoFgoG"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:29:50 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@afash7777 @Malmakaleh1 \u0628\u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u0627\u0648\u064a \u064a\u0627 \u0635\u0637\u0627\u0645\n\u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0634\u0639\u0627\u0631\u0627\u062a \u062e\u0628\u0631\u0629 \u0639\u0641\u0627\u0634 \n\u0623\u0648 \u0646\u0633\u064a\u062a\u0648 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:27:48 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@mmc75757 @Malmakaleh1 \u0628\u062f\u0644 \u0645\u0627 \u062a\u0633\u0623\u0644\u0647 \u0627\u0646\u062a \u0645\u0646\u064a\u0646 \u062c\u0628\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u064a\u0627 \u0645\u0642\u0627\u0644\u062d.\n\u0631\u062c\u0639 \u0647\u0648 \u064a\u0633\u0623\u0644\u0643 \u0645\u0627 \u062f\u0631\u0627\u0643\u061f \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0644\u062d \u064a\u0631\u0642\u062f \u0648\u064a\u062d\u0644\u0645 \u0648\u064a\u0628\u0643\u0631 \u064a\u0643\u062a\u0628 \u062a\u062d\u0644\u064a\u0644\u0627\u062a \u0648\u064a\u0631\u062c\u0639 \u064a\u0637\u0627\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0644\u064a\u0644 \n\u0645\u0647\u0632\u0644\u0629"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:26:22 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@albasmf1f2 @Malmakaleh1 @mmc75757 \u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a \u0645\u0646\u064a\u0646 \u062c\u0628\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u064a\u0627 \u0645\u0642\u0627\u0644\u062d"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:24:43 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@Malmakaleh1 \u0627\u0644\u0627\u0646 \u0635\u062f\u0627\u0645 \u062d\u0643\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0637\u0646\u0629\u061f\u061f\u061f \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0644\u0639\u0646\u0647\u0627 \u0645\u0648\u0627\u0637\u0646\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0642\u062f\u0647\u0627 \u0628\u062a\u0643\u0648\u0646 \u062a\u062d\u062a \u062d\u0643\u0645 \u0627\u0628\u0646 \u0635\u0628\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0631\u064a\u062a\u064a"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:20:10 +0000 2024",
        "username": "mohammed ahmed \ud83d\udc9969",
        "Text": "@AC_MilanWorld \u0627\u0644\u0644\u064a \u0630\u0647\u0628\u0648 \u0627\u0639\u0627\u0631\u0629 \u062f\u062e\u0644 \u0645\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0645\u0646\u0647\u0645 \u0645\u0628\u0627\u0644\u063a\n\u062a\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0645\u0628\u0644\u063a \u0639\u0627\u0644\u064a \u0648\u0627\u0630\u0627 \u0631\u0627\u062d \n\u0643\u0630\u0627 \u0627\u0639\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647 \u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u064a \u0642\u064a\u0645\u062a\u0629\n\u0648\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \n\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u064a \u0643\u0648\u0646\u062a\u064a \u062d\u0635\u0644\u062a \u0644\u0647 \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629\n\u0628\u0627\u0644\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0628\u0639\u062f\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0645\u0627\u0642\u062f\u0631 \u064a\u0631\u062c\u0639 \u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0627\u0647 \n\u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642 \u0648\u062a\u062d\u062f\u062b \u0647\u0630\u064a \u0628\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062f\u064a\u0629\n\u062d\u062a\u0649 \u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f\u064a\u0637\u0644\u0639 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0627\u0639\u0627\u0631\u0629 \n\u0648\u064a\u0628\u064a\u0639\u0647 \u062b\u0645 \u064a\u0631\u062c\u0639 \u064a\u0634\u062a\u0631\u064a\u0647 \u0645\u0631\u0629\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:17:20 +0000 2024",
        "username": "osama mohammed Ahmed",
        "Text": "@RapidSupportSdn \u0639\u0634\u0627\u0646 \u0643\u062f\u0647 \u0627\u0646\u062c\u063a\u0645\u0648\u0627 \u064a \u062c\u0627\u0647\u0644"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:14:58 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "#Mozo is pioneering AI in the Web3 world. Get involved! @Mozo_xyz\n   https://t.co/CxnIZdSeDp"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:11:52 +0000 2024",
        "username": "osama mohammed Ahmed",
        "Text": "@adildoushon \u0627\u0646\u062a\u0647 \u064a \u0641\u0644\u0646\u0642\u0627\u064a \u0639\u0627\u0631\u0641 \u0627\u0646\u0647 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639 \u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0628\u062f\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0648\u0644\u0627 \u0634\u0631\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639 \u0647\u0645 \u0639\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0639\u0646 \u0645\u0631\u062a\u0632\u0642\u0647 \u0627\u0648\u0644\u0627\u062f \u062d\u0631\u0627\u0645"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:04:38 +0000 2024",
        "username": "mohammed ahmed",
        "Text": "@walaaelsadig \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0667\u0667 \u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639 \u062a\u0631\u062a\u064a\u0628\u0648\u0627 \u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627 \u0631\u0642\u0645 \u0661\u0660 \u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0648\u0627\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0645\u0631\u0643\u0632\u0648\u0627 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0645\u0646 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644 \u0639\u0644\u064a \u0627\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 \n\u0627\u0646\u062a\u0647\u064a \u0627\u0644\u062e\u0637\u0627\u0628"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:49:07 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed Khan",
        "Text": "Hi"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:36:34 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed atallah",
        "Text": "@hbhmmd111541491 @5511Had https://t.co/CekRJCvbS3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:26:22 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "@karimhussam11 \u0639\u0627\u0634 \u0645\u0631\u062a\u0632\u0642\u0629 \n\u0633\u0627\u0631\u0642 \n\u0642\u0627\u062a\u0644 \n\u0645\u063a\u062a\u0635\u0628 \n\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0644\u0645\u0631\u062a\u0632\u0642\u0629 \u0642\u0636\u064a\u0629 \n\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0636\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0642\u0631\u064a \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0631\u0629 \u0648\u0633\u0646\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629..!!!\n\u0628\u064a\u0648\u062a \u0627\u0644\u0637\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0634 \u0647\u0644 \u062f\u0627 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0642\u0637\u0637 \u0633\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0641\u0644\u0648\u0644\u061f\u061f\u061f"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:16:10 +0000 2024",
        "username": "Mohammed Ahmed",
        "Text": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0632\u0646 \u0642\u0627\u0626\u0645 \u060c \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0644\u0645 \u064a\u0646\u0642\u0637\u0639 ."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:56:42 +0000 2024",
        "username": "La Voix des Sports",
        "Text": "Ils sont aux JO de Paris 2024, les Nordistes : Jimmy Gressier (athl\u00e9tisme) https://t.co/E30gdCxg3E https://t.co/1ILLmn0v3V"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 08:11:33 +0000 2024",
        "username": "Florian Reynal",
        "Text": "\ud83d\udc40@jimmy_gressier https://t.co/5gQk1Lr7ht"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 07:14:58 +0000 2024",
        "username": "odo",
        "Text": "@Globuli_ @floweriere Apres quand on a jimmy gressier et happio selectionn\u00e9 tu te doute bien qu ils ne vont pas interdire qui que ce soit...."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 05:11:58 +0000 2024",
        "username": "Florian Reynal",
        "Text": "Les championnats de France espoir, ses r\u00e9centes performances, son groupe d\u2019entra\u00eenement, son rapport avec Jimmy Gressier. Le jeune athl\u00e8te de 22 ans s\u2019est confi\u00e9 sans d\u00e9tour sur son actualit\u00e9 et ses ambitions pour les ann\u00e9es \u00e0 venir. @Luc_Le_Baron \nhttps://t.co/dfvNg5QWUH"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 21:46:24 +0000 2024",
        "username": "Benny MARTY \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Jimmy Gressier... \nWilfried Happio...\n\nElle est belle cette \u00e9quipe de France d'athl\u00e9tisme \n\nhttps://t.co/RbfQQU4Wn1"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 12:34:37 +0000 2024",
        "username": "Semaine Boulonnais",
        "Text": "Boulogne-sur-Mer : un dernier \u00ab rencard \u00bb avant les JO 2024 pour Jimmy Gressier et Maxime Beaumont https://t.co/ZXhz3FB1Qm https://t.co/XySW4zXS0s"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:44:17 +0000 2024",
        "username": "Pacte Utile Caisse d\u2019Epargne",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \ud835\udc09\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0c\ud835\udc18 \ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc11 \ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc04\u0301 \ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc11 \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12 \ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udfd0\ud835\udfd2 !\n\nC\u2019est officiel ! Jimmy Gressier, soutenu par la @CEHDF via le #PacteDePerformance, est officiellement s\u00e9lectionn\u00e9 aux Jeux Olympiques de @Paris2024 ! \ud83d\udd25\n\nRendez-vous lors des \u00e9preuves d\u2019athl\u00e9tisme https://t.co/lntpXSvs5G"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 08:19:32 +0000 2024",
        "username": "welck",
        "Text": "@stadion_actu @drawxamande @mayer_deca @Alexis_Miellet @meksenwoldu @PMateo080 @LamoteRnelle @margot_chevrier @jimmy_gressier @MickaelZeze @Hugo_Hay @Paris2024 Merci pour cette belle liste."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 13:35:16 +0000 2024",
        "username": "Rahusoni \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "Text": "@RUN_IX @Nike On peux laisser Jimmy Gressier en nom et pr\u00e9nom ? \ud83d\ude02\ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 16:08:21 +0000 2024",
        "username": "Agn\u00e8s \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\ude9c\ud83c\udf97\ufe0f\u2665\ufe0fMarion",
        "Text": "Athl\u00e9tisme\u00a0: \"Un co\u00fbt total de 500\u20ac pour un rendez-vous de 30min...\" Jimmy Gressier invective la F\u00e9d\u00e9ration sur ses r\u00e9seaux sociaux https://t.co/cAHKApkT6w via @ladepechedumidi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 13:28:12 +0000 2024",
        "username": "La D\u00e9p\u00eache du Midi",
        "Text": "Athl\u00e9tisme : \"Un co\u00fbt total de 500\u20ac pour un rendez-vous de 30min...\" Jimmy Gressier invective la F\u00e9d\u00e9ration sur ses r\u00e9seaux sociaux https://t.co/2i626XiJoV"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 10:53:45 +0000 2024",
        "username": "chapichapo",
        "Text": "@RUN_IX Alors apr\u00e8s le tweet de Jimmy Gressier sur la f\u00e9d\u00e9ration suite \u00e0  son aller retour pour justifier de sa tendinite , il sera convoqu\u00e9  aussi , une f\u00e9d\u00e9ration totalitaire ?"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 09:01:11 +0000 2024",
        "username": "360Sport",
        "Text": "\ud83d\udea8 Jimmy Gressier critique la FFA apr\u00e8s sa blessure ! D\u00e9couvrez ses propos chocs juste avant les JO 2024 \ud83d\udd25\u23f1\ufe0f\ud83c\udfc5 \u27a1\ufe0f https://t.co/D6et3LrPzs"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:20:31 +0000 2024",
        "username": "Tracksweb / Bertrand",
        "Text": "Les jeux les plus \"propres\"...\n\nJimmy Gressier puni de 20 h de voyage pour (presque) rien, les JO crispent les championnats de France d\u2019athl\u00e9tisme\n https://t.co/r2U3Vap53g"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 13:49:28 +0000 2024",
        "username": "RMC Sport",
        "Text": "\ud83d\udcf1 L'athl\u00e8te fran\u00e7ais Jimmy Gressier, chance de m\u00e9daille olympique sur les courses d'endurance, a l\u00e2ch\u00e9 un coup de gueule contre sa f\u00e9d\u00e9ration et son organisation contraignante \nhttps://t.co/5n2S5OujBp"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 10:27:54 +0000 2024",
        "username": "Pascal PICH",
        "Text": "@jimmy_gressier impossible de t'envoyer un message priv\u00e9.  Je viens de voir pour ton probl\u00e8me de tendinite. J'ai un osteo qui fait des miracles,  du type tendinite chronique au tendon d'Achille depuis 20 ans soign\u00e9e en une s\u00e9ance.  Contacte moi si besoin"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 09:47:00 +0000 2024",
        "username": "Le Parisien | JO \ud83e\udd47",
        "Text": "\u00ab C\u2019est donc parti pour un petit p\u00e9riple de 16 h de voyage... \u00bb : Jimmy Gressier remont\u00e9 contre la F\u00e9d\u00e9ration\n\u27a1\ufe0f https://t.co/i2si52nuAO https://t.co/5cApUFioZv"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 09:46:06 +0000 2024",
        "username": "Le Parisien | sport",
        "Text": "\u00ab C\u2019est donc parti pour un petit p\u00e9riple de 16 h de voyage... \u00bb : Jimmy Gressier remont\u00e9 contre la F\u00e9d\u00e9ration\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5gBRFB2tja https://t.co/uUuDxNVso0"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 08:46:29 +0000 2024",
        "username": "Romana DL",
        "Text": "Jimmy Gressier es baja para los campeonatos nacionales de Francia, y \u00e9l tambi\u00e9n v\u00edctima de las decisiones de la federaci\u00f3n, en este caso por como gestionar la revisi\u00f3n m\u00e9dica de la tendinitis \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 07:33:41 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "La fin du post IG de Jimmy Gressier ! \n\nLa FFA et sa relation tumultueuse avec ses athl\u00e8tes\u2026 ACT III \u2935\ufe0f\n#Athl\u00e9tisme https://t.co/DFKS2EfFRj"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 10:30:42 +0000 2024",
        "username": "KibetKosgei (Weritap Nyiganet)",
        "Text": "Men\n1. Daniel Mateiko \n2. Nicholas Kimeli \n3. Bernard Kibet\n4. Benson Kiplagat \n\n5000m\nWomen\n1. Faith Kipyegon \n2. Beatrice Chebet \n3. Margaret Chelimo\n4. Carolina Nyaga\n\nMen\n1. Cornelius Kemboi \n2. Ronald Kwemoi\n3. Jacob Krop\n4. Edwin Kurgat"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 13:46:19 +0000 2024",
        "username": "Cornelius Kemboi",
        "Text": "https://t.co/cVq6BPOQXL"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 12:05:26 +0000 2024",
        "username": "Cornelius Kemboi",
        "Text": "https://t.co/lkpg4fP0mU"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 08:45:20 +0000 2024",
        "username": "Cornelius Kemboi",
        "Text": "@Utdpal_ Traitor"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 08:36:21 +0000 2024",
        "username": "ODRIMEDIA.co.ke",
        "Text": "Cornelius Kemboi Leads Kenya's Charge at London Diamond League\n\nKenyan athlete Cornelius Kemboi is set to headline Kenya\u2019s contingent at the upcoming ...\n\n#CorneliusKemboi #DiamondLeague \n\nhttps://t.co/R41CoFufbc https://t.co/6zQwi7qgPJ"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 17:01:24 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "https://t.co/TINufzi1JJ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 16:13:31 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@PeninahMalonza_ Hahahaha,,, actions is more important than words, in short, words talks less while actions talks the truth"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 07:25:46 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "https://t.co/B0b1GdEsnb"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 07:16:29 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@Kenyans CS for interior, kindiki"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 15:05:26 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@iam__wambui @Ckemboi88"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 16:31:07 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "Requesting for followers please. I need more followers"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 16:28:00 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "https://t.co/GKT01FkChP"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 15:56:25 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "Is this what he is saying. Amejioanga kivipi huyu Daktari. Anaona mbele before ajishughulikie Sahi kabla mambo kuwa mbaya https://t.co/LOCIiJV3Gr"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 15:50:15 +0000 2024",
        "username": "Cornelius kemboi",
        "Text": "@K24Tv Uzuri anaongea kama finance bill haiko, pia anaongea wakati GenZs wametulia. Angesimama hiyo day In parliament angojee hao scavengers anasema"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 21:11:07 +0000 2024",
        "username": "kemboi-75",
        "Text": "@Evanmemba Here we go"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 21:07:11 +0000 2024",
        "username": "kemboi-75",
        "Text": "@kemmz_254 Here we go"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 16:51:52 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s f\u00f8r OL:\nGjert-beskjed: Snur\nNarve Gilje Nord\u00e5s (25) har snudd f\u00f8r OL. - Det er det dummeste du kan gj\u00f8re.\nhttps://t.co/5as7lVbLdV"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 16:40:15 +0000 2024",
        "username": "World News Summaries",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s took second place in Diamond League - #ZippedNewsAI #Sports\nhttps://t.co/B3hc4cOnOO https://t.co/2ZpGqg6dUs"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:33:29 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s\nKaos: - Un\u00f8dvendig\nKaosl\u00f8p da Narve Gilje Nord\u00e5s (25) sikret sin tredje pallplass i Diamond League. Neste stopp: OL i Paris.\nhttps://t.co/EukMl48jvd"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:42:50 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#LONDONDL \ud83c\uddec\ud83c\udde7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 1 MILE \n\n1. Oliver Hoare \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 3:49.03 SB \n2. Narve Gilje Nord\u00e5s \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 3:49.06 SB \n3. Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 3:49.21 \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:39:43 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s p\u00e5 andreplass i London https://t.co/8I9ERrtWBK"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:31:39 +0000 2024",
        "username": "VG Sporten",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tok andreplass i Diamond League https://t.co/DdJPxy93xC"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:31:34 +0000 2024",
        "username": "VG",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tok andreplass i Diamond League https://t.co/qv3Sc6sA0l"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 18:26:59 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "OL-uttatte ut\u00f8vere som Narve Gilje Nord\u00e5s, Marcus Thomsen og P\u00e5l Haugen Lillefosse tester denne helgen formen f\u00f8r lekene i Paris. Fra helgen som var m\u00e5 det nevnes et sterkt tikampresultat som ble oppn\u00e5dd i Sverige. https://t.co/6XzoUUl77c"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 10:20:52 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "En \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 ut\u00f8ver meldt helgens p\u00e5 \ud83d\udc8e League i London \ud83c\uddec\ud83c\udde7:\n\u2705 Narve Gilje Nord\u00e5s mile"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 19:25:43 +0000 2024",
        "username": "\u00d8yvind Fisk\u00e5",
        "Text": "Er det litt Narve Gilje Nord\u00e5s i Dani Olmo?"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 13:04:50 +0000 2024",
        "username": "Krokanrull \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "Text": "@OJacobsen De sikter vel til at han selv var skuffet: \u00abNarve Gilje Nord\u00e5s var ikke i n\u00e6rheten av Jakob, men l\u00f8p likevel et godt l\u00f8p. Han l\u00f8p inn til sjetteplass med tiden. 3,31,06\u00bb"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 18:53:38 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Men's 1500m startlist - Monaco Diamond League\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Jakob Ingebrigtsen  \n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea Timothy Cheruiyot  \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Yared Nuguse  \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Azeddine Habz  \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Elliot Giles  \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Niels Laros  \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Isaac Nader  \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Gilje Nord\u00e5s  \n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Pietro Arese  \n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea Brian Komen\n\n- July 12"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 12:39:00 +0000 2024",
        "username": "Fredrik H Tombra",
        "Text": "Ingen briter tatt ut p\u00e5 3000 meter hinder, som sikrer at Jacob Boutera ville f\u00e5tt en invitasjon til OL. \n\nJosh Kerr, Neil Gourley og George Mills blir konkurrentene til Jakob Ingebrigtsen og Narve Gilje Nord\u00e5s p\u00e5 1500 meter. Jake Wightman blir kun \u00e5 se p\u00e5 800 meter."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 18:31:10 +0000 2024",
        "username": "ABC Nyheter",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tok en pause: \u2013 Kostet en god del https://t.co/oLdm4V623f"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 18:26:15 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Road to Paris er oppdatert i dag. \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4ut\u00f8vere:\n\u2705Henriette J\u00e6ger 200m\n\u2705Amalie Iuel 400mh\n\u2705Lene Retzius stav\n\u2705Beatrice Nedberge Llano slegge\n\u2705Marie-Therese Obst spyd\n\u2705Jakob Ingebrigtsen 5000m\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s 5000m \n1/2"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 09:09:53 +0000 2024",
        "username": "TV 2 Sport",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s med innr\u00f8mmelse. https://t.co/EeXFeZfDFa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 16:14:23 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Brutal melding\nNarve Gilje Nord\u00e5s (25) \u00e5pner opp: - Jeg var ferdig.\nhttps://t.co/AgvaO1u12n"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 18:07:48 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Siste ut\u00f8ver p\u00e5 deltakerlisten til NM:\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s 1500m, 5000m"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 13:48:23 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s tilbake i normal trening \u2013 befinner seg i Sveits https://t.co/FTTftluuQ0"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:29:37 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "\u0648\u064a\u0646 \u062d\u0646\u0643 \u0628\u0644\u0635\u0642 \u0641\u064a\u0643 \u0648 \u062a\u0627\u0646\u064a \u0645 \u0628\u0637\u0644\u0639 \u0645\u0646 \u062c\u0644\u062f\u0643 \u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0631 \u062f\u064a\u0643 \u061f!! \n\u0627\u0644\u0627\u0633\u0637\u0648\u0631\u0647 \u0637\u0644\u0639\u062a \u0645\u0627 \u062d\u0642\u064a\u0642\u064a\u0647 \ud83e\udd28"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:12:41 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Risslh \u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u0622\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:28:32 +0000 2024",
        "username": "Mohamed_Ismail",
        "Text": "\u064a\u062a\u0645\u062a\u0639 \u0637\u0627\u0626\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0631\u062e \u0628\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u0629\u060c \u0625\u0630 \u064a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 116 \u062f\u064a\u0633\u064a\u0628\u0644 https://t.co/Niwry7sCYC"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:40:11 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Risslh \u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u0635\u0644 \u0648\u0633\u0644\u0645 \u0648\u0628\u0627\u0631\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u064a\u062f\u0646\u0627 \u0648\u062d\u0628\u064a\u0628\u0646\u0627 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0648\u0639\u0644\u0649 \u0622\u0644\u0647 \u0648\u0635\u062d\u0628\u0647 \u0623\u062c\u0645\u0639\u064a\u0646"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:39:19 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Risslh \u064a\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0631\u0628"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:38:37 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@masry745627 \u0623\u0633\u0639\u062f \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0635\u0628\u0627\u062d\u0643\u0645 \u0628\u0643\u0644 \u062e\u064a\u0631"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:37:33 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@atefr8968 \u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u062d\u0644\u0648\u064a\u0627\u062a \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0643\u0649 \u064a\u0627 \u0642\u0645\u0631"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:36:52 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@Allahnouralsmwa @AlsisiOfficial \u0622\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646 \n\u064a\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0631\u0628"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:36:43 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@jgcfrj https://t.co/tIuViBw39k"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:36:06 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@NadaUsa79383039 \u0647\u0628\u0644\u0647"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:34:38 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@tahiamasr___99 \u0627\u0644\u0635\u0627\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062e\u0644\u0641"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:34:37 +0000 2024",
        "username": "Eng. Mohamed Ismail",
        "Text": "\u0627\u0644\u0644\u0647\u0645 \u0627\u0631\u0632\u0642\u0646\u0627 \u0646\u0648\u0631\u0627\u064b \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0648\u0636\u064a\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647 \u0648\u0633\u0639\u0629\u064e \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0632\u0642 \u0648\u062b\u0628\u0627\u062a\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0642 \u0648\u0631\u0636\u0627\u064b \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0641\u0633 \u0648\u0645\u062d\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0642\u0644\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0642 \u0648\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0639\u0627\u0621."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:34:00 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@LaiilaaMaherr \u0641\u0639\u0644\u0627 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0646\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0631"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:32:21 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@krmbdlmyd150445 \u0631\u0628\u0646\u0627 \u064a\u062d\u0641\u0638\u0647\u0645 \u0648\u064a\u0628\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064a\u0647\u0645 \n\u0622\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:31:43 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@alyamahy2 \u062a\u062d\u064a\u0627 \u0645\u0635\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \n\u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0648\u0627\u0628\u062f\u0627"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:30:35 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@mdmnn25024587 \u062a\u064a\u062c\u064a \u0628\u0623\u0644\u0641 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0647"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:28:15 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@sweet_heart2022 \u0641\u0639\u0644\u0627 \n\u062a\u062d\u064a\u0627\u062a\u064a \u0644\u062d\u0636\u0631\u062a\u0643"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:26:44 +0000 2024",
        "username": "Mohamed Ismail",
        "Text": "@LamiaAhmed82477 \u0622\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:36:04 +0000 2024",
        "username": "Sports Results/News",
        "Text": "Men\nRohan Browning\nCaleb Law\nReece Holder\nPeter Bol\nJoseph Deng\nPeyton Craig\nAdam Spencer\nOliver Hoare\nStewart McSweyn\nMorgan McDonald\nBrett Robinson\nPatrick Tiernan\nLiam Adams\nTayleb Willis\nMatthew Clarke\nBen Buckingham\nRhydian Cowley\nKyle Swan\nDeclan Tingay\nYual Reath"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:27:05 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "#LondonDL men's mile photo finish\n\n3:49.03\ud83c\udde6\ud83c\uddfaOliver Hoare (SB)\n3:49.06\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas (SB)\n3:49.21\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Adel Mechaal (SB)\n3:49.45\ud83c\udde6\ud83c\uddfaStewart McSweyn (SB)\n3:49.59\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Niels Laros (SB) https://t.co/eAhv8OY3RO"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:24:20 +0000 2024",
        "username": "Lachlan McKirdy",
        "Text": "Olli Hoare with a nice win in the 1 mile event. It was he and Stewart McSweyn for most of the race, but Hoare had more to give and held on at the line. \n\n#LondonDL"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 07:58:21 +0000 2024",
        "username": "NZ and the MRNA",
        "Text": "Australian distance running champion Stewart McSweyn had an episode during the 5000m in Tokyo.\n\nStruggling to breathe the assumption was at first COVID.\n\nIt turns out it was a recent BOOSTER CAUSING PERICARDITIS\n\nAnd here it is written in a newspaper!!\n\nPS I JUST DISCOVERED THIS https://t.co/pkhdbJWtZU"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 11:30:08 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "Some pre-Olympic action this weekend at London Diamond League for two Tassie athletes. \n\nEmsley Carr Mile - Stewart McSweyn\n4x100m Relay - Australia (Jacob Despard)\n#GoTassie\n\nhttps://t.co/V3yj2kh950"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 04:04:23 +0000 2024",
        "username": "Eve \u2740\u02d6\u00b0\ud83d\udc1d",
        "Text": "@BGatesIsaPyscho Stewart McSweyn has recovered and qualified for Paris Olympics. https://t.co/UoNzNRIIA0"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 22:03:26 +0000 2024",
        "username": "SEN Tassie",
        "Text": "LISTEN \ud83c\udfa7: @brentcostelloe and @tdpaine36 discussed the Hurricanes' BBL/WBBL fixtures, Jacob Despard and Stewart McSweyn heading to the Olympics and Jack McVeigh's hope against Lebron James.\nhttps://t.co/G1gyrHkZb6"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:32:16 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "Two more! Jacob Despard &amp; Stewart McSweyn are going to Paris.\n#GoTassie"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 23:47:31 +0000 2024",
        "username": "Andrew \u201cSmirks\u201d Shepherd",
        "Text": "The Paris Diamond League Men\u2019s 3000m saw Stewart McSweyn claw back towards career-best form with a front-running display to claim 2nd place in 7:29.46 (SB), finishing behind Jacob Krop (KEN) in 7:28.83. https://t.co/rV8qZrzZM9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:32:38 +0000 2024",
        "username": "Track and field Update",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/RDgayP9bw9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:28:29 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Jacob Krop dominates the men's 3000m at the Paris Diamond League with a new Personal Best (PB) of 7:28.83! \n\nHe outpaces Stewart McSweyn (7:29.46) and Sean McGorty (7:35.63) for a remarkable victory.\n\n#ParisDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #DiamondLeague"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:22:06 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 3000M \n\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB \n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB \n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 PB \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:56 +0000 2024",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "Kenya's Jacob Krop - a world silver and bronze medalist in 5000m from Eugene and Budapest takes the 3000m clocking 7:28.83 (PB) ahead of Stewart McSweyn who clocked 7:29.46 (SB). \n\nIn 4th place, Charles Philibert-Thiboutot with a Canadian record &amp; PB of 7:35.73. #ParisDL"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:19:14 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/D1uwY0Cyje"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:16:15 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "Men's 3000m\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB\n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB\n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 SB\n#ParisDL"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 08:49:57 +0000 2024",
        "username": "Greg Blood",
        "Text": "Disappointing - one of several difficult selection decisions .Well done coach @DickTelford in coaching Cameron to several qualifying times. Looking forward to Stewart McSweyn improving on the 7th he achieved in 2020 Olympics 1500m final"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 14:15:30 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 3 )\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Gilje Nordas 7:33.49\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lobalu 7:33.68\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Luis Grijalva 7:33.96\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Andreas Almgren 7:34.28\n\ud83c\udde9\ud83c\uddef Mohamed Ismail 7:36.29\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Adrian Wildschutt 7:36.77\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Stewart McSweyn 7:36.78\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Adel Mechaal 7:37.28\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Mezgebu Sime 7:39.40\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Parsons 7:40.01 https://t.co/pS8F4d3Mq3"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 18:00:22 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis El Quetzal Grijalva obtuvo el tercer lugar en la Stockholm Diamond League de Suecia.\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Narve Gilje Nordas 7:33.49\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Dominic Lobalu 7:33.68\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Luis Grijalva 7:33.96\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Andreas Almgren 7:34.28\n\ud83c\udde9\ud83c\uddef Mohamed Ismail 7:36.29\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Adrian Wildschutt 7:36.77\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Stewart McSweyn 7:36.78 https://t.co/LJrQ0FaPac"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:52:07 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "They were moving in that #StockholmDL 3K!\n\n7:33.49\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas (PB)\n7:33.68\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lokinyomo Lobalu (SB)\n7:33.96\ud83c\uddec\ud83c\uddf9Luis Grijalva (SB) \n7:34.28\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren (NR, PB)\n7:36.29\ud83c\udde9\ud83c\uddefMohamed Ismail (NR, PB)\n7:36.77\ud83c\uddff\ud83c\udde6Adrian Wildschutt (NR, PB)\n7:36.78\ud83c\udde6\ud83c\uddfaStewart McSweyn (SB) https://t.co/fNBaUPOak1"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 04:19:24 +0000 2024",
        "username": "margaret",
        "Text": "@KristynBurtt Men: Cole Hocker (men\u2019s 1500m), Kenny Bednarek (nickname is kung fu Kenny, 100/200), all 3 mens 800m runners. Ryan Crouser/Joe Kovacs (men\u2019s shot). Joe has the last 2 world titles but Ryan has the last 2 Olympic golds. Omg I know I gave so many! There are so many more stories!!"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 18:31:11 +0000 2024",
        "username": "Oscar E. Hern\u00e1ndez H",
        "Text": "No entiendo muy bien la actitud de Josh Kerr en los 1,500 metros. Sabe que Nuguse, pero sobre todo que Ingebrigtsen es mejor y dice que no ve a nadie mejor que \u00e9l. Incluso Cole Hocker le pueda ganar. Ojal\u00e1 lo pongan en su lugar. Claro, todo puede pasar en JJOO"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 19:48:45 +0000 2024",
        "username": "David Woods",
        "Text": "Norway's Jakob Ingebrigtsen wins 1,500 in 3:26.73, a European record and 2024 world lead, at #MonacoDL. Notre Dame's Yared Nuguse was fourth in 3:29.13.\n\nAt #Paris2024, @Cathedral_TandF's Cole Hocker will have his work cut out to dethrone Ingebrigtsen, the reigning Olympic champ."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 12:30:30 +0000 2024",
        "username": "The Wake Up Call w/KB & Andy",
        "Text": "Up next: We'll talk to local Olympian @cole_hocker to get his thought about heading to #ParisOlympics2024 and how he prepares for the event! https://t.co/3TzUt2UE7J"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 11:08:39 +0000 2024",
        "username": "Derrick White",
        "Text": "I remember the good old days when @KBowen1070 took no days off and did the show from a hotel gym. @MarcD1075 and @TheOnlySweeney host @WakeUpCall_1075 today! @DustinDopirak @cole_hocker @ciege81 @1075thefan"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 00:06:38 +0000 2024",
        "username": "The Wake Up Call w/KB & Andy",
        "Text": "Coming up Friday morning: We'll get you set for the sports weekend! #Fever try to rebound against the Mercury, #Pacers start summer league, #Colts QOTD, getting to know AD Mitchell + @DustinDopirak, Olympic @cole_hocker &amp; @TexasFootball WRs coach @ciege81 all join! See you at 7! https://t.co/GirFzVn0Ty"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 14:11:17 +0000 2024",
        "username": "David Woods",
        "Text": "Of note: Defending Olympic champion Jakob Ingebrigtsen of Norway, silver medalist Timothy Cheruiyot of Kenya and Notre Dame's Yared Nuguse are in 1,500m Friday at #MonacoDL.\n\nCole Hocker is not racing until #Paris2024."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 11:24:11 +0000 2024",
        "username": "cole hocker",
        "Text": "All the old folks don\u2019t wanna be loud 20 years later but still hold onto those season tickets and bitch when everyone else gets loud"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 08:35:59 +0000 2024",
        "username": "Yacine G",
        "Text": "@kxnaomi Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 13:27:28 +0000 2024",
        "username": "Jason moyars",
        "Text": "@kxnaomi Cole Hocker"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 04:50:59 +0000 2024",
        "username": "Olivia P. Walker",
        "Text": "@CitiusMag @hobbs_kessler @cole_hocker @BryceHoppel Thanks for this"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 22:49:24 +0000 2024",
        "username": "Clint Fultz",
        "Text": "#indiana ties on the U.S. track and field team are Cole Hocker, of Cathedral, 1,500 meters; Notre Dame's Yared Nuguse, 1,500 meters; Indianapolis resident Allie Wilson in the 800, and Erin Reese, of Indiana State, in the hammer throw. #ParisOlympics #TrackandField"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 19:09:41 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Here's your look at the U.S. Olympic men's distance squad ft. World Championship medalists Yared Nuguse, @hobbs_kessler, @cole_hocker, @BryceHoppel + more stars \u2935\ufe0f https://t.co/JqGbEIcU2s"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 14:12:51 +0000 2024",
        "username": "Captain A.",
        "Text": "@cole_hocker @usatf Cole, have you tried the keto / carnivore diet? I'm rooting for you, just want you to have the edge at the Olympics. Go zero carb, eat lots of meat. You will dominate your competition"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 22:22:54 +0000 2024",
        "username": "Patrick Dobson",
        "Text": "My 2024 1500m Power Rankings, 3rd Edition\n\n1 Josh Kerr\n2 Jakob Ingebrigsten\n3 Yared Nuguse\n4 Cole Hocker\u23eb\n5 Reynold Cheruiyot\u23eb\n6 Timothy Cheruiyot\u23eb\n7 Hobbs Kessler\u23eb\n8 Azeddine Habz\u23eb\n9 Neil Gourley\u23eb\n10 Brian Komen\u23ec\n\nHM\nOllie Hoare,Narve Nordas,A. Kipsang,N. Laros,Cam Myers"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 01:13:36 +0000 2024",
        "username": "Harrison Lee",
        "Text": "@RayPFlynn @cole_hocker @wicglasgow24 @cole_hocker is peaking at the right time for Paris, where he will get his second global medal (gold). All eyes are on Jakob and Kerr, but Cole will be right there waiting with his superior kick. #ItWillHappen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 02:47:07 +0000 2024",
        "username": "AiSportsNewsHub",
        "Text": "Cole Hocker Set To Aim High In Paris https://t.co/Lu8enE3zql"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 02:47:06 +0000 2024",
        "username": "The Geo-Political View",
        "Text": "Cole Hocker Set To Aim High In Paris https://t.co/VQH96Hxeyh"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 12:53:45 +0000 2024",
        "username": "Sports Corner",
        "Text": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc27\u2019\ud835\udc2c \ud835\udfcf\ud835\udfce,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc0c \nADRIAAN WILDSCHUTT"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 12:51:56 +0000 2024",
        "username": "Sports Corner",
        "Text": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc27\u2019\ud835\udc2c \ud835\udfcf\ud835\udfce,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc0c \nADRIAAN WILDSCHUTT"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 20:00:27 +0000 2024",
        "username": "Florida State T&F/XC",
        "Text": "\ud835\udc00 \ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc26 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1e \ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc1e!\n\nAdriaan Wildschutt was named to Team South Africa for the \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc32\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc1c \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2c!\n\n#NoleFamily | #OlympicNoles | #OneTribe https://t.co/GbVHYHUxzz"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 13:43:26 +0000 2024",
        "username": "Fritz Klaaste",
        "Text": "SA 5 000m champion Adriaan Wildschutt is ready for the @Olympics in Paris, as he begins to hit peak form. He has qualified for the 5 000m &amp; 10 000m events &amp; set national records in the 2 000m &amp; 5 000m Oslo &amp; Stockhom. He also holds the national records in the 10 000m &amp; 3000m\ud83e\ude77 https://t.co/ywcqHkm4bk"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 10:36:33 +0000 2024",
        "username": "SABC Sport",
        "Text": "South African 5 000m champion Adriaan Wildschutt is eagerly anticipating the upcoming Olympic Games in Paris, as he begins to hit peak form.\n\n\u270d\ud83c\udffd SABC Sport's @CharlesBaloyi_ \n\n#SABCSportAthletics \nhttps://t.co/N3UMUircWM"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 22:46:38 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "New on the website: In Diamond League 3,000 in Stockholm, Luis Grijalva finishes third and @NAZ_Elite's  Adriaan wildschutt sixth; plus, community weekend race results. https://t.co/nMh8iELssF https://t.co/37atDTo9hu"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 17:14:00 +0000 2024",
        "username": "SuperSport \ud83c\udfc6",
        "Text": "Narve Gilje Nord\u00e5s finishes the men's 3000m strong to set a new PB in Stockholm \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udca5\n\nAdriaan Wildschutt sets a new SA National Record \ud83d\udc4f\ud83c\uddff\ud83c\udde6\n\n\ud83d\udcfa Stream #DiamondLeague\ud83d\udc8e live: https://t.co/rM90YyQxaw https://t.co/UJUE0ckcgf"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:53:23 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "South African Adriaan Wildschutt finished 6th in the men\u2019s 3000m race won by Narve Gilje Nord\u00e5s #StockholmDL #SSAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 02 16:53:01 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Narve Nord\u00e5s takes a tight win over a strong 3000m field in 7:33.49. Nice bounce back PB for Nord\u00e5s after finishing 13th in the Oslo 1500m.\n\nNational records in 4th, 5th and 6th for \ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren, \ud83c\udde9\ud83c\uddefMohamed Ismail, and \ud83c\uddff\ud83c\udde6Adriaan Wildschutt. https://t.co/KwAAwVK9oM"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 10:03:41 +0000 2024",
        "username": "Ashfak Mohamed",
        "Text": ".@AkaniSimbine sets @Olympics \u2018marker\u2019 as @OfficialTeamRSA Prudence Sekgodiso, Adriaan Wildschutt shine @Diamond_League Oslo\n\n@WeekendArgus @IOSNewsSA @SaturdayStar #OsloDL #DiamondLeague #Athletics #ParisOlympics #Paris2024\n\nhttps://t.co/cSql9DvUs0"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 08:56:28 +0000 2024",
        "username": "PLAYBET",
        "Text": "What a night for South Africa at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday! Prudence Sekgodiso dominated the women's 800m, Akani Simbine crushed the competition in the men's 100m, and Adriaan Wildschutt smashed his own SA record in the men's 5000m. https://t.co/Spe3b3HWXA"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 04:37:09 +0000 2024",
        "username": "Lucia Friedman\u24cb",
        "Text": "@SuperSportTV Can we recognise Adriaan Wildschutt as well who broke SA record in 5 000m again in his first Diamond League meet."
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:55:02 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Oslo Bislett Games de la Diamond League.\n\nEn el evento mundial de atletismo se rompieron 6 records nacionales incluyendo el de Ethiopia.\n\n\u2b07\ufe0f  \u2b07\ufe0f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Hagos Gebrhiwet\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Luis El Quetzal Grijalva\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Lobalu Dominic Lokinyomo\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Andreas Almgren\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Jimmy Gressier\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Adriaan Wildschutt https://t.co/hXSTiIOJQk"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:29:33 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "A big PR for Luis Grijalva in the Diamond League Oslo 5,000 meters in sixth place at 12:50.58 in a crazily fast race; @NAZ_Elite's Adriaan Wildschutt sets a PR in the same race, 12:56.67. In all, 13 runners broke 13 minutes. https://t.co/Tao2wElZ06 https://t.co/xXtd5lWQoj"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:07:23 +0000 2024",
        "username": "Outfield",
        "Text": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Results from #OsloDL:\n\n\u2022 Lythe Pillay - 400m: 45.34\n\n\u2022 Akani Simbine - 100m: 9.94 (1st)\n\n\u2022 Adriaan Wildschutt - 5000m: 12:56.67 (PB, NR)\n\n\u2022 Prudence Sekgodiso - 800m: 1:58.66 (1st)\n\n\u2022 Ryan Mphahlele - 1500m: 3:33.85"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:14:25 +0000 2024",
        "username": "Tomasz Wieczorek",
        "Text": "Olso, rekordy kraj\u00f3w uzyskane w biegu na 5000 m:\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Hagos Gebrhiwet 12:36.73\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9Luis Grijalva 12:50.58\n\ud83c\udde8\ud83c\uddedDominic Lobalu 12:50.90\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaAndreas Almgren 12:50.94\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Jimmy Gressier 12:54.97\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6Adriaan Wildschutt 12:56.67\n\nRekord Polski od 48 lat nale\u017cy do Bronis\u0142awa Malinowskiego - 13:17.69"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:04:11 +0000 2024",
        "username": "Cuan Walker",
        "Text": "What a men\u2019s 5000m! Missing the WR by a second! \n\nPlenty national records including a new South African 5000m record by Adriaan Wildschutt! https://t.co/rKXi70Nx3e"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 27 14:38:26 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "New profile on the website: @NAZ_Elite's  Adriaan Wildschutt, the South African star who races Thursday in the Diamond League Oslo meet, may surprise many this summer in the Olympic 10,000 meters. https://t.co/1cuTpkb9PA https://t.co/dqHH3OacXg"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 11:06:24 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Athletics: Jovan van Vuuren, Adriaan Wildschutt, Marione Fourie, Zeney Geldenhuys, Rogail Joseph #SSOlympics"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 10:28:10 +0000 2024",
        "username": "SuperSport Blitz",
        "Text": "Athletics: Jovan van Vuuren, Adriaan Wildschutt, Marione Fourie, Zeney Geldenhuys, Rogail Joseph #SSOlympic"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 20:48:27 +0000 2024",
        "username": "Thuso\u2122 \ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddff\ud83c\udde6",
        "Text": "They played @elonmusk and other conservatives.\n\nBlack Rock, JP Morgan, McDonald and Douglas, Rothschild, Ruppert and Murdoch are doing pushups https://t.co/begbH1cBL8"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:36:04 +0000 2024",
        "username": "Sports Results/News",
        "Text": "Men\nRohan Browning\nCaleb Law\nReece Holder\nPeter Bol\nJoseph Deng\nPeyton Craig\nAdam Spencer\nOliver Hoare\nStewart McSweyn\nMorgan McDonald\nBrett Robinson\nPatrick Tiernan\nLiam Adams\nTayleb Willis\nMatthew Clarke\nBen Buckingham\nRhydian Cowley\nKyle Swan\nDeclan Tingay\nYual Reath"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 16:58:58 +0000 2024",
        "username": "Owen Corbett",
        "Text": "9 of the last 15 NCAA Cross Country champs will be competing in the Olympics in Paris this summer\n\nPat Tiernan \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\nKarissa Schweizer \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nMorgan McDonald \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\nEdwin Kurgat \ud83c\uddf0\ud83c\uddea\nWeini Kelati \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nConner Mantz \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nWhittni Morgan \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nGraham Blanks \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nParker Valby \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n6 are first time Olympians"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 15:09:30 +0000 2024",
        "username": "Morgan Mcdonald",
        "Text": "#WOW\u4f53\u9a13"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 07:26:07 +0000 2024",
        "username": "bdrussell1",
        "Text": "@mitchdyerlive What happened to Morgan McDonald, he was down for the 3000m and no sign?"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 21:38:19 +0000 2024",
        "username": "Morgan McDonald",
        "Text": "I never grieved properly, I just kept going."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 01:14:20 +0000 2024",
        "username": "Morgan McDonald",
        "Text": "Anyone notice how Aaron is always chirping/interfering/crying about Robs drama\u2026but when it comes to Aaron\u2019s, Rob is crickets\u2026. #loveislandusa"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 16:01:43 +0000 2024",
        "username": "TRACK: All-Access",
        "Text": "Olympian Morgan McDonald's Weekly 5k Workout\nhttps://t.co/nQa4hh5qTh"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 15:03:51 +0000 2024",
        "username": "Morgan McDonald",
        "Text": "Despite lowering our consumption, new water bill more than doubled with the new billing structure. Thanks @regionofpeel @carolynhparrish - way to make #Mississauga even less #affordable"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 09:19:35 +0000 2024",
        "username": "Bill Newton",
        "Text": "@david_r_morgan McDonald\u2019s is an all year round problem that we the tax payers pay to clean up"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 18:03:41 +0000 2024",
        "username": "Smart 3x3",
        "Text": "#BlackRock\n\nEmpresas BlackRock: La gigante norteamericana controla acciones de grandes empresas como: Apple, Microsoft, X, Pfizer, Coca Cola, JP Morgan, McDonald's, Ferrari, Bank of America, entre otras. https://t.co/5vp09JvJKD"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 02:25:29 +0000 2024",
        "username": "Something For Nothing",
        "Text": "Monday on the @RushFanCast, we've got a new episode for you! We speak with Morgan McDonald, the sculptor chosen to create the bronze statues of #NeilPeart at #LakesidePark! Subscribe today via the link in our bio and join us Monday, #RushFamily! @PantheonPods @FineArtBronzeNL https://t.co/H6v7345wzk"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 08:59:57 +0000 2024",
        "username": "Morgan Mcdonald",
        "Text": "#TikTokLite\u5927\u62bd\u9078\u4f1a"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 01:27:16 +0000 2024",
        "username": "Sir Purr",
        "Text": "@dacornerman @TIG_Ronin I'm a grown man, my name is Morgan McDonald. I stand by my account lmao, ain't shit weird about my account, Mr. Slick Wick sir. Having your picture on your account doesn't suddenly make you better than everyone. https://t.co/o990zpR1lt"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 13:04:03 +0000 2024",
        "username": "jeff",
        "Text": "Morgan McDonald"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 10:22:56 +0000 2024",
        "username": "Morgan Mcdonald",
        "Text": "#TikTokLite\u5927\u62bd\u9078\u4f1a"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 18:09:10 +0000 2024",
        "username": "Ana Go\u00f1i-Lessan",
        "Text": "Today I learned about Morgan McDonald.\n\nIn 1983, a Florida hospital chartered a private jet to fly a 27-year-old man diagnosed with AIDS to San Francisco, where he was deposited at a local AIDS foundation with $300 in cash.\n\nHe died 21 days later.\n\nhttps://t.co/hMDdvs0026"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 16:10:46 +0000 2024",
        "username": "State Street",
        "Text": "Navigating heightened market volatility is a key concern for many investors when it comes to improving cash yield. Jim Norcott, head of client acquisition, Americas for GlobalLink, Adam Bobola, Fund Connect product sales and Morgan McDonald, VP of financing solutions for State https://t.co/yNKEJ0BPSx"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 02:57:23 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": ".@fkerley99 what Yu-Gi-Oh card are you bringing to Paris?"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 05:56:25 +0000 2024",
        "username": "Mila Tretiak",
        "Text": "Joe Klecker 10k post race.   #NursingUniforms #NurseAttire #NurseEquipment #NurseEssentials [Video]\n\nhttps://t.co/7xModyfJTl"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 20:44:19 +0000 2024",
        "username": "Lindsay MacDonald",
        "Text": "Joe Klecker 10k post race.   #NursingUniforms #NurseAttire #NurseEquipment #NurseEssentials [Video]\n\nhttps://t.co/wDaFPimIbv"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 20:11:48 +0000 2024",
        "username": "Funnerspace (NOT TO BE CONFUSED WITH RUNNERSPACE)",
        "Text": "All the media being like \u201cMatt Wilkinson didn't make the state meet\u201d like he was bad is annoying. The Lake Conference had Joe Klecker and future NCAA XC 10th place finisher Jaret Carpenter."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 02:53:26 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "FRED KERLEY"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 16:02:56 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Shot put in Zurich city center at the DL final was one of the best evenings of track and field I have ever witnessed."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 02:04:29 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Eric Holt 800 still alive."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 01:32:02 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 15:23:42 +0000 2024",
        "username": "Rachel Blount",
        "Text": "@mikelinnemann I don't! I did look at the entry list yesterday on the USATF site and saw several athletes with MN connections, plus a notable absence--Tokyo Olympian Joe Klecker is hurt and won't compete."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 22:47:53 +0000 2024",
        "username": "Pete \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@Predamame Joe Klecker too!"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 19:06:11 +0000 2024",
        "username": "Owen",
        "Text": "Trayvon Bromell, Kaila Jackson, Kayla White, Micheal Cherry, Joe Klecker, Zach McWhorter &amp; Britton Wilson are a few of the notable withdrawals from the USA Olympic trials which begin next weekend."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 16:42:35 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Michael Cherry, Zach McWhorter, Joe Klecker, Kaila Jackson, Kayla White ne participeront pas aux U.S. Olympic Trials \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ! \n\nIls se sont retir\u00e9s de la liste des inscrits pour la comp\u00e9tition.\n#TrackFieldTrials24"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 01:22:31 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Phase \ud83e\udd47"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 02:18:22 +0000 2024",
        "username": "Klecker",
        "Text": "Robby Andrew\u2019s NCAA eligibility?"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 18:23:27 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "Joe Klecker announced that he will miss the U.S. Olympic Trials. \n\nI believe that leaves the likes of Grant Fisher, Woody Kincaid, Nico Young (&lt;- those 3 have the standard) and Paul Chelimo (in the World Rankings quota) in a four-man race for three spots.\n\nhttps://t.co/HHGyhmb1Ic"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 18:03:51 +0000 2024",
        "username": "FloTrack",
        "Text": "NEWS: 2022 U.S. Outdoor 10k champion Joe Klecker has announced will not compete at the U.S. Olympic Trials in June as he is still recovering from a torn adductor.\n\nIn a post on Instagram, Klecker said he tore his adductor earlier in 2024 and has \"run out of time to be ready to https://t.co/KerZjXcnrr"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:59:14 +0000 2024",
        "username": "DyeStat",
        "Text": "THIS JUST IN: 2021 Olympian Joe Klecker will sit out this year\u2019s U.S. Olympic Trials after tearing his adductor earlier in the season he said in an Instagram post. \n\n\u201cGoing for my second Olympic team will have to wait another 4 years. After tearing my adductor earlier this year https://t.co/lBHVmKyK5f"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:58:50 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Sad news, Joe Klecker\u2019s adductor injury has slowed progress down so his attempt at second Olympic team will have to wait. We wish @JoeKlecker the very best! @on_running, @JeffBenjaminrun https://t.co/jmlVmPDtVH"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:42:28 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Tough break for Joe Klecker and the On Athletics Club, which is now down its two star 10,000m runners (Klecker &amp; Alicia Monson) for this year's Olympic Trials.\n\nhttps://t.co/zUQYXlAQ36"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:27:32 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "The On Athletics Club's Joe Klecker will have to wait four more years to make his second U.S. Olympic team...\n\nHe just shared the following announcement on Instagram:\n\"Going for my second Olympic team will have to wait another 4 years. After tearing my adductor earlier this year https://t.co/cJV78ujxQM"
    },
    {
        "created_at": "Thu Nov 09 10:07:17 +0000 2023",
        "username": "Mairena del Aljarafe",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f El domingo se celebra el XLI @crossitalica y contamos con parte de la \u00e9lite mundial entrenando en el Parque Porzuna.\n\nGracias a los deportistas Edinah Jebitok , Ronald Kwemoi, Ishmael Rokitto Kipkurui y Annet Chemengich Chelangat por elegir #Mairena.\n\n#MairenaAmable #V\u00edvela\ud83d\udc9a https://t.co/Z3ODCr2Pdh"
    },
    {
        "created_at": "Sun Nov 05 20:42:47 +0000 2023",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Cross Internacional de San Sebasti\u00e1n (#WorldCrossCountryTour Silver):\nSenior Men's Race (8900m):\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Ronald Kwemoi 26:19\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Ishmael Rokitto Kipkurui 26:20\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Oscar Chelimo 26:34\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SanSebastian @WorldAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Wed Sep 06 17:55:51 +0000 2023",
        "username": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc72\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea",
        "Text": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2c \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc26\ud835\udc1e \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udfce\ud835\udfd6/\ud835\udfce\ud835\udfd7/\ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udfd0\ud835\udfd1\n\n#TeamKenyan \ud83c\uddf0\ud83c\uddea\n\n\ud835\udfed\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\uddfa \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddec \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde7\n1. Daniel Simiu EBENYO\n2. Benard KIBET\n3. Nicholas KIPKORIR\n4. Ishmael Rokitto KIPKURUI\n5. Stanley Waithaka MBURU"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 21:57:31 +0000 2023",
        "username": "PHSports LiveScores",
        "Text": "Heat 2\n\nGrijalva\nYomif Kejelcha #ETH 13:32.83\nMohammed Ahmed #CAN 13:33.16\nBerihu Aregawi ETH 13:33.23\nOscar Chelimo UGA 13:33.40 SB\nMohamed Ismail DJI 13:33.51\nJacob Krop KEN 13:33.63\nIshmael Rokitto Kipkurui KEN 13.33.63"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 09 19:04:33 +0000 2023",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 2 MILES  \n\n1. Jakob Ingebrigtsen \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 7:54.10 WBP WL \n2. Ishmael Rokitto Kipkurui \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 8:09.23 \n3. Kuma Girma \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 8:10.34 \n8. \u00c9tienne Daguinos \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 8:31.29 \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 19:35:43 +0000 2024",
        "username": "Langela Diter",
        "Text": "@NelsonCarterJr Non, je ne dis pas n'importe quoi. Il va courir sous la banni\u00e8re des athl\u00e8tes r\u00e9fugi\u00e9s parce qu'il n'a pas le choix... Nuance ! Cette situation est d'ailleurs injuste car ce Soudanais a priv\u00e9 Yann Schrub d'une m\u00e9daille d'or aux Championnats d'Europe, vu qu'il n'\u00e9tait pas Suisse https://t.co/sQK9VVmUv0"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:02:00 +0000 2024",
        "username": "Vichy Communaut\u00e9",
        "Text": "[#Sport] \ud83c\udfc3 Le Parc Omnisports et le CREPS Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes de Vichy sont fiers d'accueillir 3 athl\u00e8tes en pr\u00e9paration individuelle pour Paris 2024 : \n- Yann SCHRUB sur 5 000 m et 10 000 m\n- Nicolas-Marie DARU sur 3000 m steeple\n- Benjamin Robert sur 800 m https://t.co/OeqS01KJrX"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:00:00 +0000 2024",
        "username": "Vichy Sport",
        "Text": "[#Athl\u00e9tisme] \ud83c\udfc3 Le Parc Omnisports et le CREPS Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes de Vichy sont fiers d'accueillir 3 athl\u00e8tes en pr\u00e9paration individuelle pour Paris 2024 : \n- Yann SCHRUB sur 5 000 m et 10 000 m\n- Nicolas-Marie DARU sur 3000 m steeple\n- Benjamin Robert sur 800 m https://t.co/HaMwL6csie"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 14:29:07 +0000 2024",
        "username": "Romain Donneux",
        "Text": "@HumeursR Felix Bour s\u2019entraine comme s\u2019il allait aux JO. Pour le 10 000 m, le ranking cross offrait 8 places dans le quota des qualifi\u00e9s. Yann Schrub \u00e9tait dans les 2 premiers au cross donc prioritaire. Tout comme Alessia Zarbo chez les femmes."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 13:03:02 +0000 2024",
        "username": "Humeurs de reporter",
        "Text": "@RomainDonneux \" Dr\u00f4le \" de situation pour Mehdi Fr\u00e8re et F\u00e9lix Bour pour pr\u00e9parer un marathon. F\u00e9lix Bour qui \u00e9tait devant Yann Schrub au ranking sur 10 000m ... C'est dur \u00e0 suivre, ou j'ai rat\u00e9 plusieurs \u00e9pisodes \ud83d\ude15\ud83d\ude01."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 09:46:50 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "@antoine865121 @SandraJavelot Yann Schrub valide sa qualif sur 10000 m en partie comme ca l'an pass\u00e9 aussi. Personne n'y avait trouv\u00e9 \u00e0 redire"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 08:48:58 +0000 2024",
        "username": "Valentin",
        "Text": "Trois Mosellans dans cette s\u00e9lection officielle pour les Jeux de @Paris2024 : Auriana Lazraq-Khlass et Yann Schrub sans surprise, ainsi que Marie-Ange Rimlinger dont le CNOSF a valid\u00e9 la qualification"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 19:40:28 +0000 2024",
        "username": "Jo",
        "Text": "@_Pwcca Yann SCHRUB !"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 09:30:52 +0000 2024",
        "username": "Lucas Bouchateau",
        "Text": "@_Pwcca Louise maraval yann schrub, le 800m et les relais en athl\u00e9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 08:45:17 +0000 2024",
        "username": "Azy TheBoyRezpec",
        "Text": "Paris 2024. Double dose de Jeux Olympiques pour Yann Schrub"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 05:01:06 +0000 2024",
        "username": "RL Sports",
        "Text": "#Paris2024 \ud83c\udfc3 Double dose de Jeux Olympiques pour Yann Schrub \u2b07\ufe0f\n@FFAthletisme @schrubii @Paris2024\n https://t.co/c29lWndMJ0"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 10:16:43 +0000 2024",
        "username": "Let's Go \u041c\u0435tz",
        "Text": "\ud83e\udd47 La flamme olympique est pass\u00e9e jeudi en Moselle... mais c'est \u00e0 Angers que Yann Schrub a de nouveau fait des \u00e9tincelles vendredi soir. \nhttps://t.co/vHSc1pcdQG"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 08:09:03 +0000 2024",
        "username": "Angers Online",
        "Text": "Championnats de France d\u2019athl\u00e9tisme \u00e0 Angers. Sur 5000m, Yann Schrub \u00e9tait le plus fort (Courrier de l'Ouest) https://t.co/qbgJQM8rR7 https://t.co/6tX1fZBbTX"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 07:36:31 +0000 2024",
        "username": "RL Sports",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f #Athl\u00e9tisme @FFAthletisme @Paris2024 @schrubii\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Le Mosellan Yann #Schrub champion de France sur 5\u00a0000\u00a0m \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/vnAnmVlpQ5"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:48:53 +0000 2024",
        "username": "Tristan Blaisonneau",
        "Text": "Championnats de France d\u2019athl\u00e9tisme \u00e0 Angers. Sur 5000m, Yann Schrub \u00e9tait le plus fort #Athl\u00e9tisme #Angers #Sport @courrierouest https://t.co/G8nIAyUxmK"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:58:18 +0000 2024",
        "username": "Romain Donneux",
        "Text": "Pablo Mat\u00e9o, Yann Schrub, Rose Loga... Ce qu'il faut retenir de la premi\u00e8re journ\u00e9e des Championnats de France d'athl\u00e9tisme https://t.co/c53lLqIUgF"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:31:21 +0000 2024",
        "username": "Dicodusport \u2b50\u2b50",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La premi\u00e8re journ\u00e9e des championnats de France a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par les titres de Yann Schrub, Rose Loga ou Pablo Mat\u00e9o. Mais aussi les cadors qui ont pris leurs marques sur diff\u00e9rentes s\u00e9ries \ud83d\udc47 @EtienneGoursaud #CFAthle\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/JOiEEVHCSr https://t.co/wAN5Q60FWz"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:29:51 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Une premi\u00e8re journ\u00e9e des Elites marqu\u00e9e par Yann Schrub et Sarah Madeleine. Mais aussi la prise de pouvoir de Rose Loga.\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 de l'article est disponible\n\nhttps://t.co/OmscceYfSY https://t.co/HPZBW4YZZn"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 20:15:12 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Une premi\u00e8re journ\u00e9e des Elites marqu\u00e9e par Yann Schrub et Sarah Madeleine. Mais aussi la prise de pouvoir de Rose Loga.\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 de l'article est disponible \n\nhttps://t.co/OmscceYNIw"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 19:53:09 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "\ud83d\udca5 Quelle attaque !\n\n\ud83e\udd47 Yann Schrub (AS Sarreguemines Arrondissements) n'a plus l\u00e2ch\u00e9 les commandes du 5000 m apr\u00e8s la cloche ! Il d\u00e9croche l'or en 13'41''38 !\n\n\ud83d\udcbb Suivez les #CFAthl\u00e9 en DIRECT sur https://t.co/63xdTVLhtA. https://t.co/HE5jfZRqZX"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 05:47:21 +0000 2024",
        "username": "Greg van Hest",
        "Text": "De Nederlandse atleten hebben de vorm te pakken richting Olympische spelen Parijs! \n\nDiamond league \ud83d\udc8e Londen:\nMike Foppen, Lieke Klaver, Niels Laros (met val).\n\n#DiamondLeague #teamnl"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 22:54:23 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "El suizo Dominic Lobalu se qued\u00f3 con la victoria en los 3000m con 7:27.68 que se convierten en plusmarca nacional y del certamen.\n\nEn la misma prueba Mike Foppen \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 fue 11\u00b0 con 7:37.12 que nuevo r\u00e9cord de su pa\u00eds. https://t.co/sDqbOz9Jd3"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 19:45:00 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Met video's: Femke Bol in uitstekende vorm naar Parijs, records voor Lieke Klaver en Mike Foppen in Londen - https://t.co/ElKYT1Y0fF"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 18:39:05 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "De 27-jarige Mike Foppen loopt in Londen een Nederlands record dat al 19 jaar stond uit de boeken. Hij komt tot een tijd van 7.37,12. Foppen komt tijdens de Olympische Spelen in actie op de 5.000 mtr.\nhttps://t.co/KrBRr1pjTG #hardloopnieuws https://t.co/zcf9gL9hyT"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 15:21:54 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "Mike Foppen loopt in Londen een Nederlands record op de 3000 meter! Oude record stond op naam van Gert-Jan Liefers, hij liep in 2005 tijdens de FBK in Hengelo 7:37.48. Het nieuwe record staat nu op 7:37.12! Mike is klaar voor Parijs! https://t.co/wtlaaYEAI6"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:21:17 +0000 2024",
        "username": "Atletiekunie",
        "Text": "ON FIRE! \ud83d\udd25\n\nEen Nederlands record voor Mike Foppen op de 3000 meter tijdens de Diamond League in Londen. \n\n#DiamondLeague #LondonDL https://t.co/0iVZaiaL1b"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:03:56 +0000 2024",
        "username": "Loopkrant",
        "Text": "NR! Mike Foppen. Great run! https://t.co/EahHTtKPbG"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:55:03 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Mike Foppen op de  (incourante) #3000m 7.39.75 is zijn PR uit 2020, Nederlands record staat op naam van Gert-Jan Liefers 7.37.48 uit 2005. https://t.co/dmFVQrUvPh"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 00:36:49 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Laatste Diamond Leaguewedstrijd v\u00f3\u00f3r Olympische Spelen zondagmiddag in Londen:\nFemke Bol #400mhrd\nCathelijn Peeters #400mhrd\nLieke Klaver #400m\nNiels Laros #1609m \nMike Foppen #3000m \nNED Team vrouwen #4x100m \nInfo: https://t.co/XcLWKtodQi\n\ud83d\udcf8 @James_Athletics / Erik van Leeuwen https://t.co/wQ2HoqG3P8"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:21:23 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "Atleten Mike Foppen (Nijmegen) en Stefan Nillessen (Groesbeek) hebben zich gekwalificeerd voor de Olympische Spelen in de Franse hoofdstad Parijs. De twee hardlopers komen begin augustus in actie tijdens de OS\nhttps://t.co/hyGgp27YQl #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 18:28:11 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Nog 1200m te gaan #5000m, overigens zonder recordhouder Mike Foppen https://t.co/wcg7EFdZwD"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 00:37:48 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "In Wenen liep Mahadi Abdi Ali zaterdagavond een nieuw PR op de #5000m: 13.15.59\u2757\ufe0fOude PR stond op 13.16.45 van Brussel in mei 2024. Derde aller tijden achter Mike Foppen en Kamiel Maase. https://t.co/6E6nTnPXSM"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 06:31:53 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "Tweede zilveren medaille voor werpster Jorinde van Klinken! \ud83e\udd48 Mike Foppen gokt mis, Dokter vol goede moed naar Parijs en loeisnelle hordefinales. Recap dag 2 EK Atletiek \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/2v5bYmqJTF https://t.co/jGFmy9dILq"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 06:30:27 +0000 2024",
        "username": "Eric Roeske",
        "Text": "Dag 2 EK Atletiek Rome:\nhttps://t.co/gMN2lcY922\n\ud83d\udd06Tweede zilveren medaille voor werpster Jorinde van Klinken\n\ud83d\udd06Sofie Dokter vol goede moed naar Parijs \n\ud83d\udd06Nadine Visser verbaasd over razendsnelle finalisten\n\ud83d\udd06Mike Foppen gokt mis, Abdi Ali floreert\nLees alles op #Hardloopnetwerk https://t.co/ARflnp7CmB"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:19:27 +0000 2024",
        "username": "Atletiekunie",
        "Text": "5000 METER \ud83d\udd25\n\nMahadi Abdi Ali - negende \ud83d\ude4c\nMike Foppen - 18e\nTim Verbaandert - 27e \n\n#Rome2024 https://t.co/wcQzqyUvPW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:04:37 +0000 2024",
        "username": "TeamNL\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
        "Text": "Drie Nederlanders in actie op de 5.000m bij de mannen \ud83c\udfc3\n\nOnze atleten konden helaas geen vuist maken op de laatste kilometer. Het eindresultaat \ud83d\udc47\n\n9. Mahadi Abdi Ali 13:25.68\n18. Mike Foppen 13:32.77\n27. Tim Verbaandert 14:01.18\n\n#TeamNL https://t.co/YiuIZU2owC"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:49:21 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen wint afgetekend. Mike Foppen stort helemaal in, Mahadi Abdi Ali wordt knap negende in 13.25.65, Mike 18e in 13.32.77 en Tim Verbaandert wordt laatste op grote achterstand \u2757\ufe0f https://t.co/EIC0J80ZHt"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:36:58 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Mike Foppen heeft er zin in\u2763\ufe0f https://t.co/pegMbindMp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:34:46 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "En door met de #5000m mannen met drie Nederlanders: Mike Foppen,  Mahadi Abdi Ali en Tim Verbaandert\u2757\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:05:31 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Wow, 12.36.73 voor Hagos Gebrhiwet (Eth) op de #5000m, 2e tijd ooit\u2757\ufe0fWR is 12.35.36 van Joshua Cheptegei. Mike Foppen DNF https://t.co/JomMKvaoti"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 22:21:15 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@PhilBowds @reluctantnicko Have you actually  watched Wharton play Phil??"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 21:30:08 +0000 2024",
        "username": "NAIA",
        "Text": "TWICE AS NICE\n\nCongratulations to Sam Atkin from Lewis-Clark State (Idaho) for joining Team Great Britain as a two-time Olympian!\n\nSam will be running in the 5,000m in Paris as part of the 2024 Olympic Games.\n\n#PlayNAIA https://t.co/q7dzF5WEqn"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 08:45:20 +0000 2024",
        "username": "Sam Taylor",
        "Text": "Sam Atkin is set to be the first Lewis-Clark State Warrior to appear in multiple Olympics when he represents Great Britain in Pairs this summer. https://t.co/3vzt8m4JA5"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 13:26:49 +0000 2024",
        "username": "Healing Academy",
        "Text": "Brilliant news for Olympian Sam Atkin who studied at Healing Academy between 2004 - 2009 before launching his career in Athletics.\nhttps://t.co/JMa0h6ki2i"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 09:57:34 +0000 2024",
        "username": "Healing Academy",
        "Text": "Sam Atkin, former Healing Academy pupil, has qualified to represent GB in the 5000m at the Olympics in Paris later this month.\nSam is an Olympian for the 2nd time after competing in Tokyo 2020.\nWishing you all the best Sam! Your family must be very proud. \ud83d\udcf7\n#homegrownolympian https://t.co/5jvJQy1dnI"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 17:20:00 +0000 2024",
        "username": "The Lincolnite",
        "Text": "Grimsby-born Sam Atkin, 31 trains with coach Mike Collins at Lincoln Wellington Athletic Club \u2014 and now he's been named in the Team GB Athletics Squad for the Paris 2024 Olympic Games. https://t.co/zS1Dpe2KLi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 16:16:22 +0000 2024",
        "username": "MyLocal Lincolnshire",
        "Text": "Lincolnshire's Sam Atkin in Team GB Athletics Squad for 2024 Olympics  - Good luck to Sam and all the other Lincolnshire athletes in Team GB  \nhttps://t.co/5debMY3Gaz"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 21:16:54 +0000 2024",
        "username": "AthleticsGB",
        "Text": "@Haribosrgr8 \ud83d\udc4d I missed that. Not sure if they'll go with Sam Atkin who has a medical exemption...or if theyll select Mills..between the 2 for the 3rd spot. Assuming Dever and Rowe who both have the QT, finish top 2"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 19:55:03 +0000 2024",
        "username": "World Athletics Hub",
        "Text": "Sam Atkin has been given a medical exemption for the GB Olympic Trials after contracting Gastroenteritis with severe symptoms.\n\nHe\u2019s still hopeful of competing at the Olympics."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 18:48:49 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@stfcjosh @ASFCPlayers Always injured and if he's not having a good game or getting beat goes off injured"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 07:34:47 +0000 2024",
        "username": "Sam Atkin",
        "Text": "@crosby_tom England's best ever keeper, been in a relegation scrap for the last 2 years with his club, if he's that good why hasn't anyone come in for him. Don't piss me off Thomas \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 12:06:58 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@DavidSc70612115 Why are you hanging this outside the Oaks hotel in burnley??"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 10:59:33 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "Just a heads up, do not buy railcards or train tickets through @thetrainline as the customer  service is absolutely appalling"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:48:31 +0000 2024",
        "username": "SAM ATKIN",
        "Text": "@northernassist conductor making a student  pay an extra \u00a320 for a ticket today after he'd already paid \u00a310 via the  @thetrainline app for the ticket and then @thetrainline  can't  see  when a railcard has been purchased through their computer systems in this day and age\ud83d\ude44\ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 26 12:22:18 +0000 2024",
        "username": "N/A",
        "Text": "@IanTnf @AndrewLaze95062 @joshk97 @Neil_Gourley @JakeSWightman What\u2019s the story with Marc Scott and Sam Atkin? Poor coaching and timing of peaks for the latter and eh, rumours rumours mistiming for the former?"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 19 06:15:27 +0000 2024",
        "username": "LincolnWellington AC",
        "Text": "Phenomenal run from Sam Atkin! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 09:53:02 +0000 2024",
        "username": "AW",
        "Text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Sam Atkin clocks 12:54.66 at the USATF LA Grand Prix to narrowly miss Mo Farah\u2019s British record for 5000m.\n\nhttps://t.co/DxWgBkhAl1"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 09:11:40 +0000 2024",
        "username": "VCP Athletics",
        "Text": "Sam Atkin gives Mo Farah\u2019s 5000m record a scare\nhttps://t.co/3w4mv9xvpA"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 06:11:44 +0000 2024",
        "username": "British Athletics",
        "Text": "A huge performance \ud83d\udcaa\n\nSam Atkin has run a PB of 12:54.66 at the Continental Tour Gold event in LA \ud83d\ude4c\n\nHe moves to second on UK all-time list in the men\u2019s 5000m https://t.co/Yo32rrEfQ8"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 04:41:41 +0000 2024",
        "username": "AthleticsGB",
        "Text": "Sam Atkin goes 2nd on the GB 5000m All time lists in LA. 12:54.66 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/S9XqpW3ME0"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 03:13:15 +0000 2024",
        "username": "Joey V. Cobain | \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4",
        "Text": "@waziirx Thank you abdihamid nur \ud83e\udec2 \ud83e\ude75"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:34:05 +0000 2024",
        "username": "Fortunately Blessed",
        "Text": "Abdihamid Nur finishes 2nd in the 5000m final at trials and qualifies for the 2024 Olympic Games in Paris which will take place from July 26 to August 11, 2024. https://t.co/Bihk7tDXBt"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 20:18:37 +0000 2024",
        "username": "Joey V. Cobain | \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4",
        "Text": "@waziirx Welcome back AbdiHamid Nur best of luck with your Olympics appearance cousin \ud83e\udec2\ud83d\ude2d\ud83e\ude75"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 16:23:55 +0000 2024",
        "username": "PXU",
        "Text": "North High School Class of 2017 Alum Abdihamid Nur has qualified for the 2024 Paris Olympics in the 5000M Track and Field event\ud83c\udf89 We are so excited to cheer him on. Congratulations, Abdihamid\ud83d\udc4f! Click here for an article about his qualifying run: https://t.co/1uvmaFKCHa"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 13:52:15 +0000 2024",
        "username": "Michael",
        "Text": "@MattieCWebb I saw Fisher in the 5. He looked good. Kick was really nice. He was in complete control the whole race. I am not sure what Woody Kincade was doing. That was suicide. Nice race by Abdihamid Nur and so happy for Parker Wolfe. Now, can Grant mix it up with the big boys"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 09:23:39 +0000 2024",
        "username": "The Eastleigh Voice",
        "Text": "Somali-born athlete Abdihamid Nur makes USA Olympics team https://t.co/m74fsP3ITx"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 17:12:07 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Of top-3 finishers across men's 800, men's 5k, and women's 1500 finals at the Olympic Trials yesterday, 6/9 live or trained in Flagstaff in 2024:\nAbdihamid Nur 2nd 5k\nBryce Hoppel 1st 800\nHobbs Kessler 2nd 800\nNikki Hiltz 1st 1500\nEmily Mackay 2nd 1500\nElle St. Pierre 3rd 1500"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 05:52:19 +0000 2024",
        "username": "@Nshrubs@mstdn.social",
        "Text": "Abdihamid Nur Advances to 2024 Paris Olympics in 5,000-Meters\nNur is the second NAU alum to qualify for the Olympics, joining 2024 graduate Nico Young who finished third in the 10,000-meters with a time of 27:52.40 on June 21. https://t.co/fYKYQNOqcn"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 05:11:03 +0000 2024",
        "username": "The Oregonian",
        "Text": "Grant Fisher surges past Abdihamid Nur to win men\u2019s 5,000 at Olympic trials https://t.co/zvowS07kur"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 03:18:03 +0000 2024",
        "username": "Oregonian Sports",
        "Text": "Grant Fisher surges past Abdihamid Nur to win men\u2019s 5,000 at Olympic trials https://t.co/0Arw1iL7Re"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:50:19 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "Grant Fisher se impuso con r\u00e9cord del campeonato en los 5000m al parar los relojes en 13:08.85, su escolta Abdihamid Nur con 13:09.01 tambi\u00e9n asegur\u00f3 la clasificaci\u00f3n a Par\u00eds. https://t.co/wJCPuRRKo3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:33:31 +0000 2024",
        "username": "Logan Stanley",
        "Text": "Abdihamid Nur, Phoenix North High School alum, makes 2024 Paris Olympics in 5,000m https://t.co/A82W5L1wDS via @azcentral"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:20:04 +0000 2024",
        "username": "azcentral",
        "Text": "Abdihamid Nur, Phoenix North High School alum, makes 2024 Paris Olympics in 5,000m https://t.co/cGOTxROo05"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:11:03 +0000 2024",
        "username": "azcentral sports",
        "Text": "Abdihamid Nur, Phoenix North High School alum, makes 2024 Paris Olympics in 5,000m https://t.co/VDT3FvOROp"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 01:43:56 +0000 2024",
        "username": "Hap Connors",
        "Text": "This was an amazing race!\n\u201cGrant Fisher outruns Abdihamid Nur for men's 5000m title at Olympic Trials\u201d\u2066@NBCSports\u2069 #USOlympicTryouts  https://t.co/NhIXS7Z8nz"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 01:17:05 +0000 2024",
        "username": "SOMALI ATHLETE",
        "Text": "SOMALI ATHLETICS \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83d\udc5f ABDIHAMID NUR IS GOING OLYMPICS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 WITH TEAM USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 IN 5000MS! MABROOK \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/aHwPn1K7zT"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:19:52 +0000 2024",
        "username": "12 SPORTS",
        "Text": "Arizona has not 1, not 2, but 3 new Olympians! \n\nFormer @nhsmustang and @NAUTrackFieldXC runner Abdihamid Nur is headed to Paris in the men's 5,000m! \n\nHobbs Kessler and Bryce Hoppel, who train in Flagstaff, are headed to Paris in the men's 800m!\n\nMORE: https://t.co/bacfLsxdpM https://t.co/98YIkAofa2"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:19:52 +0000 2024",
        "username": "12 News",
        "Text": "Arizona has not 1, not 2, but 3 new Olympians! \n\nFormer @nhsmustang and @NAUTrackFieldXC runner Abdihamid Nur is headed to Paris in the men's 5,000m! \n\nHobbs Kessler and Bryce Hoppel, who train in Flagstaff, are headed to Paris in the men's 800m!\n\nMORE: https://t.co/4H48kbiOaf https://t.co/Hu2jCDYNFe"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:11:28 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "WHAT A FINISH! \ud83d\ude31\n\nGrant Fisher dominates the men\u2019s 5k and 10k at the Olympic Trials, setting a new 5k meet record of 13:08.85 to edge out Abdihamid Nur at the line.\n\n\ud83e\udd48 Abdihamid Nur - 13:09.01 \n\ud83e\udd49 Parker Wolfe - 13:10.75\n#USOlympicTrials https://t.co/TI4jJLXw5S"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:07:00 +0000 2024",
        "username": "The Stride Report",
        "Text": "The collegians are in the hunt!\n\nAt the front of the men\u2019s 5k, it\u2019s veterans Grant Fisher and Abdihamid Nur who take home the top-2 spots, respectively.\n\nParker Wolfe of North Carolina runs the race of his life to finish 3rd in a personal best of 13:10 while Graham Blanks of https://t.co/4YwziL65Ip"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 14:29:03 +0000 2024",
        "username": "Z\u00fcrichsee-Zeitung",
        "Text": "Der Langnauer Langstreckenl\u00e4ufer Jonas Raess hat sein Laufteam verlassen \u2013 und das einen Monat vor den olympischen Rennen in Paris.\nhttps://t.co/bRTGMzSIIX"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 21:12:21 +0000 2024",
        "username": "Blick Sport",
        "Text": "Beim LA Grand Prix: Jonas Raess stellt zweitbeste Zeit seiner Karriere https://t.co/49XUh5fmlZ"
    },
    {
        "created_at": "Fri Dec 08 22:26:21 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf \ud83c\udde8\ud83c\udded: Dominic Lobalu, Tadesse Abraham, Jonas Raess, Julien Wanders, Matthias Kyburz et Adrian Lehmann font notamment partie des coureurs qui participeront \u00e0 la course \u00e9lite cette ann\u00e9e (livestream dimanche d\u00e8s 13 h sur https://t.co/TvkzR8PzZz et @swisssporttv)"
    },
    {
        "created_at": "Mon Sep 11 11:42:28 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "New PB alert \ud83d\udcf7 Jonas Raess took Zagreb by storm with a new 3k Swiss national record..."
    },
    {
        "created_at": "Mon Sep 11 05:43:15 +0000 2023",
        "username": "Baechler Yves-Michel",
        "Text": "CH Athl\u00e9tisme 3000 m\u00e8tres : Jonas Raess CH/ZH 29 pulv\u00e9rise le tr\u00e8s vieux record de Suisse de 1979 sur 3000m \u00e0 7\u2019 35\u201c 12 contre les 7\u201941\u201c05 de Markus Ryfell (./. 6 secondes!) \u00e0 Zagreb RTS 10/09/23  https://t.co/uJex7nb4H0"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 19:07:21 +0000 2023",
        "username": "Blick Sport",
        "Text": "Jonas Raess l\u00e4uft in Zagreb Schweizer Rekord \u00fcber 3000 m.  https://t.co/pepEkscN69"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 17:35:17 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Was f\u00fcr ein Exploit: Jonas Raess l\u00e4uft die 3000 m in #Zagreb in sensationellen 7:35,12 Minuten und unterbietet damit den Schweizer Rekord von Markus Ryffel aus dem Jahr 1979 (7:41,05) um fast 6 (!) Sekunden! @UBSathletics @EuroAthletics @WorldAthletics @srfsport \n\ud83d\udcf8 @AthletixC https://t.co/R61pHVTQLA"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 19:15:54 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "It was a tough heat for Morgan McDonald and Jonas Raess, we wont see them in Sunday\u2019s Final, but we\u2019re sure we will see them soon. Incredible things to come \ud83d\udc4c https://t.co/b0rJvWJMjd"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 18:16:58 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Jonas Raess zeigt l\u00e4uft in seinem 5000-m-Vorlauf an der WM in #Budapest eine starke Leistung: In 13:37,84 Minuten l\u00e4uft er in seiner Serie auf den 12. Platz! Von der Finalqualifikation trennen ihn gut 4 Sekunden. @UBSathletics @WorldAthletics @srfsport \n\ud83d\udcf8 @AthletixC https://t.co/GPxsa5DChI"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 18:05:28 +0000 2023",
        "username": "Marc Schneider",
        "Text": "@VIKMOTION #srfLA Hallo, ist es normal, dass bis so kurz vor rennbeginn noch getrunken wird, wie das jonas raess gemacht hat? W\u00e4re dankbar f\u00fcr eine kurze Antwort. Gruss"
    },
    {
        "created_at": "Wed Aug 09 10:16:19 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Komazawa University\u2019s Keita Sato back in Chiavenna, Italy for a session with @JoeKlecker, Dominic Lobalu and Jonas Raess. \u4f50\u85e4\u572d\u6c70\u3001\u30af\u30ec\u30c3\u30ab\u30fc\u306a\u3069\u3001\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u3067\u30dd\u30a4\u30f3\u30c8\u7df4\u7fd2\u3002 https://t.co/RiuYVsrV01"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 29 19:35:04 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9 #Suisse #\u00c9lite #Bellinzone Malheureusement, abandon ce samedi soir de Julien Wanders sur les 5 000 m des championnats de Suisse, apr\u00e8s un passage au 3 000 m en 4e position en 8'37\". Dans cette course, Jonas Raess s'est impos\u00e9e facilement, en solo, en d\u00e9roulant, en 13'44\"00"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 29 00:01:00 +0000 2023",
        "username": "NZZ",
        "Text": "Der 29-j\u00e4hrige Z\u00fcrcher Jonas Raess l\u00e4uft \u00fcber 5000 Meter an guten Tagen in die erweiterte Weltspitze. Jetzt wartet er auf das perfekte Rennen.\n\nhttps://t.co/PXXz4mPNMi"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 28 19:45:44 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9 #Suisse #\u00c9lite #Bellinzone Julien Wanders, recordman d'Europe du 10km et du semi, \u00aben qu\u00eate de vitesse, est l\u2019annonc\u00e9 de derni\u00e8re minute\u00bb sur le 5000m (samedi, 20h25). Jonas Raess part favori pour le titre national devant Morgan Le Guen. Dominic Lobalu champion de la f\u00e9d\u00e9?"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 28 06:31:59 +0000 2023",
        "username": "NZZ Sport",
        "Text": "Jonas Raess peilt einen fast 40 Jahre alten Schweizer Rekord an \u2013 sein erster Trainer wurde noch ausgelacht\nhttps://t.co/RQ2f3epknM"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 20:42:32 +0000 2024",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "Double Burundi wins in the 5000m A races\nFrancine NIYOMUKUNZI 14.42.77\n\nEgide NTAKARUTIMANA 13.00.47"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:59:38 +0000 2024",
        "username": "Alb\u00e9ric NDAYIRUKIYE",
        "Text": "La judokate Ange-Ciella Niragira, les nageurs Belly-Cr\u00e9sus Ganira et Lois Elioramu ainsi que les coureurs Francine Niyomukiza, Egide Ntakarutimana, C\u00e9lestin Ndikumana et Rodrigue Kwizera repr\u00e9senteront le Burundi dans les Jeux Olympiques de Paris 2024, indique le CNO. https://t.co/uIU6EJp1wL"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 13:45:03 +0000 2024",
        "username": "Yaga Burundi",
        "Text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddee Sept athl\u00e8tes burundais participeront aux Jeux Olympiques \u00e0 #Paris. Il s'agit de :\n\n\ud83d\udccc Rodrigue Kwizera et C\u00e9lestin Ndikumana (course 10 000 m)\n\n\ud83d\udccc Egide Ntakarutimana (course 5 000 m)\n\n\ud83d\udccc Francine Niyomukunzi (course 5 000 m et 10 000 m)\n\n\ud83d\udccc Ange Ciella Niragira (judo, moins https://t.co/TXVVwbWZJP"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 03:31:27 +0000 2024",
        "username": "Marcio Melo",
        "Text": "O domingo foi dia de a maior festa do esporte saudar um novo pa\u00eds classificado!\nEm meeting na It\u00e1lia, Egide Ntakarutimana \ud83c\udde7\ud83c\uddee venceu prova de 5000m com 13'04\"08 e deu ao #Burundi, na\u00e7\u00e3o africana de 13 milh\u00f5es de habitantes e que tem 1\ud83e\udd471\ud83e\udd48 em Olimp\u00edadas, sua 1\u00aa vaga em #Paris2024. https://t.co/PfWWkjfPja"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 17 16:41:46 +0000 2024",
        "username": "Manirakiza Th\u00e9og\u00e8ne",
        "Text": "Umurundi witwa Egide Ntakarutimana aravuga ko yahuriye n'akaga mu Rwanda, akamburwa imodoka ye n'uyu witwa Kadende Samuel wanze kumwishyura  cg kuyimusubiza none ubu akaba yaramubuze. Yifuza ko inzego z'u Rwanda zamugoboka. Inkuru irambuye irimo gutegurwa @RIB_Rw @Rwandapolice https://t.co/y2ltDMY9Ah"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 05 09:55:11 +0000 2024",
        "username": "Siro",
        "Text": "Tomorrow @CampaccioCross \ud83d\udc40\n\nNadia Battocletti vs Francine\u00a0Niyomukunzi vs Micheline\u00a0Niyomahoro. \n\nDaniel\u00a0Ebenyo vs Oscar\u00a0Chelimo vs Celestin\u00a0Ndikumana vs Egide\u00a0Ntakarutimana (and \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 marathon national record holder Iliass\u00a0Aouani).\n\nLivestream https://t.co/NPUWAZTpYi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Nov 11 10:08:40 +0000 2023",
        "username": "Emily Evans",
        "Text": "Off to Cardiff for the gold label cross country\n- Vincent Mutai will be looking for the Cardiff Half/XC double win\n- 1500m runner Vincent Keter tests himself over 10km\n- \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Keneth Kiprop, \ud83c\udde7\ud83c\uddee Egide Ntakarutimana, \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Yohanes Asmare provide stiff competition \nhttps://t.co/0iVlRmZYLo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 15 10:38:45 +0000 2023",
        "username": "Marathon News",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Telesia 21k results (incl. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #HalfMarathon Champs):\nhttps://t.co/Ueg8MOAVqO\n\u2642\ufe0f\n\ud83e\udd47 Egide Ntakarutimana \ud83c\udde7\ud83c\uddee 1:02:32 (debut)\n\ud83e\udd48 Dickson Nyakundi \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:02:35\n\ud83e\udd49 Nekagenet Crippa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:02:40\n\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd47 Anna Arnaudo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:12:41 (PB)\n\ud83e\udd48 Teresiah Omosa \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:12:49\n\ud83e\udd49 Rebecca Lonedo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:13:08"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 09:19:03 +0000 2023",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "The men\u2019s 5km should be exciting until the end:-\n\nEthiopia's Yomif Kejelcha and Hagos Gebrhiwet\n\nKenya's Nicholas Kimeli and Cornelius Kemboi\n\nBurundi\u2019s Egide Ntakarutimana\n\nSpanish Ouassim Oumaiz\n\nAustralia\u2019s Stewart McSweyn\n\n#WorldRunningChamps"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 18:36:32 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "In what turned into an a incredibly tactical 5000m, heat one saw On athletes Egide Ntakarutimana and @bennyflanagan finish 10th and 11th. They won\u2019t be in Sunday\u2019s final but ran a great race \ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 01 09:58:26 +0000 2023",
        "username": "Ikiriho",
        "Text": "#DiamondLeague 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u00e8me place pour le #Burundi\ud83c\udde7\ud83c\uddee-ais Egide Ntakarutimana au #LausanneDL\ud83d\udc8e\ud83c\udde8\ud83c\udded, synonyme d'avant-derni\u00e8re place parmi les concurrents qui ont pu termin\u00e9 la course sur les 5000m\n \n\u23f1\ufe0f 13:27.75\n\nSa meilleure performance: 13:03.61 r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 LAZ Vienne\ud83c\udde6\ud83c\uddf9, le 17 juin 2023 https://t.co/u78TQxSd7I"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 30 17:25:10 +0000 2023",
        "username": "Ikiriho",
        "Text": "\ud83d\udc5f\ud83c\udfbd #DiamondLeague| 20h: 50. L'athl\u00e8te #burundi-ais Egide Ntakarutimana (25 ans) sera sur la piste \u00e0 #Lausanne\ud83c\udde8\ud83c\udded, Stade Olympique de la Pontaise, au 5000 m  \n\nSes derni\u00e8res victoires sur cette distance: Palio Citta Della Quercia et Citta' Di Conegliano 2022\n\n#WorldAthletics https://t.co/Z3Do6mHgDI"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 17 22:58:57 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "On Track Night Vienna times are in \u23f1\ufe0f Francine Niyomukunzi ran a stunning PB of 14:53,02 in the 5000m taking home the second place title. And minutes later Egide Ntakarutimana secured the same spot in a time of 13:03,61 \ud83e\udd48#ontracknights"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 10 22:44:44 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "4/4 outdoor PRs in the 5000m for the On team at On Track Nights Paris \ud83d\udca5\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddee Egide Ntakarutimana 13:06.76\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Jonas Raess 13:13.83\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddff George Beamish 13:14.79\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 @georgemills800 13:18.33 https://t.co/p8qLFSYm9q"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 18 07:54:01 +0000 2023",
        "username": "Jimbere",
        "Text": "\ud83c\udfaf  Seulement 3 athl\u00e8tes repr\u00e9senteront le #Burundi: Rodrigue Kwizera, C\u00e9l\u00e9stin Ndikumana et Egide Ntakarutimana\n\n\ud83d\udccd La comp\u00e9tition va d\u00e9buter ce 18/02/2023 https://t.co/p71GuzkFjJ https://t.co/vZIbQcszw1"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 18 07:26:52 +0000 2023",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "#TeamEthiopia \nHailemariyam Amare\nBerihu Aregawi\nSelemon Barega\nGetaneh Molla\nMogos Tuemay\nChimdessa Debele\n\n#TeamBurundi\nRodrigue Kwizera\nC\u00e9lestin Ndikumana\nEgide Ntakarutimana\n\n#TeamEritrea\nSamsom Amare\nAbraham Habte\nAbrar Osman\nHabtom Samuel\nMogos Shumay\n\n#WorldCrossCountry"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jan 05 09:13:26 +0000 2023",
        "username": "Gerardo Cebri\u00e1n",
        "Text": "En hombres el favorito es el atleta del Playas de Castell\u00f3n Rodrigue Kwizera en busca de cuarta victoria esta temporada, ante importantes rivales como el ugand\u00e9s Oscar Chelimo, medallista de bronce mundial de 5000 metros, Birhanu Balew, Egide Ntakarutimana y los italianos"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 19 07:34:04 +0000 2022",
        "username": "MarathonWorld",
        "Text": "Risultati Giro Podistico di Pettinengo: Egide Ntakarutimana e Janeth Chepngetich sono i vincitori della 50\u00aa edizione del Giro Podistico Internazionale di Pettinengo https://t.co/M9nSTTtw0R Running"
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 17 10:43:08 +0000 2022",
        "username": "Sportface",
        "Text": "#Running, Giro di Pettinengo: vince Egide Ntakarutimana\n\nhttps://t.co/ToHrz6dhx5"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 05:27:39 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@C_NyaKundiH She has not been convicted by any court of law .\nThis his just propaganda that aims to tarnish her reputation."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 07:18:52 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ He will surely transform this country"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 05:00:54 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ Utabaki pekee yako uko Israel"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 05:02:07 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@smutoro This lady is being used."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 04:43:59 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@_kingkutu You'll will hate Pre.Ruto throughout your life time but you can't take him anywhere."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 15:15:41 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@MuskUniverseUsa A"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 14:29:22 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@MuskUniverseUsa They are the same"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 09:43:39 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@EzekielMutua I totally agree with you doctor.We have to remove all these useless positions and institutions."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 04:28:19 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Honeyfarsafi @bonifacemwangi @Kimuzi_ and others are inciting the country to plunge into civil war.They are now fetching decomposed bodies from mortuaries and dumping them in some strategic place for visibility in order to blame the government."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 04:54:56 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@abuga_makori That cannot happen under our watch.\nIf he recycle that arrogant man,we shall go back to street.\nHe did the worst things when he was a minister."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 07:21:52 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "Now that we are done with President Ruto, we want  to host our D.p  Riggy G on space so that he can tell us his relationship with the entire government. He seems to be unhappy and frustrated in his own government."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 06:16:47 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@CaptainDominicO Mithika"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:28:18 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@gabrieloguda Have respect to the president and his family.\nThis is becoming personal!\nRespect yourself , President Ruto is not your equal neither is he your age mate."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:03:08 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ Wachaneni na huyu. He thinks he his wise than everyone.\nWho do you think you're to issue demands?."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 11:52:13 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ We shall engage engage him.\nHe his the head of state and whatever our grievances we will put a cross to him."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 09:26:56 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Honeyfarsafi You think you are bigger than this country??"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 09:24:08 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Kimuzi_ Who are you to instruct us on what to do ? We have our brains as Gen Z. and we can decide what is our next course.\nYou can't use  us  to settle your old scores or hatred with our president or any of leaders.\nKula pesa zako polepole !"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 17:38:47 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@Amilo_Geza_Geza She has never gone naked before cameras like you."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:21:13 +0000 2024",
        "username": "isaacmeli",
        "Text": "@dansonmukile That coward is not in the country.He is barking outside the concrete and electrified perimeter wall."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:28:30 +0000 2024",
        "username": "\ud83c\udd43\ud83c\udd34\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd43\ud83c\udd34\ud83c\udd47\ud83c\udd43\ud83c\udd3e",
        "Text": "ABEL MECHAAL BATE R\u00c9CORD PERSONAL EN LA MILLA\n\n El espa\u00f1ol Adel Mechaal ofreci\u00f3 una excelente imagen en la milla del 'London Athletics Meet', d\u00e9cima parada de la Liga Diamante, en la que fue el \u00fanico espa\u00f1ol participante, al quedar tercero en la prueba ...\ud83d\udc47 https://t.co/gR6DLLU3Vw"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 10:09:52 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Adel Mechaal finaliza la milla de la Diamond League de Londres en un tiempo de 3 minutos, 49 segundos y 21 cent\u00e9simas, logrando la cuarta mejor marca espa\u00f1ola de la historia y batiendo el r\u00e9cord de Catalu\u00f1a de Jos\u00e9 Manuel Abascal por 1 segundo y 33 cent\u00e9simas vigente desde 1986. https://t.co/CLAjTO3TW0"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:37:01 +0000 2024",
        "username": "LBDC / SPORT",
        "Text": "Adel Mechaal ofreci\u00f3 una excelente imagen en la milla del \u2018London Athletics Meet\u2019, d\u00e9cima parada de la @Diamond_League.\n\nhttps://t.co/4oqqDfMxlp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:35:18 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "El atleta brit\u00e1nico revienta el r\u00e9cord europeo de 400m con 43,74s y se sit\u00faa l\u00edder del a\u00f1o en la Liga de Diamante de Londres en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds, Noah Lyles mejora marca en 100m y Adel Mechaal es tercero en...  https://t.co/RJacplDEsN"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:42:50 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#LONDONDL \ud83c\uddec\ud83c\udde7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 1 MILE \n\n1. Oliver Hoare \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 3:49.03 SB \n2. Narve Gilje Nord\u00e5s \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 3:49.06 SB \n3. Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 3:49.21 \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:29:21 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Ollie Hoare \ud83c\udde6\ud83c\uddfa  clocked a Season's Best (SB) of 3:49.03 to win the men's mile race at the London Diamond League!\n\nHe held off a close Narve Nord\u00e5s Gilje \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 who was 2nd in 3:49.06 (SB), while Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 came 3rd in 3:49.21.\n\nNiels Laros \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 despite a fall, ran 3:49.45 in 4th. https://t.co/5qdAymRML1"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:28:42 +0000 2024",
        "username": "Jes\u00fas",
        "Text": "Adel Mechaal tercero en la milla de la Diamond League de Londres \ud83c\uddec\ud83c\udde7. 3:49.21 \n\nEl aussie Hoare 3:49.03 y el noruego Nordas 3:49.06."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:27:56 +0000 2024",
        "username": "InfoAtletismo",
        "Text": "London Diamond League \ud83d\udc8e\ud83c\uddec\ud83c\udde7\n\nMilla\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Adel Mechaal (3:49.21) 3\u00b0 MMP \n\nCarrer\u00f3n el suyo, llega en plena forma para los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds!!!!\n\nSe coloca como 4\u00b0 en el ranking espa\u00f1ol de todos los tiempos."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:27:05 +0000 2024",
        "username": "Travis Miller",
        "Text": "#LondonDL men's mile photo finish\n\n3:49.03\ud83c\udde6\ud83c\uddfaOliver Hoare (SB)\n3:49.06\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Narve Gilje Nordas (SB)\n3:49.21\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Adel Mechaal (SB)\n3:49.45\ud83c\udde6\ud83c\uddfaStewart McSweyn (SB)\n3:49.59\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Niels Laros (SB) https://t.co/eAhv8OY3RO"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:26:10 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "Men's mile \n1. Oliver Hoare \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\n2. Narve Nordas \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\n3.Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#LondonDL https://t.co/MRhJmTe4ak"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:25:59 +0000 2024",
        "username": "Jaime G\u00f3mez",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ADEL MECHAAL es TERCERO en la DIAMOND LEAGUE de Londres.\n\n\u23f1\ufe0f 3:49.21 en la Milla \u2022 \u00daltimo test cara a #Paris2024\n\n\ud83d\udc4c\ud83c\udffb Buena vuelta final remontando y cediendo solo ante Hoare y Nordas y por delante de Laros y McSweyn. https://t.co/Mm8yg4b2ml"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:25:43 +0000 2024",
        "username": "Miguel Villase\u00f1or",
        "Text": "Pues qu\u00e9 buena actuaci\u00f3n de Adel Mechaal en la milla de la Diamond League de Londres, 3\u00b0 con 3.49.21, con mucha fuerza en la recta final, ha dado muy buena impresi\u00f3n."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:24:42 +0000 2024",
        "username": "Paulagalaan29",
        "Text": "Que bien compite siempre Adel Mechaal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 14:24:27 +0000 2024",
        "username": "Ismael P\u00e9rez",
        "Text": "Qu\u00e9 gran final de Adel Mechaal, tercero tras Hoare y Nordas en la milla de la Liga de Diamante de Londres en 3:50."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 12:17:06 +0000 2024",
        "username": "Tony tri",
        "Text": "Se lo merece; Adel Mechaal en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024 https://t.co/BtD61yfTYl"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 07:23:12 +0000 2024",
        "username": "As M\u00e1s Deporte",
        "Text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fDuro test para Noah Lyles ante Tebogo en el 100 de Londres\n\ud83d\ude2fEl campe\u00f3n del mundo se enfrenta al botsuano en la Diamond League antes de los Juegos de Par\u00eds. Adel Mechaal, en la milla, \u00fanico espa\u00f1ol presente.\n\u270d\ud83c\udffb@RafaPayaAS\n\nhttps://t.co/SZYYXqO1zY"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 20:29:50 +0000 2024",
        "username": "InfoAtletismo",
        "Text": "London Diamond League \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udc8e (20 Julio) \n\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Adel Mechaal (Milla) 16:19 \n\nSe podr\u00e1 seguir desde las 15:00 en @vamos \n\nResultados y listas de salida \ud83d\uddd2\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/NZdeFmSqt7"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:49:36 +0000 2024",
        "username": "\u00c1ngel Cruz Jim\u00e9nez",
        "Text": "Adel Mechaal ser\u00e1 el \u00fanico espa\u00f1ol en competir este s\u00e1bado en la Diamond League de Londres. Lo har\u00e1 a las 15:19, en la milla. Ser\u00e1 la \u00faltima gran reuni\u00f3n antes de los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds, que comienzan el 1 de agosto. En la imagen ten\u00e9is la lista de participantes. https://t.co/FjFnWpFJg1"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 10:07:02 +0000 2024",
        "username": "Direcci\u00f3n a Par\u00eds 2024",
        "Text": "7/8 Ma\u00f1ana\n7:30 FINAL Relevo Marcha \u2642\ufe0f\u2640\ufe0f (2 parejas)\n10:25 Jabalina \u2640\ufe0f Qualy (Yulenmis Aguilar \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n11:10 5000m\u2642\ufe0f Series (Thierry Ndiku \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Adel Mechaal \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n11:50 800m\u2642\ufe0f Series (Moha Attaoui \ud83c\uddea\ud83c\udde6, Adri\u00e1n Ben \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y Elvin Josu\u00e9 Canales \ud83c\uddea\ud83c\udde6)\n*12:45 1500m\u2640\ufe0fRepesca (Esther,\u00c1gueda y Marta)"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:01:36 +0000 2024",
        "username": "Deepak Venkatesh",
        "Text": "I hope we win more than 1 medal in Track &amp; Field. \n\nBut how will we do it I have no clue.\n\nApart from Neeraj maybe Avinash Sable. Even if he betters his PR it will be tough to medal. But who knows. Avinash has been training relentlessly with Paul Chelimo here in Colorado Springs."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 19:32:39 +0000 2024",
        "username": "Road Race Management",
        "Text": "Kenyan-born American Paul Chelimo shares reason for quitting track at the end of the season https://t.co/looaiz5t42"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:36:23 +0000 2024",
        "username": "Christian Noble",
        "Text": "Woody Kincaid looking like Paul Chelimo out there"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 10:23:01 +0000 2024",
        "username": "Robert Hooper \ud83c\udf0a \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
        "Text": "No Paul Chelimo on the 10k or 5k team\ud83d\udc94\n\nAbout to see the marathon transition"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:57:24 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "We\u2019re set up for quite the final \ud83d\ude01\n \nThe bulk of the heavy hitters easily advance in the Olympic Trials 5000m, with 1500m champ @cole_hocker winning heat 1 in 13:33.45 and 10,000m runner up @KincaidWoody winning heat 2 in 13:23.91.\n \nThe major casualty is Paul Chelimo, who https://t.co/zpM6mC6B1j"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:26:55 +0000 2024",
        "username": "B",
        "Text": "I have no idea why Paul Chelimo didn\u2019t just focus on the 5000m. That 10,000m race from last weekend is probably still on his legs."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 20:09:17 +0000 2024",
        "username": "Stories",
        "Text": "A name you will miss at Paris 2024.\u00a0\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 05:38:30 +0000 2024",
        "username": "Kartono",
        "Text": "Paul Chelimo strides nya bagus bgt gile"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:53:55 +0000 2024",
        "username": "Karthik K (KOBC)",
        "Text": "Here comes Paul Chelimo! Not sure he can hold onto this, but he always makes it fun.\n\n#TrackFieldTrials24 #Paris2024"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:47:06 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Connor Mantz has lead from gun, with exception of Paul Chelimo leading a bit, Ten in lead pack, 28 minute pace scares no one, #tracktown24 https://t.co/yYCcUWls9p"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:36:39 +0000 2024",
        "username": "Taylor Mascetta",
        "Text": "Where did Paul Chelimo come from \ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 02:35:43 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Four broke open, Connor Mantz, Nico young, Woody Kincaid, Paul Chelimo, hit 2k 5:21, 28 minute pace, #tracktown24"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 21 05:44:17 +0000 2024",
        "username": "Steve Bayley",
        "Text": "I\u2019ve been having fever dreams of a high stakes Nico Young Paul Chelimo showdown for weeks."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 01:56:29 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "My first Trials preview is the men's 10k. Straight final on Friday. Basically 4 guys for 3 spots.\n\nWill AR holder Grant Fisher win his first US 10k title or does Woody Kincaid make it 3 in 4 years? Or does Nico Young or Paul Chelimo take both of them down?\nhttps://t.co/pmJs5ASoaP"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 03:20:50 +0000 2024",
        "username": "the one, the only",
        "Text": "o Jrue \u00e9 igual o Paul Chelimo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:57:12 +0000 2024",
        "username": "Kimani Juma",
        "Text": "Paul Chelimo training mantra &gt;&gt;&gt;"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 12:53:27 +0000 2024",
        "username": "\u5357\u6176\u6a21",
        "Text": "Paul Chelimo - 5000m Specific Session (2mi, 1mi, 1mi, 800m) https://t.co/b6YltqlPLE @YouTube\u3088\u308a"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 16:04:44 +0000 2024",
        "username": "Sport Zone",
        "Text": "John Heymans \u2013 Double Threshold Day\nhttps://t.co/4EoZf1rTk9"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:21:47 +0000 2024",
        "username": "Atletieknieuws",
        "Text": "EK Rome \u2013 John Heymans nog net in top 10 van 5.000m-finale\nhttps://t.co/vlyJX3bdgp https://t.co/kPe9AMjbPV"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:58:52 +0000 2024",
        "username": "Tim Vandevelde",
        "Text": "John Heymans uiteindelijk tiende in een zeer sterk deelnemersveld. Take a bow for that!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:54:06 +0000 2024",
        "username": "Rapha\u00ebl Jardon",
        "Text": "Ce sera un top 10 pour John Heymans sur le 5000m en 13:22.99. Il a r\u00e9ussi \u00e0 lutter avec les meilleurs jusqu\u2019au dernier tour. Robin Hendrix n\u2019a pas exist\u00e9 malheureusement, il termine 20\u00e8me en 13:36.19 !"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 18:47:31 +0000 2024",
        "username": "javi yank/ los yankees",
        "Text": "John Heymans tweet.  If you aren\u2019t following me follow me now."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:19:58 +0000 2024",
        "username": "gijs eijsink",
        "Text": "https://t.co/diw0L3h0U6\nRecensie van de nieuwe bundel van John Heymans, voormalig stadsdichter van #Hengelo"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 15:19:31 +0000 2024",
        "username": "lavenir_sport",
        "Text": "Comment atteindre son pic de forme en course \u00e0 pied? John Heymans, qualifi\u00e9 pour les JO 2024 de Paris, est le nouvel invit\u00e9 de Fartlek (podcast) https://t.co/eRjQrAKqWw"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 15:16:07 +0000 2024",
        "username": "Les Sports +",
        "Text": "Comment atteindre son pic de forme en course \u00e0 pied\u00a0? John Heymans, qualifi\u00e9 pour les Jeux 2024, est le nouvel invit\u00e9 de Fartlek (PODCAST) https://t.co/nfnnG8O1dZ https://t.co/dwCyhbUJp0"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 12:47:14 +0000 2024",
        "username": "Athl\u00e8tes Belges \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
        "Text": "L'\u00e9volution de l'athl\u00e8te sur la distance est FOLLE, c'est une preuve d'un travail acharn\u00e9 et r\u00e9gulier \ud83d\ude0d\n\nIl rejoint John Heymans d\u00e9j\u00e0 qualifi\u00e9 aux JO sur cette distance \n\n(@RUN_IX) https://t.co/9Mz0a4BYVV"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 20:02:58 +0000 2024",
        "username": "Laurent Monbaillu",
        "Text": "Apr\u00e8s John Heymans en indoor le 26 janvier, Isaac Kimeli a r\u00e9ussi \u00e0 son tour le minimum olympique sur 5.000m (13.05.00), ce soir, \u00e0 Stockholm. Il a sign\u00e9 un chrono de 12.56.53 faisant de lui le deuxi\u00e8me Belge de l\u2019histoire apr\u00e8s Mohammed Mourhit (12.49.71) #athl\u00e9tisme https://t.co/ltfFLMNbEb"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 16:06:28 +0000 2024",
        "username": "Athl\u00e8tes Belges \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
        "Text": "A 26 ans, John Heymans choisit strat\u00e9giquement ses meetings pour se qualifier aux JO : Metz, Walnut, Montgeron et Boston.\n\nIl a eu raison raison ! Il y \u00e9tabli \u00e0 chaque fois des nouveaux records personnels et d\u00e9croche son ticket sur sa distance de pr\u00e9dilection : le 5000M. \ud83c\udfc6 https://t.co/NuqNDL9hWm"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 28 09:10:45 +0000 2024",
        "username": "PJ HANNES",
        "Text": "Toch wel verdacht die John Heymans \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/4a4AAlNFuL"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 28 06:55:08 +0000 2024",
        "username": "Tim Vandevelde",
        "Text": "Bijna een uur luisterplezier met the legend John Heymans? Hell yeah! https://t.co/tNv1odyhpF"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 27 20:49:48 +0000 2024",
        "username": "PJ HANNES",
        "Text": "De meest spraakmakende figuur uit de Belgische atletiek is momenteel zonder twijfel John Heymans. Tussen al zijn wilde avonturen richting de Olympische finale in Parijs vond hij toch even tijd om langs te komen in onze studio.\n\nhttps://t.co/HiKjWXYbwB"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 07 06:20:36 +0000 2024",
        "username": "GVA Sport",
        "Text": "Hij ontwikkelde z\u2019n eigen computercode waardoor hij zich plaatste voor de Olympische Spelen: het geweldige verhaal van 5.000 meter-loper John Heymans https://t.co/4OXJDwte9O https://t.co/tCpJDtmc1M"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 17:51:30 +0000 2024",
        "username": "johan dirkx",
        "Text": "Wat een verhaal, John Heymans.  Dankzij zijn brein en Chat GTP naar de Olympische Spelen\nhttps://t.co/4p2EhpVR9c"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 11:08:08 +0000 2024",
        "username": "Nieuwsblad Sport",
        "Text": "Hij ontwikkelde z\u2019n eigen computercode waardoor hij zich plaatste voor de Olympische Spelen: het geweldige verhaal van 5.000 meter-loper John Heymans https://t.co/jeJhOpg1GZ https://t.co/KgLqPMiQSC"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 09:51:07 +0000 2024",
        "username": "De Standaard",
        "Text": "Wie niet sterk is, moet slim zijn. 5.000 meter-loper John Heymans (26) is het allebei. Met behulp van een eigen computercode plaatste hij zich in amper vier kleine races voor Parijs.\nhttps://t.co/ED2tsD5pT8"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 06 07:59:10 +0000 2024",
        "username": "Bart Lagae",
        "Text": "Hoe ChatGPT John Heymans de weg naar Parijs wees. Via \u2066@maximecaeyman24\u2069  https://t.co/6UiuOcNlVG"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 03 09:29:08 +0000 2024",
        "username": "Juju \ud83c\udfc3\ud83c\udffb and his cat \ud83d\ude3d",
        "Text": "En attendant Eliot Crestan sur 800m ce soir et les relais 4x400m (Tornados et Cheetahs) qui peuvent \u00e9galement ramener des m\u00e9dailles, il faut noter les belles satisfactions hier c\u00f4t\u00e9 Rani Rosius (6\u00e8 sur 60m), Michael Obasuyi (7\u00e8 sur 60m) et John Heymans (8\u00e8 sur 3000m)"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 07:13:35 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "Meet Oscar Chelimo, 22-year-old distance star! \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Competing in the Men's 5000m event \ud83c\udfc6 World Championships Bronze medalist &amp; World Cross Country Championships Bronze medalist \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Personal Best &amp; Season Best: 12:54.59 \ud83d\udd52 Training in Kapchorwa, Uganda \ud83c\udfde\ufe0f Get ready for a thrilling https://t.co/M5xvNLOimP"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 11:19:38 +0000 2024",
        "username": "NBS Sport",
        "Text": "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 days to go until the #Olympics2024 \n\nMen \ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\nJoshua Cheptegei and Jacob Kiplimo will represent Uganda in the 5000m/10000m whilst Oscar Chelimo and Martin Magengo Kiprotich will take part in the 5000m and 10000m, respectively. \n\n#NBSportUpdates | #OlympicGames | #Paris2024 https://t.co/vHaoXJs8rH"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 20:44:24 +0000 2024",
        "username": "Ahabu Bwesigye",
        "Text": "The Final list is out, Uganda will send 25 athletes to the 2024 Paris Olympics Games including 21 runners,a rower,cyclist and two swimmers.\nFINAL LIST; ATHLETICS: Men \n1. Jacob Kiplimo - 5000m/10000m\n2. Joshua Cheptegei - 5000m/10000m\n3. .Oscar Chelimo - 5000m  #NBSportUpdates https://t.co/BX4uCLGlWh"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 08:19:40 +0000 2024",
        "username": "Abel Kitaka",
        "Text": "Official\n3 brothers from the same Family Jacob Kiplimo, Victor Kiplangat and Oscar Chelimo headline Uganda' Athletics Squad to Olympics\nThe Full list of Qualified Athletes for @Paris2024 Olympic games\n@USPAmedia @NCSUganda1 @WorldAthletics https://t.co/6J7IGL5Lub"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 18:36:10 +0000 2024",
        "username": "Innocent Kiiza",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec The #Ugandan team for the Paris Olympics.\n#France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.\n\u2605 Men \n200m- Tarsis Orogot\n800m- Tom Dradriga\n3000m SC- Leonard Chemutai \n5000m- \n1. #Joshua_Cheptegei \n2. #Oscar_Chelimo \n3. #Jacob_Kiplimo \n10,000m- \n1. Joshua Cheptegei \n2. Jacob Kiplimo \n3. Martin Magengo Kiprotich https://t.co/nF5225uiVw"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 20:33:22 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "Oscar Chelimo of Uganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec won the 5000m in a time of 12:59.19 \ud83e\udd47at the Track night Vienna event in Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 on Saturday. Telahun Bekele of Ethiopia \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 finished second in 13:00.95  \ud83e\udd48 and Aron Kifle of Eritrea \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 finished 3rd \ud83e\udd49 in 13:05.00 to wrap up the podium.\n#UgSportsNow https://t.co/fDJmapyksq"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 19:07:42 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "De Vienna Track Night in Wenen heeft drie loopnummers (800m, 5000m, 3000m steeple) voor mannen en vrouwen met heel veel series. In de snelste reeks wint Oscar Chelimo uit Oeganda in 12.59.19 min. Mahadi Abdi Ali wordt zesde (13.15.59). \nhttps://t.co/oDW9qboY12 #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 08:21:10 +0000 2024",
        "username": "NOC UGANDA | CGA UGANDA",
        "Text": "Only 33 days left until the @Paris2024 @Olympics . The excitement is building! #TeamUganda is ready to make history with three brothers, Jacob Kiplimo, Oscar Chelimo, and Victor Kiplangat, competing at the Games, Let's cheer them on.\n\n #Olympics #TeamUganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec#TeamUgandaParis2024 https://t.co/ot6sll8jga"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 21:51:47 +0000 2024",
        "username": "On",
        "Text": "Track Night Vienna has a history of doing things differently. This year was no different.\n\nIn the men's 5000m Oscar Chelimo takes the win and Telahun Bekele secures a second-place finish.\n\n#OnTrackNights #DreamTogether #RoadtoParis https://t.co/qDZ665efbI"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 22:30:59 +0000 2024",
        "username": "Rawal",
        "Text": "Simba brothers make history again! The first siblings to run under 13 minutes for the 5000m\n \nCongratulations on new personal bests \ud83d\udc4c \ud83d\udc4d \n\nJacob kiplimo\ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:40\n\nOscar Chelimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec12:54\n#UgsportsNow https://t.co/4343bjdqwg"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 13:56:04 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udce1\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udd03 \ud835\udcdc\ud835\udd00\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee",
        "Text": "Simba brothers make history again! The first siblings to run under 13 minutes for the 5000m\n\nCongratulations on new personal bests \ud83d\udc4c \ud83d\udc4d \n\nJacob kiplimo\ud83c\uddfa\ud83c\uddec 12:40\n\nOscar Chelimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddec12:54 https://t.co/IYdTZBl5Hg"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:44:54 +0000 2024",
        "username": "Nnalubaale Sports",
        "Text": "Oscar Chelimo has qualified for the 2024 Paris Olympic Games after running a Personal Best of 12:54.59 in 5000m at the Oslo Diamond League meet.\n\nStars Jacob Kiplimo (12:40.96) and Joshua Cheptegei (12:51.94) also competed in the race.\n\n#GoLocal \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/qXlsIbegSV"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:28:41 +0000 2024",
        "username": "Uganda Athletics Federation-UAF",
        "Text": "Congratulations to Oscar Chelimo for qualifying for the Olympics with an impressive sub-13:00.00 time of 12:54.59 in the men's 5000m, setting a new personal best! during the diamond league in Oslo\ud83c\udf1f #Olympics #Athletics #PersonalBest https://t.co/VBikJhQTsP"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 19:14:35 +0000 2024",
        "username": "Uganda Athletics Federation-UAF",
        "Text": "Congratulations to Jacob Kiplimo for achieving a personal best of 12:40.96 and finishing 3rd in the men's 5000m at the Oslo Diamond League! Outstanding performance! Kudos also to Joshua Cheptegei and Oscar Chelimo for their efforts, finishing 9th and 10th respectively.\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddfa\ud83c\uddec https://t.co/SPdT2rY4xH"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 16:50:57 +0000 2024",
        "username": "Cherop Mark Cherirei",
        "Text": "Men on a Mission\nThree Ugandans, Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo and his young brother Oscar Chelimo will be in action in Oslo for the Wanda Diamond League 5000M\n9:42 PM E.A.T\nGood luck boys \ud83d\udc4f https://t.co/9miDUppbmJ"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 10:38:49 +0000 2024",
        "username": "IgniteSebeiConvo",
        "Text": "Your alluring determination, passion, and hardwork can only stop at success. GodSpeed Uganda\u2019s Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo &amp; Oscar Chelimo prepare to compete in the 5000m race at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday, May 30th. \n@IgniteSebeiConv https://t.co/TEjcR9ga7n"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 10:37:27 +0000 2024",
        "username": "ThatKalenjinGuy\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
        "Text": "Your alluring determination, passion, and hardwork can only stop at success. GodSpeed Uganda\u2019s Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo &amp; Oscar Chelimo prepare to compete in the 5000m race at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday, May 30th. @IgniteSebeiConv https://t.co/W5yb43Yl4S"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 08:48:39 +0000 2024",
        "username": "Cherop Mark Cherirei",
        "Text": "The  world will be watching Uganda\u2019s Joshua Cheptegei, Jacob Kiplimo &amp; Oscar Chelimo prepare to compete in the 5000m race at the Wanda Diamond League meeting in Oslo on Thursday, May 30th. This event will showcase thr competitive spirit of these athletes.\nhttps://t.co/hUbF7aRiqR"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 12 16:00:02 +0000 2024",
        "username": "Sports China",
        "Text": "Uganda will field four athletes for the season-opening World Athletics Diamond League in Xiamen, China, on April 20. The four athletes are Dan Kibet, Oscar Chelimo, Winnie Nanyondo, and Peruth Chemutai, said Uganda Athletics Federation President Dominic Otuchet. https://t.co/usRvOteWFy"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 12 10:19:52 +0000 2024",
        "username": "Siro",
        "Text": "Jacob Kiplimo is the son of a former athlete who has - with different women - thirty children, several of them also outstanding athletes, such as Oscar Chelimo, medalist in the 5,000m World Cup in Eugene, or Victor Kiplangat, the current marathon world champion."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 21:24:40 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Today marked the end of an awesome 2024 track season for Olin Hacker:\n\nJan: 13:08.76 5k (PB)\nFeb: 2nd at USA Indoors 3k\nMarch: 5th at WORLD INDOORS!!\nMay: 2nd at @FestivalofMiles \nJune: 10th at US Trials 5k\nJuly: 2 wins, a 1500 PB, and a 3rd in Europe \n\nWAY TO GO OLIN!! https://t.co/lVmsLevvhB"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:33:31 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Olin Hacker and Ahmed Muhumed's European adventures continue this afternoon in Lucerne, Switzerland where they will run a 3,000 at the Spitzen Leichtathletik at 3:50pm ET!! Let's go!!!\n\nWatch LIVE on @FloTrack!!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 22:46:11 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "Saturday Pro Results: @NAZ_Elite Olin Hacker Wins 1,500 in Belgium; Five Flagstaff Women in Top 10 at USATF 15K. https://t.co/Dm2CuMr3Tf https://t.co/tDOdQGKePk"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 19:29:49 +0000 2024",
        "username": "Logan Stanley",
        "Text": "That\u2019s the second straight win for Flagstaff-based NAZ Elite\u2019s Olin Hacker, who won the 3,000m (7:40) last week at the Cork City Sports Meet in Ireland."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 19:26:29 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Boom! Another race, another WIN for Olin Hacker (3:36.43) and another PB for Ahmed Muhumed (3:37.36) in heat 2 of the 1500 at the Guldensporenmeeting in Belgium!! https://t.co/AhKEoLOXVQ"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 22:21:10 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "OUR WEEKEND RACING SCHEDULE:\n\nSATURDAY:\nGuldensporenmeeting 1500m \u2013 Olin Hacker, Ahmed Muhumed\n\nUSATF 6k Championships \u2013 Stephanie Bruce, Abby Nichols\n\nSUNDAY:\nBoilermaker 15k \u2013 Matt Baxter, Wesley Kiptoo, Paige Wood\n\nLET'S GO!!"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 23:51:20 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "Locals in pro European races: European Pro Results: @NAZ_Elite Olin Hacker Beats Dark Sky's Kasey Knevelbaard for 3,000 win in Ireland; Lalo Herrera 2nd in Hungary 3,000. https://t.co/wXL2l8NHSf https://t.co/oALGkF8d0O"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 22:17:44 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "A WIN for Olin Hacker (7:40.49) and a PB for Ahmed Muhumed (7:43.85) today in Ireland. Way to go men!! https://t.co/az4nOc6TGR"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 19:14:32 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "WINNER!! Olin Hacker takes the victory (7:40) in the 3,000m at the Cork City Sports Meet in Ireland!!!"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 16:39:46 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "The Cork City Sports Meet has begun!! You can watch Olin Hacker and Ahmed Muhumed LIVE at 11:55am PT:\n\nhttps://t.co/VLfLLmza9S https://t.co/sCjq8hIaXK"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:49:00 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "The first half of our July schedule is up and it includes a \ud83d\udd25 3,000m in Ireland TOMORROW for Olin Hacker and Ahmed Muhumed!!\n\nCheck out all of our upcoming races here: https://t.co/D20GqNJXtc\n\nPC: Jon Huerta https://t.co/1Q5ZuMfOtJ"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 05:02:50 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Our Trials Day 10 Results (Men's 5,000m):\n\nAhmed Muhumed - 8th\n\nOlin Hacker - 10th\n\nThanks to everyone for following along and cheering these last 10 days. We felt the love!!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:41:48 +0000 2024",
        "username": "Missouri Track Fanatic & Running Junkie",
        "Text": "Also, two of Ben &amp; Jen's @NAZ_Elite athletes in Mens 5,000 final in Olin Hacker and Ahmed Muhumed!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:04:39 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "LET\u2019S GO!!! Just over a half hour until Olin Hacker and Ahmed Muhumed take on the Men\u2019s 5,000 Meter Final at the U.S. Olympic Trials!!! Tune in to @nbc or @peacock to watch LIVE!! https://t.co/fx3A0Tl4bz"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 22:31:09 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "ON TO THE 5,000 FINALS for Olin Hacker and Ahmed Muhumed!! \n\nTune in Sunday at 4:30pm PT on NBC!! https://t.co/dxycBUctlT"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 04:03:01 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "Olympic Trials: Dark Sky's  Regan Yee 2nd at Canadian Steeple Trials, Paris Bound; 5 Flagstaff Runners (Woody Kincaid, Abdi Nur, Kasey Knevelbaard, Olin Hacker, Ahmed Muhumed) Advance in 5K ;  Nikki Hiltz and @NAUTrackFieldXC's Maggi Congdon in 1,500.  https://t.co/7VEwwMxJlR https://t.co/0AGPAAQVmj"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 04:01:27 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Our Trials Results Tonight:\n\nKrissy Gear (hamstring) was unable to finish the Women's Steeple Final. Send her those positive vibes.\n\nOlin Hacker and Ahmed Muhumed are on to the Finals in the Men's 5,000!!!\n\nSEE YOU SUNDAY!!!"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:48:34 +0000 2024",
        "username": "KAFF Sports",
        "Text": "Former NAU Lumberjack Abdi Nur finished second in the men's 5,000-meters at the U.S. Olympic Track and Field trials in Oregon.  NAZ Elite's Olin Hacker and Ahmed Muhamed also qualified.  They will run for a spot on the U.S. Olympic team Saturday in the final. #Flagstaff"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:20:40 +0000 2024",
        "username": "joseph jonathan \ud83e\udd51",
        "Text": "Olin Hacker's bib falling off. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\n\n#TrackFieldTrials24"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 19:55:58 +0000 2024",
        "username": "HOKA",
        "Text": "@NAZ_Elite's Krissy Gear advanced to the FINALS of the 3,000m steeplechase. \n\nNext up this Thursday: Krissy's final and Ahmed Muhumed and Olin Hacker in Round 1 of the Men's 5,000m! \n\n#TrackFieldTrials24 #TeamHOKA #FlyHumanFly https://t.co/BQ46DDtwYC"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 19:48:42 +0000 2024",
        "username": "Anne-Karin Kolstad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
        "Text": "Stadig flere detaljer fra avh\u00f8r med Jakob, Filip og Henrik Ingebrigtsen om vold og trakassering fra far Gjert sin side. Denne saken blir krevende. At Gjert ikke trekker seg som trener er merkelig - om han har h\u00e5p for familien. \n\nhttps://t.co/vclQnd3jVU"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 17:54:21 +0000 2024",
        "username": "N \ud83c\udf4b",
        "Text": "@ABLillebergen OLT har mistet helt bakkekontakten. F\u00f8r Henrik Ingebrigtsen hadde de v\u00e6rt i ekstase og skrytt hemningsl\u00f8st av enhver nordmann som kunne stille til start i l\u00f8ping i OL."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 11:47:13 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Aftenbladet: Henrik Ingebrigtsen st\u00e5r over friidretts-NM med kneplager https://t.co/9HpqqqNbkB"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 18:07:16 +0000 2024",
        "username": "Andreas Bryhn",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen. Kan vi pr\u00f8ve \u00e5 unng\u00e5 han ever. Jeg kjenner at han evner av en eller annen grunn \u00e5 v\u00e6re usmakelig, enten direkte eller indirekte. Med alt han sier. Fryktelig slitsom fyr."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 11:57:51 +0000 2024",
        "username": "svein tore s\u00f8rg\u00e5rd",
        "Text": "@Per2Angell Slokvik har store problemer. F\u00f8rst favoriserer han Henrik Ingebrigtsen i uttaket, s\u00e5 kaster han samme Ingebrigtsen under bussen og sier han aldri har sagt fra om sykdom. Ingebrigtsen hebder \u00e5 ha sagt fra. S\u00e5 sier han at Svela lyver, selv om Svela sa f\u00f8r VM at de skal bo alene."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 18:43:17 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Slokvik \u00e5pner opp om kritikken: \u2013\u2060\u00a0Det er et spill det her. Rett og slett\nFriidrettsforbundets sportssjef Erlend Slokvik svarer om EM-st\u00f8yen, Gjert Ingebrigtsens rolle i kulissene og krystallsyken til Henrik Ingebrigtsen.\nhttps://t.co/tGorhPgkBW"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 10:31:02 +0000 2024",
        "username": "Jane Infame Hind \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
        "Text": "@emiers Noen som vil vedde om familiens sangfugl er Henrik Ingebrigtsen? En godt voksen kar som da har st\u00e5tt med hendene i lomma og sett p\u00e5 at sm\u00e5s\u00f8sknene angivelig hat blitt mishandlet av faren i \u00e5revis?\n\n(Og dette varselet har v\u00e6rt kjent lenge, btw...)\n\n#detskurrer"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 00:24:17 +0000 2024",
        "username": "Robert M.",
        "Text": "@Mihcaojprot @JrgenGraabak Dette fremst\u00e5r som \u00e5 v\u00e6re Henrik Ingebrigtsen i et n\u00f8tteskall."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 20:36:54 +0000 2024",
        "username": "Kalle J \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Sportssjefen forsvarer Henrik Ingebrigtsen etter kritikk&gt; Vanker nok klistrestjerner og klistremerker til minneboka til sportssjef Erlend Slokvik og en bamseklem, det alle lurer p\u00e5 n\u00e5&gt; N\u00e5r skal andre ut\u00f8vere f\u00e5 oppmerksomhet, de finnes, bare at forbundet trykker de vist ned? Ja?"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 20:30:29 +0000 2024",
        "username": "Kalle J \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Sportssjef Erlend Slokvik st\u00e5r p\u00e5 at det var rett \u00e5 ta ut Henrik Ingebrigtsen til EM&gt; Tror ikke de hadde noe valg, de er l\u00f8pegutter for boys Ingebrigtsen, glemmer de andre ut\u00f8verne, blir bare mer og mer tydelig. S\u00e5 tror Ingebrigtsen b\u00f8r f\u00e5 et eget forbund som Slokvik kan styre."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 18:45:18 +0000 2024",
        "username": "Tom G\u00f8ran Haukalid",
        "Text": "Ingebrigtsen-br\u00f8drene har betalt fra egen komme for \u00e5 f\u00e5 medhjelper Espen Skoland til Roma. Forrige uke viste han hvorfor han er s\u00e5 verdifull for Jakob og Henrik Ingebrigtsen:\n\nhttps://t.co/dkhZdIzwV3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 16:17:52 +0000 2024",
        "username": "Roy Hansen",
        "Text": "@dagbladet Synes den tarmen ligner litt p\u00e5 Henrik Ingebrigtsen."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:36:55 +0000 2024",
        "username": "Tause Birgitte",
        "Text": "EM i friidrett: Ingrid Kristiansen kritisk etter at Henrik Ingebrigtsen holdt krystallsyken skjult for forbundet                                  https://t.co/RowXO7Gf15"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:20:25 +0000 2024",
        "username": "Kalle J \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen er vist en ego sentrert eldre mann, han skyver unna de unge som kunne oppn\u00e5dd noe p\u00e5 idrettsbanen, viser hvor glasert han egentlig er pga navnet. Og forbundet slikker de under armene f\u00f8r de legger putene godt p\u00e5 plass. Alle skal f\u00e5...\nhttps://t.co/GFfJYcPEt3"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:16:05 +0000 2024",
        "username": "VG Sporten",
        "Text": "Legende kritisk til Henrik Ingebrigtsen https://t.co/15wTS0ddHu"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:13:03 +0000 2024",
        "username": "VG",
        "Text": "Legende kritisk til Henrik Ingebrigtsen https://t.co/0kFBXvInJM"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 10:22:16 +0000 2024",
        "username": "J\u00f8rgen Graabak",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen, en mester og pion\u00e9r. \nN\u00e5r jeg ser intervjuet etter 5000-meteren blir jeg for s\u00e5 vidt imponert over at han presterer som han gj\u00f8r med et tr\u00f8blete halv\u00e5r i bagasjen. Krystallsyke er ingen sp\u00f8k. Samtidig sitter jeg tilbake undrende og kanskje ogs\u00e5 litt provosert"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 08:58:58 +0000 2024",
        "username": "leifwelhaven",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen burde neppe v\u00e6rt i EM. M\u00e5ten han havnet der fremst\u00e5r ikke som fair play.\nhttps://t.co/PTB0OPfobB"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 17:11:52 +0000 2024",
        "username": "Alexander",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen \u00e5pner opp om krystallsyke, tydeligvis siden vinter. Han er en levende legende og har gjort utrolig mye bra for norsk friidrett. Men at han velger \u00e5 l\u00f8pe EM, \"syk\" og da tar plassen til en av v\u00e5re unge lovende, er for meg fullstendig hodemist."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 11:59:35 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@hairymusclelvr Hell yes,  Cream pie"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 11:58:10 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@AussieManGay1 I'll try it"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 01:03:48 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@ChadPergram The phone is the key. Who could have possibly weaponized this kid? Is Mayorkos involved??"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:42:18 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Yumm"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:41:53 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Hello gorgeous"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:41:14 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@uncutcol Damn...where are you and are you single?"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 00:02:28 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@Cedcorsaire Oooohhhh ueah"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 23:58:58 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@uncutcol Hello daddy"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 23:55:30 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@bearwww Hello gorgeous"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 09:10:23 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Hell yeah.anytime"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:52:23 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PerezTMx2 @TheThe1776 @RickyDoggin You forgot big supporter of drag queen shows in grade schools.  Giant supporter of LGBQT+++ people who are after your Children. In his administration and Bidens those people call it a big score when it is a child they can score. Sicko's."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:41:11 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@TheThe1776 Wake up America. Wake up Idaho where most of the Kalifornians are now moving. As New Mexico, Colorado, Oregon, Washington State and Texas to name a few the Kali's get into politics and destroy your freedoms like gun ownership, hunting and eating real meat. Vote TRUMP!!"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:20:27 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@NewDayForNJ What you gonna do DemoRats when they come for you?"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:16:08 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@NewDayForNJ @catturd2 Cat Turd?? You mean there are more than one of them?"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:01:49 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@dobolina_mister @ImMeme0 Demorat's like Bill and Hilary don't believe in God as they are Idol worshipers. I am sure Satan has a solid gold diamond incrusted palace waiting for them. Heated of course."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 11:04:48 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Hello gorgeous"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 11:04:12 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@GayTropics Damn"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 19:23:56 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@mctheflyestg Love has no bounds wen it comes to bonding."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 00:08:32 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@PornKing94 Yummmm"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 22:30:27 +0000 2024",
        "username": "Benjamin Flanagan",
        "Text": "@Gyxgyx5 @sexyhotmales565 Damn"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:50:57 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Som ventet ingen Magnus Tuv Myhre p\u00e5 5000m i EM, han er ikke meldt p\u00e5. Jakob og Henrik Ingebrigtsen, Narve Gilje Nord\u00e5s, Per Svela og Awet Kibrab er fortsatt p\u00e5 listen. Forbundet har signalisert at Henrik, Svela eller Kibrab skal \u00abut\u00bb f\u00f8r endelig p\u00e5meldingsfrist."
    },
    {
        "created_at": "Thu May 09 16:12:12 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Henrik Ingebrigtsen og Magnus Tuv Myhre sesong\u00e5pner neste uke."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 08 06:35:28 +0000 2024",
        "username": "Norges Friidrettsforbund",
        "Text": "Listen over representasjonsovergangene i Norsk Friidrett for 2024 er klar. https://t.co/pdkFtcA0un\nMagnus Tuv Myhre. Foto: @bildbyran https://t.co/tfNwQ03I8z"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 05 10:23:56 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "\u00c5rets f\u00f8rste friidrettsgodbit kommer om ni dager, da skal Karoline Bjerkeli Gr\u00f8vdal l\u00f8pe 10 kilometer i Valencia. Kan hun jakte europarkekorden p\u00e5 30:19? Det ryktes at ogs\u00e5 Magnus Tuv Myhre og Henrik B\u00f8rkja Ingebrigtsen stiller. https://t.co/JBVcaJEtuV"
    },
    {
        "created_at": "Mon Dec 18 19:18:39 +0000 2023",
        "username": "Marius Vedvik",
        "Text": "@HaavardGomo Per Svela. Magnus Tuv Myhre. Om ikkje household names, s\u00e5 hvertfall kjent i springemilj\u00f8et."
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 21:50:03 +0000 2023",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea #Brussels2023 European Cross Country Championships:\nSenior Men\u2019s Race (9000m) - Individual:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Yann Schrub 30:17\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Magnus Tuv Myhre 30:20\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\uddea Robin Hendrix 30:22\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\udde7\ud83c\uddea #Brussels @EuroAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 16:45:47 +0000 2023",
        "username": "Balanced Image",
        "Text": "Magnus Tuv Myhre \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Brussels2023 #athletics #CrossCountry"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 15:20:21 +0000 2023",
        "username": "Olatz Zubia Zeberio",
        "Text": "\u00a1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Yann SCHRUB nuevo Campe\u00f3n Europeo de Campo a trav\u00e9s! Sucede a Ingebrigtsen y es el primer hombre galo en lograrlo.\n\n\ud83e\udd47\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Yann SCHRUB\n\ud83e\udd48\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Magnus Tuv MYHRE\n\ud83e\udd49\ud83c\udde7\ud83c\uddea Robin HENDRIX\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8: 7\u00ba Oukhelfen | 24\u00ba Oumaiz | 26\u00ba Carro | 43\u00ba Las Heras | 47\u00ba Panigua | 60\u00ba Hassaous\n#Brussels2023 https://t.co/XeaoqvBGDp"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 15:12:12 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Magnus Tuv Myhre med sterk\ud83e\udd48i seniorklassen i EM i terrengl\u00f8p. Fjerde norske ut\u00f8ver med medalje i seniorklassen i mesterskapets historie. Det norske laget tok \ud83e\udd49i lagkonkurransen, andre gang i historien Norge tar lagmedalje i seniorklassen.\n\ud83d\udcf8 Bildbyr\u00e5n. https://t.co/uw7NoqTAPH"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 15:01:36 +0000 2023",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "CE XC - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 9KM : \n\n\ud83e\udd47 Yann Schrub \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 30:17\n\ud83e\udd48 Magnus Tuv Myhre \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 30:20\n\ud83e\udd49 Robin Hendrix \ud83c\udde7\ud83c\uddea 30:22 \n\nC\u2019EST HISTORIQUE CE QU\u2019IL VIENT DE FAIRE ! \n\nPremier fran\u00e7ais champion d\u2019Europe de cross country en indiv. \n#Athl\u00e9tisme #Brussels2023 \nhttps://t.co/L3MtzxBmvP"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 14:59:54 +0000 2023",
        "username": "N \ud83c\udf4b",
        "Text": "Magnus Tuv Myhre \ud83e\udd48 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 14:58:28 +0000 2023",
        "username": "Ragnar Liaskar",
        "Text": "..og s\u00f8lv til Magnus Tuv Myhre i seniorklassa for menn, der det ogs\u00e5 vart bronse for lag. Over all forventning! \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 14:56:23 +0000 2023",
        "username": "Torbj\u00f8rn F. Heldal",
        "Text": "For et l\u00f8p av Magnus Tuv Myhre. S\u00f8lv i EM-terreng under de forholdene tyder p\u00e5 veldig bra grunnform. Sterkt av Henrik I ogs\u00e5. I tillegg tredjeplass i lagkonkurransen for Norge"
    },
    {
        "created_at": "Tue Oct 17 09:07:25 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "EM-landslag 2024:\n\u2705Hedda Hynne\n\u2705Andrea Rooth\n\u2705Beatrice Nedberge Llano\n\u2705Filip Mangen Ingebrigtsen\n\u2705Henrik B\u00f8rkja Ingebrigtsen\n\u2705Magnus Tuv Myhre\n\u2705Awet Kibrab\n\u2705Vladimir Vukicevic\n\u2705Jakob Boutera\n\u2705Ingar Bratseth-Kiplesund\n\u2705Henrik Fl\u00e5tnes\n\u2705Simen Guttormsen\n\u2705Marcus Thomsen"
    },
    {
        "created_at": "Fri Oct 13 07:21:29 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Ut\u00f8vere meldt p\u00e5 Hytteplanmila:\n\u2705Karoline Bjerkeli Gr\u00f8vdal\n\u2705Hanne Mj\u00f8en Maridal\n\u2705Sigrid Jervell V\u00e5g\n\u2705Maria Sagnes W\u00e5gan\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s\n\u2705Magnus Tuv Myhre\n\u2705Senay Fissehatsion\n\u2705Awet Kibrab\n\u2705Per Svela\n\u2705Fredrik Sandvik\n\u2705Even Br\u00f8ndbo Dahl\n\nhttps://t.co/Kjf7N0acUa"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 09:30:35 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Awet Nftalem Kibrab med solid \u00e5ttendeplass i VM p\u00e5 5 kilometer gatel\u00f8p i Riga med 13:28, tangering av Jakob Ingebrigtsens norgesrekord. Magnus Tuv Myhre nummer elleve med 13:33. Hagos Gebrhiwet vant p\u00e5 12:59, tre sekunder foran Yomif Kejelcha."
    },
    {
        "created_at": "Sat Sep 30 10:42:12 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Magnus Tuv Myhre med 13:36 p\u00e5 5 kilometer gatel\u00f8p under Norgesl\u00f8pet. Tredje beste i Norge gjennom alle tider, \u00e5tte sekunder bak norgesrekorden til Jakob Ingebrigtsen."
    },
    {
        "created_at": "Sat Sep 30 07:13:01 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Norgesl\u00f8pet arrangeres i dag.\n\ud83d\udccdJessheim\n\ud83d\udd67F\u00f8rste distanse kl.12:00\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4Amalie S\u00e6ten, Malin Hoelsveen, Sigrid Jervell V\u00e5g, Magnus Tuv Myhre, Even Br\u00f8ndbo Dahl, Sondre Nordstad Moen, Senay Fissehatsion\n\u2139\ufe0fhttps://t.co/UZ3LSeyBO7\n\ud83d\udcfahttps://t.co/HJFFvF1NcN\n\u23f1\ufe0fhttps://t.co/eKO3cZ0xfO"
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 29 05:50:07 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Ut\u00f8vere meldt p\u00e5 NRK-sendte NM i terrengl\u00f8p neste s\u00f8ndag:\n\u2705 Amalie S\u00e6ten\n\u2705 Ingeborg \u00d8stg\u00e5rd\n\u2705 Jacob Boutera \n\u2705 Magnus Tuv Myhre\n\u2705 Senay Fissehatsion \n\u2705 Harald \u00d8stberg Amundsen \n\u2705 Didrik T\u00f8nset\n\u2705 Malin Hoelsveen \n\u2705 Andreas Fjeld Halvorsen \n\u2705 H\u00e5kon Moe Berg"
    },
    {
        "created_at": "Tue Sep 05 14:34:54 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4ut\u00f8vere til Diamond League Brussel p\u00e5 fredag:\n\u2705Magnus Tuv Myhre 10 000m\n\u2705Sondre Guttormsen stav\ud83d\udc8e\n\u2705Anisa Abdulle 100m rullestol\n\u2705Jakob Ingebrigtsen 2000m\ud83d\udc8e\n\u2705Narve Gilje Nord\u00e5s 2000m\ud83d\udc8e\n\u2705Karoline Bjerkeli Gr\u00f8vdal 5000m\ud83d\udc8e\n\u2705H\u00e5vard Bentdal Ingvaldsen 400m\ud83d\udc8e\nFoto: Bildbyr\u00e5n https://t.co/ofYRY0z9nv"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 08:00:02 +0000 2024",
        "username": "Marknadsinsyn",
        "Text": "Insynshandel #klimator (k\u00e4lla FI).\n\nDatum: 2024-07-05\nKlimator AB (Klimator AB)\nEmil Danielsson (Verkst\u00e4llande\u00a0direkt\u00f6r\u00a0(VD))\nVolym: 22413.00\nPris: 1.83SEK\nTotalt: 41015.79SEK\nF\u00f6rv\u00e4rv\nNASDAQ STOCKHOLM AB\n\n#klimator #SE0014401329"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:57:26 +0000 2024",
        "username": "Insiderzart",
        "Text": "Klimator AB\nVerkst\u00e4llande\u00a0direkt\u00f6r\u00a0(VD)\nEmil Danielsson\nF\u00f6rv\u00e4rv 22 413 @ 1.83 SEK per aktie\n\ud835\udff0\ud835\udfed \ud835\udfec\ud835\udfed\ud835\udff2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddde \ud83d\udcb0"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 21 07:28:08 +0000 2024",
        "username": "Tapio Suominen",
        "Text": "Emil Danielsson: Juhannusy\u00f6 Karkussa, 1910\nTampereen taidemuseo https://t.co/mAoaYvZ7rB"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 09:35:39 +0000 2024",
        "username": "Hannu Varkoi",
        "Text": "Emil Danielsson \u00e4r son till tidigare l\u00e5ngdistansl\u00f6paren Jonny Danielsson.\nT\u00e4vlar f\u00f6r legendarisk Sp\u00e5rv\u00e4gens FK (St\u00e5hl, Sunneborn, Hjelmer, Ewerl\u00f6f, Arrhenius, Claesson, Pihl osv).\nVar ursprungligen endast \u00f6ppen f\u00f6r anst\u00e4llda vid AB Stockholms Sp\u00e5rv\u00e4gar."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:46:18 +0000 2024",
        "username": "Sir Stephan Eriksson",
        "Text": "Emil Danielsson 12:a. Bra!"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 15:15:19 +0000 2024",
        "username": "KAMIKAZE WAR",
        "Text": "Luis Grijalva  ( 4 )\n\n\ud83c\udde7\ud83c\udded Birhanu Balew 7:46.10\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Emil Danielsson 7:49.03\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Telahun Haile Bekele 7:50.13\n\n\ud83c\uddee\ud83c\udde9 Adam Czerwinski DNF\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Jack Rowe DNF\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Jude Thomas DNF https://t.co/97ntwcWdTW"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 22 20:48:31 +0000 2024",
        "username": "Ulf Friberg",
        "Text": "Jonathan Grahn 3.38.33 i Bergen. Stabilare p\u00e5 en h\u00f6gre niv\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r i b\u00f6rjan av s\u00e4songen. Lovar gott! Emil Danielsson 3.38.98, ett stort steg i t\u00e4tt riktning efter en motigt vinter. Bra niv\u00e5 p\u00e5 1500m i Sverige!"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 07 23:38:56 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@JPMattsson Vi gick upp 2024 ist\u00e4llet\ud83d\ude06"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 02 17:06:53 +0000 2024",
        "username": "Stisse \u00c5berg \ud83d\udcdd",
        "Text": "H\u00f6gbos Emil Danielsson i det svenska l\u00e4ngdlandslaget inf\u00f6r VM-s\u00e4songen 2025. Man blir glad.\nhttps://t.co/Iu2pSrURWL"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 02 13:45:08 +0000 2024",
        "username": "Viaplay Vinter",
        "Text": "H\u00e4r har vi A-landslaget f\u00f6r n\u00e4sta s\u00e4song \ud83d\udca5\u2744\ufe0f\n\nP\u00e5 damsidan \u00e4r det samma trupp som i fjol, medan p\u00e5 herrsidan g\u00f6r Oskar Svensson comeback och Emil Danielsson debut i A-landslaget. Marcus Grate saknas i A-landslaget och \u00e4r nu med i Team Bauhaus. https://t.co/PFZxxTJXIi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 07 18:43:34 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "Lennartsson med sitt bacon pyske\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 06 00:40:18 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "09an p\u00e5 14 har talat, akta er grabbar, snart f\u00e5r han k\u00f6pa nocco\ud83e\udee3\ud83d\ude2c"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 06 00:29:45 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@Fr3dr1k87 Oavsett vad \u00e4r det bedr\u00f6vligt \u201dtifo\u201d. Skulle Bryn\u00e4s g\u00f6ra ett s\u00e5dant tifo skulle jag sk\u00e4lla ut tifogruppen. 0 fantasi och 0 kreativitet"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 06 00:05:45 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@svenmatiias Ni vinner p\u00e5 sudden med 4 felaktiga utvisningar och en bortd\u00f6mt m\u00e5l som ska vara m\u00e5l. Sk\u00e4ms ni inte hur d\u00e5liga ni \u00e4r? Ett tifo som min lillebror p\u00e5 4 \u00e5r kan m\u00e5la minst 10 g\u00e5nger b\u00e4ttre. Bofors \u00e4r en skam med b\u00e5de f\u00f6rening och supportrar"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 05 19:10:34 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "Pinsamma domare, det \u00e4r genomskinligt vad ni f\u00f6rs\u00f6ker med. Hoppas ni f\u00e5r er en omg\u00e5ng av n\u00e5n p\u00e5 gatan"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 05 17:45:56 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "Bofors kan ha gjort de p\u00e5riktgit fulaste och s\u00e4msta tifo jag \u00e5sk\u00e5dat, bl\u00e5 vit duk? Min lillebror p\u00e5 4 \u00e5r kan m\u00e5la ded\u00e4r\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "Thu Apr 04 17:14:26 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@skogspojken internetgangstern"
    },
    {
        "created_at": "Wed Apr 03 19:15:35 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "3 mot 1 p\u00e5 Berra\ud83d\ude02\u00e4nd\u00e5 f\u00e5r man inte ner han, f\u00f6r ni \u00e4r pinsamma borfors"
    },
    {
        "created_at": "Tue Apr 02 15:38:45 +0000 2024",
        "username": "LeifSvensson",
        "Text": "@1_qzz3 @Level11001 Emil Danielsson, man kan f\u00f6r helvete g\u00e5 p\u00e5 hockey, h\u00e5lla p\u00e5 olika lag, hetsa lite utan att det ska beh\u00f6va vevas. \nDagens sm\u00e5killar \u00e4r s\u00e5 l\u00e4ttkr\u00e4nkta att dom ska sl\u00e5ss f\u00f6r minsta lilla.\nV\u00e4x \u00f6pp pojk annars skvallrar jag f\u00f6r dina f\u00f6r\u00e4ldrar"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 01 19:45:20 +0000 2024",
        "username": "Emil Danielsson",
        "Text": "@shishkebaben Vad jag s\u00e5g var det era spelare som l\u00e5g och grina g\u00e5ng p\u00e5 g\u00e5ng s\u00e5 att matchen beh\u00f6vde avbrytas\ud83d\ude34"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 02:37:26 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "via @NYTOpinion this is awesome. https://t.co/o8ij9aii7L"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 20:12:40 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "JD Vance named Trump VP pick. The one time opponent now Trump ally on an all MEGA ticket."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 23:34:50 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Trump 'fine' after shooting at rally, campaign says. Prosecutor says gunman and 1 attendee are dead (from @AP) https://t.co/SpJTOMZwpJ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 23:21:25 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Trump is fine, campaign says, after being whisked off stage following apparent gunfire at rally (from @AP) https://t.co/SpJTON04fh"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 01:06:20 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "That\u2019s a pretty cool moment in history."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 06:26:55 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Whatever side of the political spectrum you find yourself, the story of a teen mom from Manchester to the PMs senior cabinet fallowing Labour\u2019s majority win is inspiring. (No relations)"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 03:21:54 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Open Labs is a Dem research team started by 2012 Obama staffers. In an internal poll leaked to Puck, Biden has dropped significantly in key states after the debate."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 08:01:22 +0000 2024",
        "username": "luke condick",
        "Text": "@athsstats Really feel for torrie Lewis,ebony lane &amp; Josh Azzopardi in 100m\n Jack Rayner in 5000m\nJesse hunt in 1500m\nDesleigh Owusu &amp; Aiden Hinson in triple jump\nThey are so close :(\n\nReally wished Riley day could of qualified for Paris she\u2019s such a talent\n\nHopefully tori west can hang on"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 23:40:20 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "Juan Jos\u00e9 Z\u00fa\u00f1iga, the leader of the attempted Bolivian coup has been arrested. https://t.co/hXxmGAJfWc"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 05:58:55 +0000 2024",
        "username": "SSR Almanac",
        "Text": "@Middleton_David Did Jack Rayner play?"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 20 19:38:45 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "@Carter27164411 And why is he not playing palmer , most goals and assists in the premier league and he puts eze on instead \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 15:03:01 +0000 2024",
        "username": "jack rayner",
        "Text": "Xiao @XiaoZhangCN has a hefty new paper out, demonstrating selection on genes involved in behaviourally compensating for fixation of a mutation that causes loss of a sexual/social signal. New &amp; much improved T. oceanicus genome, too. https://t.co/dmTcHSxxWa"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 12:47:22 +0000 2024",
        "username": "jack rayner",
        "Text": "@LeebanHY I\u2019ve got 3 out today"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 04 09:40:37 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffdyour physique grows with..\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd time\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd effort\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd consistency \n\n\ud83d\udc46\ud83c\udffdyour business grows with.."
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 21:09:28 +0000 2024",
        "username": "Jack Rayner",
        "Text": "President Trump has become the first US president be found guilty in a felony case. Guilt was found on all 34 counts #election2024"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 13:41:17 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@BritAthletics @TeamGB Disgrace of a federation"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 15:54:48 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "USADA is also a joke."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 21:23:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@wldathleticshub You cannot be serious with that tweet"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 20:53:44 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Love the event. But viewing it was tough today."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 08:00:07 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics Nikaia &amp; Troyes are on the European Athletics Webseite. KBC Night I\u2018m still trying to find out"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 21:13:18 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Ganz normal \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 15:45:25 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@MKah1959 @dlv_online Bitte den Artikel auch lesen :)"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 16:51:54 +0000 2024",
        "username": "Tagblatt Redaktion",
        "Text": "Bei seiner Europameisterschafts-Premiere in Rom kann der Wahl-T\u00fcbinger Maximilian Thorwirth seine eigenen Anspr\u00fcche nicht erf\u00fcllen und geht hart mit sich ins Gericht. https://t.co/4rjuN4X7ub"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:06:18 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Die deutschen 5.000-Meter-L\u00e4ufer sind beim \"Hattrick\" von Jakob Ingebrigtsen leider nur Nebendarsteller. Platz 22, 23 und 26, der Beste des Trios ist Maximilian Thorwirth. #Roma2024"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 03 09:14:24 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Doing the right thing - great job by @EuroAthletics!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 20:31:09 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Kaum geht der #BVB nicht mehr so auf die Verteidiger drauf, wird\u2019s gef\u00e4hrlich."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 19:45:47 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "#BVB mit einem richtig guten Spiel!\n\nDrei Probleme:\n\u2022 gegen Real musst du Chancen nutzen\n\u2022 die Gelben durch Meckern k\u00f6nnen noch weh tun\n\u2022 Kobel ist m.M.n immer ein Risiko mit Ball am Fu\u00df\n\n#UCLfinal"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 14:19:30 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Great reporting and just wild"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 01 07:42:21 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella Let\u2019s gooo!"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:35:35 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@FFAthletisme @EuroAthletics @melrobertmichon @mayer_deca @thibaut_collet @schrubii @adidasFR @CreditMutuel @GroupRandstadFR You are disgrace for fair sport in so many aspects"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:29:04 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "Yikes \ud83d\ude2c"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 10:10:52 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@iownabook Is it EA cheating or is it member federations not sending athletes that qualified via rankings because of internal selection policy\u2019s?"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:22:12 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@smokymozzarella can you explain to me why Kevin Mayer gets an universality place for rome? Honestly wondering what rule that is and you\u2018re the expert \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 19:22:02 +0000 2024",
        "username": "Maximilian Thorwirth",
        "Text": "@James_Athletics That\u2019s crazy."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 08:09:43 +0000 2024",
        "username": "Etienne Daguinos",
        "Text": "@Romain_mrnt Courage \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 21:25:19 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\ud83d\udd25 Dans un 1500 m du Meeting de Sotteville-l\u00e8s-Rouen remport\u00e9 par le junior \ud83c\udde6\ud83c\uddfa Cameron Myers en 3'36\"31, \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Etienne Daguinos se classe troisi\u00e8me en 3'37\"44, nouveau record personnel am\u00e9lior\u00e9 de plus de deux secondes (ancien : 3'40\"15 en 2022) \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udcf8 @stadion_actu\n\u00a9\ufe0f Tous droits https://t.co/4x1NJHCcK1"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 20:39:22 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "Un junior tr\u00e8s prometteur ! \ud83e\udd2f\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Cameron Myers \u00e9clabousse le 1500 m du Meeting de Sotteville-l\u00e8s-Rouen de son talent en 3'36''31 \ud83d\udca6\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Record pour \u00c9tienne Daguinos, troisi\u00e8me en 3'37''44 \u23f1\ufe0f\n\n\ud83d\udcbb Suivez le #Cr\u00e9ditMutuelAthl\u00e9Tour en \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\udde7 sur https://t.co/xgXE6U6Tof https://t.co/WY3avX5FaF"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 20:29:44 +0000 2024",
        "username": "Etienne Daguinos",
        "Text": "Note \u00e0 moi m\u00eame : apprendre \u00e0 mieux partir ! Mais content d\u2019avoir pris mes responsabilit\u00e9s, je me suis fait plaisir pour cette derni\u00e8re course \ud83d\udd7a"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 19:56:26 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Excellente performance d'Etienne Daguinos qui explose de pr\u00e8s de trois secondes son record personnel au 1500 m\n\nIl prend la 3e place en 3:37.44\n\nBravo @DaguinosE"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 20 14:54:06 +0000 2024",
        "username": "Talence Infos",
        "Text": "Athl\u00e9tisme. 5000 m : la pleine lune ne r\u00e9ussit pas \u00e0 \u00c9tienne Daguinos au meeting de Bordeaux https://t.co/DiPNWLbZea https://t.co/32mVSp7TcY"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 20 12:20:24 +0000 2024",
        "username": "Sud Ouest Bordeaux",
        "Text": "Athl\u00e9tisme. 5000 m : la pleine lune ne r\u00e9ussit pas \u00e0 \u00c9tienne Daguinos au meeting de Bordeaux https://t.co/rYQ1j0z4ji"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 21:34:40 +0000 2024",
        "username": "Etienne Daguinos",
        "Text": "@BruyasM \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 20:11:55 +0000 2024",
        "username": "Etienne Daguinos",
        "Text": "@Alexis_Miellet je veux un autographe !!"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 19:58:56 +0000 2024",
        "username": "Etienne Daguinos",
        "Text": "@EtienneGoursaud 3 m\u00e9dailles \u00e7a peut \u00eatre cool"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 19:35:35 +0000 2024",
        "username": "Etienne Daguinos",
        "Text": "@LegendreRomain2 Si on a brill\u00e9 dans notre interview\u2026 \u00e0 non elle n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9e \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:39:30 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Les Fran\u00e7ais n'ont pas d\u00e9m\u00e9rit\u00e9 en finale du 5000 m aux Championnats d'Europe \u00e0 #Roma2024 ! \n\n1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 | Romain Legendre (13'29\"15)\n1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 | \u00c9tienne Daguinos (13\"30\"06)\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 | Bastien Augusto (13'34\"03)\n\n\ud83d\udcf8 @stadion_actu\n\u00a9\ufe0f Tous droits r\u00e9serv\u00e9s https://t.co/NrYES5vgGU"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:01:09 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Romain Legendre (13\u201929\u2019\u201915), Etienne Daguinos (13\u201930\u2019\u201906) et Bastien Augusto (13\u201934\u2019\u201903) se classent respectivement 13e, 15e et 19e du 5 000 m de ces championnats d\u2019Europe.\n\n\ud83d\udcbb La comp\u00e9tition est \u00e0 suivre en DIRECT sur @francetvsport\n\n#Roma2024 https://t.co/160hIZTVfM"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:55:22 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Les fran\u00e7ais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 sur 5000m : \n\n13. Romain Legendre 13:29.15\n15. Etienne Daguinos 13:30.06\n19. Bastien Augusto 13:34.03 \n#Roma2024"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:48:58 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Romain Legendre 13e et meilleur francais  de ce 5000 m.\n\nEtienne Daguinos prend la 15e place du 5000 m\nBastien Augusto est 19e\n\n#Roma2024"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 10:26:44 +0000 2024",
        "username": "Etienne Daguinos",
        "Text": "@EtienneGoursaud L\u2019espagnol qui ouvre l\u00e9g\u00e8rement la porte \u00e7a a fait plaisir"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 04 18:47:17 +0000 2024",
        "username": "Etienne Daguinos",
        "Text": "@LegendreRomain2 Bac -5 en photoshop"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 04 21:14:17 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f MNEL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, LYON : \n\nSur 5000m, Etienne Daguinos l\u2019emporte en 13:19.77 devant Paul Chelimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 13:21.52 \n#Athl\u00e9tisme https://t.co/QsqxrSPXqB"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 04 20:15:31 +0000 2024",
        "username": "TMS | MELINA ROBERT-MICHON PORTE-DRAPEAU",
        "Text": "\ud83d\udd25 Olympic medallist Paul Chelimo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 beaten by Frenchman \u00c9tienne Daguinos tonight over 5000m, 13:21.52 against 13:19.77!"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 04 19:17:08 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\ud83d\udd25 Succ\u00e8s pour \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \u00c9tienne Daguinos sur le 5000 m du Meeting National de l'Est Lyonnais en 13'19\"77 qui devance \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Paul Chelimo (13'21\"52), vice-champion olympique \u00e0 Rio en 2016 et m\u00e9daill\u00e9 de bronze \u00e0 Tokyo en 2021 sur la distance !\n\n\ud83d\udcfa Suivez l'\u00e9v\u00e9nement en direct sur la page https://t.co/Dk1DUDHIWv"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:03:05 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "Benefit of driving in my Ford Excursion \u2026 I can see when you are on your phone. Good thing it\u2019s my husband driving. \n\nI need to get my train horn fixed."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 23:08:17 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "pYou know you are in #CRE when picking up my prescriptions at CVS ... the guy behind me is picking up for Massimo.  First person I think of is @MassimoGroup LOL"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 20:01:23 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "@kylematthewsceo @bucees My Facebook Memory today was that I was at Buccee's. LOL"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 18:03:19 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "@TeamHerrold I love this. Be a connector."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 18:02:47 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "@TheMoRegalado I'm happy I'm on a MAC. I didn't have any issues."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:27:18 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "Thinking about pitchbooks. Remember putting those together?\n\nIt was a lot of hard work to get these ready for the pitch.  But, it did mean I was the only one who had a color printer at the company. \ud83c\udf89  I'd create the pitch in PowerPoint, full color, detailed bullet points about https://t.co/ntlB9xY3Tn"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 18:01:06 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "Forgot my ear pods. I wanted to listen to the latest Americas Commercial Real Estate Show on the Uber home. @BullRealty https://t.co/xuNbRBeV3h"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 14:50:06 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "Was a bit nervous when the Uber pulled up and it\u2019s a two-door. \nBut a very comfortable ride in the back of this Mercedes."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 13:47:02 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "@BobKnakal Love the use of videos."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 12:52:01 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "Great read on how technology can help IOS owners get the most out of the properties.  https://t.co/Iroqw51xZV"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 12:37:44 +0000 2024",
        "username": "Robin Hendrix",
        "Text": "Actual photo of me getting ready today. https://t.co/eBY1eCWcUm"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 15:54:26 +0000 2024",
        "username": "Saad M",
        "Text": "19:57\u23f0 1500m Hommes\n\nParticipation de Hicham AKANKAM\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 (PB: 3:35.60), de Elhassane MOUJAHID\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 (PB: 3:35.97), de Hafid RIZQY\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 (PB: 3:36.48) et de Abdellatif SADIKI\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 (PB: 3:33.59)\nCe sont tous des coureurs de seconde zone sans grand espoir. A un moment on pouvait avoir de https://t.co/Anale2v43f"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 30 17:05:28 +0000 2024",
        "username": "azizdaouda.com",
        "Text": "L'\u00e9quipe marocaine de Cross country mixte s'est class\u00e9e 4eme aux Championnats du monde de cross country  en 23min et 8 sec; course remport\u00e9e par le Kenya en 22min15... \nComposition de l'\u00e9quipe marocaine.\nHafid RIZQY\nRahma TAHIRI\nHicham AKANKAM\nKaoutar FARKOUSSI"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 29 23:12:45 +0000 2024",
        "username": "Saad M",
        "Text": "@AzizDaouda L'\u00e9quipe engag\u00e9 par le Maroc qui est pas mal (Hicham AKANKAM, Hafid RIZQY, Kaoutar FARKOUSSI, Rahma TAHIRI). \nLa distance de 2km pour chaque athl\u00e8te.\nLe fait que les autres nations ont engag\u00e9s leur meilleur athl\u00e8tes dans l'\u00e9preuve s\u00e9niors.\nLe seul hic c'est que nos athl\u00e8tes vont"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 01 21:37:59 +0000 2024",
        "username": "Saad M",
        "Text": "Hicham Akankam\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 termine 5eme de sa s\u00e9rie du 1500m short track et est malheureusement \u00e9limin\u00e9. Dommage que Anass Essayi est d\u00e9clar\u00e9 forfait for unknown reason.\nFaudra qu\u2019on m\u2019explique un truc: comment on peut rester concentr\u00e9 lors d\u2019une course lorsqu\u2019on a un gourmette et un https://t.co/qgb0soTyt1"
    },
    {
        "created_at": "Thu Feb 29 11:43:34 +0000 2024",
        "username": "Saad M",
        "Text": "Championnats du monde d'athl\u00e9tisme en salle Glasgow\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f2024 (1-3 Mars2024)\n\nEn+ d'Abdelati EL GUESSE et Anass ESSAYI, 2 autres athl\u00e8tes\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 se sont Q gr\u00e2ce au world ranking:\n\u25c6 Oussama NABIL sur le 800m short track .\n\u25c6 Hicham AKANKAM sur le 1500m short track et le 3000m short track"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 21 21:06:09 +0000 2022",
        "username": "Saad M",
        "Text": "#WorldAthleticsChampionships2022 Programme du jour(heure\ud83c\uddf2\ud83c\udde6) :\n\n\u23f0 01:20 \n800m W:\nHeat 3: Assia Raziki\n\n\u23f0 02:20 \n5000m M:\nHeat 1: Soufiyan Bouqantar\nHeat 2: Hicham Akankam\n\nPour en savoir plus sur nos chances de m\u00e9dailles \u23ec"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 13 21:07:32 +0000 2022",
        "username": "Saad M",
        "Text": "\ud83d\udd345000m (M)\nSoufiyan Bouqantar (28yo, PB 13:10.29)\nLui manque un pallier de 15s pour jouer avec le top\ud83c\udf10.\ud83e\udd47au J. M\u00e9diterran\u00e9en 2022 .\n\nHicham Akankam (24yo, PB 13:14.17)\nNouveau venu cette ann\u00e9e dans la distance, il peut cr\u00e9er une surprise.\n\nObjectif: Se qualifier pr la finale. https://t.co/wSs6zRVhG8"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 16:15:36 +0000 2019",
        "username": "Yahya Sa\u00efdi",
        "Text": "Hicham Akankam, la r\u00e9v\u00e9lation du meeting International Mohammed VI https://t.co/RgPTT8F2mm via @Perspectives Med"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 13:34:04 +0000 2019",
        "username": "\u00d3scar Fdez.",
        "Text": "Hicham Akankam, segundo en el 1500 de Rabat. https://t.co/Vc2GbiE4j5"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 20:11:41 +0000 2019",
        "username": "Y (\u9678\u4e0a\u9577\u8ddd\u96e2)",
        "Text": "DL\u30e9\u30d0\u30c8\u5927\u4f1a\n\u7537\u5b501500m\n\n\ud83e\udd47 3:35.80 Vincent Kibet\n\n\ud83e\udd48 3:35.85 Hicham Akankam\n\n\ud83e\udd49 3:35.98 Alexis Miellet\n\n\u52d5\u753b\u2192 https://t.co/OTRXxhmyep https://t.co/BkmsasUjzD"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 18:35:01 +0000 2019",
        "username": "\u00c1ngel Cruz Jim\u00e9nez",
        "Text": ".@adelmechaal ha sido cuarto en los 1.500 metros de la .@Diamond_League de Rabat, con una marca de 3:36.21, en una carrera lenta en la que se impuso el keniano Vincent Kibet (3:35.80) seguido por el marroqu\u00ed Hicham Akankam (3:35.85) y el franc\u00e9s Alexis Miellet (3:35.98). https://t.co/Hqnvzevu0y"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 18:15:46 +0000 2019",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 1500m \n1. Vincent Kibet 3:35.80 \n2. Hicham Akankam 3:35.85 PB \n3. Alexis Miellet \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 3:35.98 PB \n#RabatDL"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 16 18:21:54 +0000 2018",
        "username": "RunningNewsDaily",
        "Text": "#Tubingen\nMen's 1500m\n1. @Stewy_mac3 3:34.82 PR\n2. Hicham Akankam 3:36.93\n3. Vincent Letting 3:37.52\n4. Homiyu Tesfaye 3:38.09\n5. Robbie Fitzgibbon 3:39.37\n6. Johan Rogestedt 3:39.84\n7. Andreas Dimitrakis 3:40.68\n8. Adam Ali Mousab 3:41.28"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 07 18:19:52 +0000 2018",
        "username": "Elite Sports Marketing & Management",
        "Text": "A new personal best for young Hicham Akankam, running a 3:36.94 putting him in 4th. Fouad El Kaam placed 6th with his season best, a 3:37.14. Congratulations to all the 1500 meter finishers at #OsloDL"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 03:29:59 +0000 2024",
        "username": "Arkahna",
        "Text": "Are you new to Data Science or want to get started? Sam Parsons has the first part of your learning sorted out with the install, extensions, virtual environment and more for Visual Studio Code. Check it out \ud83d\udc49\n#tutorial #datascience #learn\nhttps://t.co/nshelZKyw1"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 01:48:46 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "Champs \ud83c\udfc6\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\udfc0 https://t.co/wHmvmPPIw8"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 20:51:33 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@elonmusk \ud83d\ude21"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 20:50:16 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@WallStreetSilv @elonmusk Not for me"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:01:11 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@GenFlynn Only if he keeps his word"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 20:49:27 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@LeadingReport SHOULD BE NATIONWIDE"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 20:06:03 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@GenFlynn Go figure"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 18:46:22 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@Travis_4_Trump God bless Corey's soul and may he comfort his family"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 01:53:42 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@HavasuMarena Please do"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 01:51:41 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@meelonmuskusa Hello young man"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 00:44:38 +0000 2024",
        "username": "Sam\ud83d\ude01",
        "Text": "Not me and the president getting covid at the same time. \ud83e\udd10"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 00:09:42 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@GenFlynn @LouDobbs A great American.   He will be missed.  God bless his soul and comfort his family"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 22:58:13 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@usanews0 Agree"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 22:54:35 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@elonmusk \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 01:44:01 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@w_terrence Good.  No one wants to see any of these RINOS"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 01:43:19 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@jsolomonReports She definitely needs to"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 01:13:35 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@atensnut Doubt it"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 01:13:08 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "@usanews0 He and Merchan alike"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 02:50:20 +0000 2024",
        "username": "Sam Parsons",
        "Text": "Headed to Grand Rapids for the #BrawlForTheBall this weekend \ud83c\udfc0\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\udfc6 @TeamTeagueindy https://t.co/4yqgcmdgw6"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 17:41:58 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Since joining us last fall Ahmed Muhumed's set PBs at 1500 (3:36), the mile (3:57), 3000 (7:39) &amp; 5,000 (13:08). Competed at the World Road Champs 5k (22nd) &amp; World XC Champs (36th). Finished 8th at the Trials 5,000, 3rd at US XC, 2nd at the US 5k, &amp; 1st at the US 8k. Amazing!! https://t.co/4jEPezoAd7"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 03:35:06 +0000 2024",
        "username": "WJHL",
        "Text": "CRAZY 8s 8K WINNERS: Ahmed Muhumed, Rachel Smith claim victory at Crazy 8s 8K Race for @usatf 8K road national championship.\nhttps://t.co/HilIroVl6w"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 03:26:46 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Happy times at the @usatf 8k Champs!!\n\nMen: Ahmed Muhumed - 1st\nWomen: Steph Bruce - 7th\n\nWay to go Pronghorns!! https://t.co/b59CC7SMbq"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 02:52:14 +0000 2024",
        "username": "USATF",
        "Text": "Rachel Smith and Ahmed Muhumed are USATF 8 km CHAMPS! \ud83c\udfc6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nSmith clocked a 25:40 in her win over Emma Grace Hurley (25:57) and Natosha Rogers (26:10)! Muhumed took the crown in 22:26 ahead of Isai Rodriguez (22:27) and Hillary Bor (22:34)! \n\n\ud83d\udcf8: Robert Rosenberg \n\n#USARC https://t.co/GGlzv55koo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 02:34:09 +0000 2024",
        "username": "Michael Scott",
        "Text": "Ahmed Muhumed outkicked Isai Rodriguez for the win at the @usatf 8K championship https://t.co/t2rqV7AuDh"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 02:17:18 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Ahmed Muhumed gets the WIN at the @usatf 8k Championships tonight at the Crazy 8's 8k in Kingsport, TN!! WAY TO GO AHMED!!! https://t.co/OPSZIQMZod"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 02:11:48 +0000 2024",
        "username": "Ahmed Muhumed",
        "Text": "Ceebeey tacaal illeen veeb looma dhinto damu jadiid waa musuqmaasuqii oo loo soo labisay"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 01:44:53 +0000 2024",
        "username": "RunnerSpace",
        "Text": "Top 10 Men's Finishers: \n\ud83e\udd47Ahmed Muhumed - 22:26\n\ud83e\udd48Isai Rodriguez - 22:27\n\ud83e\udd49Hillary Bor - 22:34\n4. Afewerki Zeru - 22:42\n5. Aidan Reed - 22:54\n6. Biya Simbassa - 22:58\n7. Jack Mastandrea - 23:25\n8. Nathan Martin - 23:28\n9. Jason Weitzel - 23:40\n10. Anthony Raftis - 23:44"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 01:03:50 +0000 2024",
        "username": "RunnerSpace",
        "Text": "Racing underway on the streets of Kingsport.\n\nIsai Rodriguez, Hillary Bor and Ahmed Muhumed to the front to lead a group of 12 early on."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:49:38 +0000 2024",
        "username": "Ahmed Muhumed",
        "Text": "Expound. \n\nThe legal guys in the forum"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 17:35:00 +0000 2024",
        "username": "Ahmed Muhumed",
        "Text": "@edgarwabwire_ My biggest problem Ni chirichir"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 15:49:00 +0000 2024",
        "username": "Ahmed",
        "Text": "ogen(aromataization) The result?  Benign enlargement of male breast(high estrogen) and sexual dysfunction(low testosterone *-Anguka nayo* )\nawait!. \nCheers to a well-balanced weekend!\n\n#FunFacts"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 15:48:58 +0000 2024",
        "username": "Ahmed",
        "Text": "cancer, menstrual chaos, and mood swings. Bottoms up, right?\n\n *Ethanol and testosterone are mortal enemies.* \n\nGentlemen, for those who enjoy giving their hepatocytes a weekend challenge, ethanol ensures estrogen sticks around and even converts your precious testosterone to estr"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 15:48:57 +0000 2024",
        "username": "Ahmed",
        "Text": "As we dive into the weekend, here's a quick health tip:\n\n *Estrogen and ethanol are BFFs.* \n\nLadies, if you're a chronic drinker, ethanol has your back by messing with estrogen metabolism and clearance, sending those estrogen levels sky-high.The perks? Increased risks of breast.."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 23:01:44 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Full preview of Saturday's @usatf 8k Champs (featuring @Steph_Rothstein and Ahmed Muhumed) and much more in this week's e-newsletter scheduled to hit your inboxes tomorrow morning!!\n\nSign up here: https://t.co/SHwfRxmfnZ https://t.co/6w70jl7aJn"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 20:14:03 +0000 2024",
        "username": "HOKA NAZ Elite",
        "Text": "Our schedule (through the Olympic 10,000) is up on our website!! It includes Ahmed Muhumed at this weekend's @usatf 8k Champs after setting three consecutive PBs in Europe (7:43, 3:37, 7:39)!!\n\nhttps://t.co/D20GqNJXtc\n\nPC: Noble Boutin https://t.co/ddeC7VjHDU"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 19:24:53 +0000 2024",
        "username": "Ahmed Muhumed",
        "Text": "@citizentvkenya Am the only one from lamu"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 19:23:59 +0000 2024",
        "username": "Ahmed Muhumed",
        "Text": "@citizentvkenya Let's do regional balance"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 19:21:30 +0000 2024",
        "username": "Ahmed Muhumed",
        "Text": "@citizentvkenya Am an activist from lamu"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:31:20 +0000 2024",
        "username": "james west",
        "Text": "@ApresLaPub @CcileOlivier2 @Cyrilhanouna @Portes_Thomas Toi tu es en service command\u00e9 pour faire monter la connerie et l\u00e0, nous ne sommes pas aveugle !! Continue, c\u2019est ce que tu r\u00e9ussiras le mieux dans ta vie"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 11:29:40 +0000 2024",
        "username": "james west",
        "Text": "@ApresLaPub @NicoYDG__ @Cyrilhanouna @Portes_Thomas Ce qui est ridicule, c\u2019est ton attitude \u00e0 juger la r\u00e9ussite et le comportement des autres!! Travailles sur toi, tentes des choses, entreprends, r\u00e9ussis apr\u00e8s tu seras moins envieux et aigris"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:58:28 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@GuntherEagleman @MyraB522527 And that's going to run the country what a joke https://t.co/E8gmqXTZ8M"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:48:10 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@Celticstorm9095 @LosLs2B @MichaelSteele Furthermore, part of the reason for the conviction was the vitriol that was stirred up by the ads HE placed. And since he had less facts than the police, why would he take an ad out in the first place. Same with Obama. But keep drinking the kook aid, lemmings are hard to train"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:01:40 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "Top five biggest dog I\u2019ve seen. https://t.co/AaPgRrafLq"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:00:04 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@willchamberlain Trump has \u201cskin in the game\u201d with several children and grandchildren. Yet is determined to ensure they don\u2019t have a habitable planet to live on."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:57:01 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@BarbaraGirouard @LxxResearcher @WHUT @ICcrapdaily @WHPAAD @mic12052 @FredHikes @patfrank830 @TWTThisIsNow @BrknMan @PoyetPatrice @MLiebreich @alangnixon @GlonvecHQ @BoryanLeChat @DarrenDrpage @kissingtruth @DeadheadJP99 @agentsinaction @DoubleDumas @ClimateRetorts @Wim_Ondewhybak_ @CymaticWave @Konrad_Chapman @Frnc_prep @MartinJBern @hairymarx1 @priscian @HeidlerNeal @AtomsksSanakan @ericonthetrail @bobathon @Dooderoo @DuosEquis @25_cycle @cohler @JoernWiedemann @Redoubtably10 @BStarr96522 @GeraldKutney @OceanadeSilva @Bazthebemused @USAMRIID_CA @Robert76907841 @FriedrichFiles @BatcaveSlimer @BywatersRobert @tezisold Plus 15 billion tons of oil, gas, coal. https://t.co/N4kTLveBfW"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:46:56 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@TWTThisIsNow @WHPAAD @DoubleDumas @alangnixon @Willard1951 @patfrank830 @BrknMan @PoyetPatrice @kissingtruth @Pow_Pop_Blam @ICcrapdaily @BarbaraGirouard @LxxResearcher @ClimateRetorts @mic12052 @covid_quest @FredHikes @MLiebreich @GlonvecHQ @BoryanLeChat @DarrenDrpage @DeadheadJP99 @agentsinaction @Wim_Ondewhybak_ @CymaticWave @Konrad_Chapman @Frnc_prep @MartinJBern @hairymarx1 @priscian @HeidlerNeal @AtomsksSanakan @ericonthetrail @bobathon @Dooderoo @DuosEquis @25_cycle @WHUT @cohler @JoernWiedemann @Redoubtably10 @BStarr96522 @GeraldKutney @OceanadeSilva @Bazthebemused @USAMRIID_CA @Robert76907841 @FriedrichFiles @BatcaveSlimer @ClimateAudit He should study the example of parity violation. \u201cLogic\u201d told physicists that parity was always conserved. Observations showed anomalies in particle decays. This prompted theorists to hypothesise parity was violated in weak interactions. An experiment was devised that showed it."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:06:13 +0000 2024",
        "username": "Captain James West",
        "Text": "@Chase00M \ud83e\udd23\ud83e\udee0"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 05:55:07 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@WHPAAD @TWTThisIsNow @DoubleDumas @alangnixon @Willard1951 @patfrank830 @BrknMan @PoyetPatrice @kissingtruth @Pow_Pop_Blam @ICcrapdaily @BarbaraGirouard @LxxResearcher @ClimateRetorts @mic12052 @covid_quest @FredHikes @MLiebreich @GlonvecHQ @BoryanLeChat @DarrenDrpage @DeadheadJP99 @agentsinaction @Wim_Ondewhybak_ @CymaticWave @Konrad_Chapman @Frnc_prep @MartinJBern @hairymarx1 @priscian @HeidlerNeal @AtomsksSanakan @ericonthetrail @bobathon @Dooderoo @DuosEquis @25_cycle @WHUT @cohler @JoernWiedemann @Redoubtably10 @BStarr96522 @GeraldKutney @OceanadeSilva @Bazthebemused @USAMRIID_CA @Robert76907841 @FriedrichFiles @BatcaveSlimer @ClimateAudit Ok, which came first: the First Law of Thermodynamics or Noether\u2019s Theorems?"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 05:38:36 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@Conservative_RI @LosLs2B @MichaelSteele I asked you questions, that you avoid. And are you only willing to see things from YOUR point of view? Otherwise, whose point of view are you seeing it from? All I can judge are the actions of a person, not what it in their mind. And his actions from then to now, do not support u"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 05:22:33 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@Conservative_RI @LosLs2B @MichaelSteele https://t.co/APIy6gWQVb\nContextrually, remind me of the LAST time trump EVER apologized. I will wait."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 05:20:56 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@Conservative_RI @LosLs2B @MichaelSteele Yes they are, but gee, trump never invites them, so why is that.  And as far as I know, NO Democrat who is running for President has either. Next argument, you are making this too easy."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 05:19:59 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@Conservative_RI @LosLs2B @MichaelSteele You often dine with White Nationalists and Racists? Look, you can try spin this all you want, but the facts are on record. Has he apologized to the people he denied apartments to? Has he apologized to the Central Park 5? Has he apologized to Obama for the Birth Certificate BS? NO"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 05:02:29 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@Conservative_RI @LosLs2B @MichaelSteele What is the context of not renting apartments to people of color? Please enlighten me. And falsely inciting hate against 5 innocent men of color, \"contextually\" elucidate me on  your point.  Then we move on to inviting Nazis and White Nationalists to your house for dinner. #SMH"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 04:53:36 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@FCensured @MichaelSteele Well except when he grabs women by the P***y,  and is a court determined rapist kinda misogynist, and not renting property based on their race, that literally, positively proves you are a racist. Sorry not sorry for saying the emperor really has no clothes."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 04:50:56 +0000 2024",
        "username": "James West",
        "Text": "@LosLs2B @MichaelSteele Eh when you don't rent apartments to people because of their race, that kinda makes you a racist by literal definition. When you take out full page ads in the NY newpapers to incite hate and vitriol against 5 innocent men of color, that nails that you are a racist."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 21:15:23 +0000 2024",
        "username": "African Vision Sport & Education Development",
        "Text": "Congratulations \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Eritrean Athletes  Aron Kifle and  Dawit Seare qualify the standard  to Paris Olympic in 5000m \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Aron Kifle \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Dawit Seare \n\n#Eritrea\n@biniamb @GhideonMusa https://t.co/kaIQrSnZRA"
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 19 21:35:53 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "13th AFRICAN GAMES - Men's 10000m final result\n\ud83e\udd47Nibret Melak \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 29:45.37\n\ud83c\udfc5Gemechu Dida \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 29:45.68\n\ud83e\udd49Evans Kiptum \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 29:47.61\n4. Celestin Ndikumana \ud83c\udde7\ud83c\uddee 29:48.02\n5. William Amponsah \ud83c\uddec\ud83c\udded29:50.99\n6. Dawit Seare \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 29:53.81\n7. Hailemaryam Amare \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 29:57.39\n#AllAfricanGames\n#Accra2023 https://t.co/p2cj2KXXz7"
    },
    {
        "created_at": "Thu Dec 14 11:30:01 +0000 2023",
        "username": "El Norte. Palencia",
        "Text": "Dawit Seare y Edinath Jebitok, grandes atractivos del XLIII Cross de Venta de Ba\u00f1os https://t.co/y7FYNcyNUe"
    },
    {
        "created_at": "Tue Oct 17 20:16:35 +0000 2023",
        "username": "BiNi \ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf7 $FAME \ud83e\udd8d \ud83e\udd87\ud83d\udd0a\ud83c\udfc0\ud83e\ude78\ud83c\uddea\ud83c\uddf7 .NYAN\ud83d\udd2b\ud83d\ude3c",
        "Text": "Dawit Seare \ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\nWins 10K Berlin with a time of 27:46"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 15 15:34:11 +0000 2023",
        "username": "African Vision Sport & Education Development",
        "Text": "\u2705 Congratulations \ud83c\udf89\ud83c\udf88; \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Athlete Dawit Seare won \ud83e\udd47On his debut  international 10 Km event in the Bridgestone Great 10K Berlin, \ud83c\udde9\ud83c\uddea 27:46 \r\u2705 Well done \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Merhawi Keset Dalina marathon in \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 2 nd place \n#EritreaPreavile @biniamb @hadnetkeleta @SirakBahlbi https://t.co/nbMd93C4PU"
    },
    {
        "created_at": "Fri Oct 13 11:02:10 +0000 2023",
        "username": "African Vision Sport & Education Development",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Athletes Dawit seare and Filimon Kibrom will participate in The Bridgestone Great 10K Berlin, 15 Oct, 2023 (Sun) \ud83c\udde9\ud83c\uddea \n\nFilimon kibrom is Eritrean \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 military 10000m champion 2023 \n@SirakBahlbi @biniamb @hadnetkeleta https://t.co/Y2MrJ5lcnw"
    },
    {
        "created_at": "Thu Oct 05 19:10:28 +0000 2023",
        "username": "African Vision Sport & Education Development",
        "Text": "Welcome  \ud83c\udfe1 \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 \rYoung promising \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 athlete Dawit Seare on his first international set National Record on 5km &amp; 4th place in world champion 5km Riga 2023\n#EritreaPrevails @biniamb @hadnetkeleta https://t.co/ScGKCh0nIb"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 16:36:52 +0000 2023",
        "username": "African Vision Sport & Education Development",
        "Text": "Congratulation Team Eritrea \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 \rTwo National Record \r\ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Dawit seare in 5km 13:21 \r\ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Maria Alli in 5km 16:18\rcongratulations \ud83c\udf7e\ud83c\udf88 @biniamb"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 16:11:46 +0000 2023",
        "username": "Tesfaldet Mebrahtu",
        "Text": "Eritrea\u2019s young and promising athlete, Dawit Seare secured a resounding 4th place in his debut at the World Athletics Road Running Championships in a 5km race today, while seasoned athlete Samsom Amare finished in a good 9th place at the 21km. https://t.co/A58ubjnutY"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 16 11:37:13 +0000 2022",
        "username": "Freta172711Eri",
        "Text": "@4AfricanVision @biniamb @eritrea5ever Success start at home .Eritreans computing each other. Congrats to winners of U20 Track  &amp; Field Champions Dawit Seare \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf8aand Rosa Sahle \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a. Well done to participants &amp; organisers.Great job \ud83c\uddea\ud83c\uddf7@WorldAthletics @womensport @AllAfricaSport #Atheletics #ENAF"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 23:07:07 +0000 2024",
        "username": "Abdirashid \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc2a",
        "Text": "@Deee_luul Imagine, Mohamed Abdilaahi Farmaajo oo wali Soomaaliya madaxweyne ka ah. Wakhtigii uu joogay dhulka qaali ayay noqdeen qurba joog badan oo aan kujiro wadanka ayay kusoo laabanayeen. Nasiib daro ayax ayaa wadankii qabsaday. The only thing aan ku dhalilo farmaajo waxa weeyaan inuu"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 08:28:10 +0000 2024",
        "username": "SomalilandFOREVER \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f",
        "Text": "@Rahmasaafi Beautiful video \n\nAbdirahman Mohamed Abdilaahi \u2018Ciro\u2019 \n\nNext President of the Republic of Somaliland"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 21 17:12:32 +0000 2024",
        "username": "M.Khadar A Omer#June26RepOfSL",
        "Text": "@Batalale_2024 I gave Waddani a chance but it came down to one thing hatred that\u2019s what unites Waddani Hersi, Mohamed abdilaahi Omer, and cali guray waa ku xumee Muse Bihi Abdi!! #5moreYrs4theMujaahid"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 14 16:09:51 +0000 2024",
        "username": "SomalilandFOREVER \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f",
        "Text": "@Abdulahi_Irro @Abdirahmanirro @bidhaanDahir @SSaxansaxo @KhaireHamse @MaxamedDhamme @ridgulle @Gobannimo @Qasimsuleiman @WaddaniP @lin @Xalimabritish Gobonimo iyo sharaf Dr Mohamed Abdilaahi Omar. Former Minister of Foreign Affairs"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 06:51:19 +0000 2024",
        "username": "Yuusuf Carab Muxumed",
        "Text": "@WaddaniP \nAbdirahman mohamed abdilaahi https://t.co/CKoVURbz9x"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 20 08:35:38 +0000 2024",
        "username": "SomalilandFOREVER \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f",
        "Text": "Siyaasi Cali Dhegoole \nSiyaasi Maxamuud Saleeban Ramaax \nSuldaanka Guud ee HA Suldaan Xasan Suldaan Abdilaahi Suldaan Abdirahman Suldaan pictured with the 6th President of Somaliland Abdirahman Mohamed Abdilaahi Ciro   \n\nDr  @Abdirahmanirro \n\nHide this pic from G.M.S.T (@X) https://t.co/fP1Edx3M8m"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 07:35:39 +0000 2024",
        "username": "Hamse Daud",
        "Text": "#Somaliland Madaxweynaha 6aad ee Jamhuriyada somaliland Abdirahman Mohamed Abdilaahi Ciro https://t.co/poLFa5VoSD"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 16 22:35:33 +0000 2024",
        "username": "SomalilandFOREVER \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f",
        "Text": "@HersiAHassan Gudoomiyaha Xisbiga Rajada  Xirsi Ali Xaaji Hasan iyo Musharax Madaxweyne Abdirahman Mohamed Abdilaahi Ciro \n\nOur only hope and destiny \ud83c\udf4a \n\n#Somaliland https://t.co/yiLY2Slk5p"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 01 03:03:30 +0000 2024",
        "username": "Mohamed $ 114",
        "Text": "@M_Farmaajo Madax weynihii hore Mohamed Abdilaahi Frmajo, Ixtiraam, Aabaha  hadda Aaba Umadda Soomaaliyed Mudane Hasan Shiikh Mahamud Wadani Aqoon Yahana Jecel Diintiisa Dadkiisa Iyo Dalkiisa Farmajo waan Ognahay waxad Tahay Dulqad kena kumahadi noloshada iskabax"
    },
    {
        "created_at": "Sun Feb 25 04:35:21 +0000 2024",
        "username": "Sir Abdirashid gahaydhle",
        "Text": "Murashaxa madaxweyne Dr Abdirahman Mohamed Abdilaahi ciro waa astaanta midnimada Somaliland."
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 17 18:21:32 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Florian Bremm spurtet zum DM-Titel \u00fcber 3.000 m. Mit 7:58,76 min setzt er sich mit starken letzten 100 m durch.\n\ud83e\udd48 Mohamed Abdilaahi 8:00,48 min\n\ud83e\udd49 Felix Friedrich 8:01,57 min (PB)\n\ud83d\udcf8 Theo Kiefner https://t.co/ynGcZOZ00M"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 27 18:54:09 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Starke Leistung von Mohamed Abdilaahi. Mit 13:16,43 min verpasst der Dortmunder den deutschen 5.000-m-Hallenrekord nur um dreieinhalb Sekunden.\nhttps://t.co/yIWyFeXrik"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jan 02 14:41:19 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Mohamed Abdilaahi (LG Olympia Dortmund)\nDeutsche Bestzeit 5 Kilometer | 13:32 min | 31. Dezember in Barcelona (ESP) https://t.co/Gr02ofRLaD"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:55:29 +0000 2024",
        "username": "HH",
        "Text": "@abran_paul @le_Parisien Gardes en moi un de c\u00f4t\u00e9 stp"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:20:12 +0000 2024",
        "username": "R\u00e9mi",
        "Text": "@Hugo_Hay @VeloFute @KingKung__ Ouais impossible \u00e0 vraiment analyser, c'est tellement diff\u00e9rent selon chacun. Apr\u00e8s Gaudu ne se cache pas trop derri\u00e8re \u00e7a et vise plus le manque de continuit\u00e9 de ses saisons."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:16:13 +0000 2024",
        "username": "HH",
        "Text": "@Liam_8910 @VeloFute @KingKung__ Et j'aimerais savoir le r\u00f4le qu'a jou\u00e9 le COVID aussi."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:27:06 +0000 2024",
        "username": "Ruben",
        "Text": "@hugofrompain Tranquilo Hugo hay q ser paciente,en la vida todo llega a su debido momento, mejor que tarde y sea el correcto a que te precipites a algo y salga mal"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:20:13 +0000 2024",
        "username": "HH",
        "Text": "@helinhz Pwouahahahah"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 16:52:49 +0000 2024",
        "username": "Sanmibor #AH19",
        "Text": "@DrctTim @Hugo_Hay Entre elle et Rodolphe Gaudin, c'est la cour des miracles"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 15:45:38 +0000 2024",
        "username": "HH",
        "Text": "@NelsonCarterJr Pour sur !"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 15:43:26 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "@Hugo_Hay On doit pr\u00e9voir \u00e7a \ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 15:34:02 +0000 2024",
        "username": "cristian puentes",
        "Text": "@Hugo_Gutierrez_ @danieljadue Pero hugo hay una cosa que no entiendo seg\u00fan la causa es por robo y esta demostrado que es as\u00ed. Pero es inocente? Pagando a trabajadores fantasmas con el dinero de todos los chilenos. Una cosa es vender medicamentos a previos justos o tra cosa es robarle al pueblo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 15:29:41 +0000 2024",
        "username": "HH",
        "Text": "@NelsonCarterJr De fou !"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 07:12:53 +0000 2024",
        "username": "Yugi92",
        "Text": "@messadi_sabri @Hugo_Hay vous allez finir \u00e0 rentrer tous dans une sdb \ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 06:45:12 +0000 2024",
        "username": "Nels.",
        "Text": "@messadi_sabri @Trumet3 @Hugo_Hay Et m\u00eame Darmanin \ud83d\ude42\u200d\u2195\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 23:38:43 +0000 2024",
        "username": "Tim54",
        "Text": "@Hugo_Hay Reste dans le sport"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 18:32:47 +0000 2024",
        "username": "Yugi92",
        "Text": "@Hugo_Hay vous avez raison. c'est une folie sans nom de ne pas vouloir serrer la main de qui que ce soit. la gauche = tol\u00e9rance. mais \u00e7a c'\u00e9tait avant"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:05:18 +0000 2024",
        "username": "ELITO",
        "Text": "@GueryRomain @Hugo_Hay Train laros sur 15 et Hh sur 5000"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:24:13 +0000 2024",
        "username": "Jacky McMulet",
        "Text": "@Hugo_Hay Son domestique"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:18:00 +0000 2024",
        "username": "Alexandre",
        "Text": "@Hugo_Hay Il a pas fait expres, il a juste fait une petite pancarte pour se degourdir les jambes"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:13:12 +0000 2024",
        "username": "thomasinho",
        "Text": "@Hugo_Hay Pareil \ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 01:36:45 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "#Resign #ResignNow"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:15:43 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "@Timcast you do more good than you know!\nhttps://t.co/jZQ5t0XwZ1"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 03:38:03 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "@ImMeme0 Yo she fckn ruined her life. Bruh this ain't going to end well. There's going to be epidemic of suicides in 5 to 10 years"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 03:26:29 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "@ValentinaForSOS coming through with the most \ud83d\udd25 campaign add #MAGA"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 03:16:31 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "@ClownWorld_ What was the stop for? No window smash? From what I saw it looked like an unconstitutional stop so that cop can go pound sand"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 03:12:05 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "@ClownWorld_ Lolololol this is what happens when women are introduced to large amounts of testosterone it overwhelms them and their brains break"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 02:44:57 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "@TaraBull808 This is a pretty decent breakdown but I wouldn't doubt it. When the government tries to kill someone they usually have multiple shooters"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 19:15:47 +0000 2024",
        "username": "England Athletics",
        "Text": "Matthew Ramsden, with 14:17.50, was crowned U23 5000m winner ahead of senior winner, Blake Moore (14:19.03). https://t.co/8e2HR4zAd7"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 12:20:24 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "Kam Patterson officially endorsed Donald Trump  the real ni**a now\nhttps://t.co/QJlqzXPai7"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 15:42:48 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "Is Alex Jones right again\nhttps://t.co/JAUAMFzAtF"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 18:32:55 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "We should all listen to Americas uncle Kid Rock right now. We the people.\nhttps://t.co/UYOtOfAgYP"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 19:09:56 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "Trump is a savage!!!!!!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 17:36:00 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "@kevinDAtruth88 If I see a blonde MFing ponytail coming to save me I'd rather take the bullet"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 17:32:33 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "Amen!!! Candace is right all women need to fuck off out of any law enforcement or protection. Yall are weak asf what would yall do if you had to pick a man up or a 50lb backpack. Nothing cause yall weak as shit\nhttps://t.co/0uWE4GyVUq"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 16:45:08 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "I'm so sorry for your family's loss \ud83d\ude25"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 16:40:56 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "Bitch you missed"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 16:40:46 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "Thank God the left can't aim"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 16:36:07 +0000 2024",
        "username": "Matthew Ramsden",
        "Text": "@IAMTOMMACDONALD with a banger in less than 24 hours after the attempted assassination on President Trump. We're all blessed to have Tom as a fellow countryman and MAGA warrior!! #missed #TheyMissed #TrumpAssasinationAttempt\n#Trump2024 https://t.co/9mvnjVRXOk"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 22:15:51 +0000 2024",
        "username": "StanfordXCTF",
        "Text": "Congratulations to our men\u2019s Academic All-Americans: Kevin Yang, Cole Sprout, Ky Robinson, and Garrett Brown! \n#GoStanford https://t.co/FPf9twaFXe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 20:10:25 +0000 2024",
        "username": "Directors\u2019 Cup Updates",
        "Text": "@DavidKelly1290 This guy knows ball. I\u2019ve long held the belief that distance runners are the cheat code to the Directors\u2019 Cup. \n\nLast year Stanford\u2019s Ky Robinson was key to top finishes in cross country and track and field."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 21:46:17 +0000 2024",
        "username": "Lloyd Kempson",
        "Text": "Ky Robinson post race at the On Track Nights : Track Night Vienna where he fell just short of the 5,000m Olympic standard of 13:04 after running right on pace for the majority of the race. https://t.co/AQXereLADA"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 17:21:19 +0000 2024",
        "username": "Stanford Cardinal \ud83c\udf32\ud83e\udd13",
        "Text": "Congrats to our pair of @pac12 Tom Hansen Medal Winners! \n\n\ud83c\udfc5 @cameronbrink22\n\ud83c\udfc5 Ky Robinson  \n\n\ud83d\uddde\ufe0f \u00bb https://t.co/g7WGl5AXbW https://t.co/1kW7sc4lV2"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 00:41:20 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "\u270d\ud83c\udffb The On Athletics Club has announced three new star additions to the team with Maia Ramsden, Ky Robinson and Olivia Markezich. They\u2019ll move to Boulder to train under coach @djritzenhein. \n\n\u2022 Ramsden is a three-time NCAA champion out of @HarvardTFXC and boasts personal bests of https://t.co/rrjlzYWJ1z"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 21:09:13 +0000 2024",
        "username": "Dathan Ritzenhein",
        "Text": "We are very excited to have these three NCAA champions joining the OAC! Olivia Markezich, Ky Robinson, and Maia Ramsden. #OAC #onathleticsclub @on_running https://t.co/c43V3vpBnL"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 17:55:15 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Ky Robinson, who had an NIL deal with On while at Stanford, will join Dathan Ritzenhein\u2019s On Athletics Club as a professional."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 17:41:03 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Well done, Ky Robinson, you're joining OAC Global!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 16:46:25 +0000 2024",
        "username": "Derek Seth Rollins Rubis",
        "Text": "@on_running Congrats Ky Robinson"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 14:45:10 +0000 2024",
        "username": "On",
        "Text": "The OAC squad is growing stronger \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Meet Meet Ky Robinson: 2023 5000m and 10000m NCAA Champion joining OAC Global. Welcome aboard, Ky! \ud83c\udf1f https://t.co/N2okxj6DwZ"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 01:03:40 +0000 2024",
        "username": "Pat Holleran",
        "Text": "Nico Young (@Nico__Young__), 2nd, and Ky Robinson, 3rd, in the 5000 Meter at the NCAA Championships\n\n@NAUTrackFieldXC @StanfordXCTF #NCAATF https://t.co/jkvLxKPjAb"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 17:28:07 +0000 2024",
        "username": "Directors\u2019 Cup Updates",
        "Text": "@ChrisLaPuma @imabr47 I think Ky Robinson was the key to Stanford's 2022-23 cup. 10th in CC (Stanford won the team championship), 7th and 10th at indoor 3k and 5k, 1st in both outdoor 5k and 10k (Stanford finished 3rd). Distance runners that can impact all 3 are huge for the Cup."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 16:56:51 +0000 2024",
        "username": "StanfordXCTF",
        "Text": "Thank you Ky Robinson for all you\u2019ve done for Stanford!\n\n#GoStanford https://t.co/M4770KSyV9"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 08:04:16 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #NCAATF DI Championships:\nMen\u2019s #5000m:\n\ud83e\udd47 Parker Wolfe (North Carolina) 13:54.43\n\ud83e\udd48 Nico Young (Northern Arizona) 13:54.65\n\ud83e\udd49 Ky Robinson (Stanford) 13:55.00\n#Athletics #TrackandField #5k \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Eugene #OR @NCAATrackField"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 04:28:46 +0000 2024",
        "username": "StanfordXCTF",
        "Text": "This was the scene in the NCAA 5,000 final with three laps to go. The massive pack did not begin to break up until Harvard\u2019s Graham Blanks made a move with 800 left. Ky Robinson took third in a close finish.\n\n#GoStanford https://t.co/Ohjmdu2UUK"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 03:23:04 +0000 2024",
        "username": "StanfordXCTF",
        "Text": "Ky Robinson takes third (13:55.00) in a tactical 5,000 at the NCAA Championships! Ky closes out his collegiate career with his 13th All-America honor to go with his two national championships! What a career!\n\n#GoStanford https://t.co/RibT2spCip"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 03:21:51 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "MUST BE A FULL MOON \ud83d\udc3a\n \nParker Wolfe of @UNCTrack_Field makes the most of a kicker\u2019s race in the #NCAATF 5000m to take down former champs Nico Young and Ky Robinson and claim his first national title in 13:54.43 thanks to a 54.86 final lap. https://t.co/W7g16opIaF"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 03:19:18 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "HUNGRY LIKE THE WOLFE\n\n@UNCTrack_Field\u2019s Parker Wolfe with a perfectly-timed kick to win the NCAA 5000m title in 13:54.43 over the likes of Nico Young, Ky Robinson and Graham Blanks. What a race! \ud83c\udfc6 \n\nhttps://t.co/7YU7lVs4DB"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 03:18:47 +0000 2024",
        "username": "Flagstaff Running News",
        "Text": "NC\u2019s Parker Wolfe out kicks @nau_xc Nico young in nCAA 5K. Young finishes second over Stanford\u2019s ky Robinson https://t.co/EvJZZuUMTk"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 19:33:24 +0000 2024",
        "username": "Athletics Ireland",
        "Text": "\ud83d\udca5 \ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc20\ud835\udc2c \ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc24\ud835\udc2c \ud835\udc08\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc21 \ud835\udc14\ud835\udfd0\ud835\udfd1 \ud835\udfd1\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udc26 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d \ud83d\udca5\n\nNick Griggs (Candour Track Club) has broken Darragh McElhinney\u2019s Irish U23 3000m record \ud83e\udd29\n\nCompeting at the @CorkCitySports Griggs clocked a time of 7:41.68 to knock over a second off the previous record https://t.co/UnVU70ZwmO"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 21:16:04 +0000 2024",
        "username": "Lalor",
        "Text": "@egansadventures Where is Darragh McElhinney?"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 16:12:11 +0000 2024",
        "username": "John",
        "Text": "- Two potential medals in the women\u2019s 4x400 and mixed 4x400 but it\u2019ll be close\n- Sarah Healy could also challenge for a medal in the 1500m since Muir and Hassan aren\u2019t racing\n- Where has Darragh McElhinney been this year?"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 19 10:15:50 +0000 2024",
        "username": "Elizabeth Egan",
        "Text": "We've already had an Oly Q, a Euros Q, and a national-record scare, but the weekend is not over yet. Darragh McElhinney, Reece Ademola, Eric Favors, John Fitzsimons, Ciara Neville, Nicola Tuthill &amp; Harry Purcell are among those in search of points &amp; standards across Europe today."
    },
    {
        "created_at": "Wed May 15 08:20:26 +0000 2024",
        "username": "Elizabeth Egan",
        "Text": "Cillian Kirwan (800m) races in Tenerife tonight, and Darragh McElhinney will run 5000m in Rehlingen (GER) on Sunday."
    },
    {
        "created_at": "Sun May 12 15:28:33 +0000 2024",
        "username": "Darragh McElhinney",
        "Text": "@AndyRobsonTips 22nd"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 05 15:55:55 +0000 2024",
        "username": "Darragh McElhinney",
        "Text": "@AndyRobsonTips @B36 large \ud83e\udee1\ud83e\udee1"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 16 09:30:11 +0000 2024",
        "username": "Irish Universities Assoc.",
        "Text": "Last night we watched @ucdadastracadmy scholar Darragh McElhinney defend his national title\ud83c\udfc3\nMissed the action? You can watch this episode of #MyUniLife back on the RTEPlayer: https://t.co/uPYGO4lXQZ\n\n@ucddublin https://t.co/iqXiyYZjxZ"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 15 16:00:01 +0000 2024",
        "username": "RT\u00c9 One",
        "Text": "\"He has a good future ahead of him\" \ud83e\udd79\n\nUCD's Darragh McElhinney, who is one of Ireland's most promising young athletes, has inspired his younger brother to follow in his footsteps.\n\n#MyUniLife | Fridays at 8pm | @rteplayer https://t.co/CiEY3z4WHP"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 13 12:35:46 +0000 2024",
        "username": "UCD Sport",
        "Text": "\ud83d\udcfaF\u00e9ach ar iar-Scol\u00e1ire Sp\u00f3irt Ad Astra Elite agus Duine Sp\u00f3irt na Bliana UCD Darragh McElhinney D\u00e9 hAoine seo chugainn! \ud83d\ude0a\n\n///\n\n\ud83d\udcfaWatch former @ucdadastracadmy Elite Sport Scholar and @ucddublin Sports Person of the Year Darragh McElhinney this Friday! \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "Tue Feb 27 11:37:20 +0000 2024",
        "username": "Irish Universities Assoc.",
        "Text": "\"When it came to choosing a college degree, elite athlete and Olympic-hopeful Darragh McElhinney relied on strategy.\"\nRead more\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/4IuUHA5fz5\n\nWe meet Darragh McElhinney throughout #MyUniLife, you can read his article with @rte about his unique uni experience\ud83c\udfc3 https://t.co/koA881SKnj"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 23 14:30:01 +0000 2024",
        "username": "University College Dublin",
        "Text": "In the next episode of \u2018My Uni Life\u2019 airing on RTE One and RT\u00c9 player, we meet Darragh McElhinney, a talented track and field runner and a student in University College Dublin.\n\n#MyUniLife airs every Friday at 8 pm on RT\u00c9 One or RT\u00c9 player. https://t.co/JVzcf0kHJR"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 16 08:00:11 +0000 2024",
        "username": "Irish Universities Assoc.",
        "Text": "Listen in to Dave Moore from @TodayFM chatting with Darragh McElhinney, an athlete and student featuring in #MyUniLife\n\nListen live from 9am this morning: https://t.co/F78z4e0ktn\n\n@ucddublin"
    },
    {
        "created_at": "Thu Feb 15 13:14:36 +0000 2024",
        "username": "Irish Universities Assoc.",
        "Text": "Tomorrow at 9am @DaveTodayFM chats with Darragh McElhinney from @ucddublin who features in our new series 'My Uni Life'\ud83c\udf93\n\nListen in live tomorrow:\nhttps://t.co/F78z4e0ktn\n\n#MyUniLife airs on @RTEOne this Friday 8pm!\n\n@ucdadastracadmy @HumanitiesUCD @TodayFM https://t.co/wNcQChU9g5"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 09 17:09:48 +0000 2024",
        "username": "Chris Kelly",
        "Text": "The 3000m event sees Niall Murphy and Ois\u00edn Spillane (both UL) toe the line together. They will have @UCDAC_bears Jonas Stafford @dublintrackclub for company. Stafford has raced well indoors this season and may have Darragh McElhinney\u2019s Championship Record in his sights. #nicely"
    },
    {
        "created_at": "Thu Feb 08 13:32:17 +0000 2024",
        "username": "Irish Universities Assoc.",
        "Text": "Great results for Darragh McElhinney as he achieved a PB &amp; won bronze in the men's 3,000m event at the World Indoor Tour Gold meet. Read more:\nhttps://t.co/ZXK40npI7t\n\nIn our upcoming series #MyUniLife we see how Darragh navigates uni life while remaining dedicated to his sport. https://t.co/1qyBxe6jsy"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 07 09:01:47 +0000 2024",
        "username": "Ireland in Poland",
        "Text": "Fantastic to see two top-three finishes from Irish competitors yesterday at the World Indoor Tour Gold meet in Torun \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1.  @irishathletics \ud83d\udc4f\n\nWell done to:\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Sarah Lavin (3\u20e3 in the 60m hurdles)\n\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Darragh McElhinney (3\u20e3 in the 3000m event)\n\nhttps://t.co/yvSVG4w1Wc"
    },
    {
        "created_at": "Tue Feb 06 19:35:31 +0000 2024",
        "username": "RT\u00c9 Sport",
        "Text": "Irish duo Sarah Lavin and Darragh McElhinney both had top-three finishes at the World Indoor Tour Gold meet in Torun, Poland.\n\nhttps://t.co/Yfljvx5Eew"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 02:01:43 +0000 2024",
        "username": "Philippe Germain - VCI",
        "Text": "ATHL\u00c9TISME : R\u00e9sultats \ud83c\udde8\ud83c\udde6 au Meeting de Paris, \u00e9tape de la Ligue de Diamant dimanche\n\n\ud83d\udc8e200 m (H) - Jerome Blake 20,82 - 5e\n\ud83d\udc8e3000 m steeple (H)  J-Simon Desgagn\u00e9s 8:13,11* - 9e\n3000 m (H) Charles P.-Thiboutot 7:35,73* - 4e\n3000 m (H) Thomas Fafard 7:38,07* - 6e\n100 m (H) - https://t.co/n2M2lsbDK8"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 18:00:28 +0000 2024",
        "username": "MSN Canada",
        "Text": "Canadians Charles Philibert-Thiboutot and Thomas Fafard score 3,000m personal bests at Diamond League Paris\nhttps://t.co/YWTAOx65V7"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 16:55:01 +0000 2024",
        "username": "Diane Sauv\u00e9",
        "Text": "Record personnel et canadien pour @Chuck_PT (7:35.73) sur 3000m \u00e0 la Ligue du \ud83d\udc8e de Paris. Thomas Fafard (7:38.07) confirme aussi la forme avec une marque personnelle sur la m\u00eame distance. CPT courra le 1500m et Fafard, le 5000m aux JO de Paris.\u00a0\u00a0@RC_Sports https://t.co/m9BG46gdwO"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:28:58 +0000 2024",
        "username": "Marley Dickinson",
        "Text": "Thomas Fafard \ud83c\udde8\ud83c\udde6 also sixth in his Diamond League debut. Third-fastest all time. \n\nA great day for @CoachLapointe \ud83d\udc40Three athletes walking away with massive PBs."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:20:14 +0000 2024",
        "username": "Canadian Running",
        "Text": "An almost six-second PB and Canadian 3,000m record for Charles Philibert-Thiboutot in Paris today! 7:35.73\n\nand a PB for Thomas Fafard (7:38.07)\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 18:31:35 +0000 2024",
        "username": "Ben Steiner",
        "Text": "After trials around the world, the Diamond League returns on Sunday.\n\nIn Paris. Not at the Olympic track, though. \n\nCanadians competing: \n3000m: Thomas Fafard, Charles Philibert-Thiboutot\n3000m steeplechase: Jean-Simon Desgagnes\n\nThe superstars are out next week in Monaco."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 16:43:07 +0000 2024",
        "username": "Felix A Lapointe",
        "Text": "Thomas Fafard et Charles Philibert-Thiboutot seront en action \u00e0 la Diamond League de Paris sur 3000m ce dimanche 7 juillet. https://t.co/XqVVUQJg7e"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 16:28:49 +0000 2024",
        "username": "Felix A Lapointe",
        "Text": "Souvenir de la derni\u00e8re s\u00e9ance au Qu\u00e9bec avant le d\u00e9part pour l\u2019Europe.\n\n\ud83d\udc8e Diamond League de Paris dimanche 7 juillet pour JS Desgagn\u00e9s (3000m stp), Charles Philibert-Thiboutot (3000m) et Thomas Fafard (3000m).\n\nPar la suite camp d\u2019entra\u00eenement \u00e0 St-Mortiz pour pr\u00e9parer les JO. https://t.co/y8vImrHcKW"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:47:30 +0000 2024",
        "username": "Rouge et Or",
        "Text": "QUATRE !\n\nQuatre membres actuels ou anciens du #RougeetOr seront \u00e0 #Paris2024 en athl\u00e9tisme.\n\n&gt; Audrey Leduc\n&gt; Jean-Simon Desgagn\u00e9s @queendesgagnez \n&gt; Charles Philibert-Thiboutot @Chuck_PT \n&gt; Thomas Fafard @fafard_thomas \n\nFiert\u00e9 \u00e9norme! #GoLaval"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:36:33 +0000 2024",
        "username": "ICI Qu\u00e9bec",
        "Text": "Athl\u00e9tisme\u00a0: Thomas Fafard qualifi\u00e9 pour Paris https://t.co/ZuBVmlZ9wU"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 22:31:19 +0000 2024",
        "username": "TVA Sports",
        "Text": "Le coureur Thomas Fafard vient de conclure la semaine la plus folle de sa carri\u00e8re \ud83d\udc40\nhttps://t.co/YLHRktkrtq"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 22:21:39 +0000 2024",
        "username": "Diane Sauv\u00e9",
        "Text": "C\u2019est maintenant officiel: ils seront sept Qu\u00e9b\u00e9cois sur la piste violette du Stade de France: Simone Plourde, Marie-\u00c9lo\u00efse Leclair, Thomas Fafard, Jean-Simon Desgagn\u00e9s, Charles Philibert-Thiboutot, Audrey Leduc et Aiyanna Stiverne. Paris2024 \u2066@RC_Sports\u2069 https://t.co/CCW1aHHMpn"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 21:44:28 +0000 2024",
        "username": "Felix A Lapointe",
        "Text": "C\u2019est maintenant officiel !\n\nCharles Philibert-Thiboutot (1500m), Jean-Simon Desgagn\u00e9s (3000m steeple) et Thomas Fafard (5000m) sont qualifi\u00e9s aux Jeux Olympiques 2024 de Paris. \n\nhttps://t.co/8iYVWAqzf5"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 21:40:05 +0000 2024",
        "username": "Alexandre Pratt",
        "Text": "Athl\u00e9tisme: il n\u2019y avait qu\u2019un Qu\u00e9b\u00e9ocis aux JO de Tokyo. \u00c0 Paris,  ils seront sept!\n- Jean-Simon Desgagn\u00e9s\n- Thomas Fafard\n- Marie-Elo\u00efse Leclair \n- Audrey Leduc\n- Charles Philibert-Thiboutot\n- Simone Plourde\n- Aiyanna Stiverne"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 21:22:22 +0000 2024",
        "username": "Ashraf Khan",
        "Text": "@Devin_Heroux Just FYI, these are the athletes who will likely the team based on world rankings:\n\nHammer (M) (top 32)\n15 - Rowan  Hamilton \n18 - Adam Keenan\n\n3000m SC (M) (top 36)\n23 - Jean-Simon DESGAGN\u00c9S\n\n5000m (M) (top 42)\n41 - Thomas Fafard \n\n1500m (M) (top 45)\n41 - Kieran Lumb"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 02:29:19 +0000 2024",
        "username": "Felix A Lapointe",
        "Text": "\ud83e\udd48 \ud83c\udf41 \n\nBelle m\u00e9daille d\u2019argent pour Thomas Fafard sur 5000m aux Essais Olympiques \u00e0 Montr\u00e9al. \n\nChrono de 13:18.82, sa 2e meilleure marque \u00e0 vie sur 5000m.\n\nD\u00e9j\u00e0 son 4e podium national senior sur 5000m en carri\u00e8re. https://t.co/aGyl5ASghQ"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 02:14:30 +0000 2024",
        "username": "Canadian Running",
        "Text": "Thomas Fafard and Moh Ahmed are ripping at the front of the men\u2019s 5,000m! \n\nThey are on 13-minute flat pace!\n\n#ACTrials24 https://t.co/F3TBNo47EW"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 01:53:57 +0000 2024",
        "username": "Athl\u00e9tisme Qu\u00e9bec",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f UN NOUVEAU RECORD DU QU\u00c9BEC \ud83c\udf89\n\nThomas Fafard signe un chrono de 7:41,20, un nouveau record du Qu\u00e9bec sur 3000m en plein air ! Une performance qui le place en tr\u00e8s bonne position pour aspirer \u00e0 une qualification olympique ! \ud83c\udf0d \n\n\ud83d\udcf8 weligsander\n\n@CoachLapointe \n@ThomasFafard https://t.co/cBHbtM8q9C"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 16 13:46:20 +0000 2024",
        "username": "Alexandre Pratt",
        "Text": "Le coureur Thomas Fafard enregistre un autre nouveau record qu\u00e9b\u00e9cois, cette fois sur 3000m ext\u00e9rieur. https://t.co/A0Ju2P1h3Y"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 20:12:08 +0000 2024",
        "username": "Marathon News",
        "Text": "Uasin Gishu #HalfMarathon (Eldoret \ud83c\uddf0\ud83c\uddea) results:\nhttps://t.co/1ZmGWItCn4\n\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd47 Naomi Jebet \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 70:03\n\ud83e\udd48 Violah Chemos \ud83c\uddfa\ud83c\uddec 70:19\n\ud83e\udd49 Gladys Chepkurui \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 70:35\n\u2642\ufe0f\n\ud83e\udd47 Joshua Kithuku \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 60:38\n\ud83e\udd48 Daniel Simiu Ebenyo \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 60:41\n\ud83e\udd49 Abraham Kiptum \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 60:50"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:48:05 +0000 2024",
        "username": "Chris Migwambo",
        "Text": "Kenyan athlete Daniel Simiu Ebenyo will not be at the 2024 Paris Olympic Games this after he arrived late in USA due to Visa issues,was tripped &amp; he fell during the 10,000M trials.Ebenyo asked for Athletics Kenya assistance however to date no reply .Tonight at 7 &amp; 9PM on K24 Tv.. https://t.co/KZyiwegZ4I"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 09:14:29 +0000 2024",
        "username": "K24 Plus",
        "Text": "World 10,000m silver medallist Daniel Simiu Ebenyo has pleaded to be given a slot in the Kenyan team that will head to Paris for the 2024 Olympic Games.\n\nRead more \u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/wnSUc8Bham https://t.co/p6baDzarR7"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 08:35:27 +0000 2024",
        "username": "NewsFeed_Kenya",
        "Text": "World 10,000m silver medallist\u00a0Daniel Simiu Ebenyo\u00a0has pleaded to be given a slot in the Kenyan team that will head to Paris for the 2024\u00a0Olympic Games. https://t.co/reWNyEkfBB"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 01:53:47 +0000 2024",
        "username": "THISDAY LIVE",
        "Text": "Pingua Vows to Return to Break\u00a0\u00a0Okpekpe Road Race Course Record. Edward Zakayo Pingua has revealed why he failed to break the 28:28 Okpekpe international 10km road race course record set last year by Daniel Simiu Ebenyo and vows to come https://t.co/eZRHdo3tHv https://t.co/jV3CxdwYQP"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 19:44:42 +0000 2024",
        "username": "Stories",
        "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddea Daniel Simiu Ebenyo with a time of  27:24.33 SB was 8th position in the 10000m #EugeneDL \ud83d\udc8e. https://t.co/QqacwuJhbx"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 24 18:28:15 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Update -- I just bumped into 2023 Worlds silver medalist Daniel Simiu Ebenyo in the meet hotel in Eugene. \n\nIt was reported he had visa issues getting to Eugene but he said he arrived yesterday and is feeling good for tomorrow's Kenyan 10,000m Olympic trials."
    },
    {
        "created_at": "Wed May 22 20:12:28 +0000 2024",
        "username": "ExtraSportsNigeria",
        "Text": "award of US$5,000 and US$2,000 for the Okpekpe race course record setter.\nThe Okpekpe course record stands at 28 minutes and 28 seconds (28:28) for men set last year by Daniel Simiu Ebenyo and 32 minutes, 41 seconds (32.41) set in 2014 by Ethiopia\u2019s Wude Ayalew."
    },
    {
        "created_at": "Wed May 22 02:06:25 +0000 2024",
        "username": "Jonathan Gault",
        "Text": "Truly shameful if Daniel Simiu Ebenyo (2023 Worlds silver medalist), Benson Kiplangat (2024 World XC bronze), and others cannot compete at Kenya's hastily-organized 10,000m Olympic trials at the Pre Classic due to visa issues."
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 18:40:21 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "The men's 10,000m at the Prefontaine Classic is 14 Kenyan men since the race serves as the Kenyan Olympic Trials selection race for Paris.\n\nAs @MichKatami reported earlier, World ranked-No. 1 10,000m runner Daniel Simiu Ebenyo and World XC bronze medalist Benson Kiplagat could"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 16:50:22 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Le vice-champion du monde Daniel Simiu Ebenyo \ud83c\uddf0\ud83c\uddea est bloqu\u00e9 \u00e0 Amasterdam ! \n\nIl n\u2019a pour le moment pas eu son visa pour les US o\u00f9 se d\u00e9roule les s\u00e9lections \ud83c\uddf0\ud83c\uddea du 10000m. \n#Athl\u00e9tisme #Paris2024"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 21 16:42:20 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "Daniel Simiu Ebenyo, last year's World Championship silver medalist at 10,000m, unable to get a visa to compete at this weekend's 10,000m at the Prefontaine Classic, which doubles as the Kenyan Olympic selection race. Currently ranked No. 1 in the world for the event."
    },
    {
        "created_at": "Wed May 08 20:32:03 +0000 2024",
        "username": "James Ruskin",
        "Text": "Daniel Simiu Ebenyo (Kenya) - current top ranked 10,000m athlete in the world - also added to men's field."
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 07 19:24:34 +0000 2024",
        "username": "KBC Channel1 News",
        "Text": "Berlin Half Marathon\n\nDaniel Simiu Ebenyo led his compatriots to a Kenyan clean sweep in this year\u2019s Berlin Half Marathon.\n\n#SundayExpress https://t.co/OriGtDr600"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 07 11:36:02 +0000 2024",
        "username": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af Luftikus",
        "Text": "@rbb24 \u201e\u2026.den Sieg bei den M\u00e4nnern holte ein \u00c4thiopier in nicht einmal einer Stunde. \nBei den M\u00e4nnern siegte der Kenianer Daniel Simiu Ebenyo in 59:30 Minuten und lag zeitweise sogar auf Kurs f\u00fcr den Weltrekord.\u201c\nSchreibt bei Euch die KI \ud83e\udd16 - Augenkrebs - furchtbar \ud83d\ude1e"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 03 17:06:29 +0000 2024",
        "username": "SportPesa News",
        "Text": "Emmaculate Anyango and Daniel Simiu Ebenyo produced dominant displays to bag the 2024 Sirikwa Classic World Cross Country Tour titles\ud83c\udfc6\n\nClick link for the full story \ud83d\udce9\n\n#SirikwaClassic2024\n\nhttps://t.co/A3m2v1mSba"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 19 23:13:44 +0000 2024",
        "username": "DCI KENYA",
        "Text": "In the Men's 10km event, DCI bagged the third spot behind Rift Valley Region &amp; the GSU who dominated the race to take the 1st &amp; 2nd positions respectively. \n\nWorld Silver Medalist in the 10,000m Daniel Simiu Ebenyo stamped his authority in the most fashionable way when he stormed https://t.co/sVumqV8LqU"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 06 21:11:13 +0000 2024",
        "username": "RunBrief",
        "Text": "Double world silver medallist Daniel Simiu Ebenyo and Burundi\u2019s Francine Niyomukunzi took the honours at the @CampaccioCross.\n\n#WorldCrossCountryTour report \u2b07\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 06 21:09:17 +0000 2024",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "Double world silver medallist Daniel Simiu Ebenyo and Burundi\u2019s Francine Niyomukunzi took the honours at the @CampaccioCross.\n\n#WorldCrossCountryTour report \u2b07\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jan 06 15:26:21 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 @CampaccioCross  (#CrossCountryTour Gold):\nSenior Men\u2019s Race (10,000m):\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Daniel Simiu Ebenyo 29:16\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Oscar Chelimo 29:22\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\uddee Yves Nimubona 29:44\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #SanGiorgiosuLegnano @WorldAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 21:12:24 +0000 2024",
        "username": "Patrick Dobson",
        "Text": "@RobHoopRunning Cole Hocker and Cooper Teare today https://t.co/XuzaqJwbQU"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 02:26:38 +0000 2024",
        "username": "Richard McLain",
        "Text": "Cooper Teare\u2019s fall off needs to be studied"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:29:09 +0000 2024",
        "username": "6\u20191\u201d Paco Painman",
        "Text": "@Charliesaduck Cooper teare regularly runs fast but does not do well at a high championship level"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 00:12:08 +0000 2024",
        "username": "qaiser",
        "Text": "Still no olympic for cooper teare \ud83d\ude41"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:30:44 +0000 2024",
        "username": "Hayden Herrera",
        "Text": "Tenth and final day of the U.S. Olympic Trials!\n\nMen\u2019s 5k final about to get underway. Former Ducks Cole Hocker, Cooper Teare and Sam Prakel in the field. https://t.co/3KDY4rWOGv"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 04:55:30 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "If there\u2019s one thing we\u2019re excited for in the second half of the competition, it\u2019s the stacked 5000m final.\n \nGrant Fisher vs. Cole Hocker vs. Cooper Teare and more\u2026 who you got?\n \nLive now: https://t.co/iV1zZFwrID https://t.co/TTsKLdOLrz"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:15:06 +0000 2024",
        "username": "Coach Ben Nicholas",
        "Text": "Rooting for Cooper Teare, Graham Blanks and Alex Mair in this 5000. It\u2019ll probably be Hocker though lol"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 11:39:40 +0000 2024",
        "username": "lucas",
        "Text": "@jgault13 Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 01:36:28 +0000 2024",
        "username": "Eric",
        "Text": "@ChrisChavez Cooper Teare is a steepler, he just doesn't know it yet"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 01:01:51 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "\u201cI think I just got chewed up and spit out.\u201d \u2013 Cooper Teare after finishing 10th in the 1500m final \n\nSays he got bumped with about 500m to go which caused him to lose a few spots. He\u2019s still got a chance to make the Olympic team in the 1500m. https://t.co/DdB8sRiuiO"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 00:54:45 +0000 2024",
        "username": "Daniel Rios",
        "Text": "Cooper Teare making the 5k"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 00:42:21 +0000 2024",
        "username": "Austin Zhu",
        "Text": "@ChrisChavez Inverse duck duck goose of 2021 trials\n\nYared Nuguse \ud83e\udebf \nCole Hocker \ud83e\udd86 \nCooper Teare \ud83e\udd86"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 17:54:38 +0000 2024",
        "username": "Bruce Duck",
        "Text": "@OregonTF \"Oregon junior Elliott Cook and UO alums Cole Hocker and Cooper Teare advanced from their semifinal heats Saturday. Cook shattered his personal best with a 3:34:52. \nHe's the fourth ... all-time to break 3:35, posting the No. 4 time in program history.\"\nhttps://t.co/ryI6k1Aqd7"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 16:16:18 +0000 2024",
        "username": "Patrick Dobson",
        "Text": "With the romanticism of an Eric Holt Olympic birth wearing off, here's my adjusted prediction:\n\n1. Cole Hocker\n2. Yared Nuguse\n3. Hobbs Kessler\n4. (first out) Cooper Teare"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 05:40:54 +0000 2024",
        "username": "Benji Durden",
        "Text": "@CitiusMag @cole_hocker I am sitting with Ron Wayne who is a serious Cooper Teare supporter. It was a tense final lap when Cooper looked like he was getting boxed in.  \ud83d\ude38"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 05:12:26 +0000 2024",
        "username": "Benji Durden",
        "Text": "@karagoucher I am sitting with Ron Wayne who is a serious Cooper Teare supporter. It was a tense final lap when Cooper looked like he was getting boxed in.  \ud83d\ude38"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 02:14:21 +0000 2024",
        "username": "Lily Crane",
        "Text": "Yared Nuguse just set a meet record at the Olympic Trials in the men's 1500m (3:34.09). \n\nOregon Pac-12 Champion Elliot Cook also advanced, as well as Cole Hocker and Cooper Teare.\n\n#TrackFieldTrials24"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 02:07:36 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Cole Hocker claims victory in the first men's 1500m semifinal at the US Olympic Trials with a swift time of 3:37.89. \n\nLiam Murphy follows closely in 3:38.08, tying with Ethan Strand for 2nd place. Cooper Teare also secures his spot in 3:38.26. #USOlympicTrials https://t.co/iilc0oyJVQ"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 02:04:16 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Cole Hocker \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 won the first semifinal of the men's 1500m at the US Olympic Trials, leading the sprint burst in a time of 3:37.89. Liam Murphy was 2nd in 3:38.08, same as Ethan Strand in 3rd.\n\nCooper Teare also qualified in 3:38.26. https://t.co/xrariTfC4H"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 12:57:57 +0000 2024",
        "username": "Alex Predhome \ud83e\udd65\ud83c\udf34",
        "Text": "Wow. Oh well. Bowerman will be fine. They have 2 time national champion Cooper Teare."
    },
    {
        "created_at": "Thu May 02 17:44:11 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo corre los 5 kil\u00f3metros en un tiempo de 13 minutos y 17 segundos en Herzogenaurach, batiendo el r\u00e9cord de Espa\u00f1a de Ouassim Oumaiz por dos segundos corriendo con unas zapatillas Adidas Adizero Takumi Sen 10 que valen 200 euros solamente. https://t.co/Ri9zbfTOd9"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 29 14:12:51 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Thierry Ndikumwenayo corre los 5 kil\u00f3metros en un tiempo de 13 minutos y 17 segundos en Herzogenaurach, a un ritmo de 2 minutos y 39 segundos por kil\u00f3metro, batiendo el r\u00e9cord de Espa\u00f1a de Ouassim Oumaiz por dos segundos y recibiendo ataques racistas tras batir dicho r\u00e9cord. https://t.co/zyHVR5WucR"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 11:26:39 +0000 2024",
        "username": "Foroatletismo.com",
        "Text": "\ud83d\udd25 R\u00c9CORD DE ESPA\u00d1A DE 5K \ud83d\udd25 Thierry Ndikumwenayo bate el R\u00e9cord de Espa\u00f1a de 5 kil\u00f3metros en ruta (13:17, a 2:39/km) en #RoadToRecords. Anterior r\u00e9cord de Ouassim Oumaiz 13:19). \n\n\ud83d\udcf7 @adidas_es\n\ud83d\udc5f adidas Adizero Takumi Sen 10 https://t.co/BevW6Yi6E7"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 09:51:51 +0000 2024",
        "username": "CORREDOR\\",
        "Text": "\ud83d\udea8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 R\u00e9cord de Espa\u00f1a de 5K en ruta de @thierryndikumw con 13:17 en el ADIZERO: ROAD TO RECORDS de Adidas.\n\n\u25cf El anterior r\u00e9cord de Espa\u00f1a era de Ouassim Oumaiz con 13:19.\n\n#CORREDOR\\ https://t.co/GpsVWFYuBE"
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 19 23:48:22 +0000 2024",
        "username": "Yahoo Deportes",
        "Text": "Ouassim Oumaiz, campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000 metros, positivo por GHRP-2 https://t.co/Iu3XcMihWz"
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 19 22:19:43 +0000 2024",
        "username": "jorge i qui\u00f1onez toro",
        "Text": "El atleta Ouassim Oumaiz, campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000m, positivo en un control antidopaje - https://t.co/gdyhnhgk6a #GoogleAlerts"
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 19 21:45:37 +0000 2024",
        "username": "jorge i qui\u00f1onez toro",
        "Text": "El atleta Ouassim Oumaiz, campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 5.000m, positivo en un control antidopaje - https://t.co/6R3fulq6Pt #GoogleAlerts"
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 19 09:00:01 +0000 2024",
        "username": "El Partidazo de COPE",
        "Text": "\ud83d\udc5f A correr este martes con @chemitamartinez y su #KM42 en el @partidazocope \n\n\ud83d\udde3\ufe0f Aluvi\u00f3n de cr\u00edticas tras el positivo de Ouassim Oumaiz\n\n\u2764\ufe0f Hablamos con Mar\u00eda Vicente tras su grave lesi\u00f3n en Glasgow\n\n\u2049\ufe0f Preguntas de los oyentes\n\n\ud83d\udcfb #PartidazoCOPE \nhttps://t.co/XbjUwujv9H"
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 19 00:22:57 +0000 2024",
        "username": "El Partidazo de COPE",
        "Text": "\ud83d\udc5f Llega el #KM42 con @chemitamartinez\n\n\ud83d\ude21 Aluvi\u00f3n de cr\u00edticas tras el positivo de Ouassim Oumaiz\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Hablamos con @mariiaviicentee tras su grave lesi\u00f3n en Glasgow\n\n\u2049\ufe0f Preguntas de los oyentes \n\n\ud83d\udcfb #PartidazoCOPE https://t.co/BDfhDuzhfR"
    },
    {
        "created_at": "Mon Mar 18 21:00:21 +0000 2024",
        "username": "Nutrici\u00f3n Deportiva Uruguay",
        "Text": "Nuevo art\u00edculo en el blog de NDU: Ouassim Oumaiz da positivo en un control de dopaje https://t.co/hTseLTb6oO https://t.co/VvmAFcWvtU"
    },
    {
        "created_at": "Mon Mar 18 13:30:42 +0000 2024",
        "username": "101 M\u00e1laga",
        "Text": "\ud83d\udd34 El atleta malague\u00f1o Ouassim Oumaiz, positivo en un control antidopaje.\n\nhttps://t.co/8tHkQcmb9R"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 16 04:07:05 +0000 2024",
        "username": "Roberto Golpe",
        "Text": "@segurola_unai  Pero dopandose como estos \u00faltimos: Katir, Ouassim Oumaiz etc\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83e\udd2c Es como se gana la plaza? AS\u00cd NO, TRAMPOSOS FUERA!! Y A YULENMIS AGUILAR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 LA NACIONALIDAD YAAAA!! MUCHO MACHISMO EN LA FEDERACI\u00d3N!!"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 15 22:16:56 +0000 2024",
        "username": "Cantabria Directa",
        "Text": "Santander: Ouassim Oumaiz, positivo en un control antidopaje, fue bronce en el Campeonato de Espa\u00f1a de 5kms en ruta https://t.co/A3qy9pDsOW"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 15 16:40:12 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Ouassim Oumaiz: \"Llor\u00e9 de rabia\".\nhttps://t.co/xG4L9OR2g0"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 21:12:41 +0000 2024",
        "username": "\u00a2\u0e04kkt\u0e19\u015e ||*|| \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "Text": "@Fran2266934874 @abc_es Ouassim Oumaiz naci\u00f3 en NERJA, M\u00e1laga. Topuria naci\u00f3 en Halle, Alemania. Lleg\u00f3 a Espa\u00f1a con 15 a\u00f1os. \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s ESPA\u00d1OL????"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 20:52:51 +0000 2024",
        "username": "Roberto Golpe",
        "Text": "@atletismoRFEA Que no habl\u00e1is de otro positivo Ouassim Oumaiz, q pasa lo tapais? O no os conviene hablar ahora? Y mientras Yulenmis Aguilar esperando por la nacionalidad!! Viva el machismo en la Federaci\u00f3n espa\u00f1ola y adem\u00e1s dopada!!\ud83e\udd2c\ud83d\udc89 VERG\u00dcENZA OS TEN\u00cdA QUE DAR!!"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 20:48:26 +0000 2024",
        "username": "Roberto Golpe",
        "Text": "@raulchapado Toma otro que da positivo Ouassim Oumaiz, y la Federaci\u00f3n y t\u00fa no sab\u00e9is nada??\ud83e\udd23 Viva el machismo Capado, perd\u00f3n Chapado y mientras Yulenmis Aguilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sin la nacionalidad!! Va tener que ir a junto Pedro S\u00e1nchez!! Para que se la dea, t\u00fa apoya a los que se dopan!\ud83e\udd2c\ud83d\udc89"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 19:42:56 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Ouassim Oumaiz: \"Estoy tranquilo, esto es una equivocaci\u00f3n. Pero estoy dolido porque ya han manchado mi nombre. Hasta que no me den el informe completo no puedo trabajar con mi abogado\". https://t.co/4RyHavpppu"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 18:52:20 +0000 2024",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Ouassim Oumaiz: \"Estoy tranquilo, esto es una equivocaci\u00f3n\".\nhttps://t.co/TyMrnom1DN"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 18:31:29 +0000 2024",
        "username": "101 M\u00e1laga",
        "Text": "\ud83c\udfc3 El atleta malague\u00f1o Ouassim Oumaiz, positivo en un control antidopaje\n\n\u25b6\ufe0f #Noticias101 #OuassimOumaiz #ControlAntidopaje\n\ud83d\udc49 https://t.co/8tHkQcmb9R https://t.co/TRBHjL1TfK"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 07:20:23 +0000 2024",
        "username": "Zurich Marat\u00f3n de Sevilla",
        "Text": "Los tres maratonianos\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 italianos que estar\u00e1n en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds hicieron su marca\u23f1\ufe0fy consiguieron la clasificaci\u00f3n en el #ZurichMarat\u00f3nSevilla24 \ud83d\ude0d\n\nYemaneberhan Crippa \u27a1\ufe0f 2h06:06\nEyob Faniel  \u27a1\ufe0f 2h07:09\nDaniele Meucci  \u27a1\ufe0f 2h07:49\n\nBuona fortuna a Parigi! https://t.co/3dOCFPwhZl"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 08:32:11 +0000 2024",
        "username": "Marathon News",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italian #marathon team for the Olympics:\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\nSofiia Yaremchuk - qualification time 2:23:16\nGiovanna Epis - 2:23:46\n(no third place unlocked)\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\nYemaneberhan Crippa - 2:06:06\nEyob Faniel - 2:07:09\nDaniele Meucci - 2:07:49\nhttps://t.co/mFGXyVFEud"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 17:20:12 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "Los r\u00e9cords de campeonato los impusieron:\nAlexander Doom \ud83c\udde7\ud83c\uddea 44.15 (400m)\nJakob Ingebrigtsen \ud83c\udde7\ud83c\uddfb 3:31.95 (1500m)\nYemaneberhan Crippa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:01:03 (Medio Marat\u00f3n)\nKarsten Warholm \ud83c\udde7\ud83c\uddfb 46.98 (400v) https://t.co/HH8AxhYPxQ"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 18:00:01 +0000 2024",
        "username": "soymaratonista",
        "Text": "\u00a1Italia y Noruega brillan en la media marat\u00f3n del Campeonato Europeo de Atletismo! Yemaneberhan Crippa y Karoline Grovdal se llevan el oro con r\u00e9cords impresionantes. La Ciudad Eterna fue testigo de un evento inolvidable. #SoyMaratonista #MediaMarat\u00f3n https://t.co/sBjw6KpW9T"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 09:32:27 +0000 2024",
        "username": "Gabriel Beldarrain",
        "Text": "Gabriel Beldarrain: Campeonato de Europa de Atletismo. Roma 2024. Medi... \nKaroline Bjerkeli GR\u00d8VDAL, segunda en el 5.000, gan\u00f3 el oro. Y otro oro m\u00e1s para Italia: Yemaneberhan CRIPPA.\nhttps://t.co/gzzpAwhC5d"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 00:13:54 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "Los dos primados del Campeonato se establecieron en el Medio Marat\u00f3n tanto de los hombres como de las mujeres, en la rama masculina, el italiano Yemaneberhan Crippa par\u00f3 los relojes en 1:01:03 y en las damas, la noruega Karoline Grovdal hizo lo propio en 1:08:09. https://t.co/pxbrVI7pMp"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 17:32:28 +0000 2024",
        "username": "Amazfit",
        "Text": "Amazfit athlete Yemaneberhan Crippa takes \ud83e\udd47in the men\u2019s half marathon final at the the European Athletics Championships in Rome. Congratulations on your 6th Gold Medal! \n\n#BreakingLimits\n#Amazfit https://t.co/DmgaLCsZxS"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 14:38:44 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Roma2024 European Athletics Championships:\nMen\u2019s #HalfMarathon:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Yemaneberhan Crippa 1:01:03 CR\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Pietro Riva 1:01:04 SB\n\ud83e\udd49 \ud83c\udde9\ud83c\uddea Amanal Petros 1:01:07\n#Athletics\u00a0 #TrackandField #HM \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Rome @earoma2024 @EuroAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 14:02:56 +0000 2024",
        "username": "vikt98",
        "Text": "@afpfr L italien? Yemaneberhan crippa?\ud83d\ude02 elle suedois hamed hassan? Le chinois john stockman? L allemand Roberto barosso? Le russe diago Da Silva? L ivoirien Bjorn sandberg? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 13:00:00 +0000 2024",
        "username": "Agence France-Presse",
        "Text": "L'Italien Yemaneberhan Crippa et la Norv\u00e9gienne Karoline Bjerkeli Grovdal sont devenus dimanche matin champions d'Europe du semi-marathon \u00e0 Rome, discipline non olympique mais qui sert de pr\u00e9paration pour de nombreux athl\u00e8tes \u00e0 deux mois des JO \u00e0 Paris. https://t.co/Vn5SvcM4e0"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 11:00:01 +0000 2024",
        "username": "Agence France-Presse",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Athl\u00e9tisme: l'Italien Yemaneberhan Crippa et la Norv\u00e9gienne Karoline Bjerkeli Grovdal sont devenus champions d'Europe du semi-marathon \u00e0 Rome, discipline non olympique mais qui sert de pr\u00e9paration pour de nombreux athl\u00e8tes \u00e0 deux mois des JO \u00e0 Paris #AFP https://t.co/CVfRhANg5r"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 10:05:04 +0000 2024",
        "username": "Track and Field All Day",
        "Text": "Italy's gold medals at #Roma2024 so far.\n\ud83e\udd47 Antonella Palmisano\n\ud83e\udd47 Nadia Battocletti\n\ud83e\udd47 Leonardo Fabbri\n\ud83e\udd47 Lorenzo Simonelli\n\ud83e\udd47 Marcell Jacobs\n\ud83e\udd47 Yemaneberhan Crippa\n\ud83e\udd47 Half marathon team"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:53:56 +0000 2024",
        "username": "AFP News Agency",
        "Text": "Yemaneberhan\u00a0Crippa bagged Italy's sixth gold medal of the European Athletics Championships when he won the half-marathon around the streets of Rome on Sunday in a home 1-2. #AFPSports\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yi5ZocjVvy https://t.co/lWQVp9Zx2z"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:31:40 +0000 2024",
        "username": "SportRisultati",
        "Text": "#EuroAthletics #Roma \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nhalf marathon M\n1\u20e3 Yemaneberhan #Crippa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:01:03\n2\u20e3 Pietro #Riva \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1:01:04\n3\u20e3 Amanal Petros \ud83c\udde9\ud83c\uddea 1:01:07\n4\u20e3 Maru Teferi \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 1:01:10\n5\u20e3 Samuel Fitwi Sibhatu \ud83c\udde9\ud83c\uddea 1:01:17\n#Roma2024 #atletica #athletics https://t.co/cTHAcX6LDr"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:26:54 +0000 2024",
        "username": "European Athletics",
        "Text": "King of the roads. \ud83d\udc51 \n\nYemaneberhan Crippa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 wins European half marathon gold in #Roma2024! \ud83e\udd47 https://t.co/0PInUjHKQz"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:11:25 +0000 2024",
        "username": "European Athletics",
        "Text": "And the Italian medal rush continues! \ud83e\udd75\n\nYemaneberhan Crippa storms to half marathon gold and leads Italy to the team title in #Roma2024!\n\nSeven gold medals and counting. \ud83d\ude0f\n\n#IgniteTheFire\n\n(@atleticaitalia | @earoma2024) https://t.co/QDaluUv3Qh"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:00:15 +0000 2024",
        "username": "AW",
        "Text": "\ud83c\udfc6 European Champion \ud83c\udfc6\n\nAnother gold for Italy at the European Championships \ud83d\udd25\n\nLook at what it means to Yemaneberhan Crippa as he wins the European half-marathon title in his home country \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nThe Italian clocked a championships record of 61:03 in a thrilling finish with https://t.co/PRiYE5mXwi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 08:57:25 +0000 2024",
        "username": "HRT Sport",
        "Text": "Talijan Yemaneberhan Crippa postao je u nedjelju ujutro u Rimu europski prvak u polumaratonu s vremenom 1:01.03. Srebro je osvojio njegov sunarodnjak Pietro Riva (1:01.04), a broncu Nijemac Amanal Petros (1:01.07). \ud83d\udc47https://t.co/zFKVr3HibH"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 15:48:25 +0000 2024",
        "username": "Tercer Tiempo",
        "Text": "Por \u00faltimo, el atletismo tendr\u00e1 la participaci\u00f3n de Santiago Catrofe el mismo 7 a las 06:10. https://t.co/T6mFVZdueQ"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 22:27:08 +0000 2024",
        "username": "Paco Fern\u00e1ndez",
        "Text": "3 / En atletismo dudo acerca de lo que pueda hacer Lasa; M\u00aa P\u00eda Fern\u00e1ndez y Santiago Catrofe no pasar\u00edan a una segunda instancia de competencia; para el judoca Aprahami\u00e1n y la taekwondista Grippoli clasificar a un segundo combate ya ser\u00eda un muy buen objetivo"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 13:51:39 +0000 2024",
        "username": "Punto por Punto",
        "Text": "URUGUAYOS EN PARIS\n\nQuedo confirmada la lista de deportistas que representar\u00e1n a nuestro pa\u00eds en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds, 25 atletas de 9 deportes portar\u00e1n la bandera de Uruguay en Francia\n\nAtletismo: \nEmiliano Lasa\nMar\u00eda P\u00eda Fern\u00e1ndez\nSantiago Catrofe\n\nCanotaje Sprint: https://t.co/exOgDemAzF"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 02:32:57 +0000 2024",
        "username": "\u0119KyT\u00d8",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3 #Atletismo\n\u2192 Emiliano Lasa.\n\u2192 Mar\u00eda P\u00eda Fern\u00e1ndez.\n\u2192 Santiago Catrofe. https://t.co/D0j7jjGyGr"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 01:29:21 +0000 2024",
        "username": "Franco Lomez",
        "Text": "Los ol\u00edmpicos celestes \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\nEmiliano Lasa, Mar\u00eda P\u00eda Fern\u00e1ndez, Santiago Catrofe en Atletismo \n\nNicole Frank y Leo Nolles en Nataci\u00f3n \n\nMat\u00edas Otero en Canotaje Sprint \n\nEric Fagundez en Ciclismo Ruta \n\nMikael Aprahamian en Judo \n\nBruno Cetraro en Remo \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/9FMerOZJ1F"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 12:11:31 +0000 2024",
        "username": "Daniel Sarmiento",
        "Text": "Hoy compite Santiago Catrofe\n@ElCatrofe #MeetingParis\n\u27a1\ufe0f 3.000 metros llanos\n#WandaDL #DiamondLeague\n#Ligadediamante\nHora de la carrera:\n17:00 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \n12:00\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n#Paris2024 https://t.co/WiUfapFk3L"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 09:30:58 +0000 2024",
        "username": "atletismoRFEA",
        "Text": "\ud83d\udce2 ESPA\u00d1OLES POR EL \ud83c\udf0d\n\n\ud83d\udc49Meeting de Par\u00eds \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc8eWanda Diamond League\n\n\ud83d\udd5715:08h (Serie 1) 110 m vallas @llopis110 \n\ud83d\udd5715:16h (Serie 2) 110 m vallas @ASIERMARTINEZ17 \n\ud83d\udd5717:06h 3000 m @1994Nassim y Santiago Catrofe\n\ud83d\udd5717:50h 1500 m @estherrguerrero @daniela0103gar\n\n\ud83d\udcfa @vamos \n\ud83d\udcca https://t.co/td2YSsPvbc"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 13:00:21 +0000 2024",
        "username": "DSPORTS Uruguay",
        "Text": "MAR\u00cdA P\u00cdA FERN\u00c1NDEZ CLASIFIC\u00d3 A PARIS 2024\n\n\u27a1\ufe0f La oriunda de Trinidad en Flores, se clasific\u00f3 hoy para disputar los Juegos Ol\u00edmpicos.\n\n\u2733\ufe0f Se suma a Emiliano Lasa y Santiago Catrofe quienes ser\u00e1n los representantes charr\u00faas del atletismo uruguayo. https://t.co/MT8a2yqVh1"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 17:09:16 +0000 2024",
        "username": "Secretar\u00eda Nacional del Deporte",
        "Text": "#Atletismo Mar\u00eda P\u00eda Fern\u00e1ndez est\u00e1 en los Juegos Ol\u00edmpicos de @Paris2024 \n\n@MariaPiaFM competir\u00e1 en su segunda cita ol\u00edmpica, despu\u00e9s de Tokio 2020.\n\n\u27a1\ufe0fEl atletismo ya asegur\u00f3 la presencia de Emiliano Lasa (salto largo), Santiago Catrofe (5000 metros) y Mar\u00eda P\u00eda Fern\u00e1ndez (1500 https://t.co/3P5OU4ezWf"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 16:32:00 +0000 2024",
        "username": "Atletismo CAU",
        "Text": "Mar\u00eda P\u00eda Fern\u00e1ndez estar\u00e1 en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds \ud83e\udd29\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n\nAs\u00ed Mar\u00eda P\u00eda, que competir\u00e1 en 1500m, se suma a Emiliano Lasa y Santiago Catrofe.\n\nLa Confederaci\u00f3n Atl\u00e9tica del Uruguay recibi\u00f3 la notificaci\u00f3n de World Athletics de la clasificaci\u00f3n de P\u00eda.\n\n#atletismoCAU https://t.co/5VvVcr80tv"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 12:15:10 +0000 2024",
        "username": "La Prensa | Diario",
        "Text": "Atletismo / Lasa y Catrofe a Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds: Los uruguayos, Emiliano Lasa y Santiago Catrofe clasificaron oficialmente a los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds. As\u00ed Emiliano, que competir\u00e1 en salto largo, y Santiago, que lo har\u00e1 en 5000m, se\u2026 https://t.co/tM01EyaabH #Deportes https://t.co/9hfEB7tbVh"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 19:01:26 +0000 2024",
        "username": "la diaria",
        "Text": "Emiliano Lasa y Santiago Catrofe clasificaron a los Juegos Ol\u00edmpicos https://t.co/znVD1GDC60"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 15:51:06 +0000 2024",
        "username": "Atletisme FCA",
        "Text": "\ud83d\udd1c\ud83d\udc40 Tamb\u00e9 podrem veure als Jocs Ol\u00edmpics de Par\u00eds a Santiago Catrofe, atleta amb llic\u00e8ncia catalana, a la prova dels 5000 metres, vestint els colors de l'Uruguai \u203c\ufe0f\n\nEnhorabona!"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 14:40:00 +0000 2024",
        "username": "ESPN Uruguay",
        "Text": "El Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Uruguayo inform\u00f3 este martes que los atletas Emiliano Lasa y Santiago Catrofe clasificaron a los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds para competir en salto largo y en 5000m, respectivamente.\n\nhttps://t.co/o4R0yXMuXA"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 02:00:01 +0000 2024",
        "username": "ESPN Uruguay",
        "Text": "Los atletas uruguayos Emiliano Lasa y Santiago Catrofe clasificaron a los Juegos Ol\u00edmpicos de #Par\u00eds2024 para competir en salto largo y en 5000m, respectivamente. https://t.co/o4R0yXLX82"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 23:37:47 +0000 2024",
        "username": "V\u00eda Deportiva Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe - #Par\u00edsEnVD \ud83d\udd25",
        "Text": "#CaminoAPar\u00eds \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 / \ud83c\udfc3 Atletismo.\n\nEmiliano Lasa y santiago catrofe, clasificados a Par\u00eds 2024. \n\nM\u00e1s info: https://t.co/jzSSpFcM71 https://t.co/4Nvu30Ayg7"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 22:27:22 +0000 2024",
        "username": "F\u00fatbolUy",
        "Text": "Atletismo: Emiliano Lasa y Santiago Catrofe clasificados a los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024 https://t.co/NmUmv6lpGv"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 20:03:53 +0000 2024",
        "username": "Pablo Ben\u00edtez",
        "Text": "#atletismo\n\u00a1Anote dos m\u00e1s para los Juegos Ol\u00edmpicos de #Paris2024 !\nEmiliano Lasa, puesto 22 de las 32 plazas disponibles de SALTO LARGO\nSus terceros Juegos: VIGENCIA \nSantiago Catrofe, puesto 42 entre 42 plazas disponibles de 5.000 M\nDebut: ARREMETIDA\nhttps://t.co/aHjYekfDRw"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 19:30:00 +0000 2024",
        "username": "OVACI\u00d3N",
        "Text": "Emiliano Lasa y Santiago Catrofe a los Juegos Ol\u00edmpicos: mir\u00e1 cu\u00e1ntos uruguayos ya clasificaron a Par\u00eds 2024\n\nhttps://t.co/93bb32MLJS"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 10:16:57 +0000 2024",
        "username": "European Athletics",
        "Text": "After 1500m silver, Aldin Catovic \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 kicks to European U18 3000m gold! \ud83d\udd25\n\nAnd he breaks the championship best set by his training partner Elzan Bibic in 2016. \ud83e\udd75\n\n#BanskaBystrica2024 https://t.co/P7wjPIc9LV"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 15:58:35 +0000 2024",
        "username": "Team Serbia",
        "Text": "Predstavljamo na\u0161e atleti\u010dare #TeamSerbia koji \u0107e hrabro braniti boje na\u0161e zemlje na Olimpijskim igrama u Parizu! \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\u2728\n\n\u27a1\ufe0f Armin Sinan\u010devi\u0107 (bacanje kugle)\n\u27a1\ufe0f Elzan Bibi\u0107 (5000m)\n\nUz vas smo na putu ka novim pobedama! \u2728\ud83c\udfc6 https://t.co/Y6Dv1MsGc3"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:17:08 +0000 2024",
        "username": "Team Serbia",
        "Text": "#TeamSerbia za #Paris2024 dobio je jo\u0161 dva nova \u010dlana i sada broji 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 u\u010desnika!\n\u27a1\ufe0fNa osnovu rang liste, i posle preraspodele kvota, atleti\u010dari Armin Sinan\u010devi\u0107 (bacanje kugle) i Elzan Bibi\u0107 (5000m) osvojili su vize za Pariz i pove\u0107ali broj na\u0161ih olimpijaca za predstoje\u0107e Igre https://t.co/3EN7W9HIgc"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 08:03:36 +0000 2024",
        "username": "izprveruke.rs",
        "Text": "Elzan Bibi\u0107 \u0161esti u Evropi na 5.000 metara\nhttps://t.co/xwuWNIM7yI"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 01:42:21 +0000 2024",
        "username": "Mozzart Sport",
        "Text": "Elzan Bibi\u0107 \u0161esti na EP: Mo\u017eda i najja\u010da trka ikada! https://t.co/BsOe8CK2dk #ElzanBibi\u0107 #StrahinjaJovan\u010devi\u0107 via @MozzartSport"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:11:25 +0000 2024",
        "username": "Telegraf",
        "Text": "Elzan Bibi\u0107 je \u0161esti u Evropi: Srpski atleti\u010dar ostvario odli\u010dan rezultat u Rimu! https://t.co/YlEJ9tx9b7 via @telegrafrs"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:52:50 +0000 2024",
        "username": "Nikola Lalovi\u0107 \ud83c\udde7\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\udde9",
        "Text": "Moj panter iz Karajuki\u0107a Bunara Elzan Bibi\u0107 istr\u010dao doktorski! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 05 16:11:32 +0000 2024",
        "username": "Radio Sto plus",
        "Text": "Bibi\u0107 tr\u010di za nove rekorde \n#ELZAN #BIBIC #EVROPSKO #PRVENSTVO #RIM #rekord #Atletika #trka \nhttps://t.co/qfUkqg0LUA"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 01 08:08:42 +0000 2024",
        "username": "dabastrasni",
        "Text": "Elzan Bibi\u0107 13:16 na 5000m\nNovopazarska \u0161kola tr\u010danja https://t.co/JoImSZihrX"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 01 06:15:17 +0000 2024",
        "username": "Runner's World",
        "Text": "Adel Mechaal remata en el Mitin Iberoamericano de Huelva al serbio Elzan Bibic en 13:14 minutos, mientras Tessy Ebosele se impone en longitud y Yulenmis Aguilar sufre un mal debut  https://t.co/8BglXm25Kq"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 01 04:03:58 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Awesome 5000m NR for Serbia's Elzan Bibic with his 13:14.78! Well done in Huelva! @euroathletics, @Serbia"
    },
    {
        "created_at": "Tue Apr 30 20:37:42 +0000 2024",
        "username": "Alfonz Juck",
        "Text": "Happy Elzan Bibic with coach Antonio Serrano in Huelva. @Nike @srbatl https://t.co/K8UQXtQfWG"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 18:12:52 +0000 2024",
        "username": "Parker Wolfe",
        "Text": "@fpsDeny @adamss_tweetss @adamss_tweetss  this is a wild repost considering who we know that likes omen"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 19:34:00 +0000 2024",
        "username": "Stan Becton",
        "Text": "Parker Wolfe finished 3rd in the 5K but Graham Blanks who finished 4th gets the nod bc Blanks has the Olympic Standard and Wolfe didn't qualify via World Athletics Rankings."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 18:57:00 +0000 2024",
        "username": "XG Management",
        "Text": "We need a documentary crew following around T&amp;F athletes who are waiting to know if they are on the Olympic team after the trials (ie. Parker Wolfe and Graham Blanks scenario). The moments of ecstasy and agony would make prime time TV. #Olympics2024"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 18:24:25 +0000 2024",
        "username": "Mookie Alexander",
        "Text": "Men's 10k: Parker Wolfe (3rd)\n\nMen's High Jump: Caleb Snowden (2nd), Tyus Wilson (3rd)\n\nMen's Hammer Throw: Justin Stafford (3rd)\n\nMen's 20km Race Walk: Nick Christie (1st), Emmanuel Corvera (2nd), Jordan Crawford (3rd)\n\nMen's Javelin: Capers Williamson (2nd), Donavon Banks (3rd)"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 18:01:54 +0000 2024",
        "username": "Mookie Alexander",
        "Text": "Men's 10k: Parker Wolfe (3rd)\n\nMen's High Jump: Caleb Snowden (2nd), Tyus Wilson (3rd)\n\nMen's Hammer Throw: Justin Stafford (3rd)\n\nMen's 20km Race Walk: Nick Christie (1st), Emmanuel Corvera (2nd), Jordan Crawford (3rd)\n\nMen's Javelin: Capers Williamson (2nd), Donavon Banks (3rd)"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:46:24 +0000 2024",
        "username": "Timothy Mathy",
        "Text": "Parker Wolfe being left on the men's 5000m shows a problem with the system when he beat a guy 2 times in a row.   He deserves in! @CitiusMag"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 16:10:38 +0000 2024",
        "username": "Bill Dye",
        "Text": "Graham Blanks Set To Take Final U.S. 5000m Spot For Paris Olympics As Parker Wolfe Misses World Ranking Quota\nhttps://t.co/ANltnNNPPb"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 23:14:08 +0000 2024",
        "username": "Carol Lutz, PhD",
        "Text": "@Realist10121 @CitiusMag @HarvardTFXC Sorry, but that's just awful for Parker Wolfe. He got third in the trials fair and square. Being the NCAA champion should count for something more towards the standard."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 23:05:57 +0000 2024",
        "username": "Pinkish",
        "Text": "yeah this is fuckin stupid parker wolfe should be in it"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 22:15:50 +0000 2024",
        "username": "Heather",
        "Text": "\u2066\u2066@carolina_pod\u2069 did you see this? Total #hcyjt for Parker Wolfe who beat this guy in the trials by 2 seconds. \u2066#goheels #goamerica  https://t.co/iUJBFCZ7nM"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 21:24:43 +0000 2024",
        "username": "Dave",
        "Text": "@ChrisChavez Thanks for the update!  Much to be proud of from Parker Wolfe; the experience will be great motivation for the coming Worlds and Olympics!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 20:38:29 +0000 2024",
        "username": "Robbie Scharold",
        "Text": "Parker Wolfe today. @Predamame https://t.co/lPGDDo9v1F"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 19:59:47 +0000 2024",
        "username": "Derek Seth Rollins Rubis",
        "Text": "@CitiusMag @HarvardTFXC Loving this but gutted for Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 19:01:18 +0000 2024",
        "username": "Michael Flora",
        "Text": "I\u2019m a huge huge fan of Graham Blanks, but I feel so bad for Parker Wolfe. Brutal system"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 18:29:41 +0000 2024",
        "username": "The Track&Field Lawyer",
        "Text": "Graham Blanks of the US to run the 5000 at the Olympics following failure by NCAA champion Parker Wolfe to meet the quota required for selection.\n\nGraham is the former NCAA XC champion and former 5000 record holder. He had the Olympic standard with a time of 13.03.78 from Dec \u201823"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 14:41:20 +0000 2024",
        "username": "Derek Seth Rollins Rubis",
        "Text": "@ChrisChavez This sucks for Parker Wolfe"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 14:21:30 +0000 2024",
        "username": "Sarah Lorge Butler",
        "Text": "Parker Wolfe left off the final Road to Paris list, Blanks in. Brutal system. Valby on not running 5K at Games: Long season, and she\u2019s \u201cexcited another American distance runner has the opportunity to be an Olympian and live out her dream.\u201d https://t.co/gAoxRy698o"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 14:16:04 +0000 2024",
        "username": "Rod Murrow, JD",
        "Text": "Parker Wolfe missed on ranking, so Graham Blanks takes the spot in men\u2019s 5,000."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 13:05:01 +0000 2024",
        "username": "R.L. Bynum (@r.l.bynum on Threads)",
        "Text": "Parker Wolfe's ranking not enough to get him to the Olympics. #UNC"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 12:48:46 +0000 2024",
        "username": "Chris Chavez",
        "Text": "The final Road to Paris list of athletes eligible for the Olympics via World Ranking has been updated.\n\nIn the men\u2019s 5000m, it looks like NCAA 5000m champion Parker Wolfe of UNC did not end up within the quota to be selected.\n\n9 men eligible off World Ranking \u2013 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Jakob https://t.co/zhBirgXkQd"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 10:19:28 +0000 2024",
        "username": "Scott Beattie",
        "Text": "@Ri62304Rickie Disgusting mate. There\u2019s one thing if she\u2019s not happy but to slag you off to your kids is a whole new level!! Like a recent comment i think she\u2019s cheating also. Work on yourself and be stronger \ud83d\udcaa\ud83c\udffb. Or go down and confront her and what she\u2019s saying to your kids"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 03:03:16 +0000 2024",
        "username": "Scott Beattie",
        "Text": "My latest RateMyAgent review in Cornubia.\n 438233\nhttps://t.co/NsjCTtPx1Z\n\n...\n#ratemyagent #realestate #mortgagebroker #refinance https://t.co/YxLKRpAInU"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:55:54 +0000 2024",
        "username": "scott beattie",
        "Text": "@Keir_Starmer @ZelenskyyUa Russian bots rather active,no?"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:04:29 +0000 2024",
        "username": "scott beattie",
        "Text": "@darrengrimes_ Rather a lot of upset Tories rending garments,on here.\nDon't exert yourselves in his first few days,your going to have a long,long,time to be annoyed!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 16:04:20 +0000 2024",
        "username": "scott beattie",
        "Text": "@RupertLowe10 You really haven't a clue,have you?\nThe only way the mass migration of people from poor countries to better off one's,is to tackle the reason they feel they have to go,I.e. make them better off.\nOnly some half wit would propose spending the money here,WTF would that do?"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:54:17 +0000 2024",
        "username": "Derek Seth Rollins Rubis",
        "Text": "Loving British Distance Runner Scott Beattie in a Speedsuit #LondonDL"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 21:46:23 +0000 2024",
        "username": "Scott Beattie",
        "Text": "@HassCFC Mata"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 14:24:15 +0000 2024",
        "username": "scott beattie",
        "Text": "@ItsJamesPowers @YvetteCooperMP Deterrent?As McEnroe famously said,\"You cannot be serious\"\nThis lunatic project should never have seen the light of day,do one!"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 14:35:57 +0000 2024",
        "username": "scott beattie",
        "Text": "@scott_mills radio detective I\u2019m sure it Mighty dub kats - magic carpet ride."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 02:07:28 +0000 2024",
        "username": "MFL Sales Bot",
        "Text": "Scott Beattie (overall 57) sold for $4\n\nAge: 18\nPositions: ST\nNationality: Scotland\nOverall: 57 \u26aa\nPAC: 80   SHO: 49   PAS: 52\nDRI: 62   DEF: 21   PHY: 74\n\nSeller: https://t.co/C1yV0x9Y0g\nBuyer: https://t.co/iDH5C2tGXy https://t.co/nEDiLmFiG9"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 16:03:36 +0000 2024",
        "username": "scott beattie",
        "Text": "@afneil You'll be hot footing it back to Paisley,then?"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 12:22:14 +0000 2024",
        "username": "Scott Beattie",
        "Text": "Well done, and best of luck to all the new trainees due to start on station. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\ude92\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude92"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 03:25:47 +0000 2024",
        "username": "Scott beattie",
        "Text": "Respect\n\n \u25b6\ufe0fhttps://t.co/DWXpc2dz01 https://t.co/IkMOHfsYZW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 15:34:47 +0000 2024",
        "username": "Scott Beattie",
        "Text": "What's So Dangerous About Smoke? https://t.co/VWu7sf6Zvl via @YouTube"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 11:54:37 +0000 2024",
        "username": "Sacho High & Junior Schools",
        "Text": "Sacho High School produces the highest contributor in this year's Kenya Red Cross Humanity Power Walk.\n\nEmmanuel Kipchirchir contributed Kshs. 29, 000 to emerge the highest individual contributor. Emmanuel won a mountain bike for his philanthropy. https://t.co/aCOFc0xDAZ"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 05:19:00 +0000 2024",
        "username": "Emmanuel kipchirchir",
        "Text": "@Ceeter_M Hi"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 10:35:20 +0000 2024",
        "username": "Emmanuel Kipchirchir",
        "Text": "@ZippieMaina2 @the_nimoh Hehehe missing"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 04:59:51 +0000 2024",
        "username": "Emmanuel kipchirchir",
        "Text": "@Ceeter_M Hi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 20:25:38 +0000 2024",
        "username": "Mr Chirchir",
        "Text": "@KhalifKairo @Payless_Africa https://t.co/m1jeSl9Kcj"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 20:24:06 +0000 2024",
        "username": "Mr Chirchir",
        "Text": "@Osamaootero Nione kitu pliz cheza kaa wewe osamaootero"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 18:29:32 +0000 2024",
        "username": "Mr Chirchir",
        "Text": "@otieno_alloys @Adrian_realest Kumbe mko mpaka na evidence kwa kalatasi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 11:25:22 +0000 2024",
        "username": "Mr Chirchir",
        "Text": "@osoroKE @TweetHelperBot  download the video"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 12:25:57 +0000 2024",
        "username": "Mr Chirchir",
        "Text": "@paulinenjoroge Maendeleo ni kujenga makanisa kama barabara hazipitiki"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 10:29:38 +0000 2024",
        "username": "Mr Chirchir",
        "Text": "@Bod_repuplic Hi"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 19:26:21 +0000 2024",
        "username": "Emmanuel kipchirchir",
        "Text": "@Nyaburinyauma Hi"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 10 19:22:47 +0000 2024",
        "username": "Emmanuel kipchirchir",
        "Text": "@Ceeter_M Hi"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 05:55:12 +0000 2024",
        "username": "Emmanuel kipchirchir",
        "Text": "@elonmuskusaaaaa 5"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 24 12:13:27 +0000 2024",
        "username": "Emmanuel kipchirchir",
        "Text": "@Africa_Archives 100%"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 03:05:13 +0000 2024",
        "username": "jackposting",
        "Text": "top 5 song ever. makes me float away every time"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:36:05 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "@BlackKnight10k Hoho and  Bootyjuice!   What a ticket!!!"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:34:44 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "@TristanSnell Don\u2019t be bitter, because you backed a quitter."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 20:08:36 +0000 2024",
        "username": "jackposting",
        "Text": "he had to be forced out by the democrat big hitters what the fuck are you talking about the cunt wasn't going to step down unless he was made to leave (and thank god he was!)"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 12:35:08 +0000 2024",
        "username": "jackposting",
        "Text": "love to scroll my favourite website to see lots of good posts https://t.co/Z7LNzsMQw9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 12:06:19 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "https://t.co/ph5XVFxRMi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 11:50:32 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "https://t.co/PhvQ6gYcUy"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 04:52:24 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "@_wake_up_USA As it should be."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 22:48:26 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "@_wake_up_USA Good. It is an American right, therefore you should have to be a legal citizen."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 22:47:36 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "@amuse Should have arrested them all"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 21:13:04 +0000 2024",
        "username": "TRACKSTAA",
        "Text": "Jack Rowe with an outdoor 3000m PB at the London Diamond League in 7:38.70 \ud83d\udd25 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \n\nJack talks to us post race about missing out on Olympic selection yet wanting to turn up today to show his form.\n\n\ud83c\udf99\ufe0f@LloydKempson https://t.co/yNwyLMAtzv"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 20:31:02 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "@JoshCozartWx @KOINNews I thought that was last month?"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 17:40:26 +0000 2024",
        "username": "Moyo Sports",
        "Text": "Jack Rowe and Will Barnicoat run 3000m personal bests of 7.38.70 and 7.48.12 at today's @London_DL.\n\n#TrackAndField #London #DiamondLeague #Puma https://t.co/OlVfijxboi"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 02:52:13 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "@CalltoActivism https://t.co/uJyd8H2Uze"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 00:24:14 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "@Alphafox78 Walk by and mind my business like a normal non judgmental person would."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 00:23:09 +0000 2024",
        "username": "Jack Rowe",
        "Text": "@JebraFaushay So you were pushing your beliefs down the employee\u2019s throats, and it bothered you when they did not conform? How the tables have turned."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 19:17:23 +0000 2024",
        "username": "jackposting",
        "Text": "@chiara__bassini oh you smooth operator"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 14:14:28 +0000 2024",
        "username": "Laura Burkhardt",
        "Text": "The substitute teacher who the false claims were made against was running against Lizzie Sparks\u2019 son-in-law, Justin Hicks (R) in the primary for state representative in Missouri HD 108 (St. Charles). Hicks was the incumbent. In March, Justin Hicks switched to a Congressional run."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 12:53:10 +0000 2024",
        "username": "charles hicks jr",
        "Text": "@WhitlockJason @stephenasmith Whitlock wants  to be white so bad finish him off please! @WhitlockJason Why u dislike being black? I love being black I'm proud of being black! U know how hard it is to be a woman in AMERICA? \" A Black Woman?\" I like Catlin and I LOVE MY BLACK QUEEN BARBIE REECES!"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:19:02 +0000 2024",
        "username": "charles hicks jr",
        "Text": "@WNBA @stephenasmith @FirstTake @BleacherReport @ShannonSharpe Angel for me!"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:17:47 +0000 2024",
        "username": "charles hicks jr",
        "Text": "@WNBA @stephenasmith @FirstTake @BleacherReport @ShannonSharpe as of today who's the rookie of the year? Angel Reece or Catlin  Clarke?"
    },
    {
        "created_at": "Fri Apr 19 07:35:28 +0000 2024",
        "username": "Aman",
        "Text": "#XiamenDL\u00a0 20th April\u00a02024\n#DiamondLeague \n\n#Teamethiopia 5000m \nAddisu Yihune \nLemecha Girma \nMuktar Edris \nNibret Melak\nKuma Girma\n\nPhoto \nAddisu Yihune \nAddis Ababa ,Ethiopia\nApril 2024. https://t.co/SqEuxrh9A4"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 01 15:50:56 +0000 2024",
        "username": "Sport RSI",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udded Muktar Edris vince l\u2019edizione numero 40 della Media Blenio\n#RSISport\nhttps://t.co/klkp67Uq7z"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 14 17:08:47 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme #Lille Les starts-lists des 5km, 10km et semi-marathon de Lille, qui ont lieu dimanche, viennent de tomber! 10km avec Jacob Krop, Isaac Ndiema, Rogers Kibet et Jimmy Gressier (+Woldu). 5km avec Muktar Edris, Birhanu Balew. 1/2 avec Choquert, Gondouin et Christien. https://t.co/liUIyLnn3E"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 17 16:07:45 +0000 2023",
        "username": "Siro",
        "Text": "I'll name some of the past winners. You guess the race \ud83d\udc40\n\nAlberto Cova, Damien Komen, Sergey Lebid, Edwin Soi, Imane Merga, Vivian Cheruiyot, Muktar Edris, Agnes Tirop, Tamirat Tola, Dawid Sayaum, Oscar Chelimo.\n\n\u2753"
    },
    {
        "created_at": "Fri Oct 13 18:16:36 +0000 2023",
        "username": "Atletica Italiana",
        "Text": "\ud835\udc03\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud835\udc1a \ud835\udc13\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc22\ud835\udc25 \ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1c\ud835\udc21 \ud835\udc2c\ud835\udc2e \ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc14\ud835\udfd0\ud835\udfd1\n\n\ud83d\udc99 Sfida sui 10 km organizzata nell'ambito della Joma Corsa dei Castelli. Azzurrini guidati da Francesco Guerra, in campo assoluto Daniele Meucci con l'etiope Muktar Edris\n\n\ud83d\udc49https://t.co/K75GJDP7b1 https://t.co/dne2909xyF"
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 09 15:58:43 +0000 2023",
        "username": "iMagazine",
        "Text": "In gara la stella etiope Muktar Edris e l\u2019azzurro Daniele Meucci. Grande festa popolare grazie alla Family Run 8k. Confermata la solideriet\u00e0 in favore del @BurloGarofolo \n#Trieste #fvg @F_Scoccimarro   https://t.co/YhrZX88Q4C"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 15:54:16 +0000 2023",
        "username": "Napoli Magazine",
        "Text": "Atletica: l'etiope Muktar Edris vince la Trento Half Marathon https://t.co/mk4Bprh5BI"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 15:54:15 +0000 2023",
        "username": "Antonio Petrazzuolo",
        "Text": "Atletica: l'etiope Muktar Edris vince la Trento Half Marathon https://t.co/MT4gkQZMM4"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 14:46:06 +0000 2023",
        "username": "gloo.it",
        "Text": "Atletica: l'etiope Muktar Edris vince la Trento Half Marathon\n\nleggi su Gloo\nhttps://t.co/DZ6TOeAZ6z\n#gloo #ecosistemaonline https://t.co/fhXHjjT9tx"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 14:45:04 +0000 2023",
        "username": "Ansa Calcio & Sport",
        "Text": "Atletica: l'etiope Muktar Edris vince la Trento Half Marathon https://t.co/bKd59wJuvo #ANSA"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 13:22:28 +0000 2023",
        "username": "Marathon News",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Trento #HalfMarathon results:\nhttps://t.co/JrRmqsRvVG\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd47 Worknesh Degefa \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 1:07:48\n\ud83e\udd48 Etenesh Diro \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 1:09:50 (PB)\n\ud83e\udd49 Joyline Cherotich \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:11:58 (debut)\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\ud83e\udd47 Muktar Edris \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 1:00:30\n\ud83e\udd48 Shadrack Koech \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:01:12 (PB)\n\ud83e\udd49 Soufiyan Bouqantar \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 1:02:55"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 12:37:07 +0000 2023",
        "username": "MarathonWorld",
        "Text": "Muktar Edris \u00e8 il Re di Trento: dopo i 5 successi al Giro al Sas vince anche la Mezza Maratona, tra le donne record di Worknesh Debele\n\nhttps://t.co/rZUX7GNfgQ https://t.co/vEQeQorW4C"
    },
    {
        "created_at": "Tue Sep 26 20:49:13 +0000 2023",
        "username": "Marathon News",
        "Text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Trento #HalfMarathon (1 Oct.) elite fields:\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\nMuktar Edris \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 PB 58:40\nAlex Korio \ud83c\uddf0\ud83c\uddea PB 58:51\nDickson Nyakundi \ud83c\uddf0\ud83c\uddea PB 1:00:39\nBernard Wambua \ud83c\uddf0\ud83c\uddea PB 1:00:51\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\nWorknesh Degefa Debele \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 PB 1:06:14\nJoyline Cherotich \ud83c\uddf0\ud83c\uddea debut\nChristine Mutua \ud83c\uddf0\ud83c\uddea debut\nEtenesh Diro \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 PB 1:11:36"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 20:07:24 +0000 2023",
        "username": "Abaroba Sora",
        "Text": "Ethiopian Tamirat Tola won  the \n@Great_Run\n men's half marathon in 59 minutes 58 seconds. He was one minute 22 seconds clear of Belgium's Bashir Abdi in 2nd with another Ethiopian,Muktar Edris, in 3rd.\nMo Farah who run final race of his career finished fourth.\n#GreatNorthRun2023 https://t.co/XJihFwNGhp"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 12:15:03 +0000 2023",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "Ethiopian Tamirat Tola won  the @Great_Run men's half marathon in 59 minutes 58 seconds. He was one minute 22 seconds clear of Belgium's Bashir Abdi in 2nd with another Ethiopian, Muktar Edris, in 3rd.\nMo Farah who run final race of his career finished fourth.\n#GreatNorthRun2023 https://t.co/Ggg6cVYUQR"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 12:10:35 +0000 2023",
        "username": "Marathon News",
        "Text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 #GreatNorthRun results:\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ZdcL2Ghjk4\n\ud83e\udd47 @PeresJepchirch3 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:06:45\n\ud83e\udd48 @shazrinee \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 1:07:43 (PB)\n\ud83e\udd49 @charliepurdue \ud83c\uddec\ud83c\udde7 1:09:36\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/n8YMgi19eR\n\ud83e\udd47 Tamirat Tola \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 59:58\n\ud83e\udd48 @BashirAbdi7 \ud83c\udde7\ud83c\uddea 1:01:20\n\ud83e\udd49 Muktar Edris \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 1:01:54\n(unofficial times)"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 11:05:48 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme #GreatNorthRun L'\u00c9thiopien Tamirat Tola, champion du monde de marathon en 2022, a survol\u00e9 cette \u00e9dition et s'impose en- de 60 min (59'58\"). Bashir Abdi 2e en 1h01'20\", Muktar Edris 3e en 1h01'54\". Mo Farah termine sa carri\u00e8re sur une 4e place en 1h03\"28.  @Great_Run"
    },
    {
        "created_at": "Sun Sep 10 10:34:43 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme #GreatNorthRun  Passage en t\u00eate de Tamirat Tola et Bashir Abdi au 10e kilom\u00e8tre en 28'31\". Muktar Edris point\u00e9 \u00e0 10 secondes, Mo Farah et Efrem Gidey \u00e0 24 secondes. Andrew Butchart \u00e0 55 secondes. @Great_Run"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 09:30:35 +0000 2023",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Awet Nftalem Kibrab med solid \u00e5ttendeplass i VM p\u00e5 5 kilometer gatel\u00f8p i Riga med 13:28, tangering av Jakob Ingebrigtsens norgesrekord. Magnus Tuv Myhre nummer elleve med 13:33. Hagos Gebrhiwet vant p\u00e5 12:59, tre sekunder foran Yomif Kejelcha."
    },
    {
        "created_at": "Sat Aug 30 01:14:11 +0000 2014",
        "username": "Podisti.Net",
        "Text": "Novit\u00e0 sul sito  http://t.co/KzyuuTgvXf  - Come si allena Awet Nftalem Kibrab -... http://t.co/Y09IkPpbXF"
    },
    {
        "created_at": "Sat Aug 30 01:00:27 +0000 2014",
        "username": "Finisher",
        "Text": "Come si allena Awet Nftalem Kibrab \u21b3 http://t.co/ljZMiCGkRS"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 18:04:23 +0000 2024",
        "username": "malva",
        "Text": "reading about it right now and while watching i was really taken a back from the reveal of leland/bob, liking his character and not thinking it was him. then finding out his actor didn't even know himself ... and you could see the switch in his acting when he \"became BOB\""
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 04:35:08 +0000 2024",
        "username": "CoachBosSTCE",
        "Text": "Watch party for Bob Liking!  Super proud of what this young man has accomplished so far!  \n#onceasaintalwaysasaint #foreachother \u2066@SAINTSrun\u2069 \u2066@BadgerTrackXC\u2069 https://t.co/4VoFDYAgTl"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 26 17:26:25 +0000 2024",
        "username": "CoachBosSTCE",
        "Text": "Tomorrow night we will be having a watch party for Bob Liking as he races in the 5K at the Olympic Trials.  Watching the trials on the jumbo screen in the main gym!  8:00 -10:30pm.  Trials, pizza, and volleyball.  Please let me know if you plan on attending. @SAINTSrun"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 02:09:04 +0000 2024",
        "username": "@realPaulSimon \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udfe6",
        "Text": "@emsops @Vickie627 @libslayer66 @realAnthonyHogg @harborguy64 @medwoman1 @VinceGottalotta @JimlikesBB @ArchLuminous @Eilis654279 @lastword4me2a @West_of_US395 @jeffsmith0000 @Bigteethyouhave @CivilLost @r0xie_f0x @gvnzng @Silver_Strike @Synyster63 @VaughnFontaine @proundpapaof3 @BB0941167867205 @laneisrad @annaeck73 @TreatHunterDog @VIEWontheRIGHT @AnglerLouisiana @alshadowdancer @RealDoctorT @SeannonMcLeoud @deanandersonnyc @BidenTour @Bruh888888888 @cl1ntonserver @NeilDodsworth @memequeenkimmy @ShellyRKirchoff @FifthDonkey @EnrelChi @NatashaForTrump @JohnJohnGladden @scottstocker4 @manoraic @JoeNunya777 @tstjdy @SophiaBianchi99 @MiddleMolly @Q_Estrada @SuP3rK @SolInvictvs2 Estrella and Bob liking stupid. https://t.co/QMpIlmofYZ"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 04:40:07 +0000 2024",
        "username": "Wisconsin Track & Field and Cross Country",
        "Text": "The record books have been rewritten tonight!\n\n#Badgers Bob Liking clocks the school's fastest-ever time in the 5000 meters of 13:09.31 while Jackson Sharp checks in at No. 4 on the program's all-time list with a time of 13:17.08 https://t.co/0pO5pfX2QU"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 04:29:56 +0000 2024",
        "username": "Kyle Merber\u23f1\ufe0f",
        "Text": "Good 5K day for the Badgers\n\nMoh Ahmed - 12:53\nMorgan McDonald - 13:00\nBob Liking - 13:09\nOlin Hacker - 13:09\nJackson Sharp - 13:17"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 04:25:14 +0000 2024",
        "username": "Reuben Reina",
        "Text": "BOB LIKING"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 06 16:05:34 +0000 2024",
        "username": "$UTHX",
        "Text": "@Ordibank @build_on_bob Liking"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 03 23:19:48 +0000 2024",
        "username": "Wisconsin Track & Field and Cross Country",
        "Text": "8. Bob Liking (UNA) - 3:44.38\n9. Max Hartke - 3:44.81\n11. Johnny Livingstone - 3:50.03\n12. Josh Truchon - 3:50.23\n13. Nick Hruskoci - 3:52.07"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 13 13:07:13 +0000 2024",
        "username": "CoachBosSTCE",
        "Text": "Bob Liking\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/0bIDaskAkx"
    },
    {
        "created_at": "Tue Apr 09 05:28:39 +0000 2024",
        "username": "Ezra || CEO of rezmason",
        "Text": "oh nawww why is \ud835\udcbb\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcb6\ud835\udcc0\ud835\udcce bob liking my comments \ud83d\ude2d https://t.co/NNWirU7j3V"
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 19 13:10:45 +0000 2024",
        "username": "Merve38",
        "Text": "Bob liking every tweet that has the word \u2018kill\u2019 in them #kaysun https://t.co/b3Jmf5ShwO"
    },
    {
        "created_at": "Mon Mar 18 19:50:47 +0000 2024",
        "username": "Sogi MK",
        "Text": "@hnkrdsr00 @by_vita__ I don't know about them but some say there bad spoilers about suna planning against seyran and all. I don't want to believe them right now because after Bob' liking that post about suna I got hope so I rather don't believe or read any bad spoiler"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 19:22:52 +0000 2024",
        "username": "Merve38",
        "Text": "Bob liking this tweet means he\u2019s finally focusing on #KaySun but how ?! https://t.co/F2sL24VG6q"
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 05 00:56:12 +0000 2024",
        "username": "Bicon \ud83c\udf34\ud83e\udd65",
        "Text": "BOB LIKING THE TWEET LMFAOOOO."
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 05 00:06:01 +0000 2024",
        "username": "Anna Brentwood",
        "Text": "@BitterJurorsPod not Bob liking it lmaoooo"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 24 22:30:36 +0000 2024",
        "username": "Wisconsin Track & Field and Cross Country",
        "Text": "\ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5c \ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud83e\udd48\n\nBob Liking earns his second runner-up finish of the weekend!\n\n#OnWisconsin || #Badgers https://t.co/dvddKhxOC6"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 24 01:24:21 +0000 2024",
        "username": "Wisconsin Track & Field and Cross Country",
        "Text": "B1G Ten Bob is back on the podium \ud83e\udee1\n\nBob Liking is the 5000 meter @bigten runner up!\n\n#OnWisconsin || #Badgers https://t.co/ZY1WGvIJdp"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 07:06:06 +0000 2024",
        "username": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d0b\u1d0f \u1d20\u1d00\u0274 \u1d20\u1d07\u029f\u1d22\u1d07\u0274",
        "Text": "@SerieA_Lawas Jadi inget sewaktu di parma,buffon sempet sakit kena virus dan diisukan lumpuh di replace sama kiper favorit gw waktu itu\ud83e\udd79 sebastian frey https://t.co/4KTZlLdejm"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 04:31:06 +0000 2024",
        "username": "Dn",
        "Text": "@SerieA_ID Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 17:52:54 +0000 2024",
        "username": "MJH",
        "Text": "@Memz_AFC Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 17:09:54 +0000 2024",
        "username": "Stratejik bey",
        "Text": "Siz benim vizyonumu anlamad\u0131n\u0131z deyip Aykut Kocaman\u2019\u0131 g\u00f6nderir kariyeri s\u0131f\u0131r Philip cocu\u2019yu getirir, sebastian frey benzia falan ile kadroyu doldurup kurtar\u0131c\u0131 diye sezon bal\u0131nda g\u00f6nderdi\u011fi Serdar dursun\u2019u devre aras\u0131 geri al\u0131r. Acayip bir adam acayip"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 12:02:34 +0000 2024",
        "username": "Dan Pearce",
        "Text": "@Memz_AFC Any news on Sebastian Frey mate?"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 06:48:13 +0000 2024",
        "username": "Lunkan - Hammarby IF , The Arsenal",
        "Text": "@PatrikHolmsten @FreddaLarsson @ArsenalSweden Sen l\u00e4r Sebastian frey va aktuell om ramsdale l\u00e4mnar"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 22:51:10 +0000 2024",
        "username": "Ari Ferdianto K.",
        "Text": "Sebastian Frey pasti bangga atas pencapaian muridnya ini. https://t.co/5O2aEy4c7q"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 19:21:59 +0000 2024",
        "username": "Scott Rogers-Wolfson",
        "Text": "@AAllenSport If you take away the ones about Yann M\u2019villa, Gonzalo Higuain and Sebastian Frey, you must be almost into double figures now?"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 15:25:03 +0000 2024",
        "username": "Zafer AYDINLI \ud83d\udd79\ufe0f $RCADE",
        "Text": "@SportsDigitale Acun Bey olay d\u00f6ne d\u00f6ne Sebastian Frey - Samatta - Papiss Cisse - Kemal Ademi mevzusuna d\u00f6n\u00fcyor. Bari bi sezon Philogene kiral\u0131k gelsin win-win @acunilicali"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 18:21:39 +0000 2024",
        "username": "H\u1d00\u028f\u0299\u1d07\u1d05\u1d07\u0274 K\u1d00\u028f\u0299\u1d07\u1d05\u1d07\u0274",
        "Text": "@KramponSport Tart\u0131\u015fmas\u0131z Muslera. Listede \u00c7er \u00e7\u00f6p var ama \u015funlar yok.\nSebastian Frey\nBogdan Stelea\nFlorin Prunea\nMorgan De Sanctis\nAsper\nBrad Friedel\nAgu\nAllum Buker\nCarlos\nPahl\nJurkovic\nMajdan\nMuller ( Metin Mert )\nRada\u00e7a\nDarko\nMartinez\nRichard Kingson"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 00:18:27 +0000 2024",
        "username": "BOUCHAMA MOHAMED",
        "Text": "@Marcoleptik @ROUGEmemoire Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 11:41:07 +0000 2024",
        "username": "R\u00farik",
        "Text": "@kehrer93 Sebastian Frey aussi faut pas l\u2019oublier \ud83e\udd21"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 18:18:23 +0000 2024",
        "username": "Kyle",
        "Text": "@Kirsteph7 And Sebastian Frey"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 15:54:08 +0000 2024",
        "username": "Deano",
        "Text": "@afcstuff @Teamnewsandtix Is Sebastian Frey German? Mvilla? \ud83e\udd23\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 10:17:59 +0000 2024",
        "username": "Anthony C",
        "Text": "@DailyAFC @Teamnewsandtix Finally get Draxler. Heard we're in for M'vila too. Sebastian Frey in as backup keeper"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 09:07:49 +0000 2024",
        "username": "OriginalCrackfox",
        "Text": "@ThePeakSanti Is that a deal with Kalou, Higuain, Sebastian Frey and M'Vila??"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 07:47:59 +0000 2024",
        "username": "The Gooner Talk \ud83c\udf45",
        "Text": "If you could add stories to an Arsenal transfer iceberg where the deeper you go the more farfetched it becomes what would you add to it?\n\nThink Yann M'Vila, Sebastian Frey, Julian Draxler, Hazard etc.\n\nWhat whacky stories do you remember? https://t.co/qBj9TCmB30"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 22:51:57 +0000 2024",
        "username": "Football Fandom",
        "Text": "@Ariefboediman Wah fans El Chino mas arief, Sebastian Frey rambut perak"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 15:50:01 +0000 2024",
        "username": "Arief Budiman",
        "Text": "Nicolas ventola, alvaro recoba, sebastian frey dan gianluigi buffon \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 03:01:05 +0000 2024",
        "username": "fabio77",
        "Text": "@FandomID_ Anjir juan pablo sorin wkkw dulu pernah ngumpulin pemain rambut gondong buat skuad pes 2 juan pablon sorin, sebastian frey, thomas ujfalusi, camoranesi, vieri, totti kan sempet gondrong tuh, dll"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 17:13:16 +0000 2024",
        "username": "France Bleu Limousin",
        "Text": "Bastien Augusto, fondeur limougeaud : \"Donner le tout pour le tout pour chercher ces minimas pour les JO\" #athl\u00e9tisme #JOParis2024 \n\u27a1\ufe0f https://t.co/DtaYrLcdDY https://t.co/Xl7kCuh8Q3"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 15 17:04:34 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "@AntoThoraval Baptiste Mischler, Benoit Campion, Pierrik Jocteur, Louis Gilavert, Bastien Augusto, Mael Gouyette sur 1500 m"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:39:30 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Les Fran\u00e7ais n'ont pas d\u00e9m\u00e9rit\u00e9 en finale du 5000 m aux Championnats d'Europe \u00e0 #Roma2024 ! \n\n1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 | Romain Legendre (13'29\"15)\n1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 | \u00c9tienne Daguinos (13\"30\"06)\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 | Bastien Augusto (13'34\"03)\n\n\ud83d\udcf8 @stadion_actu\n\u00a9\ufe0f Tous droits r\u00e9serv\u00e9s https://t.co/NrYES5vgGU"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:01:09 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Romain Legendre (13\u201929\u2019\u201915), Etienne Daguinos (13\u201930\u2019\u201906) et Bastien Augusto (13\u201934\u2019\u201903) se classent respectivement 13e, 15e et 19e du 5 000 m de ces championnats d\u2019Europe.\n\n\ud83d\udcbb La comp\u00e9tition est \u00e0 suivre en DIRECT sur @francetvsport\n\n#Roma2024 https://t.co/160hIZTVfM"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:55:22 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Les fran\u00e7ais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 sur 5000m : \n\n13. Romain Legendre 13:29.15\n15. Etienne Daguinos 13:30.06\n19. Bastien Augusto 13:34.03 \n#Roma2024"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:48:58 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Romain Legendre 13e et meilleur francais  de ce 5000 m.\n\nEtienne Daguinos prend la 15e place du 5000 m\nBastien Augusto est 19e\n\n#Roma2024"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 09:00:01 +0000 2024",
        "username": "Le Populaire Sports",
        "Text": "En lice pour les championnats d'Europe, Bastien Augusto \u00ab croit dur comme fer \u00bb aux minima pour les Jeux Olympiques\n\nhttps://t.co/85Hyb2tKks\n\n#Athl\u00e9tisme #Limoges #Bourges https://t.co/MeU1szsEV0"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 18:20:57 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \u00c0 Ostrava sur 1500m, Federico Riva \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 r\u00e9alise 3:33.53 devant Rapha\u00ebl Pallitsch \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 3:33.59 NR \n\nBastien Augusto \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 termine 7 \u00e8me en 3:35.25 SB \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 18:02:05 +0000 2024",
        "username": "Le Berry r\u00e9publicain",
        "Text": "Bastien Augusto signe son deuxi\u00e8me meilleur chrono en carri\u00e8re sur 1.500 m\nhttps://t.co/7Tw38iZFkn https://t.co/6PnVcFaBoj"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 28 17:51:04 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Bastien Augusto prend la 7e place du 1500 m en 3:35.25 !"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 27 10:51:30 +0000 2024",
        "username": "Pierre Gorce",
        "Text": "La conf\u00e9rence de presse va d\u00e9buter \u00e0 Ostrava. Armand Duplantis et Andre de Grasse attendus.\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 6 Fran\u00e7ais participeront demain au meeting avec Wilfried Happio, Gabriel Tual, Ethan Cormont, Anthony Ammirati, Bastien Augusto et Agathe Guillemot ! https://t.co/mmnJBZEjnx"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 20:13:17 +0000 2024",
        "username": "Le Berry r\u00e9publicain",
        "Text": "Une rentr\u00e9e sur 1.500 m tr\u00e8s convaincante pour le Berruyer Bastien Augusto\nhttps://t.co/MUCK2sVzyq https://t.co/gvmlfrhstI"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 20:11:04 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\ud83d\ude33 \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf2\u00a0(\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\u0300\ud835\ude00)\u00a0\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\ude02\ud835\uddf2 !\n\n\ud83d\ude80 Jimmy Gressier fait parler sa vitesse et s'impose sur le 1500 m du Meeting Stanislas de Nancy en 3'36\"50, deux centi\u00e8mes devant Bastien Augusto (3'36\"52) \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcf8 @stadion_actu\n\u00a9\ufe0f Tous droits r\u00e9serv\u00e9s https://t.co/C2ZhkPERUd"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 20:09:50 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "\ud83d\ude33 Arriv\u00e9e (tr\u00e8s) tendue !\n\n\ud83d\ude80 Jimmy Gressier fait parler sa vitesse et s'impose sur le 1500 m du Meeting Stanislas de Nancy en 3'36''50, deux centi\u00e8mes devant Bastien Augusto (3'36''52) \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcbb Suivez le #Cr\u00e9ditMutuelAthl\u00e9Tour en \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\udde7 sur https://t.co/xgXE6U6Tof https://t.co/AZQLO4rZvR"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 19:40:51 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Sur 1500m \u00e0 Nancy, Jimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 gagne de peu en 3:36.50\n\nL\u2019athl\u00e8te de Boulogne-sur-Mer AC devance Bastien Augusto \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 3:36.52 SB et Ossama Meslek \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 3:36.59 \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 20 12:19:21 +0000 2024",
        "username": "Humeurs de reporter",
        "Text": "@FFAthletisme Bastien Augusto fait beaucoup de courses en ce moment. 7'55\" hier, quatre jours apr\u00e8s un 5000m en 13'22\" ... Pas s\u00fbr que cela soit profitable ... Un peu de repos peut-\u00eatre avant les prochaines comp\u00e9titions \ud83d\ude42."
    },
    {
        "created_at": "Sun May 19 23:19:25 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "Bastien Augusto survole les d\u00e9bats \ud83e\udd2f\n\nLa repr\u00e9sentant du Bourges Entente Athl\u00e9tisme s'offre une victoire en solitaire sur 3000 m en 7'55''53 au Meeting de Montgeron \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udcbb Suivez le #Cr\u00e9ditMutuelAthl\u00e9Tour en \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\udde7 sur https://t.co/xgXE6U6Tof et l'application Athl\u00e9 TV https://t.co/U2nOb3pIzC"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 13 16:43:02 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83d\udc98 \u00ab Je cours \u00e0 3:05-3:06/km de moyenne sur les blocs de trois kilom\u00e8tres et je suis \u00e0 158-160 BPM. Donc l\u00e0, je suis dans la zone parfaite ! \ud83d\udc4c \u00bb\n\nLa vid\u00e9o compl\u00e8te d\u2019un entra\u00eenement au seuil avec Bastien Augusto (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7) \u2013 RP \u00e0 27min40 au 10K \u2013 est \u00e0 visionner ici : https://t.co/unmr8taWak"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 22:26:04 +0000 2024",
        "username": "Romain Donneux",
        "Text": "Pour les Fran\u00e7ais Aude Clavier et Bastien Augusto, l'apprentissage au bout du monde \u00e0 Suzhou https://t.co/ctREWU7Jor"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 13:57:54 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\ud83d\udca5 Armand Duplantis signe une deuxi\u00e8me victoire en Diamond League cette saison en franchissant 6,00 m \u00e0 #SuzhouDL !\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Aude Clavier (9'38\"53 sur 3000 m steeple) et Bastien Augusto (13'19\"79 sur 5000 m) terminent tout pr\u00e8s de leur record personnel.\nhttps://t.co/gkIXeBKBL4"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 09 01:33:28 +0000 2024",
        "username": "taka_hirai",
        "Text": "Tomoki OTA 1249p\nAkira AIZAWA 1228p\nRen TAZAWA 1221p\n\nKazuya SHIOJIRI 1216p\nJun KASAI 1213p\n\n\u7537\u5b5010000m\u306e\u4ee3\u8868\u4e89\u3044\u306f\u845b\u897f\u304c\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u306e\u30ec\u30fc\u30b9\u3067\u7530\u6fa4\u3068\u306e8\u70b9\u5dee\u3092\u3072\u3063\u304f\u308a\u8fd4\u305b\u308b\u304b\u6b21\u7b2c\u3063\u3066\u611f\u3058\u306a\u306e\u304b\u306a"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jan 01 00:02:48 +0000 2024",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Fujitsu has new 10000m NR holder Kazuya Shiojiri among others. Asahi Kasei has a strong lineup including all-time 10000m #3 Akira Aizawa but is missing a Kenyan on the short stage, relying on new recruit and sub-28 man Ryuto Igawa."
    },
    {
        "created_at": "Mon Dec 25 14:58:44 +0000 2023",
        "username": "Tuomas Zacheus",
        "Text": "@AthleticsWeekly Kazuya Shiojiri, Tomoki Ota and Nozomi Tanaka."
    },
    {
        "created_at": "Wed Dec 13 08:19:27 +0000 2023",
        "username": "\u3010\u516c\u5f0f\u3011DESCENTE\uff08\u30c7\u30b5\u30f3\u30c8\uff09",
        "Text": "DESCENTE RUNNING CLUB\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u958b\u50ac\n\n\u65e5\u672c\u8a18\u9332\u4fdd\u6301\u8005\u30fb\u9678\u4e0a\u5869\u5c3b\u548c\u4e5f\u9078\u624b\u306e\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u30a4\u30f3\u30bf\u30d3\u30e5\u30fc\u3092\u524d\u7de8\u30fb\u5f8c\u7de8\u306b\u308f\u305f\u3063\u3066\u304a\u5c4a\u3051\u3002\n\nDESCENTE X KAZUYA SHIOJIRI SPECIAL INTERVIEW\u3000Vol.1 \uff08\u524d\u7de8\uff09\uff08DESCENTE RUNNING CLUB\uff09\nhttps://t.co/K4U3NEdq4W\n\n\u5f8c\u7de8\uff1a12\u670815\u65e510:00\u516c\u958b\n\n11\u670811\u65e5\u3001DESCENTE"
    },
    {
        "created_at": "Mon Dec 11 22:48:29 +0000 2023",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "Het niveau op de 10.000 meter bij de nationale kampioenschappen in het Olympisch stadion in Tokio is zeer goed. Twaalf mannen lopen sneller dan 28 minuten. Kazuya Shiojiri finisht met een Japans record: 27.09.80 min.\nhttps://t.co/YAD4JWnKB0 #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Mon Dec 11 00:25:31 +0000 2023",
        "username": "Sarapol Thongphan",
        "Text": "Kazuya Shiojiri\n10000m New Japan Records Holder 27.09.80 minutes\nOne time I had the opportunity to take pictures with him at the 2023 Asian Championships.\n I am very happy and honored.\n Congratulations. https://t.co/MpKDMBy5b2"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 12:13:01 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Your new JPN men's 10000m NR holder, Kazuya Shiojiri, 27:09.80."
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 11:28:07 +0000 2023",
        "username": "\u2708 \u13a2&\u15b4 \u176a\u3057\u13a9\u15f0\u146d\u13c6\u15e9\u15de \u1d21\u1d0f\u0280\u029f\u1d05\u1d21\u026a\u1d05\u1d07 \u1d00\u1d1b\u029c\u029f\u1d07\u1d1b\u026a\u1d04s",
        "Text": "#10000m\ud83d\udeb9\n27:09.80 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5  JAPANESE RECORD by KAZUYA\u00a0SHIOJIRI @_sio_kazu_\n(@WorldAthletics code 14648834)"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 10:28:05 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Kazuya Shiojiri, Tomoki Ota and Akira Aizawa break 10000m NR, and Ririka Hironaka, Yuka Takashima, Haruka Kokai and Rino Goshima all go sub-31 at 10000m National Championships in Tokyo: https://t.co/Zuochbr8Ns https://t.co/o2GB7k1lEW"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 08:35:29 +0000 2023",
        "username": "Carlos Fdez. Canet",
        "Text": "Doce japoneses acaban de bajar de 28min en el campeonato nacional de 10.000. Ha ganado Kazuya Shiojiri con 27:09.80, nuevo r\u00e9cord nacional."
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 08:20:26 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "National Championships men\u2019s 10000m. Top 3 under old NR led by Kazuya Shiojiri in 27:09.80. Pacer Sitonik Kiprono 2nd across line in 27:12.27. https://t.co/oQvunxCMv4"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 08:17:01 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Kazuya Shiojiri 27:09.80 NR. Tomoki Ota 27:12.53 for 2nd, Akira Aizawa 27:13.04 for 3rd, all three under Aizawa\u2019s old NR. https://t.co/a31OZzR4xl"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 04 03:27:54 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Kazuya Shiojiri a DNS for tonight's Hangzhou #AsianGames men's 5000m after falling in the 10000m, leaving U20 NR holder Keita Sato as Japan's lone representative."
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 24 22:00:30 +0000 2023",
        "username": "PHSports LiveScores",
        "Text": "Birhanu Balew of Bahrain was 15th in This heat at 13:41.00, 30th overall\n\nKazuya Shiojiri #JPN  was ten seconds further back and 18th place, 35th overall.\n\nRunning sensation Joshua Cheptegei was a DNS."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 16 10:43:20 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "With this, Hyuga Endo gets back Budapest quota at 32nd, bumping out Australia's Ky Robinson. Kazuya Shiojiri moves up from 40th to 36th."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 16 10:37:09 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Hyuga Endo wins 5000m gold in 13:34.94. Kazuya Shiojiri silver 13:43.92. Gulper Singh/IND bronze 13:48.33."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 16 09:09:00 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Situation in men's 5000m at Asian Athletics Championships for JPN: Heusden results knocked nat'ls runner-up Hyuga Endo out of quota, nat'l champ Kazuya Shiojiri down to 40th. But Endo only needs to score &gt;1100 to get back in, Shiojiri &gt;1127 to improve. Doable w/placing points."
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 01 23:09:01 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Kazuya Shiojiri wins National Championships 5000m in 13:19.85 - complete video and results from day 1 of Japan's National Championships in Osaka: https://t.co/G5zhw5nKBF"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 06:00:40 +0000 2024",
        "username": "Sergio Jim\u00e9nez \u26bd\ud83d\ude4c",
        "Text": "@AndreaEscobarof Oye te tengo un negocio? Si quieres me hablas al interno"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 04:33:25 +0000 2024",
        "username": "sergio jimenez perez",
        "Text": "@Pklesse Yo, 79 a\u00f1os atr\u00e1s... https://t.co/lmSe8t72md"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 22:52:47 +0000 2024",
        "username": "Sergio Jim\u00e9nez",
        "Text": "@EnsedeCiencia No entrar\u00eda ah\u00ed... Nunca."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:00:13 +0000 2024",
        "username": "Sergio Jimenez",
        "Text": "Pons es realmente hediondo de malo#VamosLaU"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:56:45 +0000 2024",
        "username": "sergio jimenez",
        "Text": "@gasty1570 Y otra vez el  colibr\u00ed,  tremendo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:55:36 +0000 2024",
        "username": "sergio jimenez",
        "Text": "@gasty1570 Mira como lo pierden....incre\u00edble"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:48:29 +0000 2024",
        "username": "Sergio Jim\u00e9nez",
        "Text": "\ud83d\udea8BREAKING:"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:45:53 +0000 2024",
        "username": "Sergio Jim\u00e9nez",
        "Text": "Los pa\u00edses en donde el atletismo es el rey por cantidad de audiencia https://t.co/TVvtRHw5Pl a trav\u00e9s de @larepublica_co"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:39:52 +0000 2024",
        "username": "sergio jimenez",
        "Text": "@gasty1570 Es un jugadorazo el negro, picante como pocos"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:35:29 +0000 2024",
        "username": "Sergio Jimenez",
        "Text": "Es una l\u00e1grima ver ese equipo este a\u00f1o @Braves"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:26:09 +0000 2024",
        "username": "sergio jimenez",
        "Text": "@gasty1570 Jajajaja te lo empat\u00f3 el colibr\u00ed"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:22:57 +0000 2024",
        "username": "sergio jimenez",
        "Text": "@gasty1570 Hace rato que no los ve\u00eda jugar,  la verdad que juegan mal...."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:55:16 +0000 2024",
        "username": "prod42net",
        "Text": "\"Understanding the new security challenges in cloud environments is crucial. Sergio Jim\u00e9nez highlights the need for a proactive and granular security approach to address the dynamic and distributed nature of cloud workloads. #CloudSecurity #CyberSecurity\" https://t.co/vYIRLjoPoj"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:55:15 +0000 2024",
        "username": "prod42net",
        "Text": "\ud83d\udd12 Embracing Zero Trust Network Access (ZTNA) is crucial in today's cloud and remote work landscape. Sergio Jim\u00e9nez highlights why VPNs are no longer sufficient and how ZTNA offers a more secure, scalable solution. #Cybersecurity #ZTNA #CloudSecurity https://t.co/S8YsMhatT2"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:45:40 +0000 2024",
        "username": "prod42net",
        "Text": "\"Integrating security in Terraform pipelines is crucial for cloud-native security. DevSecOps practices enable early risk mitigation and compliance, fostering a culture of integrated security. Learn more from Sergio Jim\u00e9nez's insightful article. #DevSecOp\u2026 https://t.co/NFFhuKXhIA"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 16:34:15 +0000 2024",
        "username": "Sergio Jim\u00e9nez #35.003",
        "Text": "Que imprudente Prudencio"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 14:37:16 +0000 2024",
        "username": "sergio jimenez",
        "Text": "@trapigol @PizaMariano @RiverPlate Como hincha de Boca, debo decir que te respeto de coraz\u00f3n,  siempre fuiste un gran arquero y un mejor profesional, felicitaciones x tu carrera y te deseo lo mejor para esta nueva etapa,  te mando un abrazo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 13:48:26 +0000 2024",
        "username": "Sergio Jim\u00e9nez Mateo \ud83c\udfa7\ud83d\udcbb\u26bd\ufe0f\ud83c\udf7a",
        "Text": "@OneClub1909 2 entradas y a\u00fan no hay salidas. Trabajando!."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 19:37:04 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Per Svela med pers p\u00e5 5000 meter i Dublin i kveld med 13:18.61, avanserer til en \u00e5ttendeplass i Norge gjennom alle tider."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 13:17:34 +0000 2024",
        "username": "ABC Nyheter",
        "Text": "Per Svela ut mot Erlend Slokvik https://t.co/1n91nEw6oG"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 13:15:01 +0000 2024",
        "username": "Siste Nytt",
        "Text": "Per Svela ut mot Erlend Slokvik \n https://t.co/JCWZtHJeeA"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 07:12:38 +0000 2024",
        "username": "Nettavisen Sport",
        "Text": "Per Svela tordner: \u2013 Jeg kjente jeg ble irritert https://t.co/kaPfTiL9aY"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 06:00:44 +0000 2024",
        "username": "Per Tho Angell",
        "Text": "I dag kan vi avsl\u00f8re litt av detaljene rundt det konstante br\u00e5ket i friidrettsleiren. Hardt skyts fra Per Svela mot sin egen sportssjef.  https://t.co/ejWWxCzVPQ"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 11 07:40:57 +0000 2024",
        "username": "Petter S. Skinstad",
        "Text": "@FEvertsen @Skogseth Samtidig er det \u00e9n ut\u00f8ver, sett bort fra Per Svela som i media h\u00e5ndterer dette fryktelig mye bedre, som aktivt velger \u00e5 v\u00e6re en del av denne konflikten gjennom ord og handling. Det privilegiet har ikke Ingebrigtsen-br\u00f8drene, eller Gjert for den saks skyld. Narve kan selv velge \u00e5"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 11:23:17 +0000 2024",
        "username": "Langt fra gjennomsnittlig gjennomsnittsmann",
        "Text": "Gjert ingebrigtsen viser hele verden at han driter I sine barns beste. Det er det vanskelig \u00e5 gj\u00f8re noe med, men Narve Gilje Nord\u00e5s og Per Svela m\u00e5 kastes ut av landslaget. Ja for det er et landslag vi har sendt og det er s\u00e5 respektl\u00f8st mot ingebrigtsen br\u00f8drene som det g\u00e5r an."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:27:00 +0000 2024",
        "username": "Roald Dalen",
        "Text": "@JanAageFjortoft @bollesamba Men du selv nevner ikke Per Svela og Henrik Ingebrigtsen heller da.."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:42:59 +0000 2024",
        "username": "heinevik",
        "Text": "Per Svela han hadde ein einaste ku."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 16:52:34 +0000 2024",
        "username": "Anne-Karin Kolstad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
        "Text": "Solbu p\u00e5 800m semifinale, Andresen p\u00e5 100m hekk, Thomsen i kule-finale og Jakob Ingebrigtsen, Narve Nord\u00e5s, Per Svela og Henrik Ingebrigtsen p\u00e5 5000m finale fra kl 19.50 ikveld. Spennende friidrettskveld i vente. #friidrett"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 19:54:06 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Slik utspilte kaoset seg\nBli med bak kulissene da Narve Gilje Nord\u00e5s og Per Svela satte fyr p\u00e5 et samlet norsk pressekorps.\nhttps://t.co/Jv7DkQqPwK"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 17:49:29 +0000 2024",
        "username": "Knut A Rosvold",
        "Text": "Kryptisk Nord\u00e5s: \u2013 Noen sv\u00e6rt f\u00e5 personer man \u00f8nsker \u00e5 unng\u00e5 \nNarve Gilje Nord\u00e5s og Per Svela vil ikke r\u00f8pe hvor de oppholder seg underveis i friidretts-EM f\u00f8r l\u00f8rdagens 5000 meter i Roma.\nhttps://t.co/Hjug9KMRJs"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 16:39:18 +0000 2024",
        "username": "Dennis Roos",
        "Text": "\u00d8nsker Narve Gilje Nord\u00e5s og Per Svela null suksess i EM. For en gjeng \ud83d\ude44 #friidrett https://t.co/axiFl86iSz"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 13:24:58 +0000 2024",
        "username": "Petter S. Skinstad",
        "Text": "\u00ab\u2013 Henrik er tatt ut fordi vi vet at han har et vanvittig konkurransehode. Det var jevnt mellom fire stykker bak Jakob og Narve. Men vi tok ut Henrik Ingebrigtsen og Per Svela fordi vi tror de vil gj\u00f8re det best.\u00bb\n\nhttps://t.co/1r2kZQsxyX"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 12:17:34 +0000 2024",
        "username": "Aktuelt haugalandet",
        "Text": "HENRIK INGEBRIGTSEN MED TIL FRIIDRETTS-EM \u2013 REKORDSTORT UTTAK: Henrik Ingebrigtsen og Per Svela fyller Norges to siste plasser p\u00e5 5000-meteren i EM i friidrett i Roma. I alt er 52 ut\u00f8vere tatt ut til mesterskapet. LES MER: https://t.co/r7gFWvWXA8 (RADIO HAUGALAND) https://t.co/nJAlVfDxxk"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 29 17:50:57 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Som ventet ingen Magnus Tuv Myhre p\u00e5 5000m i EM, han er ikke meldt p\u00e5. Jakob og Henrik Ingebrigtsen, Narve Gilje Nord\u00e5s, Per Svela og Awet Kibrab er fortsatt p\u00e5 listen. Forbundet har signalisert at Henrik, Svela eller Kibrab skal \u00abut\u00bb f\u00f8r endelig p\u00e5meldingsfrist."
    },
    {
        "created_at": "Thu May 23 14:32:54 +0000 2024",
        "username": "Kris007Tine",
        "Text": "@HegeKrHult Han snakker om treningspartner Per Svela. Nevner ikke Ingebrigtsen br\u00f8drene med et ord. VG vet hva de gj\u00f8r n\u00e5r de skriver en overskrift som er lagd for \u00e5 misforst\u00e5es\u2026"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 20 22:34:42 +0000 2024",
        "username": "enga123",
        "Text": "@ernstfalch @StavangerOilers @stavangerhockey Er han Jarl-Svela i slekt med Per Svela?"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 08 08:36:04 +0000 2024",
        "username": "Friidrett1",
        "Text": "Spennende stevne i Karlsruhe \ud83c\udde9\ud83c\uddea p\u00e5 l\u00f8rdag.\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4ut\u00f8vere: \n\u2705Malin Ingeborg Nyfors og Tobias Gr\u00f8nstad 800m\n\u2705Filip Ingebrigtsen og Per Svela 1500m B-heat\n\u2705Andrea Modin Enges\u00e6th, Jacob Boutera, Tom Erling K\u00e5rb\u00f8, Vebj\u00f8rn Hovdejord 3000mh\n\u2705Kristine Lande Dommersnes 5000m"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 01 11:32:50 +0000 2024",
        "username": "Sporticily",
        "Text": "Alfio #Torrisi e il rapporto con Valerio #Antonini\n\nIl tecnico del #Trapani - in esclusiva per https://t.co/8Ju6F3gi0C - svela i primi contatti e i confronti continui\nhttps://t.co/ZC98oQKRtc"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 14:59:38 +0000 2024",
        "username": "Alb\u00e9ric NDAYIRUKIYE",
        "Text": "La judokate Ange-Ciella Niragira, les nageurs Belly-Cr\u00e9sus Ganira et Lois Elioramu ainsi que les coureurs Francine Niyomukiza, Egide Ntakarutimana, C\u00e9lestin Ndikumana et Rodrigue Kwizera repr\u00e9senteront le Burundi dans les Jeux Olympiques de Paris 2024, indique le CNO. https://t.co/uIU6EJp1wL"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 13:45:03 +0000 2024",
        "username": "Yaga Burundi",
        "Text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddee Sept athl\u00e8tes burundais participeront aux Jeux Olympiques \u00e0 #Paris. Il s'agit de :\n\n\ud83d\udccc Rodrigue Kwizera et C\u00e9lestin Ndikumana (course 10 000 m)\n\n\ud83d\udccc Egide Ntakarutimana (course 5 000 m)\n\n\ud83d\udccc Francine Niyomukunzi (course 5 000 m et 10 000 m)\n\n\ud83d\udccc Ange Ciella Niragira (judo, moins https://t.co/TXVVwbWZJP"
    },
    {
        "created_at": "Wed Apr 03 20:51:21 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "2023-2024 #WorldCrossCountryTour Standings:\nMen:\n\ud83e\udd47 \ud83c\udde7\ud83c\uddee Rodrigue Kwizera 3700pts\n\ud83e\udd48 \ud83c\udde7\ud83c\uddee Celestin Ndikumana 3260pts\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Ronald Kwemoi 3610pts\nWomen:\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Beatrice Chebet 3800pts\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Edinah Jebitok 3720pts\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Likina Amebaw 3720pts\n#Athletics #CrossCountry #XC @WorldAthletics https://t.co/WTyEUIdqz3"
    },
    {
        "created_at": "Tue Mar 19 21:35:53 +0000 2024",
        "username": "Bizuayehu Wagaw",
        "Text": "13th AFRICAN GAMES - Men's 10000m final result\n\ud83e\udd47Nibret Melak \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 29:45.37\n\ud83c\udfc5Gemechu Dida \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 29:45.68\n\ud83e\udd49Evans Kiptum \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 29:47.61\n4. Celestin Ndikumana \ud83c\udde7\ud83c\uddee 29:48.02\n5. William Amponsah \ud83c\uddec\ud83c\udded29:50.99\n6. Dawit Seare \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 29:53.81\n7. Hailemaryam Amare \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 29:57.39\n#AllAfricanGames\n#Accra2023 https://t.co/p2cj2KXXz7"
    },
    {
        "created_at": "Mon Feb 05 11:57:38 +0000 2024",
        "username": "Agaseke",
        "Text": "\"Les mots me manquent pr remercier ces bienfaiteurs, seul Dieu les r\u00e9compensera\", a r\u00e9agi C\u00e9lestin Ndikumana alias Mvuvyi qui venait de passer des jours en garde \u00e0 vue \u00e0 cause d'une lourde facture (+d'un million) pr son s\u00e9jour de 3 mois \u00e0 la clinique sous traitemt\u00a0de\u00a0sa\u00a0blessure https://t.co/4IKn9W3NOF"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jan 05 09:55:11 +0000 2024",
        "username": "Siro",
        "Text": "Tomorrow @CampaccioCross \ud83d\udc40\n\nNadia Battocletti vs Francine\u00a0Niyomukunzi vs Micheline\u00a0Niyomahoro. \n\nDaniel\u00a0Ebenyo vs Oscar\u00a0Chelimo vs Celestin\u00a0Ndikumana vs Egide\u00a0Ntakarutimana (and \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 marathon national record holder Iliass\u00a0Aouani).\n\nLivestream https://t.co/NPUWAZTpYi"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 16:03:40 +0000 2023",
        "username": "Celestin Ndikumana",
        "Text": "@CnddFdd Imana mushoboravyose imuhe iruhukiro ryiza"
    },
    {
        "created_at": "Wed Oct 25 18:37:09 +0000 2023",
        "username": "EL NEGOCIO DEL RUNNING",
        "Text": "Rodrigue Kwizera y Celestin Ndikumana correr\u00e1n el pr\u00f3ximo domingo el Cross de Atapuerca.\nhttps://t.co/FNdXOdoQtf"
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 23 11:10:12 +0000 2023",
        "username": "Sport News Africa",
        "Text": "\ud83d\udfe2 Victoire du Burundais Celestin Ndikumana et de l'Ethiopienne Likina Amebaw lors de la 1\u00e8re \u00e9tape du World Athletics Cross Country Tour Gold qui s\u2019est tenue \u00e0 Zornotza, en Espagne,\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/kf4TLhFQom\n\n#sna #crosscountry"
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 23 09:20:13 +0000 2023",
        "username": "Carrerasdemontanacom",
        "Text": "CROSS AMOREBIETA 2023: ELITE MUNDIAL EN ESPA\u00d1A\n\ud83e\udd47  Likina Amebaw, y Celestin Ndikumana.  \nPrimeros espa\u00f1oles: Sergio Paniagua y Cristina Ruiz, top5. \nCr\u00f3nica Cross Amorebieta \ud83d\udc49 https://t.co/eBy42V63LZ\n#crosscountry \ud83d\udcf8 ADOC https://t.co/0io94hPZKN"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 22 18:07:13 +0000 2023",
        "username": "RunBrief",
        "Text": "Likina Amebaw \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 and Celestin Ndikumana \ud83c\udde7\ud83c\uddee were victorious at the Cross Internacional Zornotza, the first Gold event of this season\u2019s World Athletics Cross Country Tour.\n\n\ud83d\udcf7  Asociacion ADOC\n\nReport \u2b07\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 22 18:04:41 +0000 2023",
        "username": "World Athletics",
        "Text": "Likina Amebaw \ud83c\uddea\ud83c\uddf9 and Celestin Ndikumana \ud83c\udde7\ud83c\uddee were victorious at the Cross Internacional Zornotza, the first Gold event of this season\u2019s World Athletics Cross Country Tour.\n\n\ud83d\udcf7  Asociacion ADOC\n\nReport \u2b07\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 22 15:17:45 +0000 2023",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @crosszornotza (#WorldCrossCountryTour Gold):\nSenior Men's Race (8700m):\n\ud83e\udd47 \ud83c\udde7\ud83c\uddee C\u00e9lestin Ndikumana 25:34\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Merhawi Mebrahtu 25:47\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Leonard Chemutai 25:57\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Amorebieta @WorldAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 22 13:39:51 +0000 2023",
        "username": "Cross Zornotza",
        "Text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddee C\u00e9lestin Ndikumana 69. Zornotzako Nazioarteko Kroseko gizonezkoen irabazlea.\n\n//\n\n\ud83e\udd47 C\u00e9lestin Ndikumana ganador de la carrera absoluta masculina del 69 Cross Internacional Zornotza.\n\n\ud83d\udcf8 Argazkari \u2022 Unai Sasuategi Studio\n\n#crosszornotza https://t.co/HbchY65wAL"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 22 11:23:15 +0000 2023",
        "username": "ADOC",
        "Text": "Celestin Ndikumana (bur) encabeza en el \u00faltimo kil\u00f3metro en el @crosszornotza seguido de Mebrahtu, Kibrom y Chemutai. Primeros espa\u00f1oles Sergio Paniagua y Nassim Hassaous. https://t.co/ce5PiwgS7p"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 22 07:17:24 +0000 2023",
        "username": "milervintage_jorge",
        "Text": "ATLETISMO | CROSS AMOREBIETA\n\n\ud83d\udd39 Amorebieta abre el circuito mundial de cross\n\nEspa\u00f1a es el pa\u00eds con el m\u00e1ximo n\u00famero de pruebas con un total de siete. Ghirmay Ghebreslassie y C\u00e9lestin Ndikumana, m\u00e1ximos favoritos.\n\nhttps://t.co/lD9Jt29bji v\u00eda @diarioas"
    },
    {
        "created_at": "Sat Oct 21 10:28:14 +0000 2023",
        "username": "As M\u00e1s Deporte",
        "Text": "\ud83c\udfc3Amorebieta abre el circuito mundial de cross\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a es el pa\u00eds con el m\u00e1ximo n\u00famero de pruebas con un total de siete. Ghirmay Ghebreslassie y C\u00e9lestin Ndikumana, m\u00e1ximos favoritos.\nhttps://t.co/iWkm7r7jfH"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 15 17:40:00 +0000 2023",
        "username": "Celestin Ndikumana",
        "Text": "Amen"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 18 07:54:01 +0000 2023",
        "username": "Jimbere",
        "Text": "\ud83c\udfaf  Seulement 3 athl\u00e8tes repr\u00e9senteront le #Burundi: Rodrigue Kwizera, C\u00e9l\u00e9stin Ndikumana et Egide Ntakarutimana\n\n\ud83d\udccd La comp\u00e9tition va d\u00e9buter ce 18/02/2023 https://t.co/p71GuzkFjJ https://t.co/vZIbQcszw1"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 18 07:26:52 +0000 2023",
        "username": "Katami Michelle",
        "Text": "#TeamEthiopia \nHailemariyam Amare\nBerihu Aregawi\nSelemon Barega\nGetaneh Molla\nMogos Tuemay\nChimdessa Debele\n\n#TeamBurundi\nRodrigue Kwizera\nC\u00e9lestin Ndikumana\nEgide Ntakarutimana\n\n#TeamEritrea\nSamsom Amare\nAbraham Habte\nAbrar Osman\nHabtom Samuel\nMogos Shumay\n\n#WorldCrossCountry"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 23:03:53 +0000 2024",
        "username": "Factor Running",
        "Text": "Los ganadores fueron:\n\n100m Kishane Thompson \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 9.91\n200m Andre De Grasse \ud83c\udde8\ud83c\udde6 19.98\n400m Steven Gardiner \ud83c\udde7\ud83c\uddf8 44.50\n3000m Florian Bremm \ud83c\udde9\ud83c\uddea 7:43.61\n110v Trey Cunningham \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 13.21\nAlto Dmytro Nikitin \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 2.24m https://t.co/UHnMVAnP2g"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 18:09:59 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Flo macht's noch mal! Florian Bremm verteidigt in 13:38,43 Minuten seinen 5.000-Meter-Titel.   \n\ud83e\udd48Nils Voigt | 13:41,21 min  \n\ud83e\udd49Aaron Bienenfeld | 13:41,89 min\n#Braunschweig2024 #DM2024 https://t.co/RMIdpbCBW8"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 22:33:24 +0000 2024",
        "username": "Sportschau",
        "Text": "Die letzten zwei Runden des Finals \u00fcber 5.000 m. Anschlie\u00dfend im Interview die drei deutschen Starter Maximilian Thorwirth, Florian Bremm und Mohamed Abdilaahi. https://t.co/hg7rDe6Nhs #LeichtathletikEM #Leichtathletik"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 21:42:32 +0000 2024",
        "username": "Lukas Spang",
        "Text": "Stark! Florian Bremm ist j\u00fcngst die 7. schnellste deutsche Zeit \u00fcber 5.000m gelaufen und hat sich damit das Ticket f\u00fcr die EM gesichert. \n\nhttps://t.co/SexkvFShRk"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 17 18:55:00 +0000 2024",
        "username": "On",
        "Text": "In a time of 7:58:76, Florian Bremm wins the 3000m at the German Indoor Championships \ud83e\udd47\ud83d\udcaa"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 17 18:21:32 +0000 2024",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Florian Bremm spurtet zum DM-Titel \u00fcber 3.000 m. Mit 7:58,76 min setzt er sich mit starken letzten 100 m durch.\n\ud83e\udd48 Mohamed Abdilaahi 8:00,48 min\n\ud83e\udd49 Felix Friedrich 8:01,57 min (PB)\n\ud83d\udcf8 Theo Kiefner https://t.co/ynGcZOZ00M"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 31 15:34:57 +0000 2023",
        "username": "Lorenzo Nesi",
        "Text": "XC-queen Edina Jebitok (unbeaten in 4 races after Atapuerca) show her strentgh also on the streets of the #Silvesterlauf  in Peuerbach.\nGerman 5000-champ Florian Bremm sprinted to victory, 19:11-19:12 against (formerly?) Japanese.based Victor Kimutai. https://t.co/KCNxBptWPO"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 09 20:31:44 +0000 2023",
        "username": "Dr. S\u00f3crates",
        "Text": "@dlv_online Unglaublich sympathischer Typ, der Florian Bremm. Ist Jahrgang 2000. Ich hoffe, wir h\u00f6ren noch sehr viel Gutes von ihm. Bringt alles mit. Kann k\u00e4mpfen und gut spurten. Auf geht's, Florian."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 09 20:23:48 +0000 2023",
        "username": "Oliver Flesch",
        "Text": "Nochmal Ex-Bundesligatrainer Uwe Rapolder: \n\nDer Mann, der da im Zielraum liegt, ist f\u00fcr mich fast schon der \u201eSportler des Jahres\u201c:\n\nFlorian Bremm.\n\nAls absoluter Aussenseiter ins 5000 Meter-Rennen gegangen, hat er sich in diesem Lauf selbst besiegt und damit auch alle anderen. https://t.co/HIVHy5EBeY"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 09 17:39:16 +0000 2023",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Der n\u00e4chste Krimi. Der n\u00e4chste \u00dcberraschungssieger. Florian Bremm st\u00fcrzt sich \u00fcber 5.000 Meter ins Ziel! \n\ud83e\udd47Florian Bremm | 13:35,65 min\n\ud83e\udd48 Maximilian Thorwirth | 13:35,70 min\n\ud83e\udd49 Sam Parsons | 13:37,99 min\n\ud83d\udcf8 Theo Kiefner https://t.co/wCsCL2U5Pf"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 09 17:16:54 +0000 2023",
        "username": "Mike Law",
        "Text": "#5000m Florian Bremm is German champ\n#Finals2023 https://t.co/Yeib9QhT7V"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 09 17:14:24 +0000 2023",
        "username": "TOM",
        "Text": "WAS EIN FINALE \u00dcBER DIE 5000 METER HINDERNIS DER HERREN!!!!!!\nGL\u00dcCKWUNSCH AN FLORIAN BREMM!!! \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n#Leichtathletik #DieFinals2023"
    },
    {
        "created_at": "Sun Feb 27 02:29:07 +0000 2022",
        "username": "Fondo y medio fondo",
        "Text": "Sam Parsons del equito Tinman Elite de Adidas, fue quien lleg\u00f3 en segundo lugar con un tiempo de 8'02''13, y complet\u00f3 el podio Florian Bremm con 8'07''87, su mejor marca personal.\n\nResultados:\n1 Maximilian Thorwirth 8'01''43\n2 Sam Parsons 8'02''13\n3 Florian Bremm 8'07''87 PB https://t.co/pzvrIcDngf"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 26 17:48:35 +0000 2022",
        "username": "leichtathletik.de",
        "Text": "Starke Vorstellung von Max Thorwirth \u00fcber 3.000 Meter, der sich zum zweiten Mal den Titel holt! \n\ud83e\udd47 Max Thorwirth: 8:01,43 min \n\ud83e\udd48 Sam Parsons: 8:02,13 min \n\ud83e\udd49 Florian Bremm: 8:07,87 min \n#Leipzig2022"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 06 15:18:46 +0000 2021",
        "username": "Florian Bremm",
        "Text": "@ARD_Presse @ZDF Ich habe mich auf die \u00dcbertragung der Deutschen Leichtathletik-Meisterschaften gefreut. Eigentlich habe ich auch fest damit gerechnet, dass zumindest die Entscheidungen gezeigt werden. Wie kam es, dass die 3000 Meter Hindernis der M\u00e4nner nicht Mal erw\u00e4hnt wurden?"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 06 15:06:19 +0000 2021",
        "username": "Florian Bremm",
        "Text": "@dlv_online Ok. War nicht b\u00f6se gemeint."
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 06 15:02:28 +0000 2021",
        "username": "Florian Bremm",
        "Text": "@dlv_online Ich bin schon echt riesig entt\u00e4uscht. Ich habe alle m\u00f6glichen Livestreams von ARD, ZDF und Sportschau offen gehabt, aber die 3000 Meter Hindernis wurden nicht genzeigt. Ist das so gewollt gewesen oder gab es da noch einen zus\u00e4tzlichen Stream?"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 14:49:21 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "\u3069\u3093\u306a\u306b\u826f\u3044\u30c8\u30ec\u30fc\u30cb\u30f3\u30b0\u304c\u3067\u304d\u3066\u3082\u3069\u3093\u306a\u306b\u826f\u3044\u30ec\u30fc\u30b9\u304c\u3067\u304d\u305f\u3068\u3057\u3066\u3082\u5408\u308f\u305b\u308b\u3079\u304d\u6642\u306b\u8d70\u3089\u306a\u3051\u308c\u3070\u610f\u5473\u304c\u306a\u3044\u3002\n\u9078\u624b\u6a29\u306e\u96e3\u3057\u3055\u3001\u30aa\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af\u30a4\u30e4\u30fc\u306e\u96e3\u3057\u3055\u3092\u6539\u3081\u3066\u75db\u611f\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002 https://t.co/f9ymyisaP7"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 11:06:31 +0000 2024",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Hyuga Endo needs to win in at least 13:18.27 to have chance of cracking top 42 in Paris quota. Weather tonight was made for it. 60 sec 1st lap \ud83d\udd25"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 22:50:57 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "#\u30aa\u30ec\u306f\u6442\u53d6\u3059 @orehasesshu https://t.co/Qnf1qymZOV"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 19 11:50:27 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "I'm back baby\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\u3053\u306e\u821e\u53f0\u306b\u623b\u3063\u3066\u304d\u305f\u3053\u3068\u305d\u3057\u3066\u30d1\u30ea\u306b\u7e4b\u304c\u308b\u8d70\u308a\u304c\u3067\u304d\u3066\u30db\u30c3\u3068\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u8272\u3005\u66f8\u304d\u305f\u3044\u3053\u3068\u306f\u3042\u308b\u3051\u3069\u6700\u5f8c\u306b\u4e00\u8a00\u3001\u305f\u3060\u3044\u307e\uff01\uff01\n\n#GGP #13\u520620\u79d228 #4\u4f4d"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 19 09:56:34 +0000 2024",
        "username": "\u6226\u56fd\u99c5\u4f1d\u90e8",
        "Text": "13\u520620\u79d228\u3067\n\u300c\u3084\u3063\u3071\u30c0\u30e1\u3067\u3057\u305f\u300d\n\u3068\u304b\u51c4\u3059\u304e\u3066\u8349\uff01\u3000\n\n\u3053\u308c\u305e\u4e16\u754c\u306eHYUGA ENDO\n\n#\u9060\u85e4\u65e5\u5411"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 18 12:19:33 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "\u4e45\u3005\u306e\u30d3\u30c3\u30b0\u30ec\u30fc\u30b9!!"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 03 04:51:34 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "@kazuyoshi_tamo 2015 \u9152\u7530 3000m(\u9060\u85e4)\n6\u56de\u3067\u3059\u306d\u3002"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 03 04:15:00 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "2021\u30db\u30af\u30ec\u30f3DC \u5343\u6b73 800m(\u6e90)1500m(\u6cb3\u6751\u3055\u3093\u3001\u4f50\u85e4)\n2024 \u9759\u5ca1\u56fd\u969b 800m(\u843d\u5408)\n\u3042\u3068\u4e00\u3064\u306a\u3093\u3060\uff1f"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 08:29:31 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "@kazuyoshi_tamo \u5965\u69d8\u660e\u5f8c\u65e5\u8a95\u751f\u65e5\u306a\u306e\u3067\u305d\u308c\u306a\u308a\u306e\u8ca2\u304e\u7269\u671f\u5f85\u3057\u3066\u307e\u3059"
    },
    {
        "created_at": "Sat Apr 27 05:46:41 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 14 08:06:07 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "\u8352\u4e95\u30b3\u30fc\u30c1\u3082\u52dd\u3063\u3066\u307b\u3057\u3044\u3067\u3059"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 21 12:37:36 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "@Kusabuesansou @EKIDEN_News \u306a\u3093\u3067\u6765\u306a\u304b\u3063\u305f\u3093\u3067\u3059\u304b\uff1f"
    },
    {
        "created_at": "Thu Mar 21 11:01:16 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "\u5165\u7c4d\u3092\u3057\u3066\u304b\u3089\u306f\u30845\u5e74\u3001\u8af8\u4e8b\u60c5\u306b\u3088\u308a\u7d50\u5a5a\u5f0f\u3092\u898b\u9001\u3063\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u5148\u65e5\u3084\u3063\u3068\u7d50\u5a5a\u5f0f\u3092\u6319\u3052\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u5927\u597d\u304d\u306a\u307f\u3093\u306a\u306e\u524d\u3067\u6319\u3052\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u3066\u5e78\u305b\u3067\u3059!!\n\u305d\u3057\u3066\u307f\u3093\u306a\u306e\u304a\u9670\u69d8\u3067\u6700\u9ad8\u306e\u5f0f\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f!!\n\n\ud83d\udcf8:@ekiden_news https://t.co/wrypZix42T"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jan 03 11:23:36 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "\u7bb1\u6839\u99c5\u4f1d\u3063\u3066\u30c9\u30e9\u30de\u3082\u3042\u308b\u3057\u898b\u3066\u3066\u697d\u3057\u3044\u3088\u306d\u3002\n\u3067\u3082\u30c8\u30e9\u30c3\u30af\u3082\u8ca0\u3051\u306a\u3044\u304f\u3089\u3044\u697d\u3057\u3044\u304b\u3089\u307f\u3093\u306a\u30c8\u30e9\u30c3\u30af\u3082\u898b\u3066\u306d~\ud83d\udc40"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jan 02 09:52:59 +0000 2024",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "\u9045\u304f\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30012023\u5e74\u3082\u305f\u304f\u3055\u3093\u306e\u5fdc\u63f4\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\n2024-2025\u3092\u898b\u636e\u3048\u305f2023\u306e1\u5e74\u9593\u306e\u306f\u305a\u3067\u3057\u305f\u3002\n\u30a2\u30b8\u30a2\u9078\u624b\u6a29\u3067\u52dd\u3066\u305f\u3053\u3068\u30d6\u30c0\u30da\u30b9\u30c8\u4e16\u754c\u9678\u4e0a\u306b\u51fa\u5834\u3067\u304d\u305f\u3053\u3068\u307e\u3067\u306f\u4e88\u5b9a\u3092\u4e0a\u632f\u308c\u3057\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u4e16\u754c\u9678\u4e0a\u5f8c\u306b\u821f\u72b6\u9aa8\u306e\u9aa8\u6298\u3092\u3057\u3066\u624b\u8853\u3092\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002 https://t.co/l4MznYBM9r"
    },
    {
        "created_at": "Tue Dec 26 10:59:24 +0000 2023",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "\u5927\u4f1a\u5f53\u65e5\u306f\u50d5\u3067\u306f\u306a\u304f\u30de\u30de\u3068\u606f\u5b50\u304c\u8d70\u308a\u307e\u3059\ud83d\udc69\ud83c\udfff\ud83d\udc66\ud83c\udffb\n\u307b\u307c\u30ce\u30f3\u30b9\u30c8\u30c3\u30d7\u30673km\u5f31\u8d70\u3063\u3066\u305f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/iVTfPBFyRN"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 24 04:11:21 +0000 2023",
        "username": "Japan Running News",
        "Text": "Current leader Gakuho Ishikawa H.S. is alma mater of indoor 5000m NR holder Hyuga Endo."
    },
    {
        "created_at": "Fri Dec 22 09:21:22 +0000 2023",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "\u307f\u3093\u306a\u6765\u3066\u306d~\uff01"
    },
    {
        "created_at": "Sun Dec 10 09:12:35 +0000 2023",
        "username": "HYUGA ENDO",
        "Text": "3000msc\u306f7\u5206\u53f0\u300110000m\u306f26\u5206\u53f0\u3078\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u898b\u3048\u3066\u3044\u308b\u4e2d\u30015000m\u306f\u305d\u3082\u305d\u3082\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u3084\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30d5\u30e9\u30a4\u304c\u3042\u308a\u306a\u304c\u3089\u65e5\u672c\u8a18\u9332\u3092\u51fa\u305b\u3066\u3044\u306a\u3044\u3002\n\u30de\u30e9\u30bd\u30f3\u3082\u3044\u307e\u30842\u6642\u95934\u5206\u53f0\u307e\u3067\u304d\u3066\u3044\u308b\u3002\n\n5000m\u3082\u307f\u3093\u306a\u3067\u76db\u308a\u4e0a\u3052\u3066\u3044\u304d\u305f\u3044\u3067\u3059\u306d~\uff01\uff01\n@Hiroki_matsueda @y_bando @yaaaaaaa214"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 09:53:16 +0000 2024",
        "username": "TRACKSTAA",
        "Text": "After his 7:32 3000m at the London DL Saturday, Sean McGorty is on the startlists for the 1500m at the BMC in Tooting Wednesday \ud83d\udc40 \ud83d\udd25"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 00:03:22 +0000 2024",
        "username": "Sean McGorty",
        "Text": "@stoolpresidente It\u2019s a baby whale Jay."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 01:01:01 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Twice as nice \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n \n@HWynning picks up his second @MurpheyClassic 1500m title with a decisive 250m kick and a 3:33.33 victory over Justin Kipkoech (3:33.51) and Sean McGorty (3:33.67).\n \nLive on YouTube: https://t.co/3LtWhyRVMI https://t.co/ijNhL88C5L"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:32:38 +0000 2024",
        "username": "Track and field Update",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/RDgayP9bw9"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:28:29 +0000 2024",
        "username": "RunBlogRun",
        "Text": "Jacob Krop dominates the men's 3000m at the Paris Diamond League with a new Personal Best (PB) of 7:28.83! \n\nHe outpaces Stewart McSweyn (7:29.46) and Sean McGorty (7:35.63) for a remarkable victory.\n\n#ParisDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #DiamondLeague"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:22:06 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "#PARISDL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 3000M \n\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB \n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB \n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 PB \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:19:14 +0000 2024",
        "username": "Track & Field Gazette",
        "Text": "Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea won the men's 3000m at the Paris Diamond League, running a new Personal Best (PB) of 7:28.83!\n\nHe finished ahead of Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa who was 2nd in 7:29.46, while Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 came in 3rd with 7:35.63. https://t.co/D1uwY0Cyje"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 15:16:15 +0000 2024",
        "username": "TMK",
        "Text": "Men's 3000m\n1. Jacob Krop \ud83c\uddf0\ud83c\uddea 7:28.83 PB\n2. Stewart McSweyn \ud83c\udde6\ud83c\uddfa 7:29.46 SB\n3. Sean McGorty \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:35.63 SB\n#ParisDL"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 10:05:27 +0000 2024",
        "username": "\ud83c\udd72\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd82",
        "Text": "Most tested* USA T&amp;F athletes this year: \nKeira Damato 10\nClayton Young 9\nAnna Hall 8\nSarah Hall 8\nElkanah Kibet 8\nNatosha Rogers 8\nSean McGorty 8\nZouhair Talbi 8\n\n* numbers are from USADA database and do not include any extra AIU testing"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 00:04:06 +0000 2024",
        "username": "Sean McGorty",
        "Text": "\ud83d\udc10\ud83d\udc10"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 23:44:13 +0000 2024",
        "username": "Ben Raphelson",
        "Text": "Among the chase pack, Graham Blanks and Sean Mcgorty are the 2 with the 5k standard. 3rd spot may come down to them unless hocker puts himself back in it. #TrackFieldTrials24"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 14:27:07 +0000 2024",
        "username": "Coach Bennett",
        "Text": "Just a cold conversation with Sean McGorty of @BowermanTC Check out the video! Cheers! \nhttps://t.co/MN38QwyZo1"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 01:44:02 +0000 2024",
        "username": "Sean McGorty",
        "Text": "@GlobeKPD Back and forth."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 23:25:58 +0000 2024",
        "username": "Sean McGorty",
        "Text": "Let\u2019s Gooooo!!!!"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 07:46:10 +0000 2024",
        "username": "Lisa Gilson",
        "Text": "@jgault13 Then it would come down to how many who are currently in the quota aren't selected for Paris. But Drew would have had a good shot. It would have been similar to how Sean McGorty got into the World Championships 10K last year."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 03:22:01 +0000 2024",
        "username": "Sean McGorty",
        "Text": "Huge goal tonight."
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 18 01:33:48 +0000 2024",
        "username": "Sean McGorty",
        "Text": "Hudson v Marlboro circa 1993"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 03:57:24 +0000 2024",
        "username": "Sean McGorty",
        "Text": "LFG Girls!!"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 13:55:24 +0000 2024",
        "username": "Sean McGorty",
        "Text": "@CoffeyTimeNews @BarstoolBigCat"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 19 01:30:05 +0000 2024",
        "username": "Sean McGorty",
        "Text": "@Mountboyshockey You guys got an absolute stud."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 22 02:05:08 +0000 2024",
        "username": "SLAM: American Art",
        "Text": "Charles Wheeler (1795-1873) https://t.co/NjjhUJDKC3 https://t.co/6EXrSX9nsD"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 23:32:04 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@TorontoStar I am amazed that the Star does not understand that a 1 in 100 year storm is not a statistical probability of the event occurring it is a label for a volume of water !"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:30:17 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@Aiannucci Can it be a happy one?"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:23:51 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "'it has been suggested by a number of political commentators that God had a hand in saving the former president at the last moment. One wonders (as one may do of the secret service that day) why he had to wait until then.'\nhttps://t.co/mqhwl7Eooz https://t.co/my2qrwXHOv"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 21:22:07 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@Whenmaxlovedliz @SaulStaniforth I feel the same"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 20:10:51 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@ArtCandee \ud83e\udd14\nhttps://t.co/4ztAqpL7Ll"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 20:05:34 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@jamesrbuk Would he have been able to cling on without that \ud83e\udd14"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 20:01:52 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@Whenmaxlovedliz @SaulStaniforth Did you read the article though \ud83e\udd14"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:28:47 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@bmay @JuliaHailes The actor! \ud83e\udd14\nhttps://t.co/AKaXPNXVRH"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 19:15:53 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@curtisstigers https://t.co/2DYYp6Hrb0"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:55:01 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@t0nyyates \ud83e\udd14\nhttps://t.co/4ztAqpL7Ll https://t.co/5Vtn8t0xKk"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:51:36 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "Four months is a long time in politics \ud83e\udd14\nhttps://t.co/UgYqTXQ6lV https://t.co/4abIPyllvd"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:49:26 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@theonlypeterkay @TimothyDSnyder @mattfrei Four months is a long time in politics \ud83e\udd14\nhttps://t.co/UgYqTXQ6lV"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:40:36 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@SteveLawrence_ @TiceRichard That's what they like about him \ud83e\udd28"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:19:25 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@nigelmaclennan 'Ben Foat has taken a leave of absence on full pay'"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:16:09 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@Samfr Must've been working on the possibility for at least two years \ud83e\udd14 https://t.co/yWE0RYUVvD"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:12:07 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@NoJusticeMTG There'll be almshouses for the deserving poor \ud83e\udd14\n\n'Because there are no human beings in the loop, the profits and dividends could be given to the needy. This could be a way of generating support income in a way that doesn\u2019t need the state welfare.'\nhttps://t.co/LylguLfUDN"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:07:07 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "'I believe today what I always have: that there is nothing America can't do - when we do it together. We just have to remember we are the United States of America.'"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 18:04:26 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@MatthiasMuell15 \ud83e\udd14 https://t.co/bhyZZwegRo"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 16:13:27 +0000 2024",
        "username": "Charles Wheeler",
        "Text": "@tanita_tikaram \ud83e\udd14\nhttps://t.co/4ztAqpKzVN\n\nhttps://t.co/U9tglBsPhk https://t.co/W5nB15YHfM"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 05:51:40 +0000 2024",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@wambingwa_ We will meet with you, total fight"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 21 05:43:41 +0000 2024",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@alfredarapketer Kuja Nandi Hills uongoze maandamano"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 04:04:46 +0000 2024",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@DrDennisOuma Kenyan media is fueling violence especially Royal media"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 04:01:37 +0000 2024",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@mulwa_jr Devils"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 19:48:43 +0000 2024",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@Itumbi_Denis Demons"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 13 15:39:14 +0000 2024",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@Goddie_Ke Use forma eight provinces"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 15:32:31 +0000 2024",
        "username": "xD41IyVdADzgdanU",
        "Text": "\ud83c\udf1f Don't miss out! BTC pump starting now! \u27a1\ufe0fhttps://t.co/2KWFiJ37Vm\u2b05\ufe0f \ud83d\udca5 This is your ticket to the moon\u2757\ufe0f\n\n@resortsuite @MahdiAminikhah @kibet_kandie @samw127"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 21 18:06:37 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea Cross Cup de Hannut (#WorldCrossCountryTour Gold):\nSenior Men\u2019s Race (9000m):\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfc Yves Nimubona 28:29\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Merhawi Mebrahtu 28:30\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Kibet Kandie 28:42\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\udde7\ud83c\uddea #Hannut @WorldAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 18 11:13:43 +0000 2023",
        "username": "kennedy chelang'a",
        "Text": "@Nakhumicha_S @AbabuNamwamba @WilliamsRuto Wish you be here with us condoling with the family of one Titus kibet Kandie,A UHC HCW  killed by bandits in Arror ward,Marakwet West Subcounty,,Elgeyo marakwet county,as UHC we humbly request for our terms changed to PnP,we work in volatile areas with no allowances,"
    },
    {
        "created_at": "Thu Aug 18 06:52:17 +0000 2022",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@julianacherere You are the one who is lying"
    },
    {
        "created_at": "Wed Aug 17 11:57:26 +0000 2022",
        "username": "VICTOR KIBET KANDIE",
        "Text": "@NdindiiNyoro @ Victor 0702845091"
    },
    {
        "created_at": "Wed Aug 17 11:33:47 +0000 2022",
        "username": "VICTOR KIBET KANDIE",
        "Text": "@JulianaCherera As an independent commission we will revisit your appointment........As a whole commissioner failing to tabulate simple maths and giving international friends to doubt our education qualification????"
    },
    {
        "created_at": "Wed Aug 17 11:29:26 +0000 2022",
        "username": "VICTOR KIBET KANDIE",
        "Text": "@TheStarKenya You failed Azimio..."
    },
    {
        "created_at": "Wed Aug 17 11:01:49 +0000 2022",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@JulianaCherera Those irregularities are not facts but arguments"
    },
    {
        "created_at": "Wed Aug 17 10:31:20 +0000 2022",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@Mama__jayden https://t.co/4AROjtbdFp"
    },
    {
        "created_at": "Wed Aug 17 09:49:24 +0000 2022",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@Mama__jayden Your calculations doesn't match A"
    },
    {
        "created_at": "Tue Aug 16 13:35:07 +0000 2022",
        "username": "kibet kandie",
        "Text": "@BarchokHillary You use the same platform used by IEBC to arrive at the total %ge which is 100% not 100.01% (Excel spread sheet will give you 100%)"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 19:21:17 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "His first gold! \ud83e\udd47 Mahadi Abdi Ali pakt de winst op de 5000 meter en wordt voor het eerst Nederlands outdoorkampioen!\n\nFoto\u2019s: Coen Schilderman https://t.co/9fGN4AwWPE"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 06:55:15 +0000 2024",
        "username": "De Gelderlander",
        "Text": "Mahadi Abdi Ali sprint naar eerste Nederlandse titel op de 5000 meter: \u2018Ik wist dat ik de beste papieren had\u2019 https://t.co/EPL5zx9AKO"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 18:34:01 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Mahadi Abdi Ali is Nederlands kampioen #5000m\u2757\ufe0f Tweede wordt Noah Schutte, derde Nik Lemmink https://t.co/7T5ATiYxJh"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 19:07:42 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "De Vienna Track Night in Wenen heeft drie loopnummers (800m, 5000m, 3000m steeple) voor mannen en vrouwen met heel veel series. In de snelste reeks wint Oscar Chelimo uit Oeganda in 12.59.19 min. Mahadi Abdi Ali wordt zesde (13.15.59). \nhttps://t.co/oDW9qboY12 #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 00:37:48 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "In Wenen liep Mahadi Abdi Ali zaterdagavond een nieuw PR op de #5000m: 13.15.59\u2757\ufe0fOude PR stond op 13.16.45 van Brussel in mei 2024. Derde aller tijden achter Mike Foppen en Kamiel Maase. https://t.co/6E6nTnPXSM"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 06:17:36 +0000 2024",
        "username": "Valley Running Team",
        "Text": "Valley Vuurwerk Vandaag\n\n\ud83d\udccdWENEN\n\ud83d\udcfa https://t.co/3PYoNsA1sf\n\n\ud83e\udde8 Lars van Hoeven\n\u23f0 17:50u\n\ud83d\udccf 800m\n\n\ud83e\udde8 Mahadi Abdi Ali\n\u23f0 21:40u\n\ud83d\udccf 5000m\n\n\ud83d\udccd CINEY\n\ud83e\udde8 Mick Wolvekamp\n\u23f0 23:0u\n\ud83d\udccf 3000m\n\u2139\ufe0f https://t.co/A0yytr6Ip6 https://t.co/KsYNQqf029"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 09 09:33:10 +0000 2024",
        "username": "De Limburger Sport",
        "Text": "Mahadi Abdi Ali negende op EK in Rome https://t.co/lpviU8vjGN"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:19:27 +0000 2024",
        "username": "Atletiekunie",
        "Text": "5000 METER \ud83d\udd25\n\nMahadi Abdi Ali - negende \ud83d\ude4c\nMike Foppen - 18e\nTim Verbaandert - 27e \n\n#Rome2024 https://t.co/wcQzqyUvPW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:04:37 +0000 2024",
        "username": "TeamNL\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
        "Text": "Drie Nederlanders in actie op de 5.000m bij de mannen \ud83c\udfc3\n\nOnze atleten konden helaas geen vuist maken op de laatste kilometer. Het eindresultaat \ud83d\udc47\n\n9. Mahadi Abdi Ali 13:25.68\n18. Mike Foppen 13:32.77\n27. Tim Verbaandert 14:01.18\n\n#TeamNL https://t.co/YiuIZU2owC"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:49:21 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Jakob Ingebrigtsen wint afgetekend. Mike Foppen stort helemaal in, Mahadi Abdi Ali wordt knap negende in 13.25.65, Mike 18e in 13.32.77 en Tim Verbaandert wordt laatste op grote achterstand \u2757\ufe0f https://t.co/EIC0J80ZHt"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:34:46 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "En door met de #5000m mannen met drie Nederlanders: Mike Foppen,  Mahadi Abdi Ali en Tim Verbaandert\u2757\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 07:18:48 +0000 2024",
        "username": "Valley Running Team",
        "Text": "Dag 2 EK Atletiek Rome (zaterdag 8 juni) met 2 Valley Runners op het strijdtoneel\n\n19:58u 800m halve finale\nRyan Clarke\n\n22:28u 5000m finale\nMahadi Abdi Ali\n\n\ud83d\udcfa NOS / NPO3 https://t.co/GblPyuEeYG"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 26 08:59:04 +0000 2024",
        "username": "De Limburger Sport",
        "Text": "Ook Mahadi Abdi Ali uit Stein naar EK in Rome https://t.co/bHgBJk2H1h"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 26 07:21:41 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnetwerk",
        "Text": "Derde allertijden! \ud83d\udca5 Mahadi Abdi Ali (28) loopt in Brussel 13:16.45 op de 5000 meter! Een dik persoonlijk record en de limiet voor de EK in Rome! Op de allertijdenranglijst staat hij nu derde achter Mike Foppen en Kamiel Maase! https://t.co/C6tFVYD6rX"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 20:25:55 +0000 2024",
        "username": "TopatletiekLive",
        "Text": "Mahadi Abdi Ali loopt in Brussel de internationale EK-limiet voor Rome op de #5000m\u2757\ufe0f Hij is met zijn 13.16.45 meteen ook de derde Nederlander aller tijden\u2757\ufe0f https://t.co/HWkot8bBlM"
    },
    {
        "created_at": "Tue Apr 09 10:19:14 +0000 2024",
        "username": "Eamonn Christie",
        "Text": "Nick GRIGGS\ud83c\uddee\ud83c\uddea\nSanttu HEIKKINEN\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\nAbdirahman MOHAMED\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\nJustin DAVIES\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nMahadi ABDI ALI\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\nRicky HARVIE\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nCormac DALTON\ud83c\uddee\ud83c\uddea\nJack GUMM\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nAndrew MILLIGAN\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nSam MILLS\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nMichael WILSON\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nDage MINORS\ud83c\udde7\ud83c\uddf2\nShane BRACKEN\ud83c\uddee\ud83c\uddea\nTom DODD\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nThomas MORAN\ud83c\uddee\ud83c\uddea\nAndreas FJELD HALVORSEN\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 https://t.co/mTaidIpS9C"
    },
    {
        "created_at": "Wed Mar 20 22:03:27 +0000 2024",
        "username": "Hardloopnieuws.nl",
        "Text": "Hardloper Mahadi Abdi Ali gaat met grote stappen op weg naar kwalificatie voor de Olympische Spelen van Parijs.Ik moet ook nog voldoen aan de Nederlandse kwalificatielimiet. Ik moet 16 seconden harder lopen dan mijn huidige tijd.\nhttps://t.co/b2p4Uy1lpG #hardloopnieuws"
    },
    {
        "created_at": "Mon Mar 04 10:37:04 +0000 2024",
        "username": "Eamonn Christie",
        "Text": "Tripadvisor Men\u2019s International 1500m at the 2024 Belfast Irish Milers Meet in Association with Tripadvisor from \n\nNick GRIGGS\ud83c\uddee\ud83c\uddea\nSanttu HEIKKINEN\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\nAbdirahman MOHAMED\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\nJustin DAVIES\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nMahadi ABDI ALI\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\nRicky HARVIE\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nCormac DALTON\ud83c\uddee\ud83c\uddea\nJack GUMM\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nKeelan KILREHILL\ud83c\uddee\ud83c\uddea\nAndrew MILLIGAN https://t.co/mtDGKCLMQN"
    },
    {
        "created_at": "Sun Feb 18 16:25:11 +0000 2024",
        "username": "De Limburger",
        "Text": "Steindenaar Mahadi Abdi Ali verlaat de hal waar hij zijn slechtste wedstrijd ooit liep nu met gouden plak: \u2018Als ik daar binnenloop, dan ruik ik die dag\u2019 https://t.co/63UxSjNN9J"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 17 19:23:21 +0000 2024",
        "username": "Valley Running Team",
        "Text": "Prima eerste dag voor het Valley Running Team op het NK Indoor in Apeldoorn \ud83d\ude4c\n\nMahadi Abdi Ali werd voor het eerst in z\u2019n carri\u00e8re Nederlands Kampioen op de 3000m. https://t.co/3o47Msn1Ur"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 16:47:30 +0000 2024",
        "username": "Abie Wibisana Surya Saputra",
        "Text": "Sudah terbukti bahwa mencari atlet diaspora atau \u2018men-diaspora-kan\u2019 atlet adalah jalan terbaik dalam meningkatkan standar olahraga suatu negara dunia ketiga. Contohnya dalam atletik seperti Kieran Tuntivate dari Thailand dan rising star NCAA sekarang yaitu Parvej Khan dari India."
    },
    {
        "created_at": "Mon May 20 14:20:59 +0000 2024",
        "username": "\u7247\u5c71\u76f4\u4eba",
        "Text": "\u304a\u3082\u3057\u308d\u3044\n\nKieran Tuntivate &amp; Thomas Ratcliffe, Bowerman Track Club 5000m race in T... https://t.co/HC6A8HonJl @YouTube\u3088\u308a"
    },
    {
        "created_at": "Mon May 13 13:49:24 +0000 2024",
        "username": "run123one",
        "Text": "NR Thailand - 1500 metres - men\n\n3:37.41 - 3. Kieran Tuntivate - 11/05/2024 - Los Angeles/CA-USA - Track Fest\n\nDeeper progressive record list : https://t.co/SfsMxa9znR"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 12 04:53:03 +0000 2024",
        "username": "Delaware Online",
        "Text": "Walther ran 4:08.91 to break the state record set by Charter of Wilmington's Kieran Tuntivate in 2015. He won the 800 in 1:53.82. https://t.co/P3AaJ7BsyL"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 07 23:14:16 +0000 2024",
        "username": "SCA",
        "Text": "Yacine Guermali \ud83c\uddf5\ud83c\udded wins his first Philippine Athetics Championships gold \ud83e\udd47 in 5000m. This is his first time competing in the Philippnes.\n\nHis time of 14:15  would be good enough for a gold medal against Kieran Tuntivate of Thailand compared to his SEA Games 2023 performance."
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 05:28:50 +0000 2024",
        "username": "oregonrelays",
        "Text": "Bowerman TC\u2019s Kieran Tuntivate knows how to properly celebrate at Hayward! \n\n#ORelays mile champ - 4:00.26 https://t.co/4KiHZzIWIU"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 21 05:03:10 +0000 2024",
        "username": "West Coast XC",
        "Text": "Kieran Tuntivate of @BowermanTC wins the @oregonrelays mile in a time of 4:00.26 https://t.co/I84hO8DRhL"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 02:44:23 +0000 2024",
        "username": "The Stride Report",
        "Text": "Bowerman Track Club\u2019s Kieran Tuntivate snuck out a win over teammate Thomas Ratcliffe in the Men\u2019s 1500 meters, running 3:37.58. \n\n\ud83d\udcf8 via stride.forstride (IG) https://t.co/qUkghEUrs8"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 02:43:56 +0000 2024",
        "username": "FloTrack",
        "Text": "Kieran Tuntivate from Nike Bowerman took it home in the Pro 1500m with a new national Thailand record of 3:37.58!! https://t.co/DKhBr8EeeK"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 02:29:28 +0000 2024",
        "username": "CITIUS MAG",
        "Text": "Bowerman Track Club's Kieran Tuntivate wins the men's 1500m at Sound Running's The Ten in 3:37.58 \u2013 just ahead of his teammate Thomas Ratcliffe (3:37.87).\n\n2016 Olympic champion Matthew Centrowitz finished 5th in 3:38.88. \n\nEvan Jager records his first result since April 2023 https://t.co/BSuO4bJjL6"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 02:14:23 +0000 2024",
        "username": "LetsRun.com",
        "Text": "The TEN is underway.\n\nHigh school junior Sadie Engelhardt wins the pro 1500m with a big 4:09 pb. Kieran Tuntivate wins men's race in 3:37 as Centro runs 3:38 for 5th and Jager 3:40 for 8th.\n\nDiscuss: https://t.co/fM95dHtFNZ https://t.co/Ybmxt4glB9"
    },
    {
        "created_at": "Thu Dec 07 09:53:02 +0000 2023",
        "username": "Colin Freder",
        "Text": "@ZarifKarim Hahaha very impressive! Mungkin dia belajar dari GOAT SEA kita, Kieran Tuntivate. \ud83d\ude05\ud83d\ude4c\ud83c\udffb"
    },
    {
        "created_at": "Tue Oct 10 03:20:19 +0000 2023",
        "username": "\u9244\u7d3a\u5fcd\u8005\ud83d\udd8c\u5c0f\u8aac\u300e\u99c5\u4f1d\u3080\u3059\u3081\u30d0\u30f3\u30d3\u300f\u30a2\u30eb\u30d5\u30a1\u30dd\u30ea\u30b9\u3067\u63b2\u8f09\u4e2d",
        "Text": "Leg\u2460 / Hugo Milner \u30cf\u30fc\u30d0\u30fc\u30c9\nLeg\u2461 / Will Battershill \u30cf\u30fc\u30d0\u30fc\u30c9\nLeg\u2462 / Matthew Pereira \u30cf\u30fc\u30d0\u30fc\u30c9\nLeg\u2463 / Jakob Kintzele \u30d7\u30ea\u30f3\u30b9\u30c8\u30f3\nLeg\u2464 / Owen Rit \u30c0\u30fc\u30c8\u30de\u30b9\nLeg\u2465 / Kevin Berry \u30d7\u30ea\u30f3\u30b9\u30c8\u30f3\nSuper Sub / Matt Grossman \u30d7\u30ea\u30f3\u30b9\u30c8\u30f3\nSuper Sub / Kieran Tuntivate \u30cf\u30fc\u30d0\u30fc\u30c9"
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 09 04:22:42 +0000 2023",
        "username": "\u306f\u3050\u308c\u5211\u4e8b\u6749\u91ce\u6d3e",
        "Text": "Kieran Tuntivate\u629c\u304d\u3067\u3082\u30a2\u30a4\u30d3\u30fc\u30ea\u30fc\u30b0\u5f37\u3044\u306a\u3002"
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 09 02:11:08 +0000 2023",
        "username": "\u306f\u3050\u308c\u5211\u4e8b\u6749\u91ce\u6d3e",
        "Text": "\u4e09\u6d66\u9f8d\u53f8\u3082\u5409\u5c45\u5927\u548c\u3082\u592a\u7530\u84bc\u751f\u30fb\u82e5\u6797\u3082\u65e9\u7a32\u7530\u83d6\u84b2\u30fb\u4f50\u85e4\u3082Kieran Tuntivate\u3082\u307f\u3093\u306a\u6b20\u5834\u304b\u3002\n\u3069\u306e\u30c1\u30fc\u30e0\u3082\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5909\u66f4\u3092\u99c6\u3051\u5f15\u304d\u306b\u4f7f\u308f\u306a\u304b\u3063\u305f\u3063\u3066\u3053\u3068\u304b\u306a\u3002\n\u3044\u3084\u3001\u5909\u66f4\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u306a\u3044\u3068\u601d\u308f\u305b\u308b\u3053\u3068\u81ea\u4f53\u304c\u99c6\u3051\u5f15\u304d\u304b\u3002"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 08 08:01:04 +0000 2023",
        "username": "\u306f\u3050\u308c\u5211\u4e8b\u6749\u91ce\u6d3e",
        "Text": "\u51fa\u96f2\u99c5\u4f1d\n\u5642\u306e\u30a2\u30a4\u30d3\u30fc\u30ea\u30fc\u30b0\u9078\u629cKieran Tuntivate\u9078\u624b\u3001\u88dc\u54e1\u306b\u306a\u3063\u3066\u308b\u3093\u3060\u304c\u5358\u306b\u6b20\u5834\u306a\u306e\u304b\u306a\uff1f\n\u30a2\u30a4\u30d3\u30fc\u30ea\u30fc\u30b0\u9078\u629c\u304c\u99c6\u3051\u5f15\u304d\u3057\u3066\u304f\u308b\u3068\u306f\u8003\u3048\u3065\u3089\u3044\u3057\u3002"
    },
    {
        "created_at": "Tue Oct 03 09:30:33 +0000 2023",
        "username": "\u30bf\u30d5\ud83d\ude36\u7bb1\u6839\u99c5\u4f1d",
        "Text": "\u4eca\u8a71\u984c\u306e\u30a2\u30a4\u30d3\u30fc\u30ea\u30fc\u30b0\u9078\u629c\u306e\nKieran\u00a0TUNTIVATE\u3055\u3093\u30bf\u30a4\u306b\u30eb\u30fc\u30c4\u306e\u3042\u308b\u65b9\u306a\u306e\u306d\n\u3061\u306a\u307f\u306b\u53bb\u5e74\u306e\u4e16\u754c\u9078\u624b\u6a29\u306b\u51fa\u3066\u308b\u3089\u3057\u3044\nhttps://t.co/YvboUX8ce0"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 11 19:06:12 +0000 2023",
        "username": "Joan",
        "Text": "El tailand\u00e9s Kieran Tuntivate gan\u00f3 los #5000 de los #SEAGames2023 de Phnom Penh solamente 4 d\u00edas despu\u00e9s de competir en Los \u00c1ngeles. Un licenciado en Harvard que corre bajo bandera del pa\u00eds materno. https://t.co/GePyPfSQYO"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 02 09:10:31 +0000 2023",
        "username": "BMW BERLIN-MARATHON",
        "Text": "#berlinhalf Samuel Fitwi was the fastest German with 61:43 in 9th position. Davor Aaron Bienenfeld took 10th with 61:51 and Sebastian Hendel was 11th in 61:52."
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 02 08:29:31 +0000 2023",
        "username": "BMW BERLIN-MARATHON",
        "Text": "#berlinhalf The top German men are running on course for a finishing time of around 61:00. Sebastian Hendel, Davor Aaron Bienenfeld, Samuel Fitwi and Johannes Motschmann are in the first German group. Hendrik Pfeiffer is some seconds behind at the moment."
    },
    {
        "created_at": "Thu Dec 08 12:07:09 +0000 2022",
        "username": "Elizabeth Egan",
        "Text": "German Champion Samuel Fitwi Sibhatu won U23 silver in 2018 and finished 5th senior in 2019. His teammate Davor Aaron Bienenfeld was 14th in Stillwater."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 01:13:37 +0000 2024",
        "username": "Todd Yakoubian",
        "Text": "Severe Thunderstorm Warning is in effect until Jul 16 9:00PM for Independence, Lawrence, Jackson, Sharp. Stay with the Arkansas Storm Team for the newest information. #ARWX #ARStormTeam https://t.co/AMVZ0Ani0N"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 01:13:06 +0000 2024",
        "username": "KARK 4 News",
        "Text": "A Severe Thunderstorm Warning is in effect until Jul 16 9:00PM for Independence, Lawrence, Jackson, Sharp. High winds and large hail will be possible.  Stay with the Arkansas Storm Team for the newest information. https://t.co/JVnVKvx9vB #ARWX #ARStormTeam https://t.co/vEI4TzaQX1"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 01:12:49 +0000 2024",
        "username": "Symone Thomas",
        "Text": "A SEVERE T'STORM WARNING has been issued for Independence, Lawrence, Jackson, Sharp County until Jul 16 9:00PM CDT. #arwx @THV11 https://t.co/UwvW4JeU4K"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 01:12:44 +0000 2024",
        "username": "Aaron Castleberry",
        "Text": "Severe Thunderstorm Warning has been issued for Independence, Lawrence, Jackson, Sharp county until Jul 16 9:00PM. More information at https://t.co/ZrgcZ7I0FK. https://t.co/OlN5wTLzHI"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 01:12:25 +0000 2024",
        "username": "KY3 First Alert Weather",
        "Text": "FIRST ALERT WEATHER - A Severe thunderstorm warning is in effect until 7/16 9:00PM for the following counties: Independence, Lawrence, Jackson, Sharp.  Hail and high wind are possible. https://t.co/1wjAWSPTDz"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 01:12:07 +0000 2024",
        "username": "Nathan Scott THV11",
        "Text": "Severe Thunderstorm Warning for Independence, Lawrence, Jackson, Sharp until Jul 16 9:00PM. #arwx @THV11 https://t.co/BRysgw2nsB"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 01:11:44 +0000 2024",
        "username": "Ryan Vaughan",
        "Text": "A Severe Thunderstorm Warning has been issued for Independence, Lawrence, Jackson, Sharp county until 7/16 9:00PM. More information at https://t.co/EEirhqT5my #arwx https://t.co/NjoOHAaatt"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 18:13:31 +0000 2024",
        "username": "2D Sports Tennessee",
        "Text": "Jackson Sharp drives in a run on this base hit for PYT 15u!\n\nArlington HS | 2027 | TN\n#uncommitted #2DHitting #2D2027 #2DWS https://t.co/yfs6qdESMr"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 12 13:54:19 +0000 2024",
        "username": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 CHILE DEL 44% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
        "Text": "@mamalechuza @javiermacaya PREGUNTA SERIA: \nSER TESTIGO, ES LO MISMO A SER COMPLICE?\nNO DEFIENDO A MACAYA PADRE, PERO EL HIJO TIENE LA CULPA DE C\u00d3MO ES EL PADRE??\nBAJENLE DOS RAYAS A SU RIDICULEZ....A BORIC JACKSON SHARP VODANIVIC HERTZ TEILLIER PEREZ NO CON MISMO PRONTUARIO PERO SI ERRADOS, UDS.CALLADITOS https://t.co/wqG0AxfGud"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 20:50:35 +0000 2024",
        "username": "Jackson Sharp",
        "Text": "Stats at WWBA mid south championship. https://t.co/gkxDlLdvOv"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 13:15:02 +0000 2024",
        "username": "NikoS",
        "Text": "@Roja53C No aparece Vallejo, Cariola, Jackson, Sharp, Hertz, Jadue.... Boric ... C\u00f3mo marco mis opciones ?"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 08:26:53 +0000 2024",
        "username": "Justin Anderson",
        "Text": "@HatChatAFL Who needs to go first out of; Jackson, Sharp or Powell ?\nAnd if Salem is injured after only just bringing him in , does he become first to go ?"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 06:31:23 +0000 2024",
        "username": "Derek Seth Rollins Rubis",
        "Text": "@BadgerTrackXC So proud of my idol Jackson Sharp"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 03:32:51 +0000 2024",
        "username": "Wisconsin Track & Field and Cross Country",
        "Text": "\ud835\ude3c\ud835\ude59\ud835\ude59 \ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude3c\ud835\ude3c \ud83d\udc50\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nGrad student Jackson Sharp finishes 10th in the 5000 meters at 14:01.48 to close out his collegiate career!\n\nOne of the most decorated #Badgers runners picks up his SEVENTH career All-American honors\n\n#OnWisconsin |#Badgers https://t.co/kULhdZTxjV"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 02:39:46 +0000 2024",
        "username": "Wisconsin Track & Field and Cross Country",
        "Text": "We\u2019re just 10 minutes away from Jackson Sharp in the 5K at NCAAs!\n\nWatch him live on ESPN! \n\n#Badgers || #OnWisconsin https://t.co/WecC4YxCU0"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 07 22:27:34 +0000 2024",
        "username": "Wisconsin Track & Field and Cross Country",
        "Text": "Looking for some pre-meet reading?\n\n@ToddMilewski chatted with Adam Spencer and Jackson Sharp ahead of the @NCAATrackField Championships! \n\n#Badgers || #OnWisconsin"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 04 15:31:29 +0000 2024",
        "username": "Todd Milewski",
        "Text": "Jackson Sharp and Adam Spencer are continuing the theme of Australian distance and middle distance runners finding success with the Badgers. Next up for them and 4 others from UW: this week's NCAA championships.\nhttps://t.co/YrasImRVU8"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 11:13:23 +0000 2024",
        "username": "Gulveer Singh Sindhu",
        "Text": "@Ramesh5466 @RajsthanPolice \u092c\u093f\u0932\u094d\u0915\u0941\u0932 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0924\u0924\u094d\u0915\u093e\u0932 \u0915\u093e\u0930\u094d\u0930\u0935\u093e\u0908 \u0939\u094b\u0928\u0940 \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f\u0964"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 10:05:00 +0000 2024",
        "username": "Gulveer Singh",
        "Text": "#SpaceExhibition #GalgotiasUniversity #ISRO #VikramSarabhai #SpaceScience #RocketLaunch #ExploreSpace #SpaceOnWheels #Galgotias #Galgotiyas #Galgotia\nExperience the thrill of space exploration with Galgotias  at the Vikram Sarabhai Space Exhibition! Dive into the world of space https://t.co/XYZOM1adVW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 09:47:44 +0000 2024",
        "username": "Kabaddi360",
        "Text": "Good looking Yamuna Yodhas are set to Play UPKL with 3 Experienced PKL players like In form Vinay Tevathiya, Shubham Kumar &amp; gulveer Singh\n.\n.\n.\n.\n#vinaytevathia \n#yamunayodhas \n#UPKL2024 #UPKL \n#uttarpradeshkabaddi\n#Kabaddi360 https://t.co/ESXMssxPck"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 08:49:38 +0000 2024",
        "username": "The Jats \u2694\ufe0f\ud83e\udd85",
        "Text": "@IndiaSportsHub @Neeraj_chopra1 @AldrinJeswin @mufaddal_vohra @menacesingh @JioCinema @JamesHillier78 Sable can surprise us,if he will win gold then there is no surprise for me because I know he can do it ,he is the best runner from india followed by Gulveer singh."
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 01 15:58:22 +0000 2024",
        "username": "Ayush Chaurasiya",
        "Text": "Gulveer Singh broke Asian Games silver medallist Avinash Sable's 5000m national record while finishing second in the Portland Track Festival in Oregon on Sunday. \n\n#AEWForbiddenDoor #bbtvi #BABYMONSTER https://t.co/DtsEZ7e6Go"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 30 03:57:06 +0000 2024",
        "username": "Gulveer Singh",
        "Text": "#galgotias #galgotiauniversity #galgotiasuniversity #galgotiasuni #galgotia #university #Galgotiya\n#GalgotiyaUniversity #Galgotiyas https://t.co/f3D4mybYgm"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 11:07:28 +0000 2024",
        "username": "Sports fox streams live here",
        "Text": "Athletics News\nOlympic champion Neeraj Chopra feels that he has not achieved his best result in the javelin throw despite winning multiple medals in the sport. Asian Games bronze medallist athlete Gulveer Singh ..."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 03:38:09 +0000 2024",
        "username": "nnis",
        "Text": "Despite being in the greatest form of his life, Gulveer Singh misses the #ParisOlympics flight!!!!\n\nWhat a season it was for Gulveer! \n\nHe broke 2 National Records this season: the 10000m in his season opener and the 5000m, recently taking it from Avinash Sable.\n\n Ranked 57/42th https://t.co/bADRA2Z0OQ"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 17:54:45 +0000 2024",
        "username": "RF Youth Sports",
        "Text": "Gulveer Singh displaying his grit to win \ud83e\udd47\u2705\nPersonal Best for Harshita Sherawat \ud83e\udd48\u2705\nSeason Best for Tanya Chaudhary \ud83e\udd49\u2705\n\nA cracking start to the 63rd National Inter State Senior Athletics Championships 2024 as our athletes clinch 3 medals on the opening day \ud83d\udc4f https://t.co/wh0p0ITaxS"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 15:50:53 +0000 2024",
        "username": "Rambo",
        "Text": "Gulveer Singh wins Mens 5000m clocking a MR timing of 13:34:67. Unfortunately this performance won't be enough to push his rank up in the R2P rankings.Kartik &amp; Sawan DNF.\n\nAnkita wins the womens 5000m clocking a slow 16:10:31.\nEnd of her Paris hopes as well.\n\n#IndianAthletics https://t.co/gDoTYmOoBr"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 15:50:41 +0000 2024",
        "username": "Rahul Bhutani",
        "Text": "In the hot and humid conditions, it was heartening to see Gulveer Singh make a brave attempt in 5000m. 13:34.67 is a good time by the National Record holder considering the conditions. A new meet record too . Well done #IndianAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 15:24:01 +0000 2024",
        "username": "Navin Mittal",
        "Text": "Inter State - Athletics \ud83c\udfbd \nMen's 5000 M NR holder Gulveer Singh Clocked 13:34.67 to win Gold !\nKartik Kumar DNF\nAbhishek finished 6th -14 :16.53\nHe won't be able to qualify for #Paris2024 !\nOQM was - 13:05:00 https://t.co/pidEiOB4Fr"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 27 15:17:25 +0000 2024",
        "username": "nnis",
        "Text": "INTER STATE ATHLETICS CHAMPIONSHIPS 2024 \n\nDOMINATION \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nGulveer Singh wins Gold \ud83e\udd47 medal with a timing 13:34.27 in the 5000m men's final. \n\nKartik Kumar DNF. \n\n#Athletics #IndianAthletics #GulveerSingh #InterStateAthleticsChampionships https://t.co/zhLnIStsvx"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 25 08:48:10 +0000 2024",
        "username": "Vishank Razdan",
        "Text": "Quite a few athletes will be a point of attraction including..\n\n1. Avinash Sable (who has decided to run 1500m)\n2. Parul Chaudhary (3000m SC, 5000m)\n3. Gulveer Singh (5000m, 10000m)\n4. KM Deeksha (800m, 1500m)\n5. Jyothi Yarraji (100mH)\n6. Tejas Shirse (110mH)\n\n(3/n)"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 16:23:41 +0000 2024",
        "username": "Rahul Bhutani",
        "Text": "Men\u2019s long distance events have seen impressive performances this season &amp; both 5000m &amp; 10000m will be keenly contested in Panchkula. Gulveer Singh &amp; Kartik Kumar did well in competitions in USA during their 3 months stint in Colorado Springs with Gulveer setting NRs"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jun 23 01:20:18 +0000 2024",
        "username": "Gulveer Singh Sindhu",
        "Text": "@_Virakti_ \u091c\u0940,\u092c\u093f\u0932\u094d\u0915\u0941\u0932\u0964"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 17:47:42 +0000 2024",
        "username": "Adi ( Muji ka Parivar )",
        "Text": "@_Rajanya_ He is Gulveer singh(jat) who broke the record of Surendra Singh (Rajput) which was earlier held by Shivnath Singh(Rajput) \nShivnath Singh had it first, Surendra Singh broke it and Gulveer singh broke it and made the record last month"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 17 14:55:54 +0000 2024",
        "username": "Phurpa Tsering (\u092e\u094b\u0926\u0940 \u0915\u093e \u092a\u0930\u093f\u0935\u093e\u0930 )",
        "Text": "Breaking \ud83d\udea8\ud83d\udea8| Gulveer Singh breaks the NR set by  Avinash Sable in the men's 5000m clocking a new 13:18.92 \ud83c\udfc3\u2728\n\nWith this the \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 also managed to land a \ud83e\udd48at Portland Track Festival, massive PB for the athlete! Superb \ud83d\udcaa\n\nProud moment for #india \ud83c\uddee\ud83c\uddf3  \ud83d\udc4f\u2764\ufe0f https://t.co/Ke9SSJWC5L"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 05:08:50 +0000 2024",
        "username": "nekojita",
        "Text": "\u65e5\u672c\u4eba\uff11\u4f4d\u306f\u592a\u7530\u667a\u6a39(Tomoki Ota)\uff1a27:26.41\n\u7d9a\u3044\u3066\uff12\u4f4d\u306f\u4f50\u85e4\u572d\u6c70(Keita Satoh)\uff1a27:34.66\nhttps://t.co/hf7BCbwgnW\n#TheTEN https://t.co/f0AnrNrMu5"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 17 04:54:52 +0000 2024",
        "username": "nekojita",
        "Text": "\u4f50\u85e4\u572d\u6c70(Keita Satoh)\u306f2000m\u30925:26.80\u3067\u901a\u904e\u3002\n\u3053\u306e\u307e\u307e\u5358\u7d14\u306b\uff15\u500d\u3060\u306810000m\u306f27\u520620\u79d2\u524d\u5f8c\u3067\u30d5\u30a3\u30cb\u30c3\u30b7\u30e5\u4e88\u60f3\u3002\nhttps://t.co/hf7BCbwgnW\n#TheTEN https://t.co/4dy1t4GgEO"
    },
    {
        "created_at": "Sun Feb 11 19:26:26 +0000 2024",
        "username": "MSJ | Spotter | DFW",
        "Text": "Can we get a little shoutout for Geordie Beamish, Morgan McDonald, and Keita Satoh taking national records as well!! #MillroseGames \n\n(My brother has made me an unabashed @OnAthleticsClub and Coffee Club podcast fan)"
    },
    {
        "created_at": "Sun Feb 11 19:16:02 +0000 2024",
        "username": "thetrackcorner",
        "Text": "George Beamish 8:05.73, Morgan McDonald 8:12.01, Keita Satoh 8:14.71 also break national records!! #MillroseGames"
    },
    {
        "created_at": "Sun Feb 11 19:05:25 +0000 2024",
        "username": "\u0279osu\u0259S\u00af\u028e\u029eS",
        "Text": "Keita SATOH\u8868\u8a18\u306a\u3093\u3060\u306a\u3002"
    },
    {
        "created_at": "Sun Nov 13 13:09:53 +0000 2022",
        "username": "Pillole_di_Atletica",
        "Text": "Hiroto Yoshioka \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 ha siglato il nuovo record delle scuole superiori giapponesi con 13'22\"99.\n\nIn breve:\n\ud83d\udd36\ufe0f nato il 18 maggio 2004\n\ud83d\udd36\ufe0f vecchio PB 13'38\"96 (2021)\n\ud83d\udd36\ufe0f 7\u00b0 ai mondiali U20 del 2022\n\ud83d\udd36\ufe0f 2\u00b0 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 all-time, a 8 centesimi dal record di Keita Satoh (anche lui U20) https://t.co/u4wqcXBv4G"
    },
    {
        "created_at": "Fri Nov 06 09:23:09 +0000 2015",
        "username": "Keita Satoh",
        "Text": "@v_anpi \u30c6\u30b9\u30c8"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 04 06:26:56 +0000 2015",
        "username": "Keita Satoh",
        "Text": "@v_anpi \u30c6\u30b9\u30c8"
    },
    {
        "created_at": "Thu Oct 23 07:51:43 +0000 2014",
        "username": "Keita Satoh",
        "Text": "@v_anpi \u30c6\u30b9\u30c8"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jun 10 02:24:41 +0000 2014",
        "username": "Keita Satoh",
        "Text": "@v_anpi \u30c6\u30b9\u30c8"
    },
    {
        "created_at": "Mon Apr 07 09:08:05 +0000 2014",
        "username": "\u304b\u3089\u3060\u30e1\u30f3\u30c6\u30ca\u30f3\u30b9nico(\u937c\u7078\u6574\u4f53)",
        "Text": "\u30d6\u30ed\u30b0\u3092\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002 \u300e\u3064\u3044\u306b\uff2b\uff25\uff29\uff34\uff21\u3000\uff33\uff21\uff34\uff2f\uff28\u304c\uff4e\uff49\uff43\uff4f\u306b\u30ad\u30bf\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc!!!!!!\u300f http://t.co/rBZSpMPvDN"
    },
    {
        "created_at": "Thu Nov 07 06:12:28 +0000 2013",
        "username": "Keita Satoh",
        "Text": "@v_anpi \u30c6\u30b9\u30c8"
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 20 15:27:30 +0000 2013",
        "username": "Keita Satoh",
        "Text": "http://t.co/CypnpRBAlI"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 23 06:18:07 +0000 2013",
        "username": "Keita Satoh",
        "Text": "@v_anpi \u30c6\u30b9\u30c8"
    },
    {
        "created_at": "Tue Nov 20 06:27:05 +0000 2012",
        "username": "Keita Satoh",
        "Text": "@v_anpi \u30c6\u30b9\u30c8\u3000\u4f50\u85e4\u5553"
    },
    {
        "created_at": "Thu Nov 01 08:23:18 +0000 2012",
        "username": "Keita Satoh",
        "Text": "\u7dad\u65b0\u306e\u4f1a\u304c\u4f7f\u3063\u3066\u308b\u3063\u3066\u3044\u3046\u30c6\u30ec\u30d3\u4f1a\u8b70\u30b7\u30b9\u30c6\u30e0\u3063\u3066\u3069\u3053\u306e\u3060\u308d\u3046\u3002"
    },
    {
        "created_at": "Fri Aug 31 04:50:20 +0000 2012",
        "username": "\u30dd\u30ea\u30b4\u30f3\u30fb\u30d4\u30af\u30c1\u30e5\u30a2\u30ba",
        "Text": "\u3010Press Release\u3011Keita Satoh Appointed Outside Director for Polygon Pictures! http://t.co/plrSqySJ"
    },
    {
        "created_at": "Tue Aug 21 02:35:40 +0000 2012",
        "username": "keita satoh",
        "Text": "\u3053\u308c\u306f\u3044\u304f\u3089\u306a\u3093\u3067\u3082\u8a00\u3044\u904e\u304e\u3002\u3002\u3002\u4e0d\u5feb\u611f\u3057\u304b\u306a\u3044\u308f\u3002\u3002\u3002\u300c\u5927\u9707\u707d\u306b\u7d9a\u304d\u3082\u3046\u4e00\u5ea6\u5929\u7f70\u304c\u4e0b\u308b\u300d\u3000\u7af9\u5cf6\u304c\u3089\u307f\u3067\u97d3\u56fd\u30cd\u30c3\u30c8\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u304c\u5984\u8a00\uff08J-CAST\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\uff09 - Y!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9 http://t.co/QRAjwmk9"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 21:22:58 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin",
        "Text": "@lusy_vestenra @RussianLife2024 \u0427\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0432 \u0440\u0430\u0437\u044b \u043e\u043a\u0443\u043f\u0430\u0435\u0442 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0442\u0440\u0443\u0434\u044f\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 13:20:03 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin",
        "Text": "@caldie Omg, nostalgia"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 14 02:38:51 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "Text": "I endorse President Trump, and hope for his rapid recovery! https://t.co/hbzz0vhHS1"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 10:32:58 +0000 2024",
        "username": "dana",
        "Text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6They sent us to positions without proper training: Ukrainian serviceman told about the work of the military commissar's office and the situation on the front line.\n\nVladimir Nikitin from the 57th Motorized Brigade was mobilised in April, then he has already been on the https://t.co/6MwhCktoGr"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 07:39:39 +0000 2024",
        "username": "sonja van den ende",
        "Text": "Vladimir Nikitin from the 57th Motorised Brigade was mobilised in April, then he has already been on the front line in May. He said that training was poor, and he only knows to assemble a machine gun. Nikitin said the  attitude of the Russians is good. https://t.co/6H10QRpNFk"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 11 00:01:44 +0000 2024",
        "username": "Bullshoo",
        "Text": "They were sent to positions without proper training: a Ukrainian serviceman spoke about the work of the TCC and the situation on the front line\n\nVladimir Nikitin, a rifleman of the 57th Infantry Brigade, was mobilized in April, and already in May he was on the front line.\n\nThe https://t.co/yoYcH4eS0a"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 10 21:57:30 +0000 2024",
        "username": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1d \ud835\udc19",
        "Text": "They sent us to positions without proper training: Ukrainian serviceman told about the work of the military commissar's office and the situation on the front line.\n\nVladimir Nikitin from the 57th Motorised Brigade was mobilised in April, then he has already been on the front line https://t.co/7siaf24f0Z"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 08 19:33:18 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "Text": "\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043d\u0435\u0442 \u0441\u043b\u043e\u0432.\n\n\u0416\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043e\u0434\u043d\u043e - \u0447\u0442\u043e \u0431\u044b \u0432 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043e\u0447\u043a\u0443 \u0442\u0430\u043a \u0436\u0435 \u043f\u043e \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u041f\u0438\u0442\u0435\u0440\u0443, \u043f\u043e \u0436\u0438\u043b\u044b\u043c \u0434\u043e\u043c\u0430\u043c \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0424\u0421\u0411, \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445, Z-\u0438\u043c\u0431\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0447\u0438\u043c \u043d\u0435\u043b\u044e\u0434\u044f\u043c! https://t.co/1WmYCvJhiA"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 18:23:59 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin",
        "Text": "@Renz_BDAO \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 22:26:16 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin",
        "Text": "@YoannTurpin1 Health should be the main priority"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 09:48:19 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin",
        "Text": "@paoloardoino Really mass adoption is coming"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 05 02:37:34 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "Text": "Happy Independence Day! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/pjhAe2Pc4f"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 12:33:49 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin",
        "Text": "@paoloardoino \ud83d\udd25\ud83d\ude4c"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 04 12:33:13 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin",
        "Text": "@ag_dwf @DWFLabs Great initiative \ud83d\udd25"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 02:46:21 +0000 2024",
        "username": "Pesky Sickos",
        "Text": "Vladimir Nikitin @ #Sens development camp 2024\n\n#GoSensGo https://t.co/Mf4sOtshK6"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 20:15:39 +0000 2024",
        "username": "Vladimir Nikitin",
        "Text": "@MarxMeterian @CallofDuty @ELDENRING @badmadrobots \ud83c\udf88"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 02 13:40:02 +0000 2024",
        "username": "Pat Maguire",
        "Text": "@SteveWarneMedia @TheHockeyNews Curious to hear how Kevin Reidler and Vladimir Nikitin perform.  You can never have enough good goaltending."
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 20 13:00:01 +0000 2024",
        "username": "TarragonaDigital",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f ENTREVISTA | Abdessamad Oukhelfen \u00e9s atleta de #Reus i actual plusmarquista 10K espanyol: \u00abEm motiven els bons resultats, no nom\u00e9s ser als Jocs\u00bb #TGNDigital\nhttps://t.co/KxlmmGmnnn"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 19 09:00:03 +0000 2024",
        "username": "TarragonaDigital",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f ENTREVISTA | Abdessamad Oukhelfen (@AOukhelfen) \u00e9s atleta de #Reus i actual plusmarquista 10K espanyol: \u00abEm motiven els bons resultats, no nom\u00e9s ser als Jocs\u00bb #TGNDigital\n\nhttps://t.co/KxlmmGlPxP"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jul 18 20:30:00 +0000 2024",
        "username": "TarragonaDigital",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f ENTREVISTA | Abdessamad Oukhelfen \u00e9s atleta de #Reus i l'actual plusmarquista 10K espanyol que competir\u00e0 en els seus primers Jocs Ol\u00edmpics.\n\ud83d\udc49\u00abEm motiven els bons resultats, no nom\u00e9s ser als Jocs\u00bb #TGNDigital\n\nhttps://t.co/KxlmmGlPxP"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 10:00:02 +0000 2024",
        "username": "Naci\u00f3Digital",
        "Text": "Abdessamad Oukhelfen, atleta catal\u00e0 a #Paris2024: \u00abEm motiven els bons resultats, no nom\u00e9s ser als Jocs\u00bb\n\n\u270d\ufe0f @sperezabad\nhttps://t.co/3R9fKLxq0c"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 17 06:50:22 +0000 2024",
        "username": "TarragonaDigital",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f ENTREVISTA | Abdessamad Oukhelfen (@AOukhelfen) \u00e9s atleta de #Reus i l'actual plusmarquista 10K espanyol que competir\u00e0 en els seus primers Jocs Ol\u00edmpics.\n\ud83d\udc49\u00abEm motiven els bons resultats, no nom\u00e9s ser als Jocs\u00bb.\n\n\u270d\ufe0f @sperezabad \n\n#TGNDigital\nhttps://t.co/KxlmmGlPxP"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 23:04:27 +0000 2024",
        "username": "\u00c1lex Dom\u00ednguez",
        "Text": "@AlvaroColl_ #ATLETISMO \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n\n#Jabalina | Yulenmis Aguilar: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\n\n#800m | Josu\u00e9 Canales: \u2b50\ufe0f\n\n#1500m |  Ignacio Fontes: \u2b50\ufe0f\n\n#1500m #5k | Adel Mechaal: \u2b50\ufe0f\n\n#10k | Abdessamad Oukhelfen: \u2b50\ufe0f\n\n#3k | Daniel Arce: \u2b50\ufe0f\n\n#Relevo | 4x400M: \u2b50\ufe0f\n\n#Marat\u00f3n | Ibrahim Chakir: \u2b50\ufe0f https://t.co/xM0tEwUIBm"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 16:05:06 +0000 2024",
        "username": "InfoOl\u00edmpica",
        "Text": "@rtve @StreamMaxES \ud83c\udfc3 ATLETISMO \ud83c\udfc3\n\n\ud83d\udd38 Abdessamad Oukhelfen (10000) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Enrique Llopis (110mv) \ud83d\udfe1\n\ud83d\udd38 Asier Mart\u00ednez (110mv) \ud83d\udfe0\n\ud83d\udd38 Daniel Arce (3000mo) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Relevo 4x400M \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Ibrahim Chakir (Marat\u00f3n) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Tariku Novales (Marat\u00f3n) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Yago Rojo (Marat\u00f3n) \ud83d\udd34\n\ud83d\udd38 Diego Garc\u00eda (20km M) \ud83d\udd34"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 13:01:09 +0000 2024",
        "username": "Abdessamad Oukhelfen Ben Haddou",
        "Text": "Alhamdulilah, esto ya es oficial nos vamos para Par\u00eds \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jul 03 12:31:31 +0000 2024",
        "username": "Abdessamad Oukhelfen Ben Haddou",
        "Text": "\ud83d\ude34\ud83d\ude34"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 19 11:44:26 +0000 2024",
        "username": "Abdessamad Oukhelfen Ben Haddou",
        "Text": "@gutiifcb As\u00ed est\u00e1 el @FCBarcelona 0 -0 de todo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 16:33:20 +0000 2024",
        "username": "Deporte Castilla y Le\u00f3n",
        "Text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f El @earoma2024 acaba con buenos resultados para los deportistas de @fetacyl.\n\n\u27a1\ufe0f En relevos 4\u00d7400 @oscarhusillos finaliz\u00f3 5\u00ba y Eva Santidri\u00e1n lo hizo en 7\u00aa posici\u00f3n \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\u27a1\ufe0f Abdessamad Oukhelfen finalmente fue 8\u00ba en los 10.000 m \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/ZzLI6m3BjM https://t.co/hekDYKBMDe"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 15:33:03 +0000 2024",
        "username": "Heraldo Diario de Soria",
        "Text": "La delegaci\u00f3n 'soriana' en el Europeo de Atletismo logra su mejor puesto con el sexto de Marta P\u00e9rez. La competici\u00f3n se cerr\u00f3 con la participaci\u00f3n de los pupilos de Enrique Pascual Oliva en el Caep, Abdessamad Oukhelfen e Isaac Nader. https://t.co/kQd8KbqlKA"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 21:00:27 +0000 2024",
        "username": "Francesc Joan",
        "Text": "El reusense Abdessamad Oukhelfen, octavo en los 10.000 del Europeo absoluto de atletismo\n@AOukhelfen @atletismoRFEA @earoma2024 #Roma2024 @Nike @PinedaSport @ReusEsport @esportcat \nhttps://t.co/DE5aOPyaMq"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:28:07 +0000 2024",
        "username": "Joan",
        "Text": "#Atletismo 10000 \u2642\ufe0f MEDALLA DE BRONCE \ud83c\uddea\ud83c\udde6 Thierry Ndikumwenayo (28:00.96) la octava de la delegaci\u00f3n esoa\u00f1ola. Gan\u00f3 el suizo Lobalu, Abdessamad Oukhelfen fue octavo (28:10.97) e Ilias Fifa und\u00e9cimo  (28:14.10) #Roma2024"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:20:23 +0000 2024",
        "username": "Jes\u00fas",
        "Text": "Europeo de Roma \n\n10.000\u2642\ufe0f\n\ud83e\udd49 Thierry Ndikumwenayo @thierryndikumw 28:00.96\n\n8\u00b0 Abdessamad Oukhelfen @AOukhelfen 28:10.97\n11\u00b0 Ilias Fifa 28:14.10"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:18:08 +0000 2024",
        "username": "La Antorchita",
        "Text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb #atletismo Campeonato de Europa Roma\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nFinal A 10000m \u2642\ufe0f\n\n\ud83e\udd49BRONCEEEE PARA THIERRY\n\n\ud83e\udd49 Thierry Ndikumwenayo 28:00.96\n8\ufe0f\u20e3 Abdessamad Oukhelfen 28:10.97\n1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 Ilias Fifa 28:14.10\n\n\ud83d\udcaa Espectacular recta final de Thierry para lograr el bronce en una carrera muy t\u00e1ctica\n#roma2024 https://t.co/QtSksXPI6Q"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:17:49 +0000 2024",
        "username": "InfoAtletismo",
        "Text": "Campeonato de Europa - Roma \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n10000m Final A\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Thierry Ndikumwenayo (28:00.96) \ud83e\udd49\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Abdessamad Oukhelfen (28:10.97) 8\u00b0\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Ilias Fifa (28:14.10) 11\u00b0\n\nThierry logra su primera medalla en un gran campeonato representando a Espa\u00f1a!!!"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:50:22 +0000 2024",
        "username": "Teledeporte",
        "Text": "\ud83c\udfc1La final A de los 10.000 metros con el resto de espa\u00f1oles \n\n\ud83e\udee1Ilias Fifa, Thierry Ndikumwenayo, Abdessamad Oukhelfen\n\n#Roma2024 | https://t.co/80DuyyUmO9 https://t.co/OchVxSP4dA"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 18:46:15 +0000 2024",
        "username": "\u00c1ngel Cruz Jim\u00e9nez",
        "Text": "Doblete espa\u00f1ol en la Serie B de los 10.000 metros: Jes\u00fas Ramos, 28:24.93, y Eduardo Menacho, 28:25.62. La Serie A, a las 21:44, con Ilias Fifa, Thierry Ndikumwenayo y Abdessamad Oukhelfen."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 10:15:18 +0000 2024",
        "username": "Francesc Joan",
        "Text": "El reusense Abdessamad Oukhelfen debuta hoy en el Europeo de atletismo en la final directa de los 10.000 metros\n@AOukhelfen @earoma2024 @EuroAthletics @Nike @khikemartin @aleixrq  \nhttps://t.co/vzfUeg0QLH"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jul 15 23:22:20 +0000 2024",
        "username": "Adams State Grizzlies",
        "Text": "Romain Legendre leads ASU on USTFCCCA All-Academic Teams\nhttps://t.co/5tS8UyiGxN"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 09 05:30:30 +0000 2024",
        "username": "Romain Legendre",
        "Text": "@Poulin2012 Bah c\u2019est pas tr\u00e8s compliqu\u00e9 :\n- les USA,\n- les USA,\n- un cuisinier du FBI,\n- des salauds,\n- la BCE,\n- ils s\u2019ajoutent \u00e0 la fortune d\u2019une poign\u00e9e de milliardaires,\n- \u00ab\u00a0Je t\u2019aime, mon ch\u00e9ri, n\u2019oublie de ramener des fraises pour ce soir, je t\u2019ai fait une tarte.\u00a0\u00bb\nApr\u00e8s, sais pas."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 19:47:41 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\u2694\ufe0f LE duel que tout le monde attendait ce vendredi ! \ud83d\udd25\n\n\ud83e\udd47 Yann Schrub s'impose avec autorit\u00e9 sur 5000 m en 13'41\"38 devant Romain Legendre (13'42\"71) et Hugo Hay (13'45\"37) aux Championnats de France Elite \u00e0 Angers ! \ud83e\udef6 #CFAthl\u00e9\n\n\ud83d\udcf8 @stadion_actu\n\u00a9\ufe0f Tous droits r\u00e9serv\u00e9s https://t.co/mTr0e7KtbH"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 19:06:32 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83d\udd34 OFFICIEL : le lorrain Yann Schrub (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7) est sacr\u00e9 champion de France du 5000 m\u00e8tres \u00e0 l\u2019instant en 13\u201941\"38 ! \ud83c\udfc6 Au terme d\u2019un solide ultime tour en 56 secondes o\u00f9 il n\u2019a laiss\u00e9 aucune chance \u00e0 ses adversaires du jour. Derri\u00e8re lui : Romain Legendre (2e) s\u2019est admirablement https://t.co/qmz88J7sQ4"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 18:44:22 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Yann Schrub est le patron du 5000 m Fran\u00e7ais !\n\nChampion de France en 13:41.38\nRomain Legendre est 2e devant Hugo Hay qui devrait valider son ticket pour Paris"
    },
    {
        "created_at": "Mon Jun 24 19:53:38 +0000 2024",
        "username": "Romain Legendre",
        "Text": "@MonPetitGazon Au contraire \u00e7a fait du bien"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:39:30 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Les Fran\u00e7ais n'ont pas d\u00e9m\u00e9rit\u00e9 en finale du 5000 m aux Championnats d'Europe \u00e0 #Roma2024 ! \n\n1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 | Romain Legendre (13'29\"15)\n1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 | \u00c9tienne Daguinos (13\"30\"06)\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 | Bastien Augusto (13'34\"03)\n\n\ud83d\udcf8 @stadion_actu\n\u00a9\ufe0f Tous droits r\u00e9serv\u00e9s https://t.co/NrYES5vgGU"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 21:01:09 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Romain Legendre (13\u201929\u2019\u201915), Etienne Daguinos (13\u201930\u2019\u201906) et Bastien Augusto (13\u201934\u2019\u201903) se classent respectivement 13e, 15e et 19e du 5 000 m de ces championnats d\u2019Europe.\n\n\ud83d\udcbb La comp\u00e9tition est \u00e0 suivre en DIRECT sur @francetvsport\n\n#Roma2024 https://t.co/160hIZTVfM"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:55:22 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Les fran\u00e7ais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 sur 5000m : \n\n13. Romain Legendre 13:29.15\n15. Etienne Daguinos 13:30.06\n19. Bastien Augusto 13:34.03 \n#Roma2024"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 08 20:48:58 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Romain Legendre 13e et meilleur francais  de ce 5000 m.\n\nEtienne Daguinos prend la 15e place du 5000 m\nBastien Augusto est 19e\n\n#Roma2024"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 31 19:46:19 +0000 2024",
        "username": "RMAC Sports",
        "Text": "Not one, not two, but THREE individual titles at last weekend's NCAA DII Outdoor Track &amp; Field Championships! Read up on how Adams State's Gracie Hyde and Romain Legendre put in work on the track at the highest level. #EverythingElevated\n\n\ud83d\uddde\ufe0f: https://t.co/9P9LQSUsOI https://t.co/bWIl8i01fk"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 12:44:57 +0000 2024",
        "username": "Romain Legendre",
        "Text": "Les m\u00e9dias du paf sont consid\u00e9r\u00e9s comme des m\u00e9dias \u00ab\u00a0publics\u00a0\u00bb alors qu\u2019ils appartiennent \u00e0 des personnes priv\u00e9es. Cette confusion leur donne un pouvoir monstrueux de conviction, que des m\u00e9dias ind\u00e9pendants peinent \u00e0 contrecarer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 12:42:39 +0000 2024",
        "username": "Romain Legendre",
        "Text": "@f_philippot Monsieur, rejoignez l\u2019UPR! Ils ont 15 ans d\u2019avance sur vous dans leur position, mais vous avez l\u2019avantage de la m\u00e9diatisation aupr\u00e8s des \u00ab\u00a0grands\u00a0\u00bb m\u00e9dias. Unis vous \u00eates \u00e9ligible. Seul, vous perdez des voix, vous ne ferez pas 3% et vous privez les souverainistes de leurs si\u00e8ges."
    },
    {
        "created_at": "Sun May 26 04:05:50 +0000 2024",
        "username": "Adams State",
        "Text": "National Champion!!!!! \ud83d\ude24\ud83e\udee1 Congratulations to the ONE and ONLY Romain Legendre!! Winning the men\u2019s 5,000m run this weekend!\nRepost @adamsstatexctf\n\u30fb\u30fb\u30fb https://t.co/sc741gvDBT"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 23:00:45 +0000 2024",
        "username": "NCAA Division II",
        "Text": "With a time of 14:36.13, Romain Legendre of @ASUGrizzlies is your National Champion in the men\u2019s 5000m \ud83d\udc3b \n\n#MakeItYours | #D2MOTF https://t.co/EXEYST5Gja"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 25 22:33:55 +0000 2024",
        "username": "The Stride Report",
        "Text": "Mission complete.\n\nRomain Legendre takes home the D2 5k title! The Adams State ace made a move with 300 meters to go to run 14:36.\n\n\ud83d\udcf8 via Jackie Kirby https://t.co/7aWZrJFpxj"
    },
    {
        "created_at": "Wed May 22 18:06:12 +0000 2024",
        "username": "RMAC Sports",
        "Text": "Romain Legendre\ud83c\udfc6\n\nLegendre claims the RMAC Men's Outdoor Track Athlete of the Year after a record breaking 2024 campaign!\n\n#GoGrizzGo | #EverythingElevated https://t.co/sofk9CrOMI"
    },
    {
        "created_at": "Sun May 19 15:33:31 +0000 2024",
        "username": "Romain Legendre",
        "Text": "@DonaldTNews Yes"
    },
    {
        "created_at": "Tue Jul 16 21:10:22 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Dominic Lobalu \ud83c\udde8\ud83c\udded s\u2019impose sur 3000m en 7:37.50 MR \u00e0 Lucerne. \n\nLes fran\u00e7ais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 : \n\n7. Simon B\u00e9dard 7:45.53 PB\n8. Valentin Gondouin 7:50.28 PB \n#Athl\u00e9tisme"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jul 07 09:32:14 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\ud83d\udd25 Retour sur les principaux r\u00e9sultats du FAST5000 avec notamment Valentin Gondouin (13'14\"79 sur 5000 m) et Paul Anselmini (2'18\"61 sur 1000 m) qui ont brill\u00e9 de mille feux, tout comme Alice Seguin qui a battu record de France espoirs du 2000 m ! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/I9XvyLilfZ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 21:00:48 +0000 2024",
        "username": "STADION",
        "Text": "\ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf6 \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddff \ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\ude00 \ud83e\udee1\ud83c\udf8a\n\nPas de jaloux : Nos Fran\u00e7ais am\u00e9liorent tous leur record personnel dans la finale A du FAST5000 \u00e0 Maisons-Laffitte ! \ud83d\udcaf\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u27a1\ufe0f Valentin Gondouin (4e en 13'14\"79)\n\u27a1\ufe0f Fabien Palcau (6e en 13'15\"27)\n\u27a1\ufe0f Simon B\u00e9dard https://t.co/6B0sj1PlNP"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 20:50:52 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Le Normand Valentin Gondouin (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7) est le premier Fran\u00e7ais du 5000 m\u00e8tres des \u00ab On Track Nights Paris \u00bb dans un chrono canon de 13\u201914\"79 ! \ud83e\udd18 Il bat son record personnel alors que c\u2019est son troisi\u00e8me 5000 en \u2026 3 semaines \ud83d\ude1a Point faible = trop fort ! \n\nKudos \u00e0 Fabien Palcau https://t.co/SaSIGHz6fB"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 20:39:38 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Valentin Gondouin bat son record personnel au FAST 5000 avec un superbe chrono de 13:14.79 sur 5000 m\n\nSuperbe chrono de Fabien Palcau avec un record en 15:15.27, quand on sait d'o\u00f9 il revient et les gal\u00e8res qu'il a eu\n\nRecord aussi pour Simon B\u00e9dard en 13:15.46\n\nSuperbe"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 06 10:14:10 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83c\udf99\ufe0f INTERVIEW \u2014 VALENTIN GONDOUIN \ud83c\udfdf\ufe0f\n\nLe recordman de Normandie Valentin Gondouin (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7) sera au d\u00e9part d\u2019un 5000 m\u00e8tres de feu ce soir \u00e0 Maisons-Laffite dans le cadre du circuit \u00ab\u00a0On Track Nights\u00a0\u00bb d\u00e9velopp\u00e9 par @on_running ! Il revient sur la raison de sa pr\u00e9sence, ses ambitions, https://t.co/HH55IfdXN6"
    },
    {
        "created_at": "Fri Jun 28 12:39:04 +0000 2024",
        "username": "Valentin Pineau",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme. Championnats de France \u00c9lite\u00a0: Valentin Gondouin, une forme olympique\nhttps://t.co/fLcVg8TS70"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 22 06:27:07 +0000 2024",
        "username": "RUN\u2019IX",
        "Text": "\ud83d\udce3 Invit\u00e9 de derni\u00e8re minute \u2013 le triple vice-champion de France Valentin Gondouin (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7) sera au d\u00e9part d\u2019un 5000 m\u00e8tres d\u2019une densit\u00e9 XXL au \u00ab\u00a0On Track Nights Vienna\u00a0\u00bb ce soir en Autriche ! \u261d\ufe0f\n\n\u00ab\u00a0\u029f\u2019\u026a\u1d05\u00e9\u1d07 \u1d07\ua731\u1d1b \u1d05\u1d07 \ua731\u1d1c\u0280\ua730\u1d07\u0280 \ua731\u1d1c\u0280 \u029f\u1d00 \ua730\u1d0f\u0280\u1d0d\u1d07 \u1d05\u1d07\ua731 \u1d04\u029c\u1d00\u1d0d\u1d18\u026a\u1d0f\u0274\u0274\u1d00\u1d1b\ua731 https://t.co/QH3bjEe2O5"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 18:14:30 +0000 2024",
        "username": "Valentin Pineau",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme. Championnats d\u2019Europe\u00a0: le sourire de Valentin Gondouin, la frustration d'Antoine Thoraval\nhttps://t.co/yFMHkIyuvu"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 10:13:22 +0000 2024",
        "username": "Sportacaen.fr",
        "Text": "Une belle course pour Valentin Gondouin, un forfait frustrant pour Antoine Thoraval !\nhttps://t.co/60UWbgMWyx"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 13 05:51:42 +0000 2024",
        "username": "Nostalgie Caen",
        "Text": "Le Caennais, Valentin Gondouin, a pris la 10e place de la finale du 10 000m aux championnats d\u2019Europe d\u2019Athl\u00e9tisme."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:22:29 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f 10\u2019000M : \n\n\ud83e\udd48Yann Schrub \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:00.48 \n5. Jimmy Gressier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:01.42 \n9. Simon B\u00e9dard \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:11.61\n10. Valentin Gondouin \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 28:11.86\n#Roma2024 https://t.co/g8zcheNA8V"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:20:47 +0000 2024",
        "username": "Merlo Sylvie Saphir \ud83d\udc96\ud83d\udc3e \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2666\ufe0f",
        "Text": "@DavForlan J\u2019esp\u00e9rais Valentin Gondouin aussi ! Belle comp\u00e9tition ! Je me r\u00e9gale ! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 20:18:08 +0000 2024",
        "username": "Valentin Pineau",
        "Text": "10e place pour Valentin Gondouin en 28'11''86 sur le 10 000 m\u00e8tres des championnats d'Europe d'#athl\u00e9tisme \u00e0 Rome. \nAntoine Thoraval n'a pas couru la finale du 4x100 m car les Bleus ont fait forfait. Il avait fait le job en demi-finalen hier."
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:47:57 +0000 2024",
        "username": "MR.CARTER",
        "Text": "Et Valentin Gondouin"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:46:07 +0000 2024",
        "username": "Etienne Goursaud \uea00\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "Text": "Yann Schrub, Jimmy Gressier, mais aussi le revenant Simon Bedard et Valentin Gondouin sont \u00e0 suivre dans la finale du 10000 m A\n\nDes vrais chances de m\u00e9dailles\n\n#Roma2024"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 19:44:18 +0000 2024",
        "username": "FFAthl\u00e9tisme",
        "Text": "\ud83d\udd19 C'\u00e9tait il y a deux ans : Yann Schrub prenait la troisi\u00e8me place du 10 000 m\u00e8tres \u00e0 Munich, juste devant son co\u00e9quipier Jimmy Gressier.\n\n\u26a1 Les deux athl\u00e8tes se retrouvent ce soir au d\u00e9part des 25 tours de piste, en compagnie de Valentin Gondouin et Simon B\u00e9dard. Le niveau https://t.co/uygAcbqQfX"
    },
    {
        "created_at": "Wed Jun 12 11:47:13 +0000 2024",
        "username": "Valentin Pineau",
        "Text": "Championnats d\u2019Europe d\u2019#athl\u00e9tisme. Valentin Gondouin\u00a0: \u00ab\u00a0C\u2019\u00e9tait l\u2019un de mes objectifs depuis le d\u00e9but de ma carri\u00e8re\u00a0\u00bb\nRendez-vous \u00e0 21 h 44 pour la finale du 10 000 m\n\nhttps://t.co/iWyHYFPs5F"
    },
    {
        "created_at": "Thu May 30 20:29:46 +0000 2024",
        "username": "Romain Michel",
        "Text": "Valentin Gondouin s\u00e9lectionn\u00e9 pour les championnats d'Europe sur 10 000 m !"
    },
    {
        "created_at": "Sun Feb 25 09:02:29 +0000 2024",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "Morgan Le Guen (SUI) 10e en 28'00\" (PB), Julien Wanders (SUI) termine environ en 28'36\". En claquant 27'02\", le vainqueur Tadesse Worku (ETH) signe le record de l'\u00e9preuve (10 km FACSA de Castell\u00f3n) et la 5e marque mondiale de l'ann\u00e9e 2024 sur la distance. @MaratoCastello"
    },
    {
        "created_at": "Fri Feb 16 17:07:45 +0000 2024",
        "username": "J.E.P.U. ANESTH\u00c9SIE",
        "Text": "[J.E.P.U. 2024] Nous poursuivons avec le th\u00e8me FIL ROUGE : le parcours colectomie 2024, pr\u00e9sid\u00e9 par @E__Pardo, Morgan Le Guen, et @dr_manuweiss \n\n\ud83d\uddd3 Rendez-vous SAMEDI 23 MARS 2024 !\u00a0https://t.co/1Hoe1hbVxD https://t.co/qnJbW9YQoa"
    },
    {
        "created_at": "Fri Dec 15 13:47:00 +0000 2023",
        "username": "HUG",
        "Text": "L\u2019ambassadeur de la @Course_Escalade, Morgan Le Guen, soutient la campagne 1 000 poches de sang pour les f\u00eates. Comme lui, donnez votre sang et aidez-nous \u00e0 accomplir cet objectif. Vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 plus de 400 \u00e0 avoir donn\u00e9, merci \u2764\ufe0fhttps://t.co/P5aRvQ0rr8 #DonduSang #SauverDesVies https://t.co/5H45OYUHIQ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Dec 09 18:29:40 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9tisme #Suisse Course Titz\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Sion: le Sud-Soudanais Dominik Lobalu l'emporte au sprint devant le K\u00e9nyan Boniface Kibiwott. Le Suisse Matthias Kyburz compl\u00e8te le podium \u00e0 un peu + de 14 sec. Niveau suisse, Morgan Le Guen (6e), Julien Wanders 8e et Tadesse Abraham 9e."
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 02 05:22:18 +0000 2023",
        "username": "Laurent Favre",
        "Text": "A 30 ans, le coureur genevois Morgan Le Guen traverse son adolescence sportive | via @letemps https://t.co/uJq0hXvP40"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 01 10:44:28 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Morgan Le Guen ist an der Strassen-WM in #Riga eine vorz\u00fcgliche Leistung gelungen: Im 5-km-Rennen wurde der Genfer in 13:46 Minuten 24. und liegt nun in der ewigen Schweizer Bestenliste an 3. Stelle! https://t.co/A3wrFpyEVJ @UBSathletics @WorldAthletics @EuroAthletics @srfsport https://t.co/SvGxbzi67W"
    },
    {
        "created_at": "Fri Sep 29 12:49:32 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Am Wochenende findet in #Riga die Strassen-WM mit  Rennen \u00fcber drei verschiedene Distanzen statt. Einziger Schweizer Teilnehmer ist Morgan Le Guen, der das Rennen \u00fcber 5 km bestreitet. Bonne chance! https://t.co/yLoUebecTS @UBSathletics @WorldAthletics @srfsport \n\ud83d\udcf8 @AthletixC https://t.co/rF4dgkEAxt"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jul 29 20:10:48 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "En revanche, pas de Morgan Le Guen ni de Dominic Lobalu sur la ligne de d\u00e9part du 5 000 m."
    },
    {
        "created_at": "Fri Jul 28 19:45:44 +0000 2023",
        "username": "Isma\u00ebl Bouchafra-Hennequin",
        "Text": "#Athl\u00e9 #Suisse #\u00c9lite #Bellinzone Julien Wanders, recordman d'Europe du 10km et du semi, \u00aben qu\u00eate de vitesse, est l\u2019annonc\u00e9 de derni\u00e8re minute\u00bb sur le 5000m (samedi, 20h25). Jonas Raess part favori pour le titre national devant Morgan Le Guen. Dominic Lobalu champion de la f\u00e9d\u00e9?"
    },
    {
        "created_at": "Tue May 23 16:10:54 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Die Selektionskommission von Swiss Athletics hat folgende drei Athletinnen und Athleten f\u00fcr den 10'000-m-Europacup am 3. Juni in Pac\u00e9/Frankreich aufgeboten: Selina Ummel, Morgan Le Guen und Urs Sch\u00f6nenberger! @UBSathletics @EuroAthletics @WorldAthletics @AthletixC https://t.co/kVEEDdSW1o"
    },
    {
        "created_at": "Fri May 12 07:25:46 +0000 2023",
        "username": "Association Genevoise d'Athl\u00e9tisme",
        "Text": "Un grand bravo \u00e0 Morgan Le Guen, champion suisse du 10\u2019000m !\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udded"
    },
    {
        "created_at": "Sat May 06 16:42:04 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "An der Langdistanz-SM in #Lausanne gewinnen Morgan Le Guen (29:01,76) und Selina Ummel (35:47,40) Gold \u00fcber 10'000 m! Resultate: https://t.co/aP4leCu6w7 @UBSathletics @EuroAthletics @WorldAthletics @srfsport @RTSsport @RSIsport https://t.co/kfXFpuTFp1"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 02 11:26:59 +0000 2023",
        "username": "On",
        "Text": "Our athletes were On form at the Berlin Half\u26a1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\n\ud83e\udd48\ud83c\uddea\ud83c\uddf9Tsigie Gebreselama (1:06:13)\n4\u20e3th \ud83c\uddf8\ud83c\uddf8Dominic Lobalu (1:00:17)\n5\u20e3th \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Zerei Kbrom Mezngi (1:00:39)\n\nMorgan Le Guen finished 12th in 1:01:55, Simon Ekidor was 13th (1:02:12) and Tom Gr\u00f6schel 28th (1:04:21).\n\n\ud83d\udcf8 Lea Kurth https://t.co/X1A5zXnpRH"
    },
    {
        "created_at": "Sun Apr 02 11:08:45 +0000 2023",
        "username": "ATHLE.ch",
        "Text": "Semi de Berlin \n60'17 pour @lobalu_dominic \n61'55 pour @morgan_le_guen https://t.co/oArc0pY1Cx"
    },
    {
        "created_at": "Sun Mar 26 12:19:10 +0000 2023",
        "username": "ATHLE.ch",
        "Text": "Championnats suisses de 10 km \u00e0 Uster: Dominic Lobalu gagne la course en 28'48, Morgan Le Guen 2e et champion suisse en 29'15 \ud83e\udd47 https://t.co/ddkWkUJlPW"
    },
    {
        "created_at": "Sat Mar 25 17:26:56 +0000 2023",
        "username": "Swiss Athletics",
        "Text": "Sibylle H\u00e4ring und Morgan Le Guen holen sich die Schweizer Meistertitel \u00fcber 10 km Strasse.\n\nDie Baslerin gewinnt in 34:04 Minuten vor Shirley Lang und Andrea Meier, der Genfer setzt sich in 29:15 Minuten vor Eric R\u00fcttimann und Adrian Lehmann durch.\n\n\ud83d\udcf8 @AthletixC https://t.co/UnC90azxYu"
    },
    {
        "created_at": "Fri Mar 10 07:43:40 +0000 2023",
        "username": "PraticienEnAnesthRea",
        "Text": "https://t.co/QuvMmwXrtK\nIntuber en s\u00e9quence rapide ,  geste quotidien mais pas anodin ! Les pratiques changent, et pour rester \u00e0 jour, vous aurez besoin de lire cette mise au point des Drs Sabri Ourari et Morgan Le Guen dans le dernier num\u00e9ro du PRATAN https://t.co/Fo5c1YwQQ4"
    },
    {
        "created_at": "Tue Nov 29 20:39:03 +0000 2022",
        "username": "Tribune de Gen\u00e8ve",
        "Text": "Course de l\u2019Escalade: Avec Morgan Le Guen, c\u2019est l\u2019escalade du troisi\u00e8me type https://t.co/RlGNR9b26d"
    },
    {
        "created_at": "Mon Nov 28 10:01:02 +0000 2022",
        "username": "Le Messager",
        "Text": "Annemasse : apr\u00e8s deux mois au Kenya, Morgan Le Guen fin pr\u00eat pour la course de l\u2019Escalade https://t.co/JW9tzeaqxb"
    },
    {
        "created_at": "Mon Nov 28 09:30:02 +0000 2022",
        "username": "Le Messager",
        "Text": "Annemasse : apr\u00e8s deux mois au Kenya, Morgan Le Guen fin pr\u00eat pour la course de l\u2019Escalade https://t.co/JW9tzeaYmJ"
    },
    {
        "created_at": "Sat Jun 29 22:08:45 +0000 2024",
        "username": "merhawi mebrahtu",
        "Text": "@hamster_kombat"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jun 20 10:57:32 +0000 2024",
        "username": "Sushiman",
        "Text": "\u301010,000m26\u5206\u53f0\u306e\u96e3\u6613\u5ea6\u3068\u305d\u306e\u6551\u6e08\u67a0\u3011\n\n7\u4f4d\u306eMerhawi Mebrahtu\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\u304c6\u670814\u65e5\u306b26:55.51\u3092\u30de\u30fc\u30af\u3057\u305f\u306e\u3067\u3001\u30d1\u30ea\u4e94\u8f2a\u7537\u5b5010,000m\u306f\u30af\u30ed\u30ab\u30f3\u67a0\u304c1\u3064\u7e70\u308a\u4e0a\u304c\u308a\u3001Thierry Ndikumwenayo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u304c\u51fa\u5834\u6a29\u3092\u5f97\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u203b\u30bf\u30fc\u30b2\u30c3\u30c8\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc27\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u65e5\u672c\u306e\u845b\u897f\u9078\u624b\u306f\u73fe\u572829\u756a\u76ee\u306b\u4f4d\u7f6e\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 28 19:46:02 +0000 2024",
        "username": "Three G",
        "Text": "@BiniAbraha \u12a3\u1265 \u134d\u1293\u1295 \u12a3\u1355 \u12a2\u1276 \u1260\u120e"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 28 19:43:30 +0000 2024",
        "username": "Three G",
        "Text": "@BiniAbraha \u12a3\u1306\u1293 \u12a3\u1306\u1293 \u12d3\u12c8\u1275\u1293 \u1293\u12ed \u1205\u12f2\u1295 \u12a5\u12e9"
    },
    {
        "created_at": "Wed Feb 28 19:42:53 +0000 2024",
        "username": "Three G",
        "Text": "@BiniAbraha \u12a9\u120b\u1275\u1293 \u1348\u1208\u12c9 \u1295\u1263\u1203\u1205\u120d \u12e8\u1215\u12cb\u1275"
    },
    {
        "created_at": "Sat Feb 24 17:18:14 +0000 2024",
        "username": "Three G",
        "Text": "@BeyeneGerezghe1 @MyraKoomen @IND_NL @GemeenteDenHaag @RTLnieuws @telegraaf @Politie \u1308\u1260\u1290\u129b"
    },
    {
        "created_at": "Thu Jan 25 10:53:02 +0000 2024",
        "username": "Aster 491",
        "Text": "Congratulations  Merhawi Mebrahtu 2nd  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u2764 https://t.co/Kau1AEfOjd"
    },
    {
        "created_at": "Sun Jan 21 18:06:37 +0000 2024",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea Cross Cup de Hannut (#WorldCrossCountryTour Gold):\nSenior Men\u2019s Race (9000m):\n\ud83e\udd47 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfc Yves Nimubona 28:29\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Merhawi Mebrahtu 28:30\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddf0\ud83c\uddea Kibet Kandie 28:42\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\udde7\ud83c\uddea #Hannut @WorldAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Mon Oct 23 16:33:24 +0000 2023",
        "username": "Nathenael Zemichael",
        "Text": "Eritrean \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 athletes\ud83d\udc5f reflected in the cross Race\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f-  in \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 on October 22nd. Merhawi Mebrahtu finished \ud83e\udd48 in the 69 cross Zornotza internacional 2023 event, while athlete filimon Kibrom finished 4th , and Olympic athlete Girmay Gebreselassie finished 10th in the top. \ud83c\udfc5\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83e\ude77 https://t.co/sl9WmgtKJQ"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 22 15:17:45 +0000 2023",
        "username": "Athletics Central",
        "Text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @crosszornotza (#WorldCrossCountryTour Gold):\nSenior Men's Race (8700m):\n\ud83e\udd47 \ud83c\udde7\ud83c\uddee C\u00e9lestin Ndikumana 25:34\n\ud83e\udd48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf7 Merhawi Mebrahtu 25:47\n\ud83e\udd49 \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Leonard Chemutai 25:57\n#Athletics #CrossCountry #XC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Amorebieta @WorldAthletics"
    },
    {
        "created_at": "Sun Oct 22 11:32:27 +0000 2023",
        "username": "ADOC",
        "Text": "Celestine Ndikumana (Bur) gana el @crosszornotza 2. Merhawi Mebrahtu (eri). 3. Leonard Chemutai (uga) 4. Filmon Kibrom (eri), primer\nespa\u00f1ol Sergio Paniagua, seguido de Nassim Hassaous, Fernando Carro y David Bascu\u00f1ana. https://t.co/T2vsFhi9q6"
    },
    {
        "created_at": "Fri Oct 20 10:45:14 +0000 2023",
        "username": "Cross de Atapuerca",
        "Text": "El Campe\u00f3n del Mundo de Cross, @jacobkiplimo2, favorito en el XIX #CrossAtapuerca\n\n\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fLos eritreos Aron Kifle y Merhawi Mebrahtu tambi\u00e9n confirman su participaci\u00f3n\n\n\ud83d\udc4929 de octubre de 2023\n\u2139\ufe0fToda la informaci\u00f3n:\nhttps://t.co/zUAWX2Y89Z \n\n#MuchoM\u00e1sQueCorrer #Atapuerca https://t.co/7biM0brPwQ"
    }
]